[{"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 1, "fields": {"app_label": "admin", "model": "logentry"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 2, "fields": {"app_label": "auth", "model": "group"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 3, "fields": {"app_label": "auth", "model": "permission"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 4, "fields": {"app_label": "auth", "model": "user"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 5, "fields": {"app_label": "contenttypes", "model": "contenttype"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 6, "fields": {"app_label": "sessions", "model": "session"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 7, "fields": {"app_label": "sites", "model": "site"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 8, "fields": {"app_label": "robots", "model": "rule"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 9, "fields": {"app_label": "robots", "model": "url"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 10, "fields": {"app_label": "annotation", "model": "annotation"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 11, "fields": {"app_label": "annotation", "model": "kindofoffence"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 12, "fields": {"app_label": "dashboard", "model": "menuitem"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 13, "fields": {"app_label": "dashboard", "model": "systemdata"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 14, "fields": {"app_label": "web_scraping", "model": "news"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 15, "fields": {"app_label": "web_scraping", "model": "comment"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 16, "fields": {"app_label": "web_scraping", "model": "domain"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "at8pf6inzxzmlvxii7b6czq6xeypjiik", "fields": {"session_data": "MjlkNmU4ODQxMjM0OTMzZGY3ZDYwYzVkNGNhOWJhNjNjNDVjYTI1Mzp7ImludHJvIjpmYWxzZSwibm90aWZpY2F0aW9ucyI6W10sIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIwYTM4ZDBlY2Y0NDA2MmViOTYzMGU4YWI3MWIwYjc0M2U4MGE2MmUwIn0=", "expire_date": "2016-11-28T18:37:33.926Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "l9331tmj1hgn683g7nger0r4ewwci8g5", "fields": {"session_data": "YmJhM2JiYzBlNjQwZGEwYzgxYzNjNjI2YzE1MTg1N2FkYjBjYzlkYTp7Il9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwibm90aWZpY2F0aW9ucyI6W10sIl9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjdkMWVkN2FkN2Y0Y2JjNzdiM2NhZmMxNjcwMWUxMDlhNjFmYzVhNzciLCJpbnRybyI6ZmFsc2UsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIn0=", "expire_date": "2016-12-01T14:35:31.108Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "oqksdzga8p9of3ijafl9l66as6b3bwmm", "fields": {"session_data": "NDdlZWRkODg5MThlNzEzOTE1YzUwYzQ3ZDdjMDNhM2Y2YmQ5OTdhNDp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIiwibm90aWZpY2F0aW9ucyI6W10sIl9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjdkMWVkN2FkN2Y0Y2JjNzdiM2NhZmMxNjcwMWUxMDlhNjFmYzVhNzciLCJpbnRybyI6ZmFsc2UsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2016-11-21T19:36:06.523Z"}}, {"model": "sites.site", "pk": 1, "fields": {"domain": "example.com", "name": "example.com"}}, {"model": "annotation.kindofoffence", "pk": 1, "fields": {"name": "Racismo", "definition": "Preconceito e discrimina\u00e7\u00e3o direcionados a quem possui uma ra\u00e7a ou etnia diferente, geralmente se refere \u00e0 segrega\u00e7\u00e3o racial."}}, {"model": "annotation.kindofoffence", "pk": 2, "fields": {"name": "Sexismo", "definition": "Atitude, discurso ou comportamento, que se baseia no preconceito e na discrimina\u00e7\u00e3o sexual: a exalta\u00e7\u00e3o exagerada do masculino ou do feminino \u00e9 uma forma de sexismo."}}, {"model": "annotation.kindofoffence", "pk": 3, "fields": {"name": "Homofobia", "definition": "\u00d3dio aos homossexuais, geralmente, demonstrado atrav\u00e9s de viol\u00eancia f\u00edsica e/ou verbal."}}, {"model": "annotation.kindofoffence", "pk": 4, "fields": {"name": "Xenofobia", "definition": "Hostilidade; receio, medo ou rejei\u00e7\u00e3o direcionados a quem n\u00e3o faz parte do local onde se vive ou habita."}}, {"model": "annotation.kindofoffence", "pk": 5, "fields": {"name": "Intoler\u00e2ncia Religiosa", "definition": "Atitude caracterizada pela falta de habilidade ou vontade em reconhecer e respeitar diferen\u00e7as ou cren\u00e7as religiosas de terceiros"}}, {"model": "annotation.kindofoffence", "pk": 6, "fields": {"name": "Xingamento", "definition": "Dizer insultos ou palavras ofensivas; direcionar xingamentos contra alguma coisa ou contra algu\u00e9m em espec\u00edfico."}}, {"model": "dashboard.systemdata", "pk": 1, "fields": {"name": "Hate Detector", "description": "Hate Detector", "keywords": "Hate Detector", "author": "Rogers de Pelle", "acronym_author": "dePelle", "site_author": "https://about.me/rogersdepelle", "brand": "", "favicon": "", "primary_color_class": "teal", "primary_color_hex": "#00897b", "secondary_color_class": "grey", "secondary_color_hex": "#e0e0e0"}}, {"model": "dashboard.menuitem", "pk": 1, "fields": {"label": "Logout", "url": "logout", "icon": "exit_to_app", "order": 0}}, {"model": "dashboard.menuitem", "pk": 2, "fields": {"label": "Dados de Acesso", "url": "profile", "icon": "account_box", "order": 1}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1, "fields": {"author": "Felipe S Melo", "text": "Bora fazer outra ol\u00edmpiadas?", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2, "fields": {"author": "Vitor Cesar Castanho Castanho", "text": "Cabral e Pez\u00e3o arrasaram com Estado do Rio de Janeiro , tinha que ter seus BENS bloqueados e pol\u00edcia prender toda quadrilha....", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3, "fields": {"author": "Pedro Arruda", "text": "Votaram no PEZ\u00c3O????? Agora tomem no C*Z\u00c3O!!!!!!!", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4, "fields": {"author": "Marcelo Marcondes Moreira", "text": "E os que n\u00e3o votaram tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o tomando n\u00e3o \"inteligente\"?", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5, "fields": {"author": "Darken", "text": "cuidado com a poupan\u00e7a pessoal!!!! Lembram o que aconteceu na epoca do Collor ne?", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6, "fields": {"author": "Joberson Magno Ribeiro Sant Ana", "text": "Sabe o que eu acho engra\u00e7ado, os nossos governantes  n\u00e3o pensam em cortar regalias e benef\u00edcios desnecess\u00e1rios que os favorecem. porque ser\u00e1 n\u00e9? \u00e9 mais do que claro ate mesmo para quem n\u00e3o quer enxergar eles s\u00e3o est\u00e3o l\u00e1 para defender seus pr\u00f3prios interesses  e os dos empresario o no casso eles tamb\u00e9m, ou come\u00e7amos a tomar uma atitude para mudar de uma vez por todas essa roubalheira nesse pais o a tend\u00eancia \u00e9 s\u00f3 piorar para o povo, porque dinheiro para investimentos n\u00e3o tem mais para aumentos de sal\u00e1rio e regalias n\u00e3o falta.", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "A sua percep\u00e7\u00e3o \u00e9 algo inerente, cultural e hist\u00f3rico no Brasil. Quem se nega a exergar e se revoltar com essa imoralidade, acaba apoiando e aplaudindo cegamente \"PEC 241/55 da vida\".", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8, "fields": {"author": "Fulgore Azul", "text": "helll tem oque de bom?!!!!!!!!! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK so ladrao e droga! ", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "os cariocas t\u00eam o que merecem, um pessoal que s\u00f3 sabem toma banho de sol e pratica a viol\u00eancia, e n\u00e3o deu outra, de onde se tira e n\u00e3o coloca um dia acaba.", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10, "fields": {"author": "Cadu Zim", "text": "Podiam retirar dos lucros dos bancos.... ", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 11, "fields": {"author": "Tree Mane Alkssander", "text": "CADE O GALV\u00c3O PRA NARRAR AGORA - '' FALIIIIUUUUUUU, FALIIIUUUUUUU FALIIUUUUUUU !!!! ''", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 12, "fields": {"author": "Marcelo Marcondes Moreira", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que deputados tenham tantos cargos comissionados ao seu dispor. \u00c9 esse tipo de coisa que precisa ser cortado.", "news": 2, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 13, "fields": {"author": "Luzangels", "text": "Querer d\u00e1 uma de BOM POL\u00cdTICO todos querem. Mas suas A\u00c7\u00d5ES N\u00c3O CORRESPONDEM AOS FATOS!. A quadrilha N\u00c3O APROVA O PACOTE. Todos n\u00f3s sabemos disso.", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 14, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Sejam honestos, aprovem o projeto original, vamos acabar com esta farra no Brasil.", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 15, "fields": {"author": "Sonia Soares de Melo Cah\u00fa", "text": "N\u00e3o `a pizza anunciada de anistia do caixa 2! Sim `a divulga\u00e7\u00e3o da lista da Odebrecht!", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 16, "fields": {"author": "Maria Cailda", "text": "quem j\u00e1 viu bandidos fazendo leis contra anticorrup\u00e7\u00e3o? ", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 17, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "Olha os caras fazendo algo de \u00fatil e de interesse p\u00fablico!!", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 18, "fields": {"author": "Sonia Soares de Melo Cah\u00fa", "text": "Parece , s\u00f3 que n\u00e3o! Querem anistiar os integrantes da lista da Odebrecht! Est\u00e1 embutido no projeto. Grande jabuti!", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 19, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "Mas a\u00ed o MBL mobiliza o povo e vai pras ruas!! ( ironia)", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 20, "fields": {"author": "Marcelo Teixeira", "text": "Enquanto isso o teori segura a bronca no stf", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 21, "fields": {"author": "Ver\u00eddico", "text": "AVANTE 10 MEDIDAS, o Brasil clama por elas, pra cima dos corruptos!!!!! Cadeia neles!!", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 22, "fields": {"author": "Milton T Oliveira", "text": "Havia previs\u00e3o entrar em plen\u00e1rio no come\u00e7o de novembro !!!  \u00c9 preciso aprovar o projeto de lei 10 medidas anti corrup\u00e7\u00e3o com mais de dois milh\u00f5es de assinaturas !  \u00c9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m ...preservar o conte\u00fado original do projeto ! ", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 23, "fields": {"author": "Adilson Santos", "text": "Tentando anistiar n\u00e3o mas procurando burlar o leg\u00edtimo para n\u00e3o pegar mal, afinal 2018 PMDB, PSDB e DEM ir\u00e3o tirar de onde para campanha?", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 24, "fields": {"author": "Arlei Gon\u00e7alves", "text": "Muitos criticam o PSOL sem conhece-lo, mas est\u00e3o la  em uma briga desigual praticamente sozinhos lutando contra a anistia do caixa 2.", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 25, "fields": {"author": "Mike Schwelps", "text": "Mesmo um rel\u00f3gio quebrado mostra a hora certa 2x por dia. N\u00e3o \u00e9 porque o PSOL uma vez na vida e outra na morte faz a coisa certa que a gente vai deixar de criticar, e muito, esses caras.", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 26, "fields": {"author": "Lauro", "text": "bagun\u00e7ado do jeito que est\u00e1 daqui h\u00e1 pouco vai ter juiz de primeira instancia mandando grampear ministro do stf, se \u00e9 que j\u00e1 n\u00e3o esta acontecendo, e depois vai dizer que a prova foi colhida de boa f\u00e9. a lei da magistratura, resquicio da monarquia, tamb\u00e9m precisa ser revogada", "news": 4, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 27, "fields": {"author": "Ricardo Henrique dos Santos Viana", "text": "Presidente corta na carne do seu sal\u00e1rio, dos deputados, senadores, ju\u00edzes, a\u00ed vc vai ganhar popularidade.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 28, "fields": {"author": "Alessandro Souza", "text": "\u00e9 ruim heim", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 29, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "Ricar, concordo com vc. se ele fizerem isso, volto a consumir sup\u00e9rfluos para ajudar o governo... mas, cad\u00ea que fazem isso?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 30, "fields": {"author": "Robson Pedro", "text": "CORRUPTOS !!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 31, "fields": {"author": "Joao Luiz Sureck", "text": "o cara quer popularidade esfolando o TRABALHADOR , exatamente Ricardo Viana , por mim eles poderiam cortar o pr\u00f3prio pesco\u00e7o , EU NEM FICARIA TRISTE , pol\u00edticos fazem as leis em benef\u00edcio pr\u00f3prio e o povo que se  . . . .", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 32, "fields": {"author": "Leandro Ribeiro Alves", "text": "Isso \u00e9 que \u00e9 cortar na carne de verdade. Cortar investimento na sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o quem sofre as consequ\u00eancias \u00e9 o povo.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 33, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Pol\u00edticos jamais aprovam leis que prejudicam eles direta ou indiretamente esta PEC \u00e9 um desdobro pela crise que o Brasil est\u00e1 devido as dezenas e centenas de bilh\u00f5es de reais desviados todos os anos pelo Brasil, muito dinheiro meu amigo que faz  a diferen\u00e7a.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 34, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Sr presidente, o Brasil esta ao seu lado.. que venham as reformas.. chega de mimimi.. e vamos trabalhar...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 35, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Limitar por 20, 30 ou 40 anos o sal\u00e1rio de pol\u00edtico \u00e9 a mesma coisa que nada. Isso nem faz c\u00f3cegas para eles, pois mesmo que ganhassem o triplo do que ganham n\u00e3o teriam 10 por cento do patrim\u00f4nio e luxo que ostentam.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 36, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Comparar juiz e pol\u00edtico \u00e9 uma injusti\u00e7a com a \u00fanica classe que est\u00e1 fazendo os poderosos ir \u00e0 cadeia e devolver bilh\u00f5es ao pa\u00eds. Os caras ganham muito, mas gastam muito com a seguran\u00e7a deles e da fam\u00edlia. S\u00e3o alvo de amea\u00e7as di\u00e1rias. Posso estar enganado, mas comparar um juiz concursado com um pol\u00edtico \u00e9 jogar contra.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 37, "fields": {"author": "Joao Luiz Sureck", "text": "o problema nem s\u00e3o os sal\u00e1rios , O PROBLEMA s\u00e3o as verbas eventuais , desembargador recebendo 511 MIL ??? e a justi\u00e7a \u00e9 cega .....tem cara pedindo vista .....n\u00e3o t\u00e1 enxergando nada....ou se faz de cego .....n\u00e9 STF ???", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 38, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "a seguran\u00e7a deles \u00e9 de pms, que deixam de proteger a popula\u00e7\u00e3o para tomar conta de filho e mulher de juiz....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 39, "fields": {"author": "Rafael Lima Lucena", "text": "Corta mesmo, deve ser por isso que deram aumento de 40% pro Judici\u00e1rio e agora j\u00e1 est\u00e3o vendo de aumentar pra Pol\u00edcia Federal. Cortam bastante.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 40, "fields": {"author": "Ailton Silva", "text": "Esse presidente deve achar que somos idiotas pra acreditar nessas mentiras vcs cortam \u00e9 aumento do m\u00ednimo  \u00e9 a aposentadoria de quem  precisa o judici\u00e1rio \u00e9 a classe de maior sal\u00e1rio vcs deram 40%vai pensando que vai nos enganar sempre.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 41, "fields": {"author": "Thales Henrique", "text": "Ailton o pior \u00e9 que tem muita, mas muita, gente que acredita nisso... Tem o hino a culpa \u00e9 do governo anterior e bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 42, "fields": {"author": "Ventana", "text": "Mas achar o governo anterior inocente.... \u00e9 ser idiota de carteirinha.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 43, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Antonio dos Santos Barbosa", "text": "40% para o Judici\u00e1rio? Acreditam mesmo neste \u00edndice? ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 44, "fields": {"author": "Renato", "text": "o governo anterior e o unico responsavel por essa crise, foi o governo da corrupcao, do atoritarismo, da compra de votos com diheiro publico. O povo mais pobre tem que entender que e trabalhando que vao sair da pobreza e nao ganhando migalhas. Nenhum pais no mundo vai ser uma potencia sem muito trabalho e investimetos de fora.  Quem nao quer trabalhar que va embora.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 45, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Williams", "text": "Quem gera a riqueza de uma na\u00e7\u00e3o \u00e9 o trabalhador. Pol\u00edticos e funcion\u00e1rios p\u00fablicos n\u00e3o geram riqueza, eles se utilizam dela. E no caso do Brasil, roubam mesmo. E podem inventar medidas que, se n\u00e3o parar a corrup\u00e7\u00e3o, o pa\u00eds n\u00e3o mudar\u00e1 nada. S\u00f3 vai piorar.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 46, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Desde que o Temer assumiu a culpa \u00e9 exclusivamente dele e dos coxinhas. E n\u00e3o me venham com bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 47, "fields": {"author": "Ednei Dias Magalhaes", "text": "pois aquela novinha para receber ...algu\u00e9m  sabe qual e o salario dela ai...vamos mandar cortar ela", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 48, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "Renato voc\u00ea tem toda a raz\u00e3o, temos de acabar \u00e9 com aquele desgoverno passado tipo populista, que ao inv\u00e9s de ensinar a pescar, quer dar o peixe e com isso se perpetuar no poder a qualquer custo!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 49, "fields": {"author": "Martin Sales", "text": "Deixa de ser ignorante, a mulher dele \u00e9 volunt\u00e1ria trabalha de gra\u00e7a. Coisa que nem Peteba nunca fez pelo pa\u00eds", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 50, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Nunca acredite naqueles que tem titica de galo na cabe\u00e7a. \u00c9 s\u00f3 um conselho amigo que dou a todos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 51, "fields": {"author": "Luis Ilderlandio da Silva Oliveira", "text": "Nossa que coisa relevante a mulher dele \u00e9 volunt\u00e1ria", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 52, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Martin Sales voce concorda com o que o Temer est\u00e1 fazendo??? ent\u00e3o tu \u00e9s riquinho!!! n\u00e3o precisa de sus nem FIES", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 53, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Diminua seu sal\u00e1rio tbm presidente. Coloque um teto no sal\u00e1rio de todos os pol\u00edticos. Estabele\u00e7a que o aumento dos seus sal\u00e1rios acompanhem o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 54, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "n\u00e3o esque\u00e7a da justi\u00e7a tb... ju\u00edzes, desembargadores, etc etc....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 55, "fields": {"author": "Marcos Vergueiro", "text": "pra que ele iria fazer isso? kkk pra que um politico iria ser contra pol\u00edticos receberem muito?\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 56, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Ricardo Barroso", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o idiotas ou se fazem? Voc\u00eas sabem que ele \u00e9 do executivo e quer que interfira nos outros poderes? Esses sal\u00e1rios s\u00e3o vinculados a texto constitucional, se informem mais, n\u00e3o que ele seja santo, mas pra n\u00e3o passarem vergonha de falar coisa que n\u00e3o sabem", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 57, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "andre, a grana que paga juiz, politico e pessoas comuns aposentadas, vem da mesma fonte (pelo menso no estado). ent\u00e3o todos t\u00eam que pagar o pato. e ainda digo mais: deveriam cobrar de quem ganha mais de R$20.000,00", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 58, "fields": {"author": "Celso Maciel", "text": "O mais engra\u00e7ado vai ser o povo acreditando em 2018 no A\u00e9cio ou Alckmin falando que o PSDB n\u00e3o tem nada a ver com a PEC 241, terceiriza\u00e7\u00e3o, reforma da CLT e reforma da previd\u00eancia, o PSDB vai por tudo na conta do Temer e o eleitor assiduo do PSDB vai ter um orgasmo, depois disso o Aecio ou Alckmin v\u00e3o entrar na agua at\u00e9 na cintura e os paulistas v\u00e3o morrer afogados.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 59, "fields": {"author": "Celso Maciel", "text": "Falei alguma mentira?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 60, "fields": {"author": "Celso Maciel", "text": "Algum eleitor ass\u00edduo do PSDB para me desmentir?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 61, "fields": {"author": "Claudia Imaculada Campos Antunes", "text": "voce falou tudo!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 62, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "Resumiu bem a \u00f3pera!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 63, "fields": {"author": "Celso Maciel", "text": "Jeremias Bertinazzi, infelizmente \u00e9 a verdade, tem muita hipocrisia na politica porque ela come\u00e7a com os eleitores.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 64, "fields": {"author": "Francisco", "text": "ele tem que cortar \u00e9 o salario dele", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 65, "fields": {"author": "Emanuel Azevedo", "text": "Nunca vi tanta hipocrisia numa pessoa s\u00f3. Tentando cortar gastos com necessidades b\u00e1sicas da popula\u00e7\u00e3o e concedendo aumentos absurdos \u00e0s classes que apoiaram o golpe. Sabemos bem que carne ele est\u00e1 cortando.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 66, "fields": {"author": "Jurema Rodrigues", "text": "Cort\u00e1-lo-ei aos peda\u00e7os quando a reforma chegar ao fim. O Temer deve cortar na pr\u00f3pria carne  e dos comparsas os cart\u00f5es corporativos, as regalias dos cargos, as mans\u00f5es no Lago de Parano\u00e1, tudo com o dinheiro  do povo...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 67, "fields": {"author": "Ana Lucia Fernandes do Nascimento", "text": "Viagens, jantares....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 68, "fields": {"author": "Marcos", "text": "\u00c9 o sujeito ser muito maquiav\u00e9lico congelando o aumento de investimento da sa\u00fade por 20 anos, sendo que esses gastos s\u00f3 corresponde a aproximadamente 4% do or\u00e7amento. E tudo isso s\u00f3 para beneficiar as empresas de seguros de sa\u00fade. N\u00e3o poderia cortar mais os outros setores? Diab\u00f3lico! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 69, "fields": {"author": "William Grant", "text": "Diab\u00f3lico foi o que os PeTebas fizeram em 13 anos de Governo.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 70, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Williams", "text": "Diab\u00f3licos s\u00e3o todos os pol\u00edticos deste pa\u00eds: vide dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht. Todos os partidos est\u00e3o envolvidos. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 71, "fields": {"author": "Luis Ilderlandio da Silva Oliveira", "text": "O que eles fizeram? Maior crescimento do pib que todos os outros governos anteriores? 33 milh\u00f5es de pessoas retiradas da pobreza? ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 72, "fields": {"author": "Aline Souza", "text": "Luis Oliveira deixa de ser tolinho...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 73, "fields": {"author": "William Grant", "text": "Os Ricos continuam ricos e os pobres continuam pobres, retiraram foi a dignidade deles,isso sim.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 74, "fields": {"author": "Paulo Bertazzi", "text": "Esses tais 33 milh\u00f5es retornaram a condi\u00e7\u00e3o de mis\u00e9ria e soma-se aos novos 12 milh\u00f5es de desempregados chega-se a 45 milh\u00f5es, ou 1/4 da popula\u00e7\u00e3o brazuca. Numeros nunca visto antes. PuT\u00ea, desgra\u00e7a nacional", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 75, "fields": {"author": "William Grant", "text": "Uauuu , que Gata !!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 76, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Paulo Bertazzi retornaram n\u00e3o!!! eu n\u00e3o retornei!! mas se esse presidente continuar fazendo essas besteiras com certeza todos voltar\u00e3o", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 77, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Falem mais besteiras coxas.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 78, "fields": {"author": "Marcelo H. Carneiro", "text": "vixi, nao leu a pec, mais um.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 79, "fields": {"author": "Alexandre Acioni", "text": "A melhor parte \u00e9 o mimimi dos mortadelas!\nAhaha Mortadelas n\u00e3o passar\u00e3o\nSIM a PEC\nFora Comunistas", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 80, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Alexandre Acioni vai estudar pra saber o que \u00e9 comunista!! Essas medidas do Temer s\u00e3o pior que comunismo!! voce \u00e9 mais um pobre metido a besta que fica repetindo mazelas igual a um papagaio de repeti\u00e7\u00e3o", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 81, "fields": {"author": "Laechelndfuchs", "text": "Quando o cara \u00e9 um idiota sem argumentos, a primeira palavra que lhe vem \u00e0 cabe\u00e7a \u00e9 \"comunista\". E, ent\u00e3o, esgota-se seu repert\u00f3rio...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 82, "fields": {"author": "Ant\u00f4nio Meneses Moura", "text": "33 milh\u00f5es retiradas da pobreza e colocadas no inferno! Isso \u00e9 que \u00e9 governo! Perdeu uma grande oportunidade de ficar calado seu Lu\u00eds Oliveira.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 83, "fields": {"author": "Pensador Analista", "text": "um economista do IBGE,  fez  um estudo se a PEC 241  fosse  aprovada em 1998, , hoje o salario minimo seria de R$ 400,00.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 84, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Pensador Analista N\u00c3O ADIANTA VOCE COLOCAR ESSES DADOS, INFELIZMENTE OS CARAS AGORA N\u00c3O ACEITAM O ERRO DE TER BATIDO PANELA, E V\u00c3O FICAR TEIMANDO AT\u00c9 O FIM, V\u00c3O SE DANAR MAS N\u00c3O D\u00c3O O BRA\u00c7O A TORCER!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 85, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Nisso Temer falou a verdade, que a PEC corta a pr\u00f3pria carne, mas \u00e9 a daqueles que precisar\u00e3o de melhor atendimento m\u00e9dico e n\u00e3o ter\u00e3o, por isso, morrer\u00e3o. \u00c9 um genoc\u00eddio. Presente de Natal do Conde Vladimir Temer Dr\u00e1cula. Ah, ah, ah, ah,...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 86, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Presente de Natal do Conde Vladimir Temer Dr\u00e1cula. Ah, ah, ah, ah,...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 87, "fields": {"author": "Marcos", "text": "O super her\u00f3i dos coxinhas. Ah, ah, ah,... O salvador da p\u00e1tria coxinl\u00e2ndia. Ah, ah, ah...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 88, "fields": {"author": "Ant\u00f4nio Meneses Moura", "text": "E quantos infelizes j\u00e1 morreram h\u00e1 anos atr\u00e1s e mesmo agora antes da PEC? Milhares de pessoas. Essa reclama\u00e7\u00e3o \u00e9 para boi dormir, muita conversa mole.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 89, "fields": {"author": "Francisco Gildo dos Santos", "text": "Porque nao corta os gastos dos pol\u00edticos?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 90, "fields": {"author": "Maur\u00edlio de Miranda e Silva", "text": "Pior n\u00e3o pode ficar, a quadrilha quebrou o pa\u00eds", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 91, "fields": {"author": "Francisco Gildo dos Santos", "text": "Sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, emprego e seguran\u00e7a, nao existe mais neste pa\u00eds, lament\u00e1vel.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 92, "fields": {"author": "Welder Esperedi\u00e3o Neves", "text": "Sem a Pec o dinheiro ter\u00e1 que sair de algum lugar,  ou seja, novos imposto e aumento dos j\u00e1 existentes.... O problema da educa\u00e7ao , saude e seguran\u00e7a \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, se isso resolver vai sobrar dinheiro para essas areas. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 93, "fields": {"author": "Marco Rodrigues", "text": "Ah\u00e3....sei.....a t\u00e1.....conta outra senhorzinho das sombras....pr\u00f3pria carne.....a carne do povo n\u00e9.....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 94, "fields": {"author": "Paulo Isaias Jeremias", "text": "FICA  TEMER  !!!!!!!   FIM  DA MAMATA  VERMELHAAAAAAAAAA  kkkkkkkk", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 95, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Fica Temer!!! Fora Petralhas.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 96, "fields": {"author": "Joao Pimentel Gomes Neto", "text": "Que ele fique, mas n\u00e3o lasque a popula\u00e7\u00e3o com a PEC da morte, matando educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade e oferecendo jantares pra comprar votos. N\u00e3o entendem, que n\u00e3o existe ideologia nesse pa\u00eds. Existe briga pelo poder e entreguismo s\u00f3 isso", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 97, "fields": {"author": "Paulo Isaias Jeremias", "text": "PEC  DA  VIDAAAA  !!!  VIDA LIVRE  DE  MAMATA   ESQUERDALHAAAAAA  kkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 98, "fields": {"author": "Marco Rodrigues", "text": "FIM DA ISEN\u00c7\u00c3O DE IMPOSTOS PRA TODAS AS IGREJA......CHEGA DESTA BAGUN\u00c7A....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 99, "fields": {"author": "Marco Rodrigues", "text": "fim da isen\u00e7\u00e3o de impostos para todas as igrejas........chega desta bagun\u00e7a.....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 100, "fields": {"author": "Carlos Alberto dos Santos", "text": "Todas mesmo?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 101, "fields": {"author": "Marco Rodrigues", "text": "TODAS.............", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 102, "fields": {"author": "Filipe Santos", "text": "Vai taxar dinheiro de doa\u00e7\u00f5es? Coitados dos mendigos...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 103, "fields": {"author": "Ant\u00f4nio Meneses Moura", "text": "Tem mendigo mais rico que voc\u00ea.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 104, "fields": {"author": "Roberto Alves", "text": "Mas o povo pobre, n\u00e3o pode mais pagar  as contas da incompetencia  do governo Sr. Presidente. Deve sim cortar gastos,  da camara  e   do senado,   e dos  abusivos minist\u00e9rios. Em 2018, 1  deputado e  1   senador por estado Sr. Presidente, n\u00e3o precisa mais do que isto.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 105, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Paulo Torres Mira", "text": "ROBERTO,\u00c9 QUE N\u00c3O PODEMOS SE LIMITAR A IMPLORAR O CONGELAMENTO DOS SALARIOS DE POLITICOS,TEM MUITA COISA ERRADA NESSE PAIS!!!O ROMBO \u00c9 EM TODOS OS SETORES,TEMOS UM ENORME CABIDE DE EMPREGOS NAS ESTATAIS,\u00c9 UM ROMBO MUITO MAIOR,DO QUE S\u00d3 TIRAR DOS POLITICOS,EMBORA TB TENHAM QUE FAZER SUA PARTE.....JUNTA SE A ISSO,OS ROUBOS GIGANTESCOS NAS MESMAS DE BILH\u00d5ES DE REAIS.....SE PARAR,OBRA MUITO DINHEIRO!!!\u00c9 QUE POLITICO GOSTA DE MEXER COM TODOS,MENOS ELES!!!COMPLICADO!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 106, "fields": {"author": "Roberto Alves", "text": "As estatais, que n\u00e3o derem lucro,  devem ser privatizadas,  e o povo, tem que aprender ser Brasil, n\u00e3o ser partido, porque da\u00ed nada vai  agradar \u00e1 todos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 107, "fields": {"author": "Bruno Brito", "text": "\u00danico corte verdadeiramente na carne \u00e9 acabando com o excesso de benef\u00edcios e diminuindo o sal\u00e1rio dos pol\u00edticos! Ahh claro, diminuir a quantidade deles tamb\u00e9m \u00e9 bem vindo.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 108, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "T\u00c1 E A ROBALHEIRA???O QUE ROUBARAM V\u00c3O DEVOLVER???TODOS OS PARTIDOS...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 109, "fields": {"author": "Bruno Brito", "text": "Deveriam, mas isso n\u00e3o sou quem vai saber te responder, pergunta l\u00e1 na PF.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 110, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "DO MORO????KKKKKKNUNQUINHA...DSPOTAS...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 111, "fields": {"author": "Thiago Ramos Bezerra", "text": "enquanto um presidente n\u00e3o tiver coragem de propor acabar com TODAS as regalias e benef\u00edcios dos deputados e senadores,  para mim ele continuar\u00e1 a ser um presidente qualquer. Caso fosse  candidato reelei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o teria o meu voto.\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 112, "fields": {"author": "Fulano", "text": "Mas o presidente n\u00e3o pode fazer isso. Os \u00fanicos que podem \u00e9 o pr\u00f3prio congresso. Ou seja s\u00e3o eles cortando o sal\u00e1rio deles mesmos. Ai \u00e9 viver na fantasia n\u00e9.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 113, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Mesmo se o Presidente tivesse essa prerrogativa, no m\u00ednimo,.iria vestir um palet\u00f3 de madeira ou sofrer impedimento.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 114, "fields": {"author": "Paulo Bertazzi", "text": "Extin\u00e7\u00e3o da CLT / EBC. Privatiza\u00e7\u00e3o da PTBr\u00e1s, Banrisul, BMG e BB. Reforma politico/eleitoral e tribut\u00e1ria. Extin\u00e7\u00e3o dos sindicatos. Cl\u00e1usula de barreira de partidos pol\u00edticos limitando a 3 ou 4 no m\u00e1ximo. Fim dos programas sociais assistencialistas. Fim do d\u00e9ficit fiscal, PEC241 j\u00e1. Estado m\u00ednimo. Neoliberalismo. Redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria e incentivos ao investimento privado !!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 115, "fields": {"author": "Vladimir Ilitch Garrotenko", "text": "Tem \u00e9 que contratar contratar empresa de seguran\u00e7a privada no lugar dos policiais.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 116, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "\nPaulo Bertazzi  o que voce quer \u00e9 uma ditadura de novo!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 117, "fields": {"author": "Jorge Luiz de Morais Bezerril", "text": "VC \u00c9 EMPRES\u00c1RIO?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 118, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Sr presidente, o Brasil esta ao seu lado.. que venham as reformas.. chega de mimimi.. e vamos trabalhar....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 119, "fields": {"author": "Ulisses", "text": "Mandou bem Paulo!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 120, "fields": {"author": "Gilson Macedo Dias", "text": "Isso a\u00ed j\u00e1 \u00e9 DITADURA", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 121, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Mais um pobre metido a besta, ja ja fica sem dinheiro e vai sentir falta dos bons tempos", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 122, "fields": {"author": "Ulisses", "text": "Bons tempos? O Brasil TEVE bons tempos? Ent\u00e3o me lembra a\u00ed por que eu n\u00e3o lembro n\u00e3o. HAHAHA!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 123, "fields": {"author": "Ulisses", "text": "Bons tempos? O Brasil TEVE bons tempos? Ent\u00e3o me lembra a\u00ed por que eu n\u00e3o lembro disso a\u00ed n\u00e3o!! Huahaha!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 124, "fields": {"author": "Maria do Carmo de Almeida Lopes", "text": "Presidente esque\u00e7a a impopularidade!\nSenhor est\u00e1 no caminho certo!\nBreve estar\u00e3o aplaudindo!!!\nSe faz necess\u00e1rio  ainda cortar MORDOMIAS em todos os setores e nos cargos comissionados !!!\nFoi divulgado que  o Presidente da C\u00e2mara  deu cart\u00e3o verde para REFORMA GERAL para os aptos  dos deputados \u00e0s nossas custas???\n\u00c9 UM ABSURDO!!!\nPagamos aluguel e demais despesas com nossos vencimentos... quando se faz necess\u00e1rio conserto \u00e9 por conta do inquilino!\nE O POVO QUE VAI PAGAR O PATO!!!\nNEGATIVO!!!\n\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 125, "fields": {"author": "Robson Guedes", "text": "Sabe o que \u00e9 engra\u00e7ado \u00e9 que SIM O POVO VAI PAGAR O PATO! RECHEADO E BEM GORDO!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 126, "fields": {"author": "Ant\u00f4nio Meneses Moura", "text": "Concordo com a Maria e o Robson. As mordomias devem ser banidas. Se \u00e9 para cortar na carne, todos devem sofrer sem choro nem vela.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 127, "fields": {"author": "Lanna", "text": "Paulo, s\u00f3 excluindo a extin\u00e7\u00e3o da CLT e lembrando que o BMG \u00e9 um banco privado, de resto, concordo com voc\u00ea.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 128, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Lanna VOCE SABE O QUE \u00c9 ESTADO MINIMO?? ALIAS EU DESAFIO A TODOS QUE CONCORDAM COM ESSAS MAZELAS A ME EXPLICAR O QUE \u00c9 ESTADO MINIMO!! VAMOS, ME PROVEM QUE N\u00c3O S\u00c3O ANALFABETOS FUNCIONAIS", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 129, "fields": {"author": "Headhunter", "text": "Aqui Corinthians....... t\u00e1 osso..... Os sujeitos n\u00e3o sabem nem o que se referem o assunto, apenas copiam e colam.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 130, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Esse Temer \u00e9 um sujeito desavergonhado. Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 piada de mau gosto. Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 COLOCAR OS SAL\u00c1RIOS DOS FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS FEDERAIS ( TODOS MESMO) dentro do Teto Constitucional e ACABAR COM AS MORDOMIAS INDESCRIT\u00cdVEIS EXISTENTES NO CONGRESSO NACIONAL. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 131, "fields": {"author": "Marcos Vergueiro", "text": "pra que ele iria fazer isso? kkk \npra que um politico iria ser contra pol\u00edticos receberem muito?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 132, "fields": {"author": "Marcos Martins Machado", "text": "Temer...eu torci pelo impeachment e sabia que o temer \u00e9 neoliberal mas est\u00e1 me saindo um governo insens\u00edvel socialmente, incompetente  e que vai manter o privilegio das ricos", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 133, "fields": {"author": "Martin Sales", "text": "Vc n\u00e3o engana mortadela", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 134, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Martin Sales deixa de ser i/d/i/o/t/  agora ninguem pode discordar do temer que \u00e9 mortadela?? so nesse pais mesmo que pobre metido \u00e0 besta defende a direita", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 135, "fields": {"author": "Bernardo Jose Figueira Cabas", "text": "Viva a lava jato que venha as delacoes pol\u00edticos corruptos cana ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 136, "fields": {"author": "Albert Bet Baldan", "text": "Bernardo Cabas -  Os deputados federais j\u00e1 est\u00e3o se movimentando para anistiarem o caixa dois que existe at\u00e9 os dias de hoje. S\u00f3 querem condena\u00e7\u00f5es daqui por diante. Est\u00e3o quebrando a espinha dorsal da lava a jato, que \u00e9 a dela\u00e7\u00e3o premiada.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 137, "fields": {"author": "Ana Lucia Fernandes do Nascimento", "text": "Repatria\u00e7\u00e3o do dinheiro dos  \"parentes\" laranjas.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 138, "fields": {"author": "Albert Bet Baldan", "text": "Cortar a pr\u00f3pria carne ?  Estou vendo s\u00f3  o z\u00e9 povinho se ferrar. Cortar na carne \u00e9 diminuir o incha\u00e7o da m\u00e1quina publica  e diminuir o ganho dos pol\u00edticos !!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 139, "fields": {"author": "Camila Bacelar", "text": "Que carne ?! Ele n\u00e3o recebe salario minimo, j\u00e1 \u00e9 aposentado, n\u00e3o precisa do SUS e muito menos de educa\u00e7\u00e3o publica, a unica carne que ele est\u00e1 cortando \u00e9 da pobre, quando pol\u00edticos e ricos ser\u00e3o atingindos?! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 140, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Nunca!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 141, "fields": {"author": "Edna Silva Santos Falcao", "text": "Nunca, jamais", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 142, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Sem reforma tribut\u00e1ria e a do mercado da d\u00edvida, NUNCA cortar\u00e3o da carne. Juros da D\u00edvida p\u00fablica levam cerca de quarenta e tr\u00eas por cento do or\u00e7amento. Os gastos prim\u00e1rios n\u00e3o chegam a 10 por cento. A PEC n\u00e3o vai resolver nada.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 143, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Perfeito, Marcio. Lembrando que muitos pol\u00edticos s\u00e3o donos/s\u00f3cios de empresas de plano de sa\u00fade, escolas/faculdades/universidades particulares... preciso desenhar?!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 144, "fields": {"author": "Rodrigo Manguinho Costa", "text": "O Brasil est\u00e1 em crise. Precisamos adotar cortes de gastos na popula\u00e7\u00e3o e aumentos de sal\u00e1rios para ju\u00edzes e.deputados. \u00c9 t\u00e3o simples de entender isso. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 145, "fields": {"author": "Cristina Henrique", "text": "verdade vamos ser compreensivos ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 146, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Rodrigo, realmente \u00e9 muito f\u00e1cil de compreender isso. Eu compreendi que foi um golpe de mestre. Ah, ah, ah,....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 147, "fields": {"author": "marcos silva", "text": "Para aumentar sal\u00e1rio dos politicos n\u00e3o existe. V\u00e1rias sec\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara e no senado e. N\u00e3o consultam os patr\u00f5es o povo quem paga os sal\u00e1rios desses LADR\u00d5ES. \n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 148, "fields": {"author": "F\u00e1bio Rocas", "text": "Esse governo golpista corta o povo na carne. As regalias dos parlamentares n\u00e3o corta n\u00e3o. Vamos juntar os 12 milh\u00f5es de desempregados para exigir o mesmo sal\u00e1rio dos vermes que vivem \u00e0s nossas custas. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 149, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Williams", "text": "\"Na pr\u00f3pria carne\"??? Na carne do trabalhador, n\u00e9? Pol\u00edticos somem com o dinheiro p\u00fablico, enriquecem e quem paga a conta \u00e9 o trabalhador. Enquanto houver roubalheira, podem inventar quantas medidas quiserem que n\u00e3o soluciona.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 150, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Williams", "text": "O pa\u00eds \u00e9 rico, mas com tanta roubalheira atrav\u00e9s dos s\u00e9culos, acaba quebrando de vez. E essas medidas \u00e9 para arrochar mais ainda o trabalhador. E n\u00e3o se enganem: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um partido que rouba.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 151, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 reduzir o no. de Deputados Federais e Senadores e seus gabinetes com aa consequente redu\u00e7\u00e3o de mordomias.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 152, "fields": {"author": "Severino Zumba Neves", "text": "este  Temer fala em cortar a pr\u00f3pria carne ent\u00e3o porque n\u00e3o come\u00e7a cortando os aumentos q ele sancionou dos ministros e deputados e assim ele j\u00e1 pode ver um melhor desempenho mas n\u00e3o prefere tirar da gente do q deles mesmos  ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 153, "fields": {"author": "Ednei Dias Magalhaes", "text": "pois a aquela novinha que ele pega para receber", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 154, "fields": {"author": "Felipe Cardoso Santos", "text": "nojento!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 155, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "mortadela!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 156, "fields": {"author": "Felipe Cardoso Santos", "text": "nem sou! mas esse cara \u00e9 um velho asqueroso.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 157, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Felipe Santos, que asquerosidade  ele fez com voc\u00ea que te deixou todo traumatizadinho?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 158, "fields": {"author": "Ana Lucia Fernandes do Nascimento", "text": "A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o  manipulada que s\u00f3 entendem dois lados  quando n\u00e3o devemos ter lado nenhum. Devemos lutar contra todos os que se locupletam com o nosso dinheiro , seja de que partido for.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 159, "fields": {"author": "F\u00e1bio Rocas", "text": "N\u00e3o \u00e9 verdade. O governo tem milh\u00f5es de funcion\u00e1rios p\u00fablicos sobrando e n\u00e3o corta. Todo mundo sabe disso. Est\u00e3o cortando na nossa carne e n\u00e3o na carne dos vermes. J\u00e1 chega, fora Temer. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 160, "fields": {"author": "Vladimir Ilitch Garrotenko", "text": "Falou o recalcado que n\u00e3o deu conta de passar em um concurso! ele at\u00e9 que tentou, mais n\u00e3o deu n\u00e9!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 161, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Soares da Silva", "text": "Caro Presidente Temer, quando o Sr falar em cortar na pr\u00f3pria carne, por favor comece pelas mordomias dos Srs, inclusive a aposentadoria do Sr, previd\u00eancia diferenciada para pol\u00edticos \u00e9 o primeiro item a ser observado e n\u00e3o a do empacotador do mercado da esquina, n\u00e3o zombe da minha intelig\u00eancia por gentileza.   ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 162, "fields": {"author": "Toim do Frango", "text": "Corte regalias dos deputados e senadores, inclusive sal\u00e1rios, a\u00ed sim come\u00e7o a acreditar que est\u00e1 cortando na carne....mentiroso.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 163, "fields": {"author": "Alessandro Barile", "text": "Vamos cortar os gastos p\u00fablicos. Vamos cortar todos os funcion\u00e1rios de confian\u00e7a indicados por pol\u00edticos. Vamos cortar todos os funcion\u00e1rios de alto escal\u00e3o indicados pelo governo sem concurso p\u00fablicos e sem capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica adequada. Vamos cortar a quantidade de pol\u00edticos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 164, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "O FMI j\u00e1 afirmou que entre 88 pa\u00edses - incluindo pot\u00eancias econ\u00f4micas - as medidas adotadas no Brasil s\u00e3o as DURAS e INFLEX\u00cdVEIS. Algu\u00e9m j\u00e1 leu quem defende e quem \u00e9 contra? ISSO \u00c9 UM ASSUNTO MUITO S\u00c9RIO E QUE VAI MEXER COM A VIDA DE TODOS.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 165, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "A FMI n\u00e3o manda nas economia mundiais. Que v\u00e3o a mer rda.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 166, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Especialistas afirmam que a PEC n\u00e3o \u00e9 boa e a principal raz\u00e3o \u00e9 porque ela n\u00e3o ataca o problema real do rombo no nosso or\u00e7amento: PAGAMENTO DE JUROS DE UMA D\u00cdVIDA QUE N\u00c3O \u00c9 AUDITADA. Foge da l\u00f3gica pagar juros de uma d\u00edvida que mesmo com arrecada\u00e7\u00e3o maior, s\u00f3 cresce.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 167, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "TODO ESPECIALISTA TEM QUE MENTIR PRA SE DAR BEM....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 168, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "S\u00c3O QUASE 43% S\u00d3 PARA PAGAR JUROS DA  D\u00cdVIDA. Uma vez que a reforma tribut\u00e1ria e PRINCIPALMENTE A REFORMA DO SISTEMA DA D\u00cdVIDA P\u00daBLICA ningu\u00e9m  se mexe para fazer - j\u00e1 que contraria os poderosos que emprestam dinheiro ao Brasil, alguns ligados ao FMI inclusive - mais f\u00e1cil por a culpa no trabalhador e nos programas sociais que n\u00e3o representam 10% da fatia do or\u00e7amento.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 169, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Por que n\u00e3o implantar o imposto sobre grandes fortunas? Por que NUNCA se audita a d\u00edvida que de forma il\u00f3gica s\u00f3 aumenta apesar do aumento da arrecada\u00e7\u00e3o?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 170, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "N\u00e3o existe especialista em economia, apenas aquilo que funciona. Aumentar gastos p\u00fablicos e exigir da sociedade mais impostos para cobrir os gastos de governo incompetente \"s\u00e3o DURAS e INFLEX\u00cdVEIS\". N\u00e3o podem simplesmente querer aumentar impostos porque n\u00e3o tem dinheiro pra eles gastar. A sociedade tamb\u00e9m precisa de dinheiro pra estimular a economia. A sociedade n\u00e3o consegue pagar mais impostos ent\u00e3o n\u00e3o podem aumentar os gastos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 171, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "\"Por que n\u00e3o implantar o imposto sobre grandes fortunas?\" Por que ai as \"fortunas\" v\u00e3o embora do pa\u00eds pra outra que n\u00e3o rouba delas. Estar lendo Karl Marx e n\u00e3o estar entendendo n\u00e9? tem que diminuir impostos, pronto e acobou.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 172, "fields": {"author": "Anum Branco", "text": "Marcio Oliveira o governo devia acabar com privil\u00e9gios do STF,   Congresso, c\u00e2mara dos deputados, do CNJ, ou seja do judici\u00e1rio em geral e principalmente dos autos escal\u00e3o do governo isso seria uma boa medida, tira das costas do trabalhador \u00e9 uma imoralidade ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 173, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Paulo Henrique eu n\u00e3o sou de esquerda. N\u00e3o se trata de ideologia partid\u00e1ria. As pessoas precisam procurar fontes seguras e antag\u00f4nicas sobre o assunto antes de usar uma l\u00f3gica de 2 + 2 + 4 sem olhar para o problema de forma macro.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 174, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "Imposto sobre grandes fortunas \u00e9 um conceito bem esquerdista. E seria o que precisaria para in\u00fameras industrias grandes fechar as portas e ir para outro pa\u00eds. Agravando radicalmente a crise econ\u00f4mica. Voce falou premeditadamente. Que n\u00e3o si repita.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 175, "fields": {"author": "Vanderlei dos Santos Farias", "text": "\"CORTAR NA PROPRIA CARNE\", seria suspender o CART\u00c3O CORPORATIVO por vinte anos, ou cortar \"JETONS\" , AUXILIO PALETO, AUXILIO MORADIA por vinte anos,  suspender uso dos jatos da FAB por MInistros e Apaniguados  por vinte anos. Limitar gastos com educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, \u00e9 CORTAR NA CARNE DOS CONTRIBUINTES !!!  ou estou errado ???", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 176, "fields": {"author": "Regiswinner", "text": "Ent\u00e3o por que n\u00e3o cortam dos pr\u00f3prios sal\u00e1rios? Come\u00e7a diminuindo esse excesso de deputados e senadores in\u00fateis. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 177, "fields": {"author": "Carlos Alberto Martins", "text": "Quero ver cortar as mordomias do politicos, judiciario etc, todos ineficientes a, unica reparti\u00e7\u00e3o p\u00fablica que funciona maravilhosamente \u00e9 a Receita federal ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 178, "fields": {"author": "Carlos Cesar Rodrigues", "text": "Para \"cortar a carne\" tem que acabar com as mordomias dos Deputados e Senadores, Magistratura, Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos Tribunais de contas... enquanto eles receberem sal\u00e1rios aviltantes e em dia enquanto outros Servidores recebem sal\u00e1rios \u00ednfimos e atualmente atrasados, s\u00f3 o lado menos favorecido paga a conta...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 179, "fields": {"author": "Vicente de Paulo Rodrigues de Arruda", "text": "Alem de tra\u00edra, hil\u00e1rio...na pr\u00f3pria carne . KKKKKkkkkkkk.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 180, "fields": {"author": "Jobral", "text": "A \u00fanica carne q est\u00e1 cortando \u00e9 a oferecida nos JANTARES.....FIL\u00c9 MIGNON...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 181, "fields": {"author": "Alessandro Souza", "text": "pois \u00e9, cortaram a carne de segunda", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 182, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "Classe pol\u00edtica podre que n\u00f3s temos, n\u00e3o muda nunca. Deixaram o pa\u00eds sem futuro, a corrup\u00e7\u00e3o tira nossa esperan\u00e7a, tira a educa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as condenando-as a mis\u00e9ria, esburaca nossas estradas que matam nosso entes queridos. Num vem me dizer que t\u00e1 cortando a pr\u00f3pria carne n\u00e3o seu mordomo mentiroso.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 183, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "corta na carne nada temer.. aqui no rj, o pacote de maldade deixa ju\u00edzes, pol\u00edticos e sanguessugas que ganham mais de 30 mil por m\u00eas, de fora dos cortes. s\u00f3 ferra com pobre e aposentado. sabem o que vai acontecer? o povo vai acordar e dessa vez, n\u00e3o vai ter desculpa: forca e muita pancada nos pilantras sanguessugas.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 184, "fields": {"author": "EVILLASIO GODOY JUNIOR", "text": "E  O SALARIO DE MINISTROS, SENADORES, DEPUTADOS PENS\u00d5ES POMPOSAS  QUANDO \u00c9 QUE VAI SER CORTADO S\u00d3 O POVO VAI PAGAR A CONTA  FORA TEMER  QUE N\u00c3O GOSTA DE APOSENTADOS QUE TRABALHAM FORA TEMER QUE N\u00c3O  CORTA SALARIOS DE SENADORES DEPUTADOS MINISTROS E OUTROS MAIS FORA TEMER\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 185, "fields": {"author": "Washington Luiz Gomes da Costa", "text": "FORA TEMER!!!...  ABAIXO A REDEGLOBODECORRUP\u00c7\u00c3O!!! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 186, "fields": {"author": "Cosmo Damiao Santiago", "text": "kkkkkkkkk... esse Temer \u00e9 uma piada mesmo. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 187, "fields": {"author": "Claudia Imaculada Campos Antunes", "text": "ele quer cortar s\u00f3 na carne do pobre com certeza, esse golpista promoveu a maior fara de reajuste de sal\u00e1rio para os que j\u00e1 ganham muito e agora vem com essa lenga lenga. Da mesma forma a aposentadoria, a dele aos 50 a do povo aos 65 anos, tra\u00edra", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 188, "fields": {"author": "Ana Lucia Fernandes do Nascimento", "text": "65 se come\u00e7ar com 15. Pq para aposentar com a integralidade da aposentadoria tem q  contribuir por 50 anos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 189, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 fazer um pente fino policial em todos os Programas Sociais do Governo Federal que est\u00e3o repletos de fraudes.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 190, "fields": {"author": "Raimundo Nonato Cid", "text": "TEM QUE CONGELAR \u00c9 O SAL\u00c1RIO DOS POL\u00cdTICOS, POIS  S\u00c3O NEFASTOS  PARA A NA\u00c7\u00c3O.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 191, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Diminuir brutalmente e ai sim, congelar!!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 192, "fields": {"author": "Genesio Freitas", "text": "Golpista n\u00e3o precisa de popularidade e nem voto, qdo quer o cargo ele vai l\u00e1 e toma", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 193, "fields": {"author": "Alberto Oliveira", "text": "Cortar a pr\u00f3pria carne...hip\u00f3critas, cortam os aux\u00edlios de voc\u00eas, cortam os sal\u00e1rios de vcs, o n\u00famero enorme de assessores, cortam o numero de Deputados, Vereadores, Senadores....nojo...muito nojooo...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 194, "fields": {"author": "Marcos a T Garcia", "text": "Eu quero ver os batedores de panela e piscadores de luz de varanda.... Quero ver bem a cara deles!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 195, "fields": {"author": "Maria Izabel", "text": "Corta o qu\u00ea! H\u00e1 gente tirando c\u00f3pias no Planalto ganhando 22 mil reais por m\u00eas! \u00c9 um verdadeiro absurdo o que esses pol\u00edticos (TODOS) fazem com o dinheiro de impostos vindos do trabalho suado do contribuinte! Bando de safados!!!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 196, "fields": {"author": "Paulo Isaias Jeremias", "text": "PEC  JAAAAAAAAA  ...FICA  TEMER  !!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 197, "fields": {"author": "Luis Ilderlandio da Silva Oliveira", "text": "Hip\u00f3crita! Esse golpista t\u00e1 gastando sem limites, tanto que tornou sigilosos os gastos do Governo desde que entrou n\u00e3o alimenta o portal da transpar\u00eancia os seus ministros n\u00e3o justificam o uso dos avi\u00f5es da FAB e vem falar em cortar pr\u00f3pria carne esse bixo \u00e9 do mau.  ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 198, "fields": {"author": "Sebasti\u00e3o Bernardino Mota", "text": "Ir\u00e3o sentir na pr\u00f3pria carne quando estiverem no inferno pagando pelo que est\u00e3o fazendo.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 199, "fields": {"author": "Olimpio de Souza Sampaio", "text": "Hipocrita, sem futuro ser\u00e1 a na\u00e7\u00e3o que acreditar nas tuas mentiras. Come\u00e7a a fazer a PEC dos gastos e extravagancia de voces politicos, a cortar os pr\u00f3prios sal\u00e1rios, adicionais, vantagens, ilicitudes que alguns recebem ai seria sensato.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 200, "fields": {"author": "Antonio Silva", "text": "ele nao quer gastar com sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o seguranca etc pois isso so eh importante para o pobre. Ele nao explica pq nao corta lucros de bancos, grande multinacionais, politicos, igrejas", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 201, "fields": {"author": "Paulo Mendes", "text": "Gastando 24 MILH\u00d5ES em  4 meses com cart\u00f5es corporativos! Hip\u00f3crita!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 202, "fields": {"author": "Edna Silva Santos Falcao", "text": "Nunca houve um presidente que gastasse tanto, melhor come\u00e7ar pelas pr\u00f3prias contas.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 203, "fields": {"author": "Geraldo Ferreira de Brito", "text": "Deviam perguntar a ele sobre os cart\u00f5es corporativos  que em 4 meses gastaram 26 milh\u00f5es muitos mais do que o outro governo em 6 meses ., deveriam zeras estes cart\u00f5es .", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 204, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "A PEC corta a carne do povo porque a dos pol\u00edticos est\u00e3o intactas, os sal\u00e1rios deles aumentam, regalias continuam, desvios de dinheiro tamb\u00e9m continuam enquanto a lava jato n\u00e3o detectar eles e por a\u00ed vai, bem vindo ao Brasil e pol\u00edticos farinha do mesmo saco onde todas as elei\u00e7\u00f5es o povo procuram eles para vender o voto e os pol\u00edticos n\u00e3o fazer o voto ficar optativo pois prejudicaria eles no que tange a se elegerem comprando votos e manipulando o povo sempre burro sem educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e tudo que temos direito.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 205, "fields": {"author": "Paulo Fernando", "text": "Boa Temer, arrumando a bagun\u00e7a!!! Agora cabe aos legislativo impor cortes nos gastos dos senadores, deputados e vereadores, alem de cortar seus beneficios descabidos. Em seguida a reforma da previdencia e a reforma politica. Vamos dar importantes passos para evoluirmos dessa situacao caotica que deixaram o Brasil.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 206, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "PAULO VOC\u00ca \u00c9 BURRO...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 207, "fields": {"author": "Mario Sergio Santos Souza", "text": "Espera a\u00ed que vc vai ver eles fazer isso,vc vai ficar igual as cavera do comercial esperando isso acontecer.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 208, "fields": {"author": "Fernando Murashima", "text": "Maluco", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 209, "fields": {"author": "Maur\u00edlio de Miranda e Silva", "text": "Se o povo quiser eles, fazem. Vide o impeachmeant", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 210, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Cortar na carne dos mais pobres, isso sim!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 211, "fields": {"author": "Alexandre Valsechi", "text": "Mentiroso! Se \u00e9 cortar na pr\u00f3pria carne,  corte os sal\u00e1rios de todos os deputados, senadores, o seu pr\u00f3prio  (ali\u00e1s vc nem precisa por ser milion\u00e1rio), inclusive o privil\u00e9gio de todos, a\u00ed sim quero ver se vc \u00e9 homem nesta decis\u00e3o! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 212, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 reduzir as mordomias (gabinetes,secretarias, adjuntos, assessores, carros, motoristas, 14o. e 15o. sal\u00e1rios etc....) dos Poderes da Rep\u00fablica.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 213, "fields": {"author": "Amilton Cintra Cardoso", "text": "P\u00f4xa Temer se voc\u00ea n\u00e3o fala  eu n\u00e3o acreditaria , porque com a farra dos v\u00f4os a reforma do gabinete  do tal Lob\u00e3o  , o pr\u00f3ximo C\u00e9sar , eu j\u00e1 estava achando que melaram  a PEC !!!!!!!!!!!! ( Esse pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 serio mesmo !)", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 214, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "V\u00c3O BATE PANELAS!!!SEUS BURROS...BEM FEITO..", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 215, "fields": {"author": "Joao Luiz Sureck", "text": "HIP\u00d3CRITA , ....Corte teu saco fora ......e n\u00e3o mexa na carne do povo .......", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 216, "fields": {"author": "Matias Romario Pinheiro dos Santos", "text": "Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 gasto, \u00e9 investimento, o que tem que acabar \u00e9 a farra p\u00fablica com esse dinheiro, acabar com foro privilegiado, fim de regalias e puni\u00e7\u00e3o grave a crime de corrup\u00e7\u00e3o.\n\nPior cego \u00e9 o que n\u00e3o quer enxergar, isso n\u00e3o \u00e9 e nem ser\u00e1 bom para a sa\u00fade do Brasil. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 217, "fields": {"author": "Ricardo da Silva Santos", "text": "Governo comprometido somente com os interesses do capital. Todos os atos s\u00e3o contra a classe m\u00e9dia baixa. \u00c9 a volta do neoliberalismo de FHC.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 218, "fields": {"author": "Fernando", "text": "Farra com avi\u00f5es da FAB. S\u00f3 ler a Veja.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 219, "fields": {"author": "Jezreel de Souza Guimar\u00e3es", "text": "N\u00e1 pr\u00f3pia carne, de qual segmento ele vai aumetar os sal\u00e1rios agora, pq toda vez que ele aprova algo ele aumenta o sal\u00e1rio de algum segmento ligado a ele.\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 220, "fields": {"author": "Mari", "text": "Velho bab\u00e3o, canalha. Se aposentou aos 40 e quer q nos aposentemos aos 65. O exemplo tem q vir de vc Presidente !!!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 221, "fields": {"author": "Xavier", "text": "Se fosse os petr.alh.as estariam criando mais bolsas at\u00e9 virarmos uma Venezuela ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 222, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 acabar com o financiamento de partidos pol\u00edticos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 223, "fields": {"author": "Mineirinho", "text": "Ta cortando da carne do governo, e amputando as pernas dos contribuintes do inss, com essa sacanagem da reforma da previd\u00eancia. Acho engra\u00e7ado, os deputados vieram com uma proposta de repassar uma porcentagem do IR para os partidos pol\u00edticos fazerem campanha. Lindo n\u00e3o? Um projeto para passar uma porcentagem do IR, para o INSS, va ga bundo nenhum poem em pauta. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 224, "fields": {"author": "Alex", "text": "\"...cortar-se-\u00e1  a pr\u00f3pria carne ...\"  a pr\u00f3pria carne DOS OUTROS, n\u00e3o a deles! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 225, "fields": {"author": "Anderson Calheira Freitas", "text": "Cortar da pr\u00f3pria carne, do povo. Cortar da cerne deles seria reduzir os cargos de comiss\u00e3o, reduzir a quantidade de deputados, reduzir os sal\u00e1rios dos deputados, senadores, vereadores e etc... Seria fazer uma s\u00e9rie de medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o e incentivar o com\u00e9rcio para gerar empregos e impostos !!!!!! \nBandido !!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 226, "fields": {"author": "Daiane Santos de Souza", "text": "Enquanto isso.... Seus Ministros fazem farra com dinheiro p\u00fablico.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 227, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "e quando v\u00e3o pegar nosso dinheiro de volta com os sanguessugas?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 228, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "A carne que esse governo corta \u00e9 a de boi, fais\u00e3o, leitoa e outras servidas nos jantares bancados com dinheiro p\u00fablico!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 229, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Eu gostaria de ver os pol\u00edticos cortando a carne e seguindo a lei ressarcindo o er\u00e1rio pelos bilh\u00f5es de dinheiros desviados, cortando gastos com suas regalias mas na realidade o sal\u00e1rio deles s\u00f3 aumentam.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 230, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Tem que cortar a carne das regalias dos pol\u00edticos em Bras\u00edlia, vamos fazer este \"sacr\u00edficio\" Temer?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 231, "fields": {"author": "Renato Daniel Alves Vieira", "text": "Que os ricos paguem pela crise!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 232, "fields": {"author": "Helio Silva", "text": "ESSE POLITICO JAMAIS FOI POPULAR, PROFUNDAMENTE ANTIPATICO, PEDANTE, NARCISISTA, SEM FALAR DE SEU ENVOLVIMENTO EM TUDO QUE OCORRE DE RUIM NESTE PAIS! NAO TEM AUTORIDADE MORAL PARA NADA! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 233, "fields": {"author": "Abadio Couto", "text": "Quero  saber   .  Primeiro ele cortou  as  mamamatas  do  governo ?  cortou  os  cartoes  de creditos  cortou  as  despesas  pagas  pelo povo  ?  cortou  o fim das  aposentadoraias  a  filhos  de  militares   ? cortou   as  viajens  desses  parlamentares  ladroes  ?  cortou   um  pouco  o salario  de  senadores   .  ?  Se  nada  disso  foi  feito      va  plantar  batata  . seu   asno pedofilo ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 234, "fields": {"author": "Solange Matos", "text": "At\u00e9 agora s\u00f3 cortou o ac\u00e9m, porque o fil\u00e9 mignon continua nadando de bra\u00e7ada!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 235, "fields": {"author": "Maria Lenita", "text": "kkkk piada issso?\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 236, "fields": {"author": "Jose Roanldo Santos", "text": "KKKKKK, VELHO PIADISTA. SER\u00c1 QUE ELE DURA 20 ANOS???", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 237, "fields": {"author": "Solange Matos", "text": "S\u00f3 conversa mole desde que golpeou o poder, n\u00e3o \u00e9 Temer", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 238, "fields": {"author": "Ocultista", "text": "Corta na pr\u00f3pria carne do pov\u00e3o enganado pelo sistema  es goto de televis\u00e3o.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 239, "fields": {"author": "Alessandro Barile", "text": "N\u00e3o sejam enganados. Cortar os gastos p\u00fablicos com gordura. Retirar da PEC o congelamento do or\u00e7amento na educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 240, "fields": {"author": "Jose de Souza Alves", "text": "At\u00e9 este momento n\u00e3o visualizei nem um corte nas mordomias do governo, pelo contrario o que vemos \u00e9 aumento de sal\u00e1rios e n\u00f3s o povo s\u00f3 arrocho, \u00e9 um governo meia banda.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 241, "fields": {"author": "Robson", "text": "Por que nao corta seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio? E por que voc\u00ea se aposentou com 54 anos ao passos dos trabalhadores quer empurrar uma lei para aposenta-los aos 70 anos? Pensas que engana quem? Golpista !", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 242, "fields": {"author": "Adilson Santos", "text": "Impopular t\u00fa j\u00e1 \u00e9 Mordomo. Cortar na pr\u00f3pria carne, n\u00e3o \u00e9 bem isso, mesmo porque n\u00e3o \u00e9 tua carne.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 243, "fields": {"author": "Laechelndfuchs", "text": "Viu, descrente ? O governo vai cortar na sua pr\u00f3pria carne.  Se doer, n\u00e3o grite, para n\u00e3o acordar a justi\u00e7a...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 244, "fields": {"author": "Fogo Eterno", "text": "Cortar na propria carne significa carne dos outros,pois a deles nunca \u00e9 tocada, vide a farra com os avi\u00f5es da FAB,  farra no judiciario e tantas mais. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 245, "fields": {"author": "Roberto K", "text": "Ainda n\u00e3o entendi se o golpista \u00e9 c\u00ednico, piadista, ou vive numa bolha de irrealidade, talvez todas as coisas.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 246, "fields": {"author": "Geraldo Correia da Silva Filho", "text": "T\u00f4 ligado! Por isso os gastos dos cart\u00f5es corporativos e a utiliza\u00e7\u00e3o dos avi\u00f5es da FAB  subiram, esse corta na carne mesmo! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 247, "fields": {"author": "Sergio de Oliveira Inacio", "text": "Cortando a pr\u00f3pria picanha no churrasco de domingo... Deve ter faltado o churrasqueiro.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 248, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Porque n\u00e3o reduz os sal\u00e1rios milion\u00e1rios de toda a classe pol\u00edtica ? porque n\u00e3o  n\u00e3o cria uma lei em que todos os pol\u00edticos arquem com suas despesas ? porque n\u00e3o acaba com o foro privilegiado de parlamentares? porque n\u00e3o cria mecanismos pra colocar, os corruptos na cadeia e fazer com que devolvam o que roubaram ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 249, "fields": {"author": "Sergio de Oliveira Inacio", "text": "Eu estava concordando com a PEC, mais depois que eu vi a reportagem hoje no G1 da farra dos ministros com avi\u00e3o da FAB  fiquei revoltado...Esse pa\u00eds n\u00e3o tem conserto n\u00e3o.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 250, "fields": {"author": "Vitor Torres", "text": "Temer e seus 23 ladr\u00f5es, para cortar gastos publicos vc \u00e9 bom, mas para as reuni\u00f5es regada a vinho importados e carne da boa vc \u00e9 bom isso tudo com o dinheiro do contribuinte, vai catar batatas seu guampudo", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 251, "fields": {"author": "Antonio Silva", "text": "mentedescaradamente, mas os batedores de panelas nao conseguem enxergar q so a carne do trabalhador e pobre esta sendo cortada. Eles estao muito atarefados ficando de joelhos e lambendo o CUnha do Temer", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 252, "fields": {"author": "Telesmarques Louren\u00e7o Pezzin", "text": "Aprovem logo as dez medidas anti-corrup\u00e7\u00e3o... ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 253, "fields": {"author": "Vitor Torres", "text": "No caso do temer n\u00e3o \u00e9 na propria carne \u00e9 no proprio chifre.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 254, "fields": {"author": "Franisco Amancio", "text": "E a farra dos ministros, POL\u00cdTICOS  e mais gente do governo com avi\u00e3o da FAB quem paga a conta, esse corte na carne n\u00e3o existe. Agora se  viajassem em avi\u00e3o de carreira, ai se acreditava .", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 255, "fields": {"author": "Edvania Borges", "text": "\u00c9 NA PR\u00d3PRIA CARNE DO POVO!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 256, "fields": {"author": "Gilberto Lomba da Silva", "text": "ahhh isso \u00e9 cortar da pr\u00f3pria carne???? Vou ficar com medo ent\u00e3o quando ele for cortar da nossa carne!\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 257, "fields": {"author": "Solange Matos", "text": "Desde que assumiu s\u00f3 fala...fala...mas resolu\u00e7\u00e3o nenhuma.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 258, "fields": {"author": "Alex Santos", "text": "A \u00fanica carne que est\u00e1 cortando \u00e9 a dos pobres. Minto, tem cortando tamb\u00e9m muita carne (s\u00f3 fil\u00e9) no jantar para os bab\u00f5es.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 259, "fields": {"author": "Alessandro Barile", "text": "Vamos cortar os gastos p\u00fablicos. Vamos iniciar cortando gastos dos pol\u00edticos. Por que apartamento funcional de gra\u00e7a? Por que aposentadoria especial? Por que ajuda de custo adicional ao sal\u00e1rio? Por que sistema de sa\u00fade especial?  ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 260, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "ESSE VAI CORTAR A CARNE DO POVO...BEMFEITO...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 261, "fields": {"author": "Pensador Analista", "text": "Temer fala cortar na carne, mas gasta 30 milh\u00f5es em um jantar para 400 deputados, para aprovar a PEC 241.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 262, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "temer!!!O HIP\u00d3CRITA...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 263, "fields": {"author": "Ricardo Vilai", "text": "Este \u00e9 o tapa na cara de todos vcs coxinhas que apoiaram este governo ileg\u00edtimo, o pobre n\u00e3o poder\u00e1 mais fazer um tratamento de sa\u00fade digno, as criancinhas n\u00e3o ter\u00e3o mais cheches e v\u00e3o ficar jogadas nas favelas, dizem que haver\u00e1 induto a todo aquele com menos de dez anos de pena. COXINHAS fizeram a cama agora deitem nela.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 264, "fields": {"author": "Cavernoso da Verdade", "text": "Tantos criticando a PEC, ou apoiando, mas quantos colocaram a caxolinha pra funcionar lendo a mesma? Absurdo...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 265, "fields": {"author": "Oldair Moreira", "text": "\u00c9 necess\u00e1rio um teste de sanidade mental no Temer. Cortar na pr\u00f3pria carne ? S\u00f3 se for na carne do contribuinte. N\u00e3o faz sequer mwmcao aos altos sal\u00e1rios dos servidores do Tr\u00eas Poderes, tampouco, cita as mordomias no Executivo e dos pol\u00edticos em geral.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 266, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Sr presidente, o Brasil esta ao seu lado.. que venham as reformas.. chega de mimimi.. e vamos trabalhar.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 267, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Primeiro aumento para os amiguinhos, depois ferro no povo.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 268, "fields": {"author": "Milton T Oliveira", "text": "\u00c9 preciso reduzir e muito ...O custo Bras\u00edlia !  Redu\u00e7\u00e3o de privil\u00e9gios...redu\u00e7\u00e3o n\u00famero de deputados e senadores...reduzir n\u00famero de inst\u00e2ncias recursais no judici\u00e1rio !!   ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 269, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "AUMENTO PRO JUDICI\u00c1RIO,14 MIL NOVOS COMICINADOS, LIBEROU GERAL, N\u00c3O COBRA IMPOSTOS DOS AMIGUINHOS MAIS DE 120 BI ANO, ENTEGOU O BRASIL POA CAPITAL ESPECULATIVO...QUEBROU OS PEQUENOS, AORA VEM COM IPOCRESIA????", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 270, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 271, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. DIVULGUE NAS REDES SOCIAIS. ACORDA, BRASIL.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 272, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "\nJ\u00c1 N\u00c3O SUPORTAMOS ALTOS SAL\u00c1RIOS, PASSAGENS A\u00c9REAS \u00c0 VONTADE, CABIDE DE FUNCION\u00c1RIOS, AUX\u00cdLIO PALET\u00d3 E, O PIOR TUDO, PLEN\u00c1RIOS VAZIOS.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 273, "fields": {"author": "Ventana", "text": "N\u00e3o vi corte algum. DEIXAR DE GASTAR, n\u00e3o \u00e9 cortar!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 274, "fields": {"author": "Telesmarques Louren\u00e7o Pezzin", "text": "Mas porque ao inv\u00e9s de tirar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre, tamb\u00e9m n\u00e3o crie os impostos sobre grandes fortunas, exonere os cargos partariados de comiss\u00e3o, corte os sal\u00e1rios e regalias dos deputados, senadores dos secret\u00e1rios e do Presidente da Rep\u00fablica, diminua o sal\u00e1rios autos dos magistrados, ai sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 275, "fields": {"author": "Manuel", "text": "Ela vai cortar carne l\u00e1 na casa dele, Picanha , Fil\u00e9 Mignon etc!!!!!!!! GOLPISTA FASCISTA!!!!!!!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 276, "fields": {"author": "Norberto Saggioro", "text": "Siga em frente presidente. Deixa chupando o dedo esses estudantes irrespons\u00e1veis que desmereceram os movimentos estudantis .", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 277, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Campos", "text": "Em filmes e novelas, a culpa \u00e9 sempre do mordomo...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 278, "fields": {"author": "Mataborraoazul", "text": ".. o presidente n\u00e3o pode tudo ...  os \u00faltimos dois achavam que podia, e vejam no que deu ... o nosso regime de governo \u00e9 de coaliz\u00e3o ... portanto, as decis\u00f5es relativas aos sal\u00e1rios de funcion\u00e1rios p\u00fablicos e dos membros dos tr\u00eas poderes n\u00e3o dependem do presidente ... pra mudar isso s\u00f3 com \"vontade pol\u00edtica\"... e essa \"vontade\" s\u00f3 se consegue com press\u00e3o popular ...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 279, "fields": {"author": "Mariney Silva", "text": "Est\u00e1 cortando \u00e9 carne do trabalhador. seu incompetente.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 280, "fields": {"author": "Robson", "text": "\u00c9 cada coment\u00e1rio aqui que beira o abismo do rid\u00edculo: \"presidente, o Beasil est\u00e1 com voc\u00ea\". Parece piada! Quem est\u00e1 ao lado desse usurpador \u00e9 a minoria da elite. Esse DESgoverno s\u00f3 governa para tal. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 281, "fields": {"author": "Kleber Lima da Silva", "text": "Temer,  me explique o que \u00e9 sentir na pr\u00f3pria carne, j\u00e1 que n\u00e3o v\u00e3o ser cortados nada de suas verbas.......", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 282, "fields": {"author": "Optimus Prime", "text": "D\u00e1-lhe Temer, bora trabalhar! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 283, "fields": {"author": "Headhunter", "text": "Ahahahahaha.... Voc\u00ea dever\u00e1 trabalhar em dobro ou em triplo, ele n\u00e3o. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 284, "fields": {"author": "Ulisses", "text": "Esse pa\u00eds sovai avan\u00e7ar quando tiver leis duras contra a corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o adianta corta gastos e continuar com um bando de pol\u00edticos corruptos desviando os recursos p\u00fablicos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 285, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 286, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. DIVULGUE NAS REDES SOCIAIS. ACORDA, BRASIL.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 287, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "Senado pagar\u00e1 R$ 283 mil por reforma no gabinete de Romero Juc\u00e1 (PMDB-RR)", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 288, "fields": {"author": "Lanna", "text": "Bem lembrado Marcos Alves,!  Essa PEC \u00e9 muito importante para a t\u00e3o sonhada reforma pol\u00edtica. Eu j\u00e1 participei.  ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 289, "fields": {"author": "Claudio Martins", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne presado Temer , \u00e9 cortar as mordomias de pol\u00edticos , deputados , senadores , Ju\u00edzes....  acabar com cargos comissionados ,  auxilio moradia, carros , etc.... isso \u00e9 cortar na carne o resto \u00e9 balela..........\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 290, "fields": {"author": "Alanster Ribeiro Rodrigues", "text": "corta na carne, de quem roubou , este pa\u00eds", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 291, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "quem esta com o dinheiro na m\u00e3o e sabe o que vai precisar fazer para suprir as necessidades seja de sua casa, de sua empresa, de seu estado, munic\u00edpio e pa\u00eds \u00e9 o \u00fanico que sabe aonde t\u00eam que economizar, o que tem que corta pra n\u00e3o ver o seu negocio afunda, o restante s\u00e3o os julgadores que n\u00e3o sabem o que esta acontecendo.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 292, "fields": {"author": "Telesmarques Louren\u00e7o Pezzin", "text": "Discordo em partes. Mas porque ao inv\u00e9s de tirar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre, tamb\u00e9m n\u00e3o crie os impostos sobre grandes fortunas, exonere os cargos partariados de comiss\u00e3o, corte os sal\u00e1rios e regalias dos deputados, senadores dos secret\u00e1rios e do Presidente da Rep\u00fablica,  diminua o sal\u00e1rios autos dos magistrados, ai sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 293, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "mais voc\u00ea viu que j\u00e1 esta sendo cobrado os impostos de pessoas que aplicam seus dinheiro em outros pa\u00edses, e quanto  corta salario, aumenta imposto isso ai n\u00e3o resolveria o problema e sim agravaria cada vez mais, agora corta gasto desnecess\u00e1rio isso sim e valido.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 294, "fields": {"author": "Headhunter", "text": "Raimundo em que planeta voc\u00ea vive? Esses \"impostos\" s\u00e3o para legalizar fortunas por um valor muito inferior se eles tivessem declarado aqui. O que deve ter de pol\u00edticos, ju\u00edzes, empres\u00e1rios entre outros legalizando fortunas (quem sabe at\u00e9 il\u00edcitas) n\u00e3o deve ser pouca gente n\u00e3o.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 295, "fields": {"author": "Telesmarques Louren\u00e7o Pezzin", "text": "Meu caro nos EUA, existe o Imposto sobre grandes fortunas ou grandes rendas e eles arrecadam bilh\u00f5es,  e isto sempre deu certo l\u00e1 e tamb\u00e9m em v\u00e1rios pa\u00edses da Europa. Temos que cortar gastos sim, mas os gastos que relacionei a cima, n\u00e3o dos investimentos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e infraestrutura, mas sim os gastos com a m\u00e1quina p\u00fablica, al\u00e9m de criar estes impostos...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 296, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 297, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. DIVULGUE NAS REDES SOCIAIS. ACORDA, BRASIL.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 298, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "J\u00c1 N\u00c3O SUPORTAMOS ALTOS SAL\u00c1RIOS, PASSAGENS A\u00c9REAS \u00c0 VONTADE, CABIDE DE FUNCION\u00c1RIOS, AUX\u00cdLIO PALET\u00d3 E, O PIOR TUDO, PLEN\u00c1RIOS VAZIOS.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 299, "fields": {"author": "Fernando Santos", "text": "Boa Marcos ! N\u00e3o adianta s\u00f3 comentar, tem que pressionar os pol\u00edticos. Aproveito para sugerir tamb\u00e9m Consulta p\u00fablica-PEC 10/2013 (fim do Foro)", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 300, "fields": {"author": "Getulio Moura", "text": "O governo n\u00e3o tem e nem pode ter carne. A carne que est\u00e3o cortando \u00e9 do povo (via deservi\u00e7os p\u00fablicos). ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 301, "fields": {"author": "Asthar Marcondes Xavier", "text": "Balela. Deu aumento descabido para o judici\u00e1rio, policia e MP em \u00e9poca de crise. Solta grana para amigos, s\u00f3 a reforma do gabinete do Juc\u00e1 est\u00e1 em 300 mil. Balela.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 302, "fields": {"author": "Cl\u00e9sio Fernandes de Morais", "text": "Por que o G1 at\u00e9 agora n\u00e3o estampou mat\u00e9rias sobre as irregularidades divulgadas sobre as viagens a\u00e9reas dos ministros e irregularidades nos pagamentos a ju\u00edzes????\nTemer cuidado se tu seguires no mesmo caminho do moluscus sufocando ainda mais a popula\u00e7\u00e3o,a casa vai cair pro seu lado.Esta est\u00f3ria de cortar na pr\u00f3pria carne todos sabem que \u00e9 mentira.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 303, "fields": {"author": "Emerson Evangelista de Souza", "text": "E o Serra que recebeu 23 milh\u00f5es em conta na Su\u00ed\u00e7a nada n\u00e9????? Temos que acabar com a regalia desses pol\u00edticos, que mesmo com todas elas ainda se envolvem com corrup\u00e7\u00e3o!!! \"Que pa\u00eds \u00e9 este????\"", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 304, "fields": {"author": "Paulo Bertazzi", "text": " O Serra 23 milh\u00f5es \u00e9 um nada comparando com os 6 bilh\u00f5es que o PuT\u00ea roubou s\u00f3 da PTbr\u00e1s, por enquanto n\u00e9?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 305, "fields": {"author": "M\u00e1rcio Roberto Amaral", "text": "Tem uma casta ai: pol\u00edticos, magistrados, primeiro escal\u00e3o dos minist\u00e9rios e militares que est\u00e3o tranquilos da vida com a PEC. A carne deles n\u00e3o vai ser nem tocada...  ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 306, "fields": {"author": "Carloos", "text": "Corta a pr\u00f3pria carne onde? \"Ministros teriam burlado regra da FAB em 238 voos\"", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 307, "fields": {"author": "Thiago", "text": "E\u00c7I GUVERNO DEU GOP\u00cd. \u00c7EUS CUCHINHA. FAXISTA", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 308, "fields": {"author": "Joao Carlos Trugano dos Santos Pinto", "text": "Mentira. Boa parte dos \u00f3rg\u00e3os dos Tr\u00eas Poderes est\u00e3o com reajustes robustos para se blindar contra a PEC, que s\u00f3 atingir\u00e1 os mais pobres.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 309, "fields": {"author": "Izaael Fernandes de Andrade", "text": "\" Um Brasil de amanh\u00e3...\" Ele disse, por\u00e9m o amanh\u00e3 \u00e9 agora, o que esta se falando aqui \u00e9 de uma recupera\u00e7\u00e3o do pa\u00eds a longo prazo (20 anos), isso se at\u00e9 l\u00e1, com este governo que esta bem ai o Brasil j\u00e1 n\u00e3o estiver afundado de vez...Vai vendo!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 310, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "SONIA!!!ASAL\u00c1RIADAZINHA DA GLBO...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 311, "fields": {"author": "Cleber Alves Zanotto", "text": "J\u00e1 estou cansado desse ferro voc\u00ea hoje, para esta melhor amanh\u00e3, mas esse amanh\u00e3 nunca amanheceu, somente para os que tem R$R$R$R$..", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 312, "fields": {"author": "Edna Silva Santos Falcao", "text": "Melhor come\u00e7ar cortando as despesas dele, porque n\u00e3o houve at\u00e9 ent\u00e3o nenhum presidente que gaste tanto...come\u00e7e cortando a pr\u00f3pria carne.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 313, "fields": {"author": "Alex de Jesus de Brito", "text": "Cortar na carne do povo, isso sim. Pq os autos sal\u00e1rios e as mordomias n\u00e3o entram no limite de pec da maldade...fora temer", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 314, "fields": {"author": "Engenharia Amaral", "text": "Engra\u00e7ado \u00e9 meter a m\u00e3o no dinheiro da  popula\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo querer ajudar uma empresa privada ( OI ), com dinheiro publico. O jeito \u00e9 esperar outro meteoro dar o reset novamente.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 315, "fields": {"author": "Ton S Mota", "text": "Corta a pr\u00f3pria Carne? Teve churrasco no Planalto e nem nos chamaram? Esta \u00e9 a unica Carne que eles cortam. Na mamata deles, com certeza, nada!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 316, "fields": {"author": "Nilton Soares Correia", "text": "kkkkkkkkkkkkkk, por que beneficiar logo o meio de comunica\u00e7\u00e3o, \u00e9 claro que essa \u00e9 mais uma arma\u00e7\u00e3o para divulga\u00e7\u00e3o dos partidos GOLPISTAS, kkkkkkkk. A mim n\u00e3o enganam mais.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 317, "fields": {"author": "Luis Dutra", "text": "hahahahahahahahaa. hahahahahaha. \u00c9 uma piada esse cara. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 318, "fields": {"author": "Vitor Mauro Galati", "text": "ONDE EST\u00c1 OS PACOTES DE EST\u00cdMULO AO EMPREGO. os trens n\u00e3o v\u00e3o ser reativados, os Portos a meias bomba. Temer tem maioria pode aprovar medidas urgentes que melhorem nossa vida. Mas nada trabalha, s\u00f3 visa interesses dos milion\u00e1rios. Uma esquerda de bandidos e do outro lado os interesses dos milion\u00e1rios.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 319, "fields": {"author": "Vitor Mauro Galati", "text": "CADE AS REFORMAS URGENTES N\u00c3O FAZ NADA", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 320, "fields": {"author": "Lu\u00eds M", "text": "Essa \u00e9 uma reforma urgente. A pr\u00f3xima \u00e9 previd\u00eancia. PEC \u00e9 fichinha perto do que SE DEVE fazer. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 321, "fields": {"author": "Abadio Couto", "text": "O  PA\u00cdS  PRECISA DE UMA  REVOLU\u00c7\u00c3O  . ESTA  TUDO  ERRADO.  HOJE  EM  DIA  AT\u00c9  JUIZES  DE TRABALHO  ESTAO  ROUBANDO O POVO. . OS   3  PODERES  ESTAO  CORROMPIDOS . NA  FALTA DE ETICA  E  CORRUP\u00c7\u00c3O", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 322, "fields": {"author": "Abadio Couto", "text": "O   POVO  NOS  NAO  AGUENTAMOS  MAIS  PAGAr  pagar  e nada  de volta   e  ver   POLITICOS  NADANDO  ENCIMA  DE  NOSSAS  MISERIAS . ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 323, "fields": {"author": "Abadio Couto", "text": "O  Brasil  ta  sem  dinheiro   .   fim  das  izen\u00e7oes  fiscais  IR ( IMPOSTO DE RENDA )    a essas  FUNDA\u00c7OES .    ONGS  FIM  DE  ISEN\u00c7OS  AS  IGREJAS  . . ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 324, "fields": {"author": "Edmilson Goncalves Dantas", "text": "j\u00e1 que ele quer cortar, corta a aposentadoria dele que e de 9.800,00 reais  que aposentou com 45 anos ai eu vou dar valor e aplaudir ,agora ele jamis vai cortar a aposentadoria dele que conquistou nos seus 45 anos de vida ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 325, "fields": {"author": "Manoel Miguel", "text": "Mas hoje aprovam no Senado a famosa reforma pol\u00edtica, que n\u00e3o expressa a opini\u00e3o do cidad\u00e3o, n\u00e3o reforma nada que atrapalhe a mamata dos pol\u00edticos e n\u00e3o respeitou a opini\u00e3o p\u00fablica, pois a sociedade n\u00e3o foi ouvida. Isso \u00e9 direita ou tirania?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 326, "fields": {"author": "Ricardo Lenhari", "text": "TCHAU QUERIDA !!!!\nOLHA VAI TER FALSO BURGUES  ARREPENDIDO kkk TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O APOSENTADORIA CLT FGTS SEGURO DESEMPREGO BOLSA FAM\u00cdLIA  PEC241 PRIVATIZA\u00c7\u00c3O\nCORTANDO DA CARNE DO POVO TRABALHADOR  !!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 327, "fields": {"author": "Paulo Bertazzi", "text": "\u00c9 o pre\u00e7o a se pagar ap\u00f3s 13 m.a.l.d.i.t.o.s anos de desgoverno", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 328, "fields": {"author": "Marise", "text": "agora o plano que nunca houve e para tentar reduzir o desemprego...n\u00e3o reduzir de fato!!!governo incapaz!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 329, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Vit\u00f3rio Hansen Pacheco", "text": "...esse cara \u00e9 engra\u00e7ado...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 330, "fields": {"author": "Tj Braga", "text": "Cortando na pr\u00f3pria carne aumentando em 50% os gastos com propaganda.... t\u00e1 bom...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 331, "fields": {"author": "Bruno Zabot", "text": "hUAHUAHUAHUAHUAHUA \u00c9 UMA PIADA MESMO ESSE PRESIDENTE!!! ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 332, "fields": {"author": "Roberto Rangel", "text": "... s\u00f3 falta acabar com a farra dos cart\u00f5es corporativos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 333, "fields": {"author": "Paulo Mendes", "text": "Gastando 24 MILH\u00d5ES em  4 meses com cart\u00f5es corporativos! Hip\u00f3crita!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 334, "fields": {"author": "Gabriel Nappi Carvalhaes", "text": "gerar impopularidade com quem? com os eleitores ou com os parlamentares? ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 335, "fields": {"author": "Fabio dos Santos Cardoso", "text": "QUera saber pq o povo paga pelo erros dos pol\u00edticos?  Pq n\u00e3o cortam os pr\u00f3prios sal\u00e1rio,  as verbas de gabinete e mandam embora aquele monte de auxiliares dos parlamentares que s\u00f3 servir\u00e1 sugar dinheiro p\u00fablico?  Acabem com a roubalheira q o Brasil avan\u00e7a...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 336, "fields": {"author": "Frederico Borges Machado", "text": "Todos os pa\u00edses que sa\u00edram dessa crise econ\u00f4mica sa\u00edram com alto investimento em educa\u00e7\u00e3o e tecnologia. J\u00e1 no Brasil, a receita \u00e9 o contr\u00e1rio. O resultado j\u00e1 sabemos, a volta da Rep\u00fablica da Banana, a classe m\u00e9dia voltando para a pobreza e a pobreza voltando a semi-escravid\u00e3o.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 337, "fields": {"author": "Rafael Dias", "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se o P.T cortou da pr\u00f3pria carne? O P.T taxou os ricos? Algu\u00e9m ocupou algo pedindo corte de benef\u00edcio de pol\u00edtico? Ent\u00e3o porque est\u00e3o esperando isso do governo atual?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 338, "fields": {"author": "Rafael Dias", "text": "Ningu\u00e9m pra responder?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 339, "fields": {"author": "Joao Pereira", "text": "Ju\u00edzes e promotores t\u00eam f\u00e9rias de 60 dias e v\u00e1rios recessos. Somando tudo d\u00e1 uns seis meses de folga. Esse direito deve ser estendido a todos os servidores. Vamos de Lulo. 2018 \u00e9 Lulal\u00e1. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 340, "fields": {"author": "Marcello Castellani", "text": "kkkkkkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 341, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Estes pol\u00edticos a\u00ed de Bras\u00edlia praticamente nenhum tem ficha limpa s\u00e3o os maiores ladr\u00f5es do Brasil.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 342, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Esta PEC nada mais \u00e9 do que um sacr\u00edficio da popula\u00e7\u00e3o dos bilh\u00f5es  de dinheiros desviados pelo pol\u00edticos, mais uma vez o povo paga.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 343, "fields": {"author": "Angelo Lemos Vidal de Negreiros", "text": "Quer uma resposta? Fa\u00e7a um referendo e ver\u00e1 o que a popula\u00e7\u00e3o decide. Essa sim, estuda e pensa no povo e n\u00e3o apenas em si.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 344, "fields": {"author": "Ednei Dias Magalhaes", "text": "E os aumento para tudo e todos ai...ele cara  n\u00e3o tem um pingo de vergonha na cara n\u00e3o, Faz um favor  fica escondido esses dois anos e n\u00e3o abre a boca para nada voc\u00ea e a crian\u00e7a que voc\u00ea  cuida ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 345, "fields": {"author": "Alexandre Moura Rangel Rangel", "text": " acabou  a mordomia dos comunistas  v\u00e3o trabalhar  fora seus corruptos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 346, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "esse \u00e9 o caminho do crescimento", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 347, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "Claro que n\u00e3o. Vota\u00e7\u00e3o no G1 quem ai \u00e9 a favor da PEC dar um verdinho e quem for contra o vermelho. Vamos ver se realmente \"impopular\"", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 348, "fields": {"author": "Luciana Zetun", "text": "20 anos de amanh\u00e3.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 349, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "D\u00e1 para fazer uma lista com mais de 50(cinquenta) itens. Se tiv\u00e9ssemos um Governo do Povo e para o Povo , tudo seria diferente. Temos Governantes que s\u00f3 pensam no enriquecimento pr\u00f3prio.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 350, "fields": {"author": "Indigesto", "text": "Mordomo, seu thoba que cortou na pr\u00f3pria carne!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 351, "fields": {"author": "Acidez Nas Palavras", "text": "Invertendo o coment\u00e1rio. \nCorta na carne para costurar pagando em indemniza\u00e7\u00f5es para os anistiados. \n\u00c9 melhor continuar gastando, da menos gastos do que todo esse circo. \n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 352, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Paulo Martins Hammer", "text": "Eu tento odiar o Temer, mas assim fica dif\u00edcil. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 353, "fields": {"author": "Gustavo de Moraes Dytz", "text": "Brasil, uma Na\u00e7\u00e3o que permitiu que uma centena de pol\u00edticos corruptos sejam donos de mais de duzentos milh\u00f5es de escravos.\nG.M.Dytz\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 354, "fields": {"author": "Elias Antonio Barcaro", "text": "CORTAR NA CARNE DOS POBRES!!!! TOMA POVINHO !!!!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 355, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "NOS PEOCUPEMOS COM NOSSO PAIS, ESTE ESTA SUJO...OS OUTROS???PROBLEMA DELES...IGNOR\u00c2NTES...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 356, "fields": {"author": "Ivan Ricardo", "text": "oque da a entender \u00e9 que o povo prevere deixar o governo livre pra gastar sem teto, a vontade, e o pa\u00eds virar uma venezuela.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 357, "fields": {"author": "Erick Prado", "text": "Na carne de quem, cara-p\u00e1lida?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 358, "fields": {"author": "Luis Henrique Dias dos Santos", "text": "Para ele que tem v\u00e1rias aposentadorias, nem vai sentir o corte   kkkkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 359, "fields": {"author": "Richard.bas", "text": "NOSA JUREG", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 360, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Finalmente chegou  a hora de trabalhar pra ter as coisas nesse pais. J\u00e1 estava me sentindo um trouxa de trabalhar pra poder comprar minhas coisas.. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 361, "fields": {"author": "Marcos Ant\u00f4nio Carneiro", "text": "Preparem-se todos: Corte para concursos p\u00fablicos (poder\u00e3o colocar seus apadrinhados com altos sal\u00e1rios sem concurso), sem verbas para sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica ( aguardem aumento de assaltos). Para reduzir gastos bastaria fazer cortes nos altos sal\u00e1rios de cargos comissionados sem concurso e benef\u00edcios dos gestores.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 362, "fields": {"author": "Maria Ronqui", "text": "VAI EMBORA!\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 363, "fields": {"author": "Cleyton Anderson Silva", "text": "Na carne de quem? Aumento para v\u00e1rias categorias de servidores servis, que d\u00e3o suporte a tudo que est\u00e1 sendo feito. O \u00fanico que vai sentir os impactos reais \u00e9 o povo que por incr\u00edvel que pare\u00e7a foi t\u00e3o alienado que uma grande parcela apoia essa loucura.\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 364, "fields": {"author": "Ricardo Lenhari", "text": "Tem tonto que acredita nessa palha\u00e7ada, vai cortar apenas do pobre que necessitada de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o do governo !!\nesta pra ser aprovado a terceiriza\u00e7\u00e3o esse m\u00eas , e v\u00e3o aprovar o caixa 2 para que as Dela\u00e7\u00f5es da  Odebrecht poderem ser realizadas e n\u00e3o punirem os imundos.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 365, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 privatizar empresas do Governo Federal que n\u00e3o se justifica um Governo ter. S\u00e3o mais de 100 empresas que est\u00e3o nessa situa\u00e7\u00e3o.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 366, "fields": {"author": "Marcos Antonio", "text": "BANDIDO.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 367, "fields": {"author": "Negro de \u00d3culos", "text": "N\u00e3o vai ter golpe, Dilm\u00e3e 2018 o povo bonito e trabalhador vai te colocar l\u00e1 novamente.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 368, "fields": {"author": "Igor Rassus", "text": "para os ignorantes mandando diminuir o salario, na constitui\u00e7\u00e3o DIZ QUE N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO ABAIXAR O SAL\u00c1RIO DE  NINGU\u00c9M;, CASO ESTIVER NO TETO (e sim ele ganha o salario no teto)", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 369, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "G1 FACISTAS MANIPULAFORES N\u00c3O POSTAM COMENT\u00c1RIOS...DESPOTAS INFAMES...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 370, "fields": {"author": "Sr Apol\u00f4nio", "text": "Lul4 ou Ciro ganha no primeiro turno em 2018!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 371, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Paulo Torres Mira", "text": "APOLONIO....PRESO PODE SER CANDIDATO???E CIRO \u00c9 CRIA DO MOLUSCO....VAI TOMAR UMA LAVADA....N\u00c3O EXISTE MAIS LUGAR NA POLITICA PARA \"CORON\u00c9IS\",EMBORA NORTE E NORDESTE AINDA PERSISTEM NESSA BURRICE!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 372, "fields": {"author": "Adilson Miguel de Barross", "text": "Esse Governo Temer tem data para acabar em de 2018 e se prop\u00f5e a fazer leis para 20 anos. \u00c9 um fanfarr\u00e3o!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 373, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "TODO SEM NO\u00c7\u00c3O!!!SEM ARGUMENTO, ADESTRADO...JOGA CULPA EM QUEM NEM SABE...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 374, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Sem choro nem vela, ou se faz alguma coisa, gostando ou n\u00e3o, ......Ou viraremos uma nova Venezuela, Cuba, Coreia do Norte, Gr\u00e9cia, tudo falido.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 375, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "SONIA!!A INSONIA.....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 376, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Antonio Oliveira A VENEZUELA A GASOLINA VALE  3 CENTAVOS DE DOLAR, NEM POR ISSO \u00c9 POTENCIA", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 377, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Luiz Ribeiro Vignoli Filho", "text": "Bora Temer", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 378, "fields": {"author": "O Ponderado", "text": "Grassas a deuz em 218 o nosso prezidentel=u=l=a estra de vouta, pra coloca comida no prato do bre, o povo brazilero clama seu vouta. e de\u00e7a ves nao decharemos otro goupe", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 379, "fields": {"author": "Eudes da Silva Scherrer", "text": "Um aposentado  n\u00e3o pode causar  desemprego, \u00e9 o que mais existe no setor p\u00fablico... os jovens querem trabalhar.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 380, "fields": {"author": "Leandro de Carvalho Almeida", "text": "ESQUERDA NUNCA MAIS!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 381, "fields": {"author": "Joao Pimentel Gomes Neto", "text": "Eu  s\u00f3 n\u00e3o queria era pagar a conta, nem de esquerda, nem da direita. Enfim, cortando em mim e nas pessoas de bem, que pagam impostam e n\u00e3o recebem , nem v\u00e3o receber nada do governo. Cortar na pr\u00f3pria carne. Ser\u00e1 que n\u00e3o enxergam a pec da morte e jantares de compra de votos, ESCANCARADOS", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 382, "fields": {"author": "Doutor Genisvaldo", "text": "N\u00e3o reconhe\u00e7o esse governo ileg\u00edtimo e golpista. Fora Temer e companhia!!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 383, "fields": {"author": "Jubarcellos", "text": "S\u00e9rio? Voc\u00ea votou em quem?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 384, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "N\u00e3o importa o que voc\u00ea acha ou deixa de achar legitimo. Quem estar em Brasilia \u00e9 TEMER e n\u00e3o um anta. Acabou. O presidente da Republica Federativo do Brasil \u00e9 ele. N\u00e3o \u00e9 porque voce acha ilegitomo que vai mudar isso. kkkkkkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 385, "fields": {"author": "Jess\u00e9 Emanoel Ferreira", "text": "Governo pra elite e pec pra pagar banqueiros e ferrar com o pobre, quem \u00e9 paga a conta em todos os sentidos...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 386, "fields": {"author": "Maria Ronqui", "text": "ESTA ANTA , QUE EST\u00c1 A\u00cd AGORA, S\u00d3 FAZ, CADA UM DE N\u00d3S, SOFRER, ENQUANTO  SE BANQUETEIA COM OS NOSSOS SAL\u00c1RIOS. VAI EMBORA  E LEVA SEUS AMIGOS ANTAS,GOLPISTAS E SAFADOS COM VOC\u00ca.\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 387, "fields": {"author": "William Grant", "text": "Voc\u00ea elegeu esse Goupixta", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 388, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Quem elegeu temer foi os coxinhas em seus cora\u00e7\u00f5es. Por isso o defendem e matam e morrem por ele. Ah, ah, ah,.....", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 389, "fields": {"author": "Robson Silva", "text": "Kkkkkk, animal, voc\u00ea votou nele.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 390, "fields": {"author": "Doutor Genisvaldo", "text": "Fora fora fora ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 391, "fields": {"author": "Marcelo H. Carneiro", "text": "ninguem se importa com vc, nem sua mae, seu nada.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 392, "fields": {"author": "Joselito Hermes Renato", "text": "ok pega l\u00e1 seu p\u00e3o com mortadela.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 393, "fields": {"author": "William Grant", "text": "Algum PeTeba aqui , poderia me informar se as chaves do Triplex no Guaruj\u00e1 , estar\u00e3o disponiveis para o dia 15 ??", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 394, "fields": {"author": "Maur\u00edlio de Miranda e Silva", "text": "E as palestras do analfabeto?  Quantas foram proferidas ap\u00f3s, a Lava Jato?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 395, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Esse \u00e9 o meu presidente!! que venham as reformas.. e vamos trabalhar.. chega de mimimi.. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 396, "fields": {"author": "Joao Pereira", "text": "Pov\u00e3o. O governo quer cortar direitos previdenci\u00e1rios e cortar gastos com educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. Tudo isso para manter os privil\u00e9gios dos poderosos. N\u00e3o podemos aceitar. Vamos protestar. Vamos de Lulo. 2018 \u00e9 Lulal\u00e1. ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 397, "fields": {"author": "Marcello Castellani", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 398, "fields": {"author": "Fernando Gomes Vieira", "text": "So vejo os comunistas contra a PEC o resto q vejo sao todos a favor", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 399, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Luiz Costa", "text": "Enfim uma iniciativa com vistas no futuro e n\u00e3o s\u00f3 na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 400, "fields": {"author": "Paulo Soares Silva", "text": "ENFIM ANDR\u00c9 UMA INICIATIVA QUE MEXE NO SEU BOLSO MENOS NO DELES POLITICOS KKKKKKKKKKKKKKKKK TEM QUE SER UM TONTO MESMO.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 401, "fields": {"author": "Paulo Isaias Jeremias", "text": "BOA    TEMER  !!!   FICA  TEMER   !!!   ESQUERDALHA   ESPERNEANDO MUITO  !!!   QUE  BOM  !!!  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 402, "fields": {"author": "Paulo Isaias Jeremias", "text": "ficaaaaaaaaa", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 403, "fields": {"author": "Gleicimar Galv\u00e3o Campos", "text": "Heran\u00e7a do governo anterior!!", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 404, "fields": {"author": "Andrea da Rocha Barros Nascimento Januario", "text": "Falando em heran\u00e7a, s\u00e3o 20 anos de PEC!!!!! haja heran\u00e7a pra deixar...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 405, "fields": {"author": "Marco Aurelio Ribeiro Jandelli", "text": "Grande presidente, est\u00e1 no caminho certo.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 406, "fields": {"author": "Diego Lopes Moura", "text": "vOCE \u00c9 UM BRINCALH\u00c3O ", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 407, "fields": {"author": "Thales Henrique", "text": "Diego esse rapaz deve ser uma das seguintes op\u00e7\u00f5es: 1- Empres\u00e1rio rico; 2- Deputado, senador ou afins; 3- Trabalha no judici\u00e1rio ou em outra esfera publica (mamando) ou um brincalh\u00e3o msm...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 408, "fields": {"author": "Thales Henrique", "text": "Diego esse rapaz deve ser uma das seguintes op\u00e7\u00f5es: 1- Empres\u00e1rio rico; 2- Deputado, senador ou afins; 3- Trabalha no judici\u00e1rio ou em outra esfera publica (mamando) ou um brincalh\u00e3o msm...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 409, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Parabens Pres. temos que tomar mediadas duras, e culpa do PTe.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 410, "fields": {"author": "Mauro de Souza Lima", "text": "Vai te lascar, miquinho amestrado.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 411, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Apoi\u00e1-lo-ei sempre, senhor presidente.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 412, "fields": {"author": "Mauro de Souza Lima", "text": "IDIOTA.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 413, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Mauro Lima, mortadela.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 414, "fields": {"author": "Alessandro Souza", "text": "temer foi eleito por mortadelas, Sonia.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 415, "fields": {"author": "Jose Roanldo Santos", "text": "SONIA \u00c9 POBRE DE DIREITA. NA MARMITA LEVA MIOJO E COME COME CAVIAR\n", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 416, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Alessandro Souza concordo, ele foi eleito pelos mortadelas. N\u00e3o sei porque os mortadelas pedem para ele sair, esses esquerdistas sempre incoerentes.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 417, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Jose Santos, sou pobre de direita mesmo, n\u00e3o apoio essa politica de esquerda atrasada e ditadora que os esquerdopatas queriam implementar no Brasil na \u00e9poca da Bandilma.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 418, "fields": {"author": "Ant\u00f4nio Ricardo", "text": "Vai pro tanque.. sra.s S\u00f4nia", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 419, "fields": {"author": "Robson Silva", "text": "Os parasitas comedores de mortadela piram kkkkk.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 420, "fields": {"author": "Maria Ronqui", "text": "SONIA SABINO, VOC\u00ca EST\u00c1 EM QUE PA\u00cdS?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 421, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Maria Ronqui, eu vivo no Brasil, j\u00e1 voc\u00ea deveria ir para Cuba.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 422, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "SONIA...VOC\u00ca SABEM ONDE FICA CUBA????", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 423, "fields": {"author": "Sonia Cristina M Sabino", "text": "Silvio Scussiato me responda, porque todo o esquerdista gosta de escrever com caixa-alta?", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 424, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "GOLFO DO M\u00c9XICO, PR\u00d3XIMO H\u00c1 REPUBLICA DOMINICANA...", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 425, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "J\u00c1 ESTIVE NOS DOIS PAISES!!!CONHE\u00c7O MUITO BEM...VOC\u00ca???N\u00c3O SABE NEM O QUE TEM NO MEIO DAS PERNASKKKK, ASAL\u00c1RIADA DA GROBO...KKK", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 426, "fields": {"author": "Headhunter", "text": "Sonia o cart\u00e3o corporativo do seu \"presidente\" j\u00e1 bateu a casa dos R$ 24 milh\u00f5es em 4 meses.", "news": 5, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 427, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "Ningu\u00e9m est\u00e1 atacando ningu\u00e9m Globo-G1. - Sei que voc\u00eas est\u00e3o do mesmo lado mas a pergunta que se faz \u00e9 se essa troca de transmiss\u00e3o de AM para FM vai beneficiar os povos das regi\u00f5es longinquas que utilizam do r\u00e1dio no AM para ouvir noticia das \"terras civilizadas\" \u00e0 noite. FM chegar\u00e1 neles?", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 428, "fields": {"author": "Shwpetha", "text": "J\u00e1 ouviu, algum dia, falar em 'antenas', n\u00e3o essas, aquelas, de longo alcance?! N\u00e3o n\u00e9?! rsrs", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 429, "fields": {"author": "Cassio", "text": "N\u00e3o \u00e9 bem assim., Shwpetha. R\u00e1dios FM tem alcance muito menor que as AM.\nA explica\u00e7\u00e3o do Ant\u00f4nio mais acima foir perfeita nesse sentido.\n", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 430, "fields": {"author": "Bernardo Botafogo", "text": "Foi-se uma era, a das Ondas M\u00e9dias, com suas programa\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias e as r\u00e1dios s\u00f3 de m\u00fasica. Aqui no Rio era Mundial, Tamoio, Am\u00e9rica e Eldorado (\"ao cair da tarde\"...). Mas passou. Agora ningu\u00e9m nem tem aparelho de AM.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 431, "fields": {"author": "Antonio Angelo de Souza", "text": "al\u00f4, reda\u00e7\u00e3o, Luciana Amaral e Bernardo Caram, aten\u00e7\u00e3o: AM, amplitude modulada, ondas curtas, m\u00e9dias e longas (tropicais). FM, frequ\u00eancia modulada, 1.000 vezes maior (medida em MHz, megahertz) do que em AM (quilohertz, KHz). a propaga\u00e7\u00e3o em AM \u00e9 maior porque a onda reflete na alta atmosfera e acompanha o relevo no solo, subindo e descendo morros e dando a volta no planeta. a onda em FM se propaga em linha reta, tangencialmente  \u00e0 curvatura da terra, e se perde no espa\u00e7o num raio de alguns quil\u00f4metros.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 432, "fields": {"author": "Bernardo Botafogo", "text": "Perfeita explica\u00e7\u00e3o f\u00edsica, Antonio Souza. Mas acho que em OC e OT ningu\u00e9m mais transmite, n\u00e9?", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 433, "fields": {"author": "Cassio", "text": "Bernardo, transmite sim, mas s\u00e3o bem poucas. Aqui do Brasil n\u00e3o sei de nenhuma. No meu r\u00e1dio HF sempre aparecem algumas r\u00e1dios orientais  e uma de Cuba\n", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 434, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Pq o presidente tem que assinar isso? N\u00e3o deveria ser direto na Anatel? PQ o governo tem que INTERFERIR tanto em tudo?", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 435, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Paulo", "text": "Quem tem o famoso transglobe da Philco....s\u00f3 vai servir pra ouvir r\u00e1dio do Paraguai....", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 436, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "Isso mesmo FM \u00e9 local e loge de tudo, n\u00e3o chega. Acabar com r\u00e1dio no interior despovoado \u00e9 a meta.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 437, "fields": {"author": "Paulo Souza", "text": "Presentinho pros amigos", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 438, "fields": {"author": "Manoel Ribeiro", "text": "Leio a not\u00edcia com tristeza. A transmiss\u00e3o em AM \u00e9 a \u00fanica possibilidade de ouvir r\u00e1dio nos lugares mais long\u00ednquos deste nosso Brasils\u00e3o. A transmiss\u00e3o em FM \u00e9 por demais limitada e baixo alcance devido as frequ\u00eancias de r\u00e1dio transmiss\u00e3o. Se as duas modalidades s\u00e3o autorizadas e legais, n\u00e3o precisa o Sr. Presidente se dar a esse trabalho. Mas ao contr\u00e1rio deveria estimular a r\u00e1dio transmiss\u00e3o em AM para os locais onde as popula\u00e7\u00f5es necessitam de acesso as transmiss\u00f5es de r\u00e1dio at\u00e9 para inclus\u00e3o social e inclus\u00e3o Nacional. \u00c9 uma pena.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 439, "fields": {"author": "Jocasto", "text": "Quais as emissoras?", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 440, "fields": {"author": "Brux\u00e3o", "text": "O homem do interior ja foi proibido de ter armas de fogo para se defender e agora \u00e9 privado de ter as informa\u00e7\u00f5es q s\u00f3 as radios AM levam a regi\u00f5es distantes. O Gholpe \u00e9 para mathar pobres.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 441, "fields": {"author": "Marcio Siani", "text": "Vai ser a mesma programa\u00e7\u00e3o, mas transmitido em fm. N\u00e3o existe uma lei que obrigue fm ter um determinado tipo de programa\u00e7\u00e3o Burr\u00e3o, digo, Brux\u00e3o.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 442, "fields": {"author": "Zakeu Rocha", "text": "Ser\u00e1 que a Radio Globo e Jovem Pan migrou pra FM?", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 443, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "E a r\u00e1dio digital ? Que fim levou ?", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 444, "fields": {"author": "Danilo", "text": "As r\u00e1dios s\u00e3o controladas por pol\u00edticos, s\u00f3 precisavam do presidente certo pra ganhar o presente. Muita gente  vai xiar, o AM tem maior alcance.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 445, "fields": {"author": "Ricardo Moura Pinheiro", "text": "Para quem n\u00e3o entende, existe sim a transmiss\u00e3o de r\u00e1dio AM, ainda....em cidades pequenas, nos locais mais afastados das capitais , onde fm n\u00e3o chega nem com chiados...a AM chega, ruim, mas chega...nos  cant\u00f5es deste Brasilz\u00e3o , s\u00f3 AM chega... e com muita palha de a\u00e7o nas anteninhas...agora esse povo pode ficar sem este \"entretenimento\"...pois tv anal\u00f3gica sempre foi luxo, a TV digital ser\u00e1 utopia...agora sem AM...ser\u00e3o isolados  at\u00e9 de informa\u00e7\u00f5es....tudo que \"eles\" queriam, quem sabe?", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 446, "fields": {"author": "Pedro Bizzotto Netto", "text": "A maior parte destas emissoras \u00e9 de propriedade de pol\u00edticos.ao fazer isto o governo rest\u00e1 beneficiando os canalhas.\n", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 447, "fields": {"author": "Shwpetha", "text": "Ainda existe esse neg\u00f3cio de R\u00e1dio AM?! Puxa!", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 448, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "Nem todo mundo mora em cidades meu! Acorda!", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 449, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "O Brasil tem 8,5 milh\u00f5es de km2 meu. A propaga\u00e7\u00e3o da FM n\u00e3o passa de 50 km.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 450, "fields": {"author": "Shwpetha", "text": "E da\u00ed? Existem parab\u00f3licas e sat\u00e9lites para que meu caro Boi Tat\u00e1 do Pampas? Isso j\u00e1 era para ter sido erradicado desde a d\u00e9cada de 80, junto com o Mobral.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 451, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "E a\u00ed! ser\u00e1 que tem internet no meio da amazonia? Ser\u00e1 que as parab\u00f3licas s\u00e3o para r\u00e1dios portateis? =Em que pa\u00eds tu vives? ", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 452, "fields": {"author": "Shwpetha", "text": "Deixa pra l\u00e1! Esquece! \u00c9 dif\u00edcil tentar fazer compreender o b\u00e1sico do b\u00e1sico. Bjs, Tat\u00e1.", "news": 6, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 453, "fields": {"author": "Fabio S Teixeira", "text": "Tem um mont\u00e3o de anistiado que a \u00fanica coisa que promoveu foi o vandalismo. Muitos espertinhos v\u00e3o receber grana por terem sido v\u00e2ndalos.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 454, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Quantos v\u00e2ndalos, nesse meio sugando dos cofres p\u00fablicos... Quem trabalha que se ferre, para pagar a conta....Fa\u00e7a um levantamento, se  quase todos n\u00e3o esquerdistas!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 455, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Infelizmente...hoje em dias \u00e9 melhor ser arruaceiro, e agitador no Brasil, do que ser trabalhador honesto..!!!!!!!", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 456, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "e l\u00e1 se vai nosso dinheiro em forma de indeniza\u00e7\u00e3o, corrup\u00e7\u00e3o, mordomias a pol\u00edticos, sal\u00e1rios fenomenais,  enquanto sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, emprego dan\u00e7a, \u00e9 uma festan\u00e7a com o dinheiro do contribuinte sugado pelos parasitas", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 457, "fields": {"author": "Senador Carrasco", "text": "Com certeza, essa lista cont\u00e9m 99% de pol\u00edticos.. . Lament\u00e1vel..!!", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 458, "fields": {"author": "Ewerton Fc Gomes", "text": "J\u00e1 conheci uma mulher que recebia essa indeniza\u00e7\u00e3o. Ela ganhava 14 mil quase 15 mil. ", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 459, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "provavelmente esse valor ser\u00e1 pago a esta pessoa at\u00e9 seus tataranetos, uma vez que os parasitas n\u00e3o possuem nenhum controle do que gastam, afinal a grana n\u00e3o \u00e9 deles, o que vem f\u00e1cil, vai f\u00e1cil", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 460, "fields": {"author": "Marinaldo Sousa Abdon", "text": "E quando essa imoralidade vai ter fim.? At\u00e9 quando trabalhadores v\u00e3o ter que sustentar parasitas?", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 461, "fields": {"author": "Nelsoni Herculano de Souza", "text": "Parasitas que, quando assumiram o governo, s\u00f3 o que fizeram foi corromper e se deixar corromper, em suma: roubar.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 462, "fields": {"author": "Rodrigo Barbosa", "text": "FARRA DO BOI !! LOGO LOGO VAI TER MAIS UM PEDINDO ANISTIA....SABE QUEM \u00c9 N\u00c9 ???? FAZ ME RIR\n\n", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 463, "fields": {"author": "Alessandro Barile", "text": "Esse \u00e9 um neg\u00f3cio da China. Voc\u00eas j\u00e1 perceberam que o Cunha pode ser anistiado daqui h\u00e1 uns 10 anos e receber uma bolada do governo?", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 464, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Luiz Costa", "text": "No Brasil a melhor profiss\u00e3o \u00e9 de bandido, quando param de fazer seus servi\u00e7os o governo paga pens\u00e3o. Terroristas eram para estar presos.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 465, "fields": {"author": "Jobral", "text": "Invers\u00e3o de valores,..... o bandido ASSALTO e depois vai na delegacia fazer BO....", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 466, "fields": {"author": "Jobral", "text": "ASSALTA...", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 467, "fields": {"author": "Gra\u00e7a Guimaraes", "text": "E as fam\u00edlias dos soldados e dos civis mortos pelas bombas dos terroristas s\u00f3 recebem xingamentos! Esse pa\u00eds s\u00f3 defende e d\u00e1 pr\u00eamios a bandidos!", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 468, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "Concordo em tudo.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 469, "fields": {"author": "Maria Gorete Vanoni Ruggiero", "text": "Fizeram uma boa poupan\u00e7a. Ningu\u00e9m for\u00e7ou esta gente a nada e agora n\u00f3s temos de pagar a conta? S\u00f3 falta agora estes invasores de escolas pedirem estas indeniza\u00e7\u00f5es no futuro.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 470, "fields": {"author": "Roberto Barreto", "text": "Cara que bota pre\u00e7o em ideal n\u00e3o \u00e9 idealista.\u00c9 mercenario.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 471, "fields": {"author": "Leandro Lemos de Oliveira", "text": "Quando eu leio \"v\u00edtima da ditadura militar\", eu leio \"pessoas que nunca fossem pol\u00edticos, o REGIME militar teria ido a frente sem press\u00e3o e colocado o pa\u00eds no devido lugar.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 472, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Joaquim da Silva", "text": "Foi com anistia que o governo militar deixou o Brasil na pior.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 473, "fields": {"author": "Dirceu Vieira Ribeiro", "text": "\u00c9 realmente o Brasil \u00e9 uma ZONA;", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 474, "fields": {"author": "Guilherme Costa", "text": "A culpa \u00e9 do imperador romano Nero", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 475, "fields": {"author": "Paulo Roberto Varela Martins", "text": "Absurdo. Se foram perseguidos boa coisa n\u00e3o estavam fazendo. Que culpa temos n\u00f3s cidad\u00e3os ordeiros que respeitaram as leis impostas na \u00e9poca???  Fazer festa com chap\u00e9u dos outros \u00e9 mole. Acorda minist\u00e9rio da justi\u00e7a. Isso n\u00e3o \u00e9 justi\u00e7a \u00e9 abuso de poder para dar dinheiro do tesouro, nossos impostos, a meia d\u00fazia de bandidos.\n", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 476, "fields": {"author": "Mario Tadeu", "text": " - P\u00e9rai ... p\u00e9rai ... pr\u00e1 reajustar proventos, aposentadorias, sal\u00e1rios a grana t\u00e1 curta, pros amigos do rei n\u00e3o !? Deem os R$ 15 mil para os pol\u00edticos do Rio ent\u00e3o ... A PEC 55 \u00e9 s\u00f3 para os \"tontos\" !", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 477, "fields": {"author": "Vander de Oliveira", "text": "\u00c9 a ind\u00fastria das indeniza\u00e7\u00f5es do pessoal de esquerda. O governo militar terminou h\u00e1 31 anos atr\u00e1s e a lista dos \"mortos pelo regime militar\" n\u00e3o para de crescer. Agora a lista de anistiados tamb\u00e9m continua crescendo e esse pessoal s\u00f3 quer grana, vinda dos cofres p\u00fablicos.", "news": 7, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 478, "fields": {"author": "Anivaldo Basilio Alves", "text": "60%  Da  receita  da previd\u00eancia  esta comprometida  com  benefici\u00e1rios  do  judici\u00e1rio, Pol\u00edticos, e Militares . Gostaria  de ver  essa mat\u00e9ria  na abertura do JN...         ", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 479, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": "essa noticia nao interessa a globo", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 480, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Vit\u00f3rio Hansen Pacheco", "text": "Torra se absurdo com pol\u00edticos militares judici\u00e1rio e o problema \u00e9 o velhinho que com 70 pega um sal\u00e1rio m\u00ednimo...", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 481, "fields": {"author": "Raphael Souza", "text": "O problema \u00e9 os caras tirarem dinheiro da previd\u00eancia dos trabalhadores da iniciativa privada para pagar benef\u00edcios para servidor p\u00fablico civil/militar.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 482, "fields": {"author": "Colorado", "text": "O Senado, um das institui\u00e7\u00f5es mas caras e in\u00fateis do pa\u00eds, votando o corte de gastos ...dos outros, os deles n\u00e3o...Bando de ladravazes do er\u00e1rio...", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 483, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 484, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "J\u00c1 N\u00c3O SUPORTAMOS PASSAGENS A\u00c9REAS \u00c0 VONTADE, CABIDE DE FUNCION\u00c1RIOS, AUX\u00cdLIO PALET\u00d3 E, O PIOR TUDO, PLEN\u00c1RIOS VAZIOS.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 485, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. DIVULGUE NAS REDES SOCIAIS. ACORDA, BRASIL.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 486, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "colocaram a raposa pra tomar conta do galinheiro e olha no que d\u00e1, esse bando de parasitas que sugam nosso sangue e isso precisa ter um fim imediato, acorda povo.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 487, "fields": {"author": "Edvaldo Gomes", "text": "Essa j\u00e1 foi. O governo foi r\u00e1pido com jantares e cargos e na velocidade das vota\u00e7\u00f5es, sem nenhuma discuss\u00e3o, foi aprovando e o pov\u00e3o voando sem entender realmente do que se tratava no que seria prejudicado. Agora da previd\u00eancia o bixo vai pegar!!!", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 488, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "CANALHAS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 489, "fields": {"author": "Cristiane Fernandes", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 55/2016", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 490, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. DIVULGUE NAS REDES SOCIAIS. ACORDA, BRASIL.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 491, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "J\u00c1 N\u00c3O SUPORTAMOS PASSAGENS A\u00c9REAS \u00c0 VONTADE, CABIDE DE FUNCION\u00c1RIOS, AUX\u00cdLIO PALET\u00d3 E, O PIOR TUDO, PLEN\u00c1RIOS VAZIOS.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 492, "fields": {"author": "Alessandro Barile", "text": "Congelar gastos com educa\u00e7\u00e3o, com a popula\u00e7\u00e3o aumentando nos pr\u00f3ximos 20 anos, \u00e9 n\u00e3o ter mais educa\u00e7\u00e3o ou escolas no pa\u00eds.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 493, "fields": {"author": "Feliciana Gouveia", "text": "TEMOS QUE IR PRAS RUAS MOSTRAR QUE N\u00c3O ACEITAREMOS !!!", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 494, "fields": {"author": "Alessandro Barile", "text": "Para equilibrar os gastos p\u00fablicos o que falta \u00e9 gerenciamento de recursos. Diminuir quantidade de pol\u00edticos, diminuir os sal\u00e1rios e benef\u00edcios dos pol\u00edticos, aposentadoria seguindo as mesmas regras dos trabalhadores para os pol\u00edticos. \u00c9 pedir muito? \nDeve ser retirado do pacote educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 495, "fields": {"author": "Cristiane Fernandes", "text": "A pec do mal, come\u00e7a esta semana o fim de nosso pa\u00eds. ", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 496, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": "e agora o os coxinhas vao fazer?", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 497, "fields": {"author": "Cristiane Fernandes", "text": "v\u00e3o sair para lutar e rir da pr\u00f3pria mis\u00e9ria deles", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 498, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": "boa", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 499, "fields": {"author": "Rodrigo Britto Rosa", "text": "\u00c9 TEMOS QUE ACORDAR MESMO !! ESTIVE PENSANDO ELES QUEREM REFORMA AQUI REFORMA ALI, CORTAR OS SAL\u00c1RIOS MILION\u00c1RIOS DO POL\u00cdTICOS E TODAS A REGALIAS E RESPONDE PARA ONDE FOI O MEU DINHEIRO QUE EU PAGO EM TODAS AS F\u00c9RIAS E TODOS OS MEUS D\u00c9CIMOS TERCEIROS QUE J\u00c1 RECEBI AO LONGO DE 32 ANOS TRABALHADOS !! ESSAS REFORMAS COM CERTEZA A CONTA VAI PARA O NOSSO BOLSO !!\n", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 500, "fields": {"author": "Edvaldo Gomes", "text": "Usando o c\u00e1lculo diferencial e integral se voc\u00ea tem 32 anos de contribui\u00e7\u00e3o e come\u00e7ou aos 18 anos hoje tem 50 anos, pela reforma, vai cair no ped\u00e1gio, de 50 at\u00e9 65 faltam 15 anos, talvez voc\u00ea trabalhe mais uns 10 anos.....se tivesse menos de 50 anos cairia na reforma completa.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 501, "fields": {"author": "Henrique", "text": "Se quiserem o fim da imunidade tribut\u00e1ria das Igrejas, pesquisem e participem: Consulta P\u00fablica SUG 2/2015", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 502, "fields": {"author": "Everton D. Silva", "text": "Preparem se esse  PEC  for aprovado  o Brasil ser\u00e1 uma  nova Eti\u00f3pia. ", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 503, "fields": {"author": "Cristiane Fernandes", "text": "Moro:PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 55/2016", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 504, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "318.422 CONTRA e 20.260 a FAVOR (07/11/2016 - 13:00h)", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 505, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": " globo globo globo globo globo apocalipse apocalipse apocalipse apocalipse ????????????????????????????????", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 506, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": "fim do do mundo", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 507, "fields": {"author": "Sebasti\u00e3o Euz\u00e9bio Borges", "text": "E a grana pra salvar a oi, vai sair de onde?", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 508, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": "agora e do setor eletrico que ninguem quer investigar;;", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 509, "fields": {"author": "Sebasti\u00e3o Euz\u00e9bio Borges", "text": "E a grana pra salvar a Oi, vai vir de onde?", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 510, "fields": {"author": "Cristiane Fernandes", "text": "O Apocalipse: Chama o Moro???!!!!!!", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 511, "fields": {"author": "Apocalipse", "text": "se a esquerda n\u00e3o quer, \u00e9 pq a proposta \u00e9 boa...", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 512, "fields": {"author": "Robson", "text": "Demente total !", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 513, "fields": {"author": "Vilmar J Dalponte", "text": "Temos que acabar com esses r\u00f3tulos de esquerda ou direita. Tem pol\u00edticos corruptos em todos os partidos. Vemos com clareza, que alguns partidos defendem interesses da elite e outros do pov\u00e3o. Outra, PMDB e PSDB n\u00e3o s\u00e3o partidos, s\u00e3o quadrilhas organizadas.", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 514, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": " tinha que ser apocalipse mesmo", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 515, "fields": {"author": "Apocalipse", "text": "essa esquerda que est\u00e1 a\u00ed n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es, com linderberg, gleisi, fatima bezzera....totalmente insanos...", "news": 8, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 516, "fields": {"author": "Joao Pereira", "text": "Pov\u00e3o. Defendo o fim do Enen e dos vestibulares. Quero faculdades para todos. E mais: o aluno deve receber 1 SM, alojamento, alimenta\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia m\u00e9dica e odontol\u00f3gica, transporte. Tudo gr\u00e1tis. Jo\u00e3o Pereira para presidente 2018. ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 517, "fields": {"author": "Daniela", "text": "Jo\u00e3o Pereira seu anenc\u00e9falo!!! Seus coment\u00e1rios sempre me enojam!! ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 518, "fields": {"author": "Joao Pereira", "text": "Dani. Ganhei teu voto? 2018 \u00e9 Jo\u00e3o Pereira.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 519, "fields": {"author": "Manoel", "text": "Joao, entrar na faculdade sem vestibular, vai virar casa da mae joana, mais do q vcs esquerdas ja tornaram", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 520, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Quer vida f\u00e1cil,v\u00e1 rodar bolsinha na Av.Atl\u00e2ntica, ou na Vieira Souto Jo\u00e3o..", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 521, "fields": {"author": "Plinio Rafael", "text": "concordo que tem que ser tudo gratis, mas essa hist\u00f3ria de remover a avalia\u00e7\u00e3o antes de entrar na faculdade n\u00e3o \u00e9 coisa de socialista, \u00e9 coisa de capitalista que visa lucrar com gente que nao tem competencia para estar no curso.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 522, "fields": {"author": "Andrew de Sousa", "text": "n existe almo\u00e7o gratis seu comunista", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 523, "fields": {"author": "Jeossivaldo", "text": "Jo\u00e3o Pereira seus bandidos de estima\u00e7\u00e3o est\u00e3o todos presos, rsrsrs ficou sem argumentos para os defender e se lan\u00e7ou a candidatura rsrs", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 524, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "Olha, nisso tenho que concordar com o Jo\u00e3o, melhor pagar um SM para um estudante do que para um presidi\u00e1rio!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 525, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Esse pa\u00eds est\u00e1 podre,que nojo!!!!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 526, "fields": {"author": "Ferreira", "text": "Que bosta hein!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 527, "fields": {"author": "Airton Roberto", "text": "Com o P.T apodreceu ainda mais", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 528, "fields": {"author": "Edson Arantes", "text": "n\u00e3o entendi a coloca\u00e7\u00e3o, podre ? onde ? pa\u00eds ? n\u00e3o \u00e9 no pa\u00eds.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 529, "fields": {"author": "Bertin", "text": "Concordo , desde dia doze de Maio as onze e vinte e cinco que Esse Pa\u00eds est\u00e1 podre , um nojo . de mais , um grande abra\u00e7o de seu amigo \"Lexotan\" .-", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 530, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Eu que n\u00e3o entendi seu Edson,d\u00e1 para explicar a d\u00favida melhor.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 531, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Outro seu Bertin lexotan,kkk.Vixe,mas vc ainda \u00e9 mortadela meu filho?", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 532, "fields": {"author": "Hasta.la.vista.baby", "text": "Verdade Kivid\u00e3o, O Brasil est\u00e1 podre! N\u00e3o adianta o pessoal falar s\u00f3 do seu estado, RJ.  A mercadoria est\u00e1 em todo lugar... ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 533, "fields": {"author": "Roberto", "text": "KKKK Esses mortadelas....13 anos in\u00fateis no governo, roubando, corrompendo, mamando,..... Com certeza \u00e9 ACEFALIA. RETARDADO esse Bertin....kkkk", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 534, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Do Oiapoque ao Chui Hasta.....Por mim,podiam entregar para os americanos,tenho certeza que ser\u00edamos bem melhores.. ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 535, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Resultado de 13 anos de p\u00e1tria educadora. Educando ladr\u00f5es e corruptos.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 536, "fields": {"author": "Reverendo Hao Hao", "text": "S\u00f3 abestalhados fazem essa prova imunda.... rsrs..Por isso que voc\u00eas sempre ser\u00e3o os nossos escravos ....", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 537, "fields": {"author": "Tiago de Araujo Rodrigues da Silva", "text": "Engra\u00e7ado \u00e9 que se voc\u00ea disputar emprego com eles, voc\u00ea perder\u00e1.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 538, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Lucas Santana Morais", "text": "Tipo eu tiro uma final de semana meu no ano para fazer uma prova e entrar para uma faculdade federal, acredito que isso n\u00e3o vai me matar!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 539, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "Nada de surpresa nessa terra do vale tudo pra se dar bem!! CADEIA NESSES BANDIDOS PF!! AH, E PARAB\u00c9NS!!!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 540, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "ESSES QUE COMPRAM ESSES \"SERVI\u00c7OS\" SER\u00c3O NOSSOS FUTUROS M\u00c9DICOS, ENGENHEIROS, ADVOGADOS...  POL\u00cdTICOS .OLHA NAS M\u00c3OS DE QUEM VAMOS CAIR!!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 541, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "BANDIDINHOS \"FILHINHOS DE PAPAI\" J\u00c1 DEVEM ESTAR COM UM PUNHADO DE ADVOGADOS CONTRATADOS PARA QUALQUER EVENTUALIDADE!!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 542, "fields": {"author": "Tiago de Araujo Rodrigues da Silva", "text": "Em 2018 votem no mito.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 543, "fields": {"author": "Jesuel Crepaldi", "text": "Exatamente amigo 2018 vamos votar no MITO", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 544, "fields": {"author": "Z\u00e9 Pov\u00e3o de Goi\u00e1s", "text": "votaremos em quem quisermos, o voto \u00e9 livre.... se vc n\u00e3o gosta problema o seu.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 545, "fields": {"author": "Tiago de Araujo Rodrigues da Silva", "text": "Z\u00e9 Goi\u00e1s, eu te ordeno a votar no mito em 2018.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 546, "fields": {"author": "Val\u00e9rio", "text": "N\u00e3o tem aquela frase - \"s\u00f3 nascendo de novo\" . Para o Brasil, \"s\u00f3 colonizando de novo\".", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 547, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Lucas Santana Morais", "text": "Ou mandando gente igual a vc que fala e fala, mas n\u00e3o faz nada embora ein? deve ajudar a resolver n\u00e9 bix\u00e3o!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 548, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Eust\u00e1quio S. Oliveira", "text": "ESSA CIDADE MONTES CLAROS S\u00d3 TEM GENTE  BOA! A DEPUTADA DO SIM! SIM! SIM!, O MARIDO DELA O PREFEITO FORAGIDO E AGORA A CENTRAL DE UMA GANGUE DE FRAUDE NO ENEM???? QUERO DIST\u00c2NCIA DESSE LUGAR!!!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 549, "fields": {"author": "Patrick Barroso", "text": "Eu fico revoltado com esses caras que nao querem estudar. Pagam um montante em dinheiro que daria para fazer coisas produtivas, para obter vantagem indevida e principalmente tirar a vaga de quem realmente estudou e precisa do diploma para ter uma vida decente. Se acontece no Enem...imagina naqueles concursinhos de prefeitura organizados por empresas de fundo de quintal! ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 550, "fields": {"author": "Lucas", "text": "Seria bom tambem a policia federal investigar a MEGA SENA, e outros jogos da CEF... os ganhadores an\u00f4nimos \ndeixam margem para fraudes, deveria ter o CPF de quem joga em cada cart\u00e3o.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 551, "fields": {"author": "Paulo Cruz", "text": "Um povo \u00e9 o que \u00e9! Para nossa tristeza a maioria esmagadora da na\u00e7\u00e3o \u00e9 formada por hip\u00f3critas, ladr\u00f5es e   desonestos. portanto nada de bom se pode esperar.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 552, "fields": {"author": "F\u00e1tima Amaral", "text": "Precisamos agir com severidade nesse pa\u00eds para acabar com esses bandidos que ficam fraldando o  Enem , bandidos esses que tem 200.000,00 para comprar vagas para seus filhos, deveriam coloc\u00e1-los numa faculdade particular e n\u00e3o concorrer com as pessoas pobres que lutam e estudam para conseguirem uma vaga de forma honesta. Cadeia neles. ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 553, "fields": {"author": "Thiago", "text": "Isso \u00e9 o retrato cru e triste d nosso pa\u00eds,a corrup\u00e7\u00e3o de todos os lados....dos que se achavam bons corrompendo o sistema.....olha o exemplo q fica p fam\u00edlia,  um estudante desses entra comprado a vaga.....imagina no futuro....", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 554, "fields": {"author": "Thiago", "text": "Sr S\u00e9rgio moro, crie uma comiss\u00e3o de magistrados corajosos p apurar crimes sem medo......", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 555, "fields": {"author": "Rosiana Santos", "text": "\u00c9 o fim... Desisto do meu pa\u00eds! ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 556, "fields": {"author": "Leonardo Steff", "text": "Olha os espertos do Brasil kkkk", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 557, "fields": {"author": "Luis Carlos Magalhaes Pinto", "text": "Esse modelo de Enem \u00e9 enganar o povo que pensa que vai entra na faculdade,entra uns poucos o resto \u00e9 tudo fraude,", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 558, "fields": {"author": "Paulo Sergio Chanan", "text": "E ainda reclamam que s\u00f3 h\u00e1 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil.... ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 559, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Lucas Santana Morais", "text": "Talvez Luiz vc n\u00e3o seja bom o bastante para tirar uma nota boa, e fica de mimi, eu entrei atrav\u00e9s do ENEM e to de boa estudando sem nenhuma conspira\u00e7\u00e3o kk!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 560, "fields": {"author": "Danilo Momberg", "text": "Triste... A corrup\u00e7ao n\u00e3o tem mais limites", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 561, "fields": {"author": "Medico", "text": "Eu estava na ocupa\u00e7\u00e3o de escola e sai pra fazer o ENEM. Sou esperto. ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 562, "fields": {"author": "Silane Mendes", "text": "Kkkkkkkkkkkkkl ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 563, "fields": {"author": "Leonardo Steff", "text": "Tecnologia James Bond  Brasil! Usou pegou", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 564, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Paulo", "text": "Isso s\u00f3 acontece porque a puni\u00e7\u00e3o \u00e9 p\u00edfia. Ano que vem esses bandidos j\u00e1 estar\u00e3o todos soltos aprontando a mesma coisa na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o da prova. A impunidade reina na terra das bananas.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 565, "fields": {"author": "Marilia Batista", "text": "ENEM A MAIOR FARSA DO UNIVERSO.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 566, "fields": {"author": "Marilia Batista", "text": "Esse foi apenas mais uma fraude. Certamente deve ter outros tantos que fraudam e ningu\u00e9m nunca saber\u00e1. Alias, esse pa\u00eds historicamente j\u00e1 \u00e9 uma grande fraude.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 567, "fields": {"author": "Luiz Andr\u00e9 da Silva", "text": "Corrup\u00e7\u00e3o e mais corrup\u00e7\u00e3o. Em todas as \u00e1reas no Brasil. Sabe o que acontece com corruptos? NADA.", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 568, "fields": {"author": "Plinio Rafael", "text": "d\u00e1 vontade de por um aipim no rbbbbbbb", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 569, "fields": {"author": "Thiago", "text": "Cad\u00ea S\u00e9rgio moro, podia pegar essa de sobremesa..... ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 570, "fields": {"author": "Clecio", "text": "Engra\u00e7ado, as fraudes  come\u00e7a  nonpoder de Bras\u00edlia ", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 571, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "Me diga uma a\u00e7\u00e3o p\u00fablica que n\u00e3o tem fraudes neste pa\u00eds! A desconfian\u00e7a \u00e9 t\u00e3o grande que fico querendo saber que \u00e9 a pessoa de forro privilegiado que est\u00e1 por traz deste esquema!", "news": 10, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 572, "fields": {"author": "Luiz\u00e3o Domiciano's", "text": "Para essa oposi\u00e7\u00e3o raivosa e derrotada nas urnas restou gritar contra o pa\u00eds e fazer m\u00e9dia com a milit\u00e2ncia. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 573, "fields": {"author": "Washington Bento Alves de Oliveira", "text": "VAMOS PRA RUAS DERRUBAR O MAIOR SAQUEADOR DE DIREITO DO MUNDO:::O GOLPISTA TEMER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 574, "fields": {"author": "Lincoln", "text": "ESSES PARTIDOS NUNCA DEFENDERAM O TRABALHADOR E SEUS INTERESSES. S\u00c3O PARTIDOS DE MOTIVA\u00c7\u00c3O E IDEOLOGIA MENTIROSA QUE FORAM CONSTRU\u00cdDOS NA BASE DA RETORICA MENTIROSA E IDEOLOGIA DE ESQUERDA QUE SABEMOS QUE N\u00c3O FUNCIONA.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 575, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Carlos Prestes", "text": "Eu n\u00e3o vou!!\nHuahuahua ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 576, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Defendem tanto os trabalhadores, que a primeira coisa que fizeram foi quebrar as ind\u00fastrias gerando doze milh\u00f5es de desempregados, quebraram os fundos de pens\u00e3o DOS TRABALHADORES e arruinaram a bancoop... DOS TRABALHADORES... Saibam... ISSO S\u00c3O FATOS!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 577, "fields": {"author": "Marcos", "text": "as esquerda perdeu nas urnas porque sergio moro e a globo fizeram  boca de urna para psdb e pmdb....a conclus\u00e3o do golpe parlamentar !!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 578, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "KKKKKKKKKKKKK olha o discursinho mequetrefe de \"gorpi\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Varridos... Ali\u00e1s... As elei\u00e7\u00f5es foram a prova cabal de que o congresso ouviu as vozes das ruas e os varreram ... PARA SEMPRE! ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 579, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Marcos, perderam na urna pq o povo acordou. N\u00e3o acreditamos na esquerda depois do que fizeram conosco. Se continuarem a fazer oposi\u00e7\u00e3o desse modo, em 2018 eles acabam de vez!\n", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 580, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o deles \u00e9 irrespons\u00e1vel, vingativa contra o Brasil \u00e9 n\u00e3o contra medidas de governo. V\u00e3o se ferrar logo mais!!!!\n", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 581, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "O que foi que o PSDB fez nas vota\u00e7\u00f5es no governo anterior? Votaram contra a reforma da previdencia, s\u00f3 para desgastar o governo. S\u00e3o todos iguais, faces da mesma moeda.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 582, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Desculpe Marcos, mas faltas com a verdade...O governo anterior sequer colocou em pauta de vota\u00e7\u00e3o tal reforma... At\u00e9 pq, muitos dos ir=tens do projeto \u00e9 de autoria do...PSDB... Essa mentirada toda \u00e9 que afunda cada vez mais a esquerda... Gra\u00e7as a Deus!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 583, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Quando mais a esquerda mentir, ser\u00e1 melhor para o Brasil, assim n\u00e3o v\u00e3o eleger ningu\u00e9m em 2018.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 584, "fields": {"author": "Joseoliveira", "text": "FATO\n", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 585, "fields": {"author": "Marcos", "text": "ai galera da direita....fala do jos\u00e9 serra 23 milh\u00f5es...sera que ninguem fala disso aqui n\u00e3o? a elei\u00e7\u00e3o ja acabou...podem falar...n\u00e3o vai influenciar mais n\u00e3o....a boca de urna ja foi feita e voc\u00eas venceram!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 586, "fields": {"author": "Rodrigo Soares", "text": "Claro, n\u00e3o podemos esquecer a vaza-jato (onde o S*rr*, que levou 23 MILH\u00d5ES, n\u00e3o vem ao caso) que ajudou muito.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 587, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Edmond, antes de julgar coment\u00e1rios  que tal vc tentar saber a verdade, o projeto de lei 13 183/2015 tratava de reformas da previdencia e foi barrado pela oposi\u00e7\u00e3o na \u00e9poca, que por acaso ou golpe do destino hoje \u00e9 governo", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 588, "fields": {"author": "Marcos", "text": "era de se esperar....n\u00e3o adianta perguntar...eles n\u00e3o v\u00e3o falar dos 23 milh\u00f5es do s***rra!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 589, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Pela redu\u00e7\u00e3o das verbas eleitorais, sendo o dos VERMES-LHOS na mesma propor\u00e7\u00e3o, das 2 uma. Ou menos verba menos compra de votos; ou porque perderam o \"controle\" das urnas eletr\u00f4nicas N\u00c3O CONSEGUIRAM   D-E-S-V-I-A-R  os votos nulos e brancos para seu favor.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 590, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Marquito t\u00e3o preocupado com suposto 23 milh\u00f5es... Mas n\u00e3o fala um \"a\" sobre os bilh\u00f5es desviados pelo put\u00ea... Era de se esperar que defenda os bandidos de estima\u00e7\u00e3o... Enquanto TODOS  aqui defendem que TODOS  paguem... a esquerda lha varrida, ainda n\u00e3o  se conforma que foram varridos e que suas ila\u00e7\u00f5es e proselitismos est\u00e3o ultrapassados... Ainda bem! Assim a varri\u00e7\u00e3o continua em 2018... ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 591, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "E vc Edmond, defendendo os seus bandidos de estima\u00e7\u00e3o, na verdade este \u00e9 o grande problema, todos os bandidos da esquerda a direita tem algu\u00e9m que os defenda.  Tudo que eles mais querem \u00e9 esta polariza\u00e7\u00e3o;para se locupletarem.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 592, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Cite, amigo esquerdopata... UMA LINHA ONDE DEFENDO QUEM QUER QUE SEJA... UMA S\u00d3...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 593, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Tudo o que defendo aqui \u00e9 o imp\u00e9rio das leis e TODOS (e note que sempre grifo o \"todos\") paguem pelos seus mal feitos... O que n\u00e3o tolero \u00e9 a hipocrisia e as mentiras descabidas da esquerda (incluo o PSDB que para mim \u00e9 muito \u00e0 esquerda)... E entendo intolerante esses esquerda lha defendendo os bandidos de estima\u00e7\u00e3o, mas atacando os outros, que s\u00e3o pequenas causas... Hipocrisia aqui n\u00e3o!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 594, "fields": {"author": "Hilder", "text": "Se \u00e9 contra o Brasil n\u00e3o sei mas contra essa PEC maligna e draconiana eu sou e serei sempre,", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 595, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "Entendam que a causa principal de tudo o que est\u00e1 acontecendo na politica e com reflexos negativos na economia \u00e9 obra do populismo, que quando em seus 13 anos de desgovernan\u00e7a, s\u00f3 tinha um e, somente um plano de governo; Se perpetuar no poder a qualquer custo!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 596, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "A pergunta que n\u00e3o quer calar; Quem sabe explicar os R$ 50 bilh\u00f5es que foram enviados \u00e0 outros pa\u00edses, inclusive d\\i\\t\\a\\d\\u\\r\\a\\s, sob s\\i\\g\\i\\lo durante a gest\u00e3o PTeba????????????????????????????????????\n\n\n", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 597, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Marcos Pereira calou a boca?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 598, "fields": {"author": "Alan Costa Alves", "text": "Derrotada nas urnas? Gostaria de saber mais...\n", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 599, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "DERROTADA nas Urnas? em que urnas? ahahahh at\u00e9 onde ganharam perderam pra votonulo. ahahahh", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 600, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "N\u00e3o foram derrotados nas urnas... FORAM VARRIDOS! E eles sabem disso.. hehehehe", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 601, "fields": {"author": "Luiz Carlos Ferreira", "text": "KKKKKK Boa essa Dulce Le\u00e3o. At\u00e9 o candidato chamado de \"Branco ou Nulo, derrotou o PSDB nessas elei\u00e7\u00f5es municipais.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 602, "fields": {"author": "Paulo Rodrigues Moreira", "text": "Alan Alveds e Dulce Le\u00e3o, bom dia.\nPelos n\u00fameros apresentados com refer\u00eancia ao \"CINTUR\u00c3O VERMELHO\" a oposi\u00e7\u00e3o foi derrotada no seu ber\u00e7o:  Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Bernardo, S\u00e3o Paulo e assim por diante. FIZERAM APENAS  01  PREFEITURA DAS 39 da REGI\u00c3O METROPOLITANA DE S\u00c3O PAULO.\nTALVEZ SEJA ESTE O RACIOC\u00cdNIO DO  Luiz\u00e3o Domiciano's.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 603, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Exerc\u00edcio de l\u00f3gica elementar... Se o PSDB que ganhou a maioria das cidades e foi o grande vencedor das elei\u00e7\u00f5es, supostamenteb perdeu para os votos nulos, imagina os vermelhos... kkkkkk FORAM VARRIDOS... Em SP ent\u00e3o...Primeiro turno... Um passeio!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 604, "fields": {"author": "Erivaldo Oliveira", "text": "B-A-N-D-I-D-A-G-E-M-V-E-R-M-E-L-H-A-P-E-T-I-S-T-A", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 605, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "rindo da sua cara, com 30% de desconto na aposentadoria. \u00e9 o seu troco por apoiar golpista. ahahahah", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 606, "fields": {"author": "Nestor Simoes Dias Simoes", "text": "e os PMDB PSDB voces esqueceram agora eles s\u00e3o os mocinhos toma vergonha todos s\u00e3o farinha do mesmo saco e no entanto foi os partidos que mais venceram nas ultima elei\u00e7\u00e3o .", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 607, "fields": {"author": "Nilsa Amaral", "text": "Dulce Leao,  a proposta para descontar 30% das aposentadorias e descontar dos sal\u00e1rios  dos servidores p\u00fablicos da ativa, n\u00e3o \u00e9 do governo federal, mas sim do governo do Rio de Janeiro. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 608, "fields": {"author": "Marcos", "text": "DO GOLPE PARLAMENTAR NINGUEM FALA NADA N\u00c9?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 609, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Marcos, golpe eleitoral foi praticado pela esquerda. O povo n\u00e3o cai nesse discurso de golpe parlamentar. Tanto que a esquerda levou a maior surra nas urnas.\n", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 610, "fields": {"author": "P Junior", "text": "Quem ap\u00f3ia ladr\u00e3o....", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 611, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "P Junior, s\u00f3 os militantes esquerdistas", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 612, "fields": {"author": "Marcos", "text": "to dizendo que a globo fez e o sergio moro fez boca de urna...eles est\u00e3o apagando as mensagens!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 613, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Marcos...Vc n\u00e3o cansa de ser est\u00fapido? Sabe...At\u00e9 para ser mau car\u00e1ter tem limites... Vcs foram varridos por serem incompetentes, corruptos e genocidas... canalhs", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 614, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "Nilsa Amaral, eu sei. A do  TEMER tem MORTE MAIS PROLONGADA. 20 ANOS. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 615, "fields": {"author": "Mauro", "text": "VERMES-LHOS, FORA!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 616, "fields": {"author": "Mauro", "text": "militantes/meliantes: agora que a e$querdoPaTia faccionista est\u00e1 perdendo espa\u00e7o com o afundamento do PTanic, as outras orcrim (cvepcc) est\u00e3o fazendo guerra para ocupar o v\u00e1cuo de poder.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 617, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Mauro \u00e9 demente......kkkkkk...quem ta lutando por poder s\u00e3o voc\u00eas apoiando bandidos no poder?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 618, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Felizmente, extirpamos o \"ProjeTo defoder, o povo\" dos clePTorruPTo$.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 619, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Antes, t\u00e3o AMEA\u00c7ADORES esses  clePTorruPTo$; agora verdadeiras corsas (ve/a/di/nhos) mansinhos: s\u00f3 com mimimi!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 620, "fields": {"author": "Marcos", "text": "falacias!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 621, "fields": {"author": "Marcos", "text": "may be you are payed for those corrupt..to stay here saying bullshits....censure here!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 622, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Dias HIST\u00c9RICOS para os militantes/meliantes pois est\u00e3o perdendo asmoedasdejudas. Para n\u00f3s, o povo, dias Hist\u00f3ricos e N\u00c3O TEM PRE\u00c7O!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 623, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Mauro \u00e9 t\u00e3o sem argumento  e t\u00e3o infantil que diria que ele n\u00e3o \u00e9 pago para falar de palarmentares corruptos e sim ele deve ser um daqueles analfabetos politicos do congresso nacional !", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 624, "fields": {"author": "Mauro", "text": "e$PerTo foi o lullar\u00e1pio! Quando a dilmaluca era sua chefe da casa ela questionou o 'capo' \"chefe, por que est\u00e3o sendo feitas essas melhorias nas PeniTenci\u00e1rias e as escolas est\u00e3o abandonadas\" (ao que ele respondeu colocando a alcunha nela) \"sua anta, para onde voc\u00ea acha que vamos ser mandados quando tudo isto acabar?  para uma escola\".", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 625, "fields": {"author": "Osvaldo Canton Junior", "text": "SEMPRE OS MESMOS, N\u00c3O BASTOU AFUNDAREM O BRASIL? E QUEREM MAIS.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 626, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "quanta desinforma\u00e7\u00e3o. fhc FALIU O BRASIL 3 VEZES. ISSO \u00c9 HIST\u00d3RIA DOCUMENTADA. PARA DE DIZER BOBAGEM. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 627, "fields": {"author": "Paulo", "text": "Quem est\u00e1 para ir em cana, FHC ou LULLU?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 628, "fields": {"author": "Luiz Carlos Ferreira", "text": "Fora PSDB, Fora DEM, fora PPS e o restante de partidos nanicos que apoiam o Governo. Fora Temer. O Brasil n\u00e3o quer V. Excia. no poder. Ao contr\u00e1rio, o povo que v\u00ea-lo longe do poder.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 629, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "E a canalha continua com a mentira da quebra do pa\u00eds por FHC... Isso pq estamos na pior crise da nossa hist\u00f3ria... Com o pa\u00eds e as estatais que QUEBRARAM...TODAS... ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 630, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Pois \u00e9!!! Qualificou e investiu pesado na PF e uns acham que \u00e9 \u00fanico culpado...\nSP ta com falta de policial civil e PM e os paulista se acham kkkkkkkkkkkkk", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 631, "fields": {"author": "Antonio Augaci Protasio", "text": "Refa\u00e7a o texto: saquearam todas!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 632, "fields": {"author": "Rodcop", "text": "O Exterm\u00ednio dos vermeslhos pelo voto, PARTE 2, ser\u00e1 em 2018 .... Para deputados federais e senadores, N\u00c3O vote no PeT\u00ea ou em seus p.uxadinhos (REDEpsolPROS&amp;PCdoB\u00ea) ... Tb fique esperto com o PeDeT\u00ea, principalmente se abrigar os pe tistas que planejam debandar do PeT\u00ea.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 633, "fields": {"author": "Fabio Freire Dantas", "text": "Dulce que provocou o desconto de 30% na aposentadoria foi essa pol\u00edtica do descontrole fiscal e agora a popula\u00e7\u00e3o do RJ vai pagar ... vcs da esquerda querem descontrole fiscal e tambem reclamam do pagamento do juros , acho isso uma contradi\u00e7\u00e3o .....imagine vc gastando mais do que recebe e precisando do cheque especial do banco ,vc acha que no futuro vai ter uma vida financeira boa ? ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 634, "fields": {"author": "CARLOS RODRIGUES", "text": "A economia de uma casa ou empresa \u00e9 diferente da economia de um pa\u00eds, uma empresa pode corta gasto bem mais facilmente mas seu o governo corta gastos gera desemprego e queda da economia (John Maynad Keynes).  Todos defendem gasto com responsabilidade, agora cortar gastos de educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade que n\u00e3o. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 635, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Pois \u00e9 Carlos... \u00c9 exatamente esse pensamento que quebra os pa\u00edses... \u00c9 exatamente esse pensamento que quebrou todos os pa\u00edses onde a esquerda assumiu... Mais Mises, menos Marx...Por favor!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 636, "fields": {"author": "Valmir Santos", "text": "Nao vai cortar gastos! S\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 permitido desperd\u00edcio de dinheiro p\u00fablico.  Entendeu ou quer que eu desenhe?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 637, "fields": {"author": "Eder Paulo Padilha", "text": "MELHOR  CONTROLE SO ISTO ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 638, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "F\u00e1bio uma crise internacional agravada  por POLITICOS CONSPIRADORES, QUE MANDAM A CONTA PARA O POVO POBRE, SEM USAR CPMF E JUSTI\u00c7A FISCAL \u00c9 COISA DE CANALHA GOLPISTA. BOICOTARAM DOIS ANOS DE GOVERNO, E Nada vai pra conta dos sonegadores. N\u00e3o\u00e0PEC55", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 639, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Temos tamb\u00e9m quer FECHAR EMBAIXADAS E CONSULADOS que os e$querdoPaTa$ abriram em pa\u00edses da \u00c1frica e Am\u00e9rica Central e transformar outros (inclusive de pa\u00edses desenvolvidos) em escrit\u00f3rios de representa\u00e7\u00e3o diminuindo ENORMEMENTE essas despesas de manuten\u00e7\u00e3o de VERDADEIROS PAL\u00c1CIOS (e Nosso Querido Brasil na mis\u00e9ria em que fomos jogados pelos desgoverruPTo$).", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 640, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Crise internacional?? huaaaaaaaaa hahahahahahaha O rombo nas contas \u00e9 de quase 200 bilh\u00f5es de reais... quebraram as estatais, especialmente a ptrobrais ... Era a quinta maior do mundo e deixaram-na a cent\u00e9sima vig\u00e9sima e a mais endic=vidada do mundo... meyteram a m\u00e3o nos fundos de pens\u00e3o dos trabalhadores... Quebraram o pa\u00eds... malditos", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 641, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "essa esquerda in\u00fatil deveria impedir a vota\u00e7\u00e3o de anistia da grana em para\u00edsos fiscais dos pol\u00edticos corruptos e seus parentes que est\u00e3o tentando legalizar, impedirem a vota\u00e7\u00e3o de caixa 2 e pararem com a farra de passagens a\u00e9reas com o dinheiro do povo, isso n\u00e3o falam e nem impedem", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 642, "fields": {"author": "Benedito Candido da Silva", "text": "Eles torcem (quanto pior melhor).", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 643, "fields": {"author": "Adriano R da Silva", "text": "pois \u00e9!! quando estavam l\u00e1 n\u00e3o fizeram nada de bom alem de distribuir dinheiro disfar\u00e7ado de bolsa fam\u00edlia e outras coisas nesse sentido!! Educa\u00e7\u00e3o  \u00d3tima, Sa\u00fade \u00d3tima!  isso j\u00e1  melhor do que distribuir dinheiro !", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 644, "fields": {"author": "Cbr Honda", "text": "Fora esquerdopatas a boca acabou.  O Brasil est\u00e1 de mudando e come\u00e7ou a mostrar nas urnas o que vcs merecem.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 645, "fields": {"author": "Sergio Joaquim Trajano de Albuquerque", "text": "o grande vencedor das  urnas foram os votos brancos nulos, o recado foi dado a todos os partidos inclusive os de  direita ( viram coxinhada? )", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 646, "fields": {"author": "Cbr Honda", "text": "Aceita que a boquinha acabou, d\u00f3i menos.  Vermelho s\u00f3 o ketchup.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 647, "fields": {"author": "Rm Rm", "text": "Meu Deus,  \"o grande vencedor das urnas foram?\"  N\u00e3o vou nem comentar essa pedrada no portugu\u00eas S\u00e9rgio Albuquerque. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 648, "fields": {"author": "Fabiano", "text": "Agora se entende a vontade de fazer tantas obras no pais pac1 pac2 . Agora  ta mais pra filme de terror a na\u00e7\u00e3o saqueada e ainda tem que pagar a conta. Se n\u00e3o  tiver controle de gastos vamos devolver o pais aos indios ou faz um leil\u00e3o do que sobrar. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 649, "fields": {"author": "Alvaro Alexandre", "text": "Pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es teremos chance de \"demitir\" alguns deputados e senadores que n\u00e3o admitem que o Brasil come\u00e7ou a mudar! Anotem em seus cadernos quem s\u00e3o e a decis\u00e3o por um pa\u00eds melhor est\u00e1 nas m\u00e3os de cada um que for as urnas! Acabar com quem atrasa o pa\u00eds, demitir e n\u00e3o dar mais chance! \"Ou o povo acaba com a corrup\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos bandidos ou os pol\u00edticos bandidos acabam com o povo\"! A escolha \u00e9 sua!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 650, "fields": {"author": "Celso da Silva Lopes", "text": "Essa \u00e9 boa com alguns pol\u00edticos,  pe\u00e7o se poss\u00edvel informe os bons politicos, kkkkk", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 651, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "\u00c1lvaro, \u00e9 isso!   A nossa arma \u00e9 o voto!  O problema \u00e9 que o povo na sua maioria n\u00e3o tem instru\u00e7\u00e3o. N\u00e3o estudou a hist\u00f3ria do Brasil!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 652, "fields": {"author": "Marco Antonio Almeida Dantas", "text": "Bom Pol\u00edtico Senador Alvaro Dias", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 653, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "Alvaro Dias, \"bom pol\u00edtico\" que embolsou com SERGIO GUERRA DO PSDB 10 mi de propina para melar a cpi da petrobras. SE N\u00c3O TIVESSEM SE VENDIDO O PREJUIZO SERIA MENOR. DEPOIS CAIU FORA DO PSDB PARA O PV. AHAHAHAH  \"BOOOOM POL\u00cdTICO\"", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 654, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "QUEM QUE \u00c9 BOM Dulce??? vejamos...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 655, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "n\u00e3o importa de qual partido \u00e9! a bandidagem \u00e9 sist\u00e9mica. Enquanto ficarmos discutindo pardidarismo e comporativismo o combate a corrup\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 velado. Forro privilegiado em pa\u00eds com alto n\u00edvel de corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma afronta a \u00e9tica e a moral!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 656, "fields": {"author": "Erivaldo Oliveira", "text": "E a organiza\u00e7ao criminosa fazendo o que sempre fizeram..............................crimes contra o BRASIl!!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 657, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "o crime \u00e9 voc\u00eas n\u00e3o estarem com vergonha da quadrilha que apoiam nem da propina do Serra e do Temer que a lava-jato pegou. ahahahhah", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 658, "fields": {"author": "Valdir Leao", "text": "APONTE, DENUNCIE. LEVE A JUSTI\u00c7A E N\u00c3O FIQUE AQUI PROPAGANDO UMA MENTIRA OU ALGO QUE VOC\u00ca OUVIU FALAR.\nBANDIDO E POL\u00cdTICO \u00c9 BOM PRESO. N\u00c3O TENHO NENHUM DE ESTIMA\u00c7\u00c3O", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 659, "fields": {"author": "Professor", "text": "Um pa\u00eds do tamanho do Brasil e s\u00f3 conseguem 351 mil assinaturas....essa  esquerda \u00e9 min\u00fascula e certamente metade das assinaturas foram recolhidas no Uruguai.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 660, "fields": {"author": "L86 Rj", "text": "Isso que pensei tbm, 351 mil, tem que rir.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 661, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Professor, essas assinaturas devem ser da CUT, MST, militantes de esquerda, professores comunistas,alunos alienados, pessoas que ganharam dinheiro pra assinar! Resumindo: a esc\u00f3ria!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 662, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "Jason, esque\u00e7a...SEU VOTO n\u00e3o vale mais do que o de nenhum deles. Resumindo, vc \u00e9 a esc\u00f3ria golpista. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 663, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "mimimi \"gorpi\"; mimimi vc v\u00e3o ver; mimimi o povo; mimimi... n\u00e3o espera... bu\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 fomos varridos e o nosso chef\u00e3o vai pra Curitiba...bu\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 kkkkkkkkkkkk VARRIDOS!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 664, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "o que 351 assinaturas?.... a maioria de laranjas... o resto n\u00e3o sabe nem por que assinou!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 665, "fields": {"author": "Paulo Miguel", "text": "ditadura militar jaaaaaaa!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 666, "fields": {"author": "Sergio Araujo", "text": "Depois que a Russia montar uma base na Venezuela, o problema vai passar para eles!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 667, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Paulo, me cite por favor um unico pa\u00eds desenvolvido governado por uma ditadura militar, vou mais longe, cite na hist\u00f3ria recente um pa\u00eds onde qualquer ditadura tenha sido bem sucedido;", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 668, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Teve uma hora e n\u00e3o conseguiu a resposta. Claro ela n\u00e3o existe.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 669, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Teve uma hora para responder e n\u00e3o achou nada? Claro , n\u00e3o existe ditadura eficiente.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 670, "fields": {"author": "Sergio Araujo", "text": "Ningu\u00e9m quer uma ditadura militar, mas bem que um AI-5 zinho provis\u00f3rio cairia bem para resolver \u00e0 for\u00e7a o que os 3 poderes n\u00e3o conseguiram at\u00e9 agora! Prender todos os corruptos! Depois da faxina ... Elei\u00e7\u00e3o em 2018.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 671, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Ningu\u00e9m quer ditadura militar... Talvez um governo militar... TALVEZ... MAS NUNCA IREMOS QUERER UMA DITADURA DE ESQUERDA... Genocidas demais!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 672, "fields": {"author": "Eder Paulo Padilha", "text": "MELHOR DITADURA MILITAR  DO QUE DITADURA DE ESQUERDA", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 673, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "Dantesco, um genocida falando de outros, hil\u00e1rio. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 674, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Placar est\u00e1 em cento e vinte milh\u00f5es de vitimas, sem contar a Venezuela...Ningu\u00e9m \u00e9 mais genocida que a esquerda lha ... A hist\u00f3ria est\u00e1 ai... ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 675, "fields": {"author": "Marcos", "text": "kkkkk! aqui s\u00f3 tem z\u00e9 man\u00e9 que ta na guerra fria at\u00e9 hoje!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 676, "fields": {"author": "Mauro", "text": "marcos, n\u00e3o precisa ser guerra fria. FRIA \u00e9 onde essse de$goverruPTo nos jogou.  VERMES-LHOS FORA!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 677, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "A hist\u00f3ria nos ensina... A se precaver do futuro... A prova? A Venezuela... ainda est\u00e3o fazendo v\u00edtimas para impor a ideologia genocida!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 678, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Ap\u00f3s quatro horas, n\u00e3o conseguiram encontrar um exemplo sequer de ditadura em pa\u00edses desenvolvidos, porque ser\u00e1?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 679, "fields": {"author": "Paulo Miguel", "text": "Singapura!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 680, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Puxa vida!!! Quantas ditaduras do bem, hein!! Singapora \u00e9 uma cidade-estado, extremamente mais f\u00e1cil de controlar , de que um pa\u00eds continental.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 681, "fields": {"author": "Paulo Miguel", "text": "realmente!  mais o brasil  tem que muda essa situa\u00e7ao  se nao   nunca saira desse  mar de lama  !", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 682, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Marcos no Brasil n\u00e3o houve ditadura militar, houve governo militar, pois entre as v\u00e1rias medidas para reerguer o pa\u00eds e o povo ,posso te citar; cria\u00e7\u00e3o do fgts,embrafilme, embraer, bnh,  14 hidrel\u00e9tricas, elei\u00e7\u00f5es diretas para governador e deputados! T\u00e1 bom pra voc\u00ea!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 683, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "A China possui uma ditadura e \u00e9 uma das maiores economias do mundo Marcos!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 684, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "O Brasil tamb\u00e9m \u00e9 uma das maiores economias do mundo e nem por isto \u00e9 desenvolvido.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 685, "fields": {"author": "Mauro", "text": "enfia o kit no teu cut.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 686, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Ok .Marcos mas n\u00e3o  somos uma ditadura!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 687, "fields": {"author": "EUCIR GRANADO ", "text": "Sera que n\u00e3o vai ser pior para a oposi\u00e7\u00e3o, nas elei\u00e7\u00f5es de 2018, com esta posi\u00e7\u00e3o raivosa e n\u00e3o seletiva?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 688, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Ecir, no in\u00edcio de 2018 eles v\u00e3o mudar o discurso achando que o povo esqueceu o que fizeram. Mas duvido que depois de tudo o que ocorreu e ocorre por causa esquerda, o povo vai esquecer!!! eles v\u00e3o se ferrar mais ainda!!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 689, "fields": {"author": "Eder Paulo Padilha", "text": "Est\u00e3o dando tiro p\u00e9 ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 690, "fields": {"author": "Marcos", "text": "globo e sergio moro fizeram boca de urna nessas elei\u00e7\u00f5es!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 691, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "voc\u00eas acham mesmo que algu\u00e9m votar\u00e1 na direita depois da PEC 55, jogar o Brasil em grupo da Nig\u00e9ria? ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 692, "fields": {"author": "Mauro", "text": "d.l. nem sei o que \u00e9 melhor Nig\u00e9ria ou ve/ne/ze/ru/e/la!!??", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 693, "fields": {"author": "Marcos", "text": "mauro \u00e9 demente kkkkkkk....a guerra fria ja acabou faz tempo!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 694, "fields": {"author": "Mauro", "text": "o teucuquente por\u00e9m continua dando adoidado", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 695, "fields": {"author": "Marcos", "text": "kkkkkkkkkkk! \u00e9 um mente mesmo...fala nada com nada ....s\u00e3o esses que s\u00e3o de direita....triste viu !", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 696, "fields": {"author": "Mauro", "text": "VERMES-LHOS NUNCA MAIS!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 697, "fields": {"author": "Mauro", "text": "O g1 est\u00e1 cheio de fakes de internos da Papuda.Quantos mais s\u00e3o presos, mais mimimizam aqui. Mudan\u00e7a radical: antes, AMEA\u00c7AVAM. Agora, em cana parece que MUITOS sairam do arm\u00e1rio e est\u00e3o mais mansos.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 698, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Mauro z\u00e9 ruela...a falta de argumento \u00e9 t\u00e3o grande quanto a propina que ta recebendo para apoiar bandidos!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 699, "fields": {"author": "Mauro", "text": "lembrou bem! A antiga Linda Venezuela O PA\u00cdS COM AS   M-A-I-O-R-E-S      R-E-S-E-R-V-A-S      D-E    P-E-T-R-\u00d3-L-E-O    D-O    M-U-N-D-O  foi transformada pela esquerdoPaTia na ve/ne/ze/ru/e/la    o  \"paiseco\" com  A    M-A-I-O-R   I-N-F-L-A-\u00c7-\u00c3-O   D-O   M-U-N-D-O. Uma terra miser\u00e1vel com F-A-L-T-A   D-E    G-\u00ca-N-E-R-O-S    DE PRIMEIR\u00cdSSIMA NECESSIDADE1  Issp \u00e9 a P-R-O-V-A    D-O   L-I-X-O    que \u00e9 o boliva/bos/tis/mo.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 700, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Exato Mauro! Antes do Maduro, a Venezuela tinha      a melhor qualidade de vida da Am\u00e9rica do Sul. E agora se transformou numa republiqueta vermelha!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 701, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Digo antes do Chavez,!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 702, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "O que esta 'OPOSI\u00c7\u00c3O' est\u00e1 conseguindo \u00e9 atrair para si e para os pr\u00f3ximos \u00e9 o \u00f3dio dos eleitores. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 703, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Ainda bem Murilo... Temos de terminar a faxina e limpar o pa\u00eds da esquerda lha... Urgente!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 704, "fields": {"author": "Jose Francisco da Silva", "text": "S\u00e3o mesmo agitadores, \u00e9 s\u00f3 o que sabem fazer..... h\u00e1 a tempo ainda, sabem tamb\u00e9m roubar....", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 705, "fields": {"author": "Lauro Stein Jr", "text": "Concordo plenamente, \u00e9 s\u00f3 o que sabem fazer. Quando tentaram governar, deu no que deu............", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 706, "fields": {"author": "Celio Pessanha", "text": "Essa gente acredita mesmo que faz oposi\u00e7\u00e3o a Temer,  e nem se d\u00e3o conta de fazem mesmo \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o ao Brasil.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 707, "fields": {"author": "Robson", "text": "Oposi\u00e7\u00e3o a um governo que governa APENAS para a\nELITE !", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 708, "fields": {"author": "Leandro Mendes Andrade", "text": "marcos e eu que achava que politica era  uma ferramenta de transforma\u00e7\u00e3o. quato engano.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 709, "fields": {"author": "Igor Lima", "text": "esse partido chamado P T e esse P Sol s\u00e3o uma doen\u00e7a pra nossa na\u00e7\u00e3o um enfermo...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 710, "fields": {"author": "J Ribeiro", "text": "Estes partidos agora demonstram que s\u00e3o mesmo a favor do  povo. ali\u00e1s, que nunca foram. Covardes e hip\u00f3critas,. Marina Silva, d\u00ea um jeito neste fanfarr\u00e3o ai do seu partido que al\u00e9m de uma derrota esmagadora no Rio s\u00f3 vem a p\u00fablico falar besteirol e lutar conta o Povo. Um bob\u00e3o..", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 711, "fields": {"author": "Senador Carrasco", "text": "Esque\u00e7a esse CONE chamada Marina Silva. A m\u00famia s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos (elei\u00e7\u00f5es p/ presidente). . Nunca se pronunciou sobre o desastre de Mariana (mesmo sendo \"ecologista\")..!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 712, "fields": {"author": "Paulo Rodrigues Moreira", "text": "Senador Carrasco, bom dia.   Seu coment\u00e1rio:   \"Esque\u00e7a esse CONE chamada Marina Silva. A m\u00famia s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos (elei\u00e7\u00f5es p/ presidente). . Nunca se pronunciou sobre o desastre de Mariana (mesmo sendo \"ecologista\")..!! foi bem colocado, pois a Sra Marina Silva \u00e9 uma esquerdista de oportunidades. N\u00e3o ou\u00e7o nada sobre a \"ecologista\" em nenhuma rede (Globo, SBT, Record, Band, etc...)", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 713, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "Coisas de gentinha, est\u00e3o sempre fedendo a mortadela podre e n\u00e3o tomam banho.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 714, "fields": {"author": "Robson", "text": "A gentinha que hj incomoda os playboyzinhos, filhinhos de papai mimados por dividirem o mesmo curso de medicina e o mesmo shopping. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 715, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "Os cursos de medicina nunca estiveram fechados a ninguem e no shopping vai quem quer, quanto mais n\u00e3o seja, para se distrair sem nada comprar. Mortadela p\u00fatrida.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 716, "fields": {"author": "Valmir Santos", "text": "Robson, me diz algum pol\u00edtico da esquerda que \u00e9 pobre! N\u00e3o entendeu at\u00e9 agora que eles fizeram tua cabe\u00e7a meu caro!! Acorda! Essa gente o que fez foi dividir o Brasil em classes. Tua cabecinha \u00e9 uma prova disso ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 717, "fields": {"author": "Jose Pasqual Schwartz Pena", "text": "Esse povo nao esta nem ai pro Brasil so querem ser contra", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 718, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Quando no governo da esquerda, eles foram a favor de toda a roubalheira. Quando n\u00e3o est\u00e3o no governo, eles s\u00e3o contra o Brasil!! ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 719, "fields": {"author": "Mauro Callegaro", "text": "Os idiotas remanescentes, o resto, insistem em querer continuar a prejudicar a p\u00e1tria !", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 720, "fields": {"author": "Anderson Almeida dos Santos", "text": "Estes 98 elementos, que ser\u00e3o expurgados nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, s\u00f3 fazem oposi\u00e7\u00e3o ao Brasil e ao povo. Se s\u00e3o contra as medidas do governo, poderiam trabalhar mais e oferecer propostas melhores e n\u00e3o ficar atrapalhando com argumentos repetidos e mentirosos.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 721, "fields": {"author": "Agar", "text": "maldito foro privilegiado mant\u00e9m essa tralha humana de LADR\u00d5ES e corruptos livres e leves. A maldita da Silva roubou o estado do Rio \u00e9 mora numa mans\u00e3o na Barra da Tijuca,  tem os bens bloqueados e nada acontece", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 722, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Anderson, falou tudo Eles ainda acham que o povo n\u00e3o acordou. Estamos de olho neles!!! Em 2018, mesmo que eles mudem o discurso at\u00e9 l\u00e1, n\u00e3o vamos esquecer da desgra\u00e7a cometita por eles.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 723, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Tenho d\u00favidas Marques, o povo tem mem\u00f3ria curta. Somente a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o deixarmos que esque\u00e7am o que os comunistas fizeram ao nosso Brasil e a quase toda Am\u00e9rica Latina!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 724, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "em 2018 acabar\u00e1 o forro privilegiado... dai quero ver ministro do STF livrar a cara deste povo!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 725, "fields": {"author": "Mike Schwelps", "text": "Ra\u00e7a de filhos duma p*.ta. Por que n\u00e3o v\u00e3o obstruir aquele gordinho ditador da coreia do Norte?", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 726, "fields": {"author": "Agar", "text": "S\u00e3o todos malditos. Espero que morram logo e sofrendo.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 727, "fields": {"author": "Anderson Almeida dos Santos", "text": "Na verdade o gordinho est\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o para unificar as Cor\u00e9ias. A corrup\u00e7\u00e3o na Coreia do Sul esta vindo \u00e0 tona.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 728, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Anderson...De todas as estupidez que li neste espa\u00e7o, essa sem d\u00favida \u00e9 a maior de todas... kkkkkkkkkkkkk Essa foi digna de um Oscar... Um Nobel ... kkkkkkkkkkkkkk", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 729, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Se o Brasil tivesse qualquer corrup\u00e7\u00e3o e tivesse o DESENVOLVIMENTO (em TODAS as \u00e1reas, principalmente em educa\u00e7\u00e3o) mas infelizmente al\u00e9m de ser RECORDISTA UNIVERSAL EM CORRUP\u00c7\u00c3O a dilmaluca foi incomPeTente.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 730, "fields": {"author": "Paulo", "text": "Esses desqualificados e sem forma\u00e7\u00e3o, quebraram o pa\u00eds, quebraram as estatais, foram enxotados nas elei\u00e7\u00f5es municipais e n\u00e3o tomam vergonha na cara mesmo. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 731, "fields": {"author": "Joseoliveira", "text": "Isso nao \u00e9 esquerda \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa e danosa ao Brasil vejam o que essa casta do mal fez, arrombou as contas publicas e sucateou a petrobras com seus roubos. Logo isto n sao partidos de esquerda, sequer saber o que \u00e9 isto. sabem sim, formar quadrilhas, sao especialistas.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 732, "fields": {"author": "Mauro", "text": "O que eu n\u00e3o ouvi NINGU\u00c9M dizer; (pode ser que tenham dito) \u00e9 que o Brasil QUEBROU a retomada de desenvolvimento de in\u00fameros pa\u00edses com os quais TINHA com\u00e9rcio internacional. \u00c9 S\u00d3 PENSAR NO ESTRAGO QUE A   G-R-\u00c9-C-I-A  (que NADA representa economicamente, mesmo em rela\u00e7\u00e3o ao Brasil) fez na economia mundial. Esses comunorruPTo$ prejudicaram O MUNDO!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 733, "fields": {"author": "News Week", "text": "Oposi\u00e7\u00e3o ou baderneiros? Esses sem-vergonhas vivem de reclamar, mas nunca vi darem qualquer sugest\u00e3o produtiva! S\u00e3o uns ratos!!!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 734, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "Em 2018 o povo jogar\u00e1 as ultimas p\u00e1s de cal no tumulo do Pete, se o molusco se meter a ser candidato, vai ser enterrado junto! ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 735, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Espero que sim Roger, mas n\u00e3o pense que os petralhas v\u00e3o ficar parados. Eles est\u00e3o se infiltrando de novo nas escolas e universidades fazendo a cabe\u00e7a dos jovens que s\u00e3o na sua maioria alienados! Eles n\u00e3o v\u00e3o sair assim t\u00e3o facilmente!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 736, "fields": {"author": "Zay Ogg", "text": "Esses Vermelhos de iPhone vivem de pirra\u00e7as para manter o pa\u00eds no atraso -- e o dinheiro (dos outros) no pr\u00f3prio bolso.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 737, "fields": {"author": "Paulo Isaias Jeremias", "text": "KKKKKKKKKKK   ESQUERDALHA   CUPANHERADA   VERMELHADA   ESPERNEANDO  MUITOOOOOO...kkkkkkkkkkkkk    adoro   ver  !!!   curto  muito  kkkkkkkkkkkkkk", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 738, "fields": {"author": "Carlo Aluizio Carnio Lopes", "text": "Tentam destruir ainda mais o pa\u00eds, deveriam ter um minimo de vergonha  do mal que causaram.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 739, "fields": {"author": "Jairo Picanco de Farias Junior", "text": "A esquerda segue a passos largos rumo a quase extin\u00e7\u00e3o. Continuem assim.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 740, "fields": {"author": "Sergio Araujo", "text": "Enquanto n\u00e3o prenderem o cabe\u00e7a da ORCRIM a desordem continuar\u00e1 por todo o pa\u00eds. At\u00e9 fuzil j\u00e1 apreenderam com o MTST. ... e a IMPUNIDADE continua garantida! Dif\u00edcil entender!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 741, "fields": {"author": "Abyoki", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o vive da imagem de um \"peda\u00e7o\" do passado  glorioso, sustentado pela corrup\u00e7\u00e3o,  e  fingem que s\u00e3o pol\u00edticos preocupados com o povo.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 742, "fields": {"author": "Edson Rodrigues de Oliveira", "text": "Colocaram o Brasil nesta situa\u00e7\u00e3o e agora atrapalham a retomada, j\u00e1 sabem que n\u00e3o ser\u00e3o reeleitos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 743, "fields": {"author": "Alexandre Fajardo", "text": "Temos que anotar para nao esquecer o nome destes deputados, em especial os dois do Rio de Janeiro, a Feghali e o Molon, para NUNCA mais elegermos estes para nada , igual estamos fazendo com o P T!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 744, "fields": {"author": "Artur Neto", "text": "Sim, a\u00ed tu queres que o governo aprove tudo e quem quiser que se exploda....rapaz acorda para Jesus, os que est\u00e3o no poder agora nada mais \u00e9 que uma coaliz\u00e3o de ladr\u00f5es que tirou outra do poder. Acorda", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 745, "fields": {"author": "Eduardo", "text": "Michel Temer prometeu que iria enxugar a m\u00e1quina cortando 20000 cargos aparelhados e que para nada servem a n\u00e3o ser torrar grana p\u00fablica e at\u00e9 agora nada aconteceu... est\u00e1 esperando o qu\u00ea? J\u00e1 se v\u00e3o 06 meses de governo e os gastos somente aumentaram, acorda presidente.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 746, "fields": {"author": "Xavier", "text": "Tudo que os petr.alh.as tocaram faliu. Inclusive a paci\u00eancia do povo", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 747, "fields": {"author": "Dennys de Melo Brasil", "text": "Aguardem a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o esse bando s\u00f3 n\u00e3o vai ser desfeito por inteiro pq tem maluco em todo canto, por\u00e9m espero que essa ganhe se desintegre, poucos ser\u00e3o reeleitos, vamos assim nos desfazer desses bandidinhos travestidos de pol\u00edticos ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 748, "fields": {"author": "Alfredo Celso Raymundo Filho", "text": "Senhores do grupo Globo, nenhuma  men\u00e7\u00e3o aos 23 milh\u00f5es q o nosso querido Serra recebeu na Su\u00ed\u00e7a?\nDepois ainda dizem q n\u00e3o houve golpe.\nQuanta desfa\u00e7atez!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 749, "fields": {"author": "Mauro", "text": "enfia o kit nio teu cut!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 750, "fields": {"author": "Nilcilenio Faria Ferreira", "text": "Lembrando : A mulher que se envolveu com o FHC era funcion\u00e1ria da Globo e a mulher do Eduardo Cunha tamb\u00e9m era funcion\u00e1ria da Globo.Porque as reportes da Globo se envolvem com esse tipo de gente???", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 751, "fields": {"author": "Eder Paulo Padilha", "text": "PODER", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 752, "fields": {"author": "Jocasto", "text": "Essa oposi\u00e7\u00e3o foi a favor de toda a roubalheira e a culpada por estarmos nessa situa\u00e7\u00e3o lastim\u00e1vel! Ela joga contra o Brasil! Eles t\u00eam aquele discurso populista, mas suas a\u00e7\u00f5es est\u00e3o a\u00ed bem demonstradas, quem quiser v\u00ea, que veja!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 753, "fields": {"author": "Antonio Augaci Protasio", "text": "De onde vem o dinheiro para os tais \"kits\"", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 754, "fields": {"author": "Mauro Tadeu Scoralick", "text": "Noventa por cento dos problemas do Brasil s\u00e3o criados por esses partidos de esquerda. For\u00e7as Armadas s\u00e3o a \u00fanica sa\u00edda. Que falta faz um General linha dura.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 755, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Mauro, a esquerda cuidou de sucatear primeiro as for\u00e7as armadas, s\u00f3 assim eles n\u00e3o teriam for\u00e7a para reagir! Enganaram a todos primeiro e depois deram o golpe na na\u00e7\u00e3o!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 756, "fields": {"author": "Mauro Tadeu Scoralick", "text": "Mas, ser\u00e1 que elas est\u00e3o mais comprometidas que em 1964, quando estavam cheias de esquerdistas? Sempre d\u00e1 para fazer algo.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 757, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Sim  Mauro, mais eles atendem aos apelos do povo. Se a na\u00e7\u00e3o  pedir a interven\u00e7\u00e3o  nas ruas certamente  eles atenderaoi", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 758, "fields": {"author": "Alexandre Augusto Martins De Souza", "text": "\u00c9 interessante ver o \"choro  de saudade\" das vi\u00favas que faliram o pa\u00eds .", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 759, "fields": {"author": "Vigilante da L\u00edngua", "text": "Continuam nos atrasando...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 760, "fields": {"author": "Vanderlei dos Santos Farias", "text": "Infelizmente, o PODER, SEDUZ!!! Independentemente do credo religioso e partid\u00e1rio, quando o ser humano chega ao poder, esquece TODOS OS VALORES MORAIS e ESPITITUAIS , para se tornarem  MEROS  SEMI-DEUSES.... O SOL NASCE , PORQUE ELES EXISTEM!!! Ali\u00e1s, o POVO \u00e9 MERA MASSA DE MANOBRA dos POLITICO$... Contudo , o POVO se contenta, simplesmente,  com P\u00c3O E CIRCO...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 761, "fields": {"author": "Osmar J. Dias", "text": "esses 98 energ\u00famenos  ser\u00e3o expurgados na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o !", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 762, "fields": {"author": "Brasuca", "text": "Sem o Mal o Bem nada seria...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 763, "fields": {"author": "Renato Carlos Pavanelli", "text": "G1. = = 06/11/2016 =  06/11/2016 07h17\nOposi\u00e7\u00e3o a Temer usa 'kit obstru\u00e7\u00e3o' para confrontar Planalto no Congresso - - Oposicionistas s\u00e3o 98. = = = Na verdade, s\u00e3o 98 Perdedores, Parasitas e Sanguessugas do P.T e da esquerda radical do Brasil, que sempre querem ganhar no Grito, na Marra, N\u00e3o querem e N\u00e3o Sabem Perder, esse \u00e9 o Estilo do P.T.  = = Deveriam ter vergonha na Cara por terem levado o Brasil a essa grave crise Institucional, Social e Financeira. \"S\u00e3o Podres de Nascen\u00e7a\"   ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 764, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "\"Mitou\"  Renato! KKKK!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 765, "fields": {"author": "Luiz Carlos dos Santos", "text": "Est\u00e3o rastejando angustiados e sem sa\u00edda !! Precisamos dar o tiro fatal de miseric\u00f3rdia no PETE e seus aliados !!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 766, "fields": {"author": "Jose Oswaldo Borges Cruz", "text": "Essa esquerda \u00f3rf\u00e3 do poder mostra-se incapaz para articular um discurso popular que n\u00e3o seja o de oposi\u00e7\u00e3o cega ao governo. Acho que n\u00e3o aprenderam nada com as elei\u00e7\u00f5es municipais...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 767, "fields": {"author": "Eduardo", "text": "Essa tal oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma de sempre, somente os vermelhinhos assaltantes dos cofres p\u00fablicos que fingiem se preocupar com os pobres e desamparados. Detalhe, pensam somente em se enriquecer com grana p\u00fablica aos montes.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 768, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "E a direita quer o monopolio do cinismo, fingindo que s\u00e3o probos, quando s\u00e3o t\u00e3o ou mais ladr\u00f3es.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 769, "fields": {"author": "Carlos Antonio Silva", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o esta derrotando o governo, esta derrotando o Pais que eles quase destruiram e pretende acabar de destruir", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 770, "fields": {"author": "Artur Neto", "text": "Realmente...os paladinos da justi\u00e7a e da anti corrup\u00e7\u00e3o est\u00e3o defendendo o pa\u00eds.... kkkkkkkkkkkk....vou fingir que tu falou isso brincando.... kkkkkkkkkkkk defende bandido n\u00e3o cara, isso a\u00ed nada mais \u00e9 que um conjunto de ladr\u00f5es que tirou outro do poder.....", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 771, "fields": {"author": "Thiago Miguel da Silva", "text": "fora petralhas\n", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 772, "fields": {"author": "Ademar Campos Aranha", "text": "Muito bem , esses partidos  da oposi\u00e7\u00e3o s\u00e3o contra tudo. O que eles querem propor ent\u00e3o para a mudan\u00e7a do pa\u00eds?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 773, "fields": {"author": "Rick Fonseca", "text": "Est\u00e3o fazendo papel de rid\u00edculos... quem tem internet e bom senso j\u00e1 sabe os m\u00e9todos e artimanhas dos ESQUERDIOTAS ... fato!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 774, "fields": {"author": "Carlos", "text": "Sob a lideran\u00e7a do pet\u00ea, o que j\u00e1 houve de mais incompetente e retr\u00f3grado nesse pa\u00eds, essas siglas apoiaram o naufr\u00e1gio do pa\u00eds na maior crise de sua hist\u00f3ria e agora querem impedir de toda forma a volta aos eixos. Vai precisar de sacrif\u00edcio, mas eles n\u00e3o querem saber! O pemedeb\u00ea \u00e9 outra hist\u00f3ria. Esse precisa de li\u00e7\u00f5es severas tamb\u00e9m, pois \u00e9 uma verdadeira prostituta.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 775, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "essa esquerda in\u00fatil deveria impedir a vota\u00e7\u00e3o de anistia da grana expatriada de pol\u00edticos e seus parentes que est\u00e3o tentando legalizar ou impedir a vota\u00e7\u00e3o de caixa 2 e n\u00e3o ficar com mimimi e pararem com a farra de passagens a\u00e9reas, isso ningu\u00e9m fala", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 776, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 777, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. ACORDA, BRASIL.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 778, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "J\u00c1 N\u00c3O SUPORTAMOS PASSAGENS A\u00c9REAS \u00c0 VONTADE, CABIDE DE FUNCION\u00c1RIOS, AUX\u00cdLIO PALET\u00d3 E, O PIOR TUDO, PLEN\u00c1RIOS VAZIOS.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 779, "fields": {"author": "Marcelo Antunes", "text": "Todas essas caixas in\u00fateis s\u00e3o compradas com dinheiro p\u00fablico! Cad\u00ea os eleitores de Mol\u00e3o e Benedita? \u00c9 \u00e3ssim que eles os representam?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 780, "fields": {"author": "Vinicius Campos", "text": "Continuam espalhando as mesmas mentiras de sempre...", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 781, "fields": {"author": "Marcelo Vidal de Biase", "text": "Voltaram s\u00f3 a fazer o que senpre fizerem. S\u00e3o os defensores do povo lament\u00e1vel ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 782, "fields": {"author": "Osmar J. Dias", "text": "quebraram o pa\u00eds e ainda tentam boicotar quem quer trabalhar!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 783, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "BOICOTARAM um governo eleito por 2 anos. S\u00c3O GOLPISTAS, e n\u00e3o querem oposi\u00e7\u00e3o? ahahahh faz-me rir", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 784, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "\"Gorpi\"??? kkkkkkkkkkkkkk Desculpe esquerda lha, mas a teoriazinha ai n\u00e3o colou... N\u00e3o por acaso foram varridos nestas elei\u00e7\u00f5es... Foi a maior surra da hist\u00f3ria... \u00c9 a prova cabal que a tal teoria naufragou espetacularmente ... Varridos!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 785, "fields": {"author": "Paido Lucas", "text": "Eu desempregado e esses esquerdopatas enchendo a mesa de caixinhas com bo-sta dentro", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 786, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 787, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. ACORDA, BRASIL.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 788, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "J\u00c1 N\u00c3O SUPORTAMOS PASSAGENS A\u00c9REAS \u00c0 VONTADE, CABIDE DE FUNCION\u00c1RIOS, AUX\u00cdLIO PALET\u00d3 E, O PIOR TUDO, PLEN\u00c1RIOS VAZIOS.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 789, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "QUAL \u00c9 O FUTURO DA NOSSA JUVENTUDE? QUAIS S\u00c3O OS PESADELOS DOS NOSSOS ANCI\u00c3OS? AONDE VAI PARAR UM PA\u00cdS DECADENTE,\nQUE AINDA EXPLORA ESSE POVO T\u00c3O SOFRIDO?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 790, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "Se tivessem de fato feito algo por este pa\u00eds, nada disso precisaria estar acontecendo! F\u00e1cil \u00e9 criticar o que est\u00e1 sendo feito (n\u00e3o vou entrar no m\u00e9rito que se \u00e9 bom ou ruim), mas quando tiveram a oportunidade n\u00e3o fizeram. E agora? Esta obstru\u00e7\u00e3o \u00e9 feita por personalidades e partidos pol\u00edticos sem moral para se quer, fazer oposi\u00e7\u00e3o! Lament\u00e1vel a que ponto chegamos. Ainda bem que a policia acordou!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 791, "fields": {"author": "Solange Nogueira", "text": "Diz pra esse povo parar de ficar dando chilique e tomar vergonha  na cara. Que palha\u00e7ada \u00e9 essa?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 792, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Esperem que esse  grupo do mal , nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o  chegar ao fim.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 793, "fields": {"author": "Bernardo Botafogo", "text": "NOJO dessa Bendita da Silva (que est\u00e1 na foto)!!!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 794, "fields": {"author": "Admir Amaro da Silva", "text": "O senado vai dar uma respostas a eles com aprova\u00e7\u00e3o de goleda na pec 55 ! Ai quero ver depois o chorororou . kkk", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 795, "fields": {"author": "Rodrigo Soares", "text": "Essa PEC 241 tem que ter oposi\u00e7\u00e3o. Co\u00edbe gastos em sa\u00fade mas nem pensa na d\u00edvida p\u00fablica. E esse Andr\u00e9 Moura tem muita moral mesmo pra que \u00e9 suspeito de tentativa de h.o.m.i.c.i.d.i.o.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 796, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Rodrigo, n\u00e3o bagunce as ideias. Uma coisa \u00e9 uma coisa e outra coisa \u00e9 outra coisa. ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 797, "fields": {"author": "Rodrigo Soares", "text": "Sou que bagun\u00e7o ou \u00e9 vc mais um querendo bagun\u00e7ar o racioc\u00ednio dos outros. Tua estrat\u00e9gia tem vida curta, sabia?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 798, "fields": {"author": "Alexandre dos Prazeres da Silva", "text": "Guerreiros.....", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 799, "fields": {"author": "Dominic Toretto Alvarez", "text": "Fora Temer!!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 800, "fields": {"author": "Mauro", "text": "VERMES-LHOS NUNCA MAIS!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 801, "fields": {"author": "Adilson Miguel de Barross", "text": "Um governo sem moral com ministros envolvidos em corrup\u00e7\u00e3o, com o pr\u00f3prio presidente sendo citado em dela\u00e7\u00f5es. Um governo que quer cortar recursos para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o numa m\u00e3o e noutra d\u00e1 aumente de R$ 58 bilh\u00f5es para deputados, senadores e Justi\u00e7a n\u00e3o merece respeito. Que se fa\u00e7a oposi\u00e7\u00e3o e obstru\u00e7\u00e3o.", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 802, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Est\u00e1 corret\u00edssimo Adilson! S\u00f3 n\u00e3o entendo pq n\u00e3o \"obstru\u00edram\" quando a estocadora de vento QUEBRAVA O PA\u00cdS... quebrava a ptrobr\u00e1iz.. Se locupletavam dos fundos de pens\u00e3o e da bancoop... Quebrava as ind\u00fastrias gerando doze milh\u00f5es desempregados ... cortava vinte bilh\u00f5es da sa\u00fade e da educa\u00e7\u00e3o... Interessante essa \"obstru\u00e7\u00e3o\" seletiva n\u00e9?", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 803, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "Edmond Dant\u00e8s, mitou! Parab\u00e9ns!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 804, "fields": {"author": "Genesio Freitas", "text": "Olho por olho. Ferro nos golpistas", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 805, "fields": {"author": "Agnaldo Ferreira", "text": "Vamos lutar muito pelos nossos direitos conquistados com tantas lutas ", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 806, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Carlos Prestes", "text": "T\u00e1 bom...\nVai lutar muito mesmo, pois vai demorar um bocado!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 807, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "T\u00c1 animadinho porque rapaz? APOSENTADORIA DESCONTADA EM 30% VAI PEGAR SEU VOV\u00d4 TAMB\u00c9M AHAHAHAH", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 808, "fields": {"author": "Guilherme Costa", "text": "Dulce, o seu mau car\u00e1ter factual beiraria a com\u00e9dia se n\u00e3o representasse o que de pior existe na pol\u00edtica.  Cabral e p\u00e9 grande eram dos mais entusiastas da cumpanheirada liderada pelo aLULAbaba nove dedos. A farra na gest\u00e3o financeira do estado do RJ era id\u00eantica \u00e0 dos petebas de Bras\u00edlia.  Toma tento, ponha a m\u00e3o na sua consci\u00eancia!", "news": 11, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 809, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Essa corrupta terrorista apresenta uma amea\u00e7a ao honesto povo Uruguaio.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 810, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "uma mulher que destruiu a Petrobr\u00e1s, destruiu a economia, e enriqueceu as nossas custas.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 811, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "A \"BARATA CASCUDA\" VIAJOU DE PRIMEIRA CLASSE COM NOSSO DINHEIRO ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 812, "fields": {"author": "C\u00e9sar a Sucupira Mendino", "text": "Imagina, os uruguaios adoram os comunas.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 813, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Pelo menos a esquerda uruguaia Nao roubou o mojica ainda t\u00e1 de fusca", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 814, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "A barata cascuda ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 815, "fields": {"author": "Felipe da Silva", "text": "meio sozinha...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 816, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Luiz Zambon Filho", "text": "Est\u00e1 vendo a possibilidade de asilo pol\u00edtico, j\u00e1 que em breve receber\u00e1 ordem de pris\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 817, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "Isso mesmo. N\u00e3o tinha pensado nisso, mas, \u00e9 uma hip\u00f3tese plaus\u00edvel.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 818, "fields": {"author": "Padiga Padiginha", "text": "Deus me livre , DEus livre o uruguai desta sucata.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 819, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Deve estar verificando a possibilidade de asilo para o Lu4.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 820, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Luiz Zambon Filho", "text": "O asilo \u00e9 pra ela mesmo, ela n\u00e3o est\u00e1 nem ai para ex-companheiro de palanque.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 821, "fields": {"author": "Paido Lucas", "text": "Eu diria \"de picadeiro\"", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 822, "fields": {"author": "Jos\u00e9 da Couves", "text": "FOI PEDIR ASILO PRA ELA E PRO LARAPIO 9 DEDOS!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 823, "fields": {"author": "Vitor de Souza Almeida", "text": "Isso mesmo, maldita terrorista!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 824, "fields": {"author": "Padiga Padiginha", "text": "Mas n\u00e3o vai ter, um tupamaro j\u00e1 foi tirado do poder, ela aki n\u00e3o forma.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 825, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "L\u00e1 ela n\u00e3o se cria...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 826, "fields": {"author": "Marconi Oliveira", "text": "KKKKKK ESSA FOI BOA AMIGO", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 827, "fields": {"author": "Carlos Leonel", "text": "Essa anta incompetenta  ainda esta solta?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 828, "fields": {"author": "Fafa Fafafa Fafafafa", "text": "ta solta e n\u00f3s ja invadimos fortaleza, daqui a pouco sua novelina sai fora do ar", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 829, "fields": {"author": "Marcos", "text": "e o serra e o a\u00e9cio ser\u00e1 que n\u00e3o preso n\u00e3o?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 830, "fields": {"author": "Carlos Leonel", "text": "Esse mortadela ja bebeu tanta cacha\u00e7a q n\u00e3o esta falando coisa com coisa ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 831, "fields": {"author": "ISMAEL DO VALE DA COSTA JUNIOR", "text": "Temer t\u00e1 bem pra caramba, n\u00e9?  Trouxinha!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 832, "fields": {"author": "Marcos", "text": "serra 23 milh\u00f5es de propina...a globo n\u00e3o falou disso n\u00e3o, mas na folha de s\u00e3o paulo falou....e a\u00e9cio \u00e9 suspeito por homicidio em minas e a globo tambem n\u00e3o falou disso....e ai? v\u00e3o ou n\u00e3o v\u00e3o ser presos? ou voc\u00eas escolhem bandidos?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 833, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Vc t\u00e1 querendo comparar o pixote com o al Capone", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 834, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "marcos voc\u00ea nasceu assim ou bateu a cabe\u00e7a quando era crian\u00e7a ?\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 835, "fields": {"author": "Fafa Fafafa Fafafafa", "text": "samuel, me apresente algum argumento v\u00e1lido pra esse seu governo golpista. J\u00e1 tiraram os direitos dos trabalhadores, ja venderam o pre-sal, ja aumentaram o salario do alto escal\u00e3o legislativo, executivo e judici\u00e1rio, vem reforma da previd\u00eancia por ae e vem voc\u00ca com esse papinho meu caro, ora bolas, vai lamber sab\u00e3o!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 836, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "fafa \u00e9 daqueles  alunos que eram zuados na escola, por isso paga de revoltadinho na internet ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 837, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "sem mortadela a esquerdinha fica revoltadinha, chega a dar d\u00f3 ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 838, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "O Pior \u00e9 que nos continuamos a pagar as despesas dessa mulher que destruiu com sua incompet\u00eancia o nosso pa\u00eds ! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 839, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "O Pentateuto (que nome estranho!), acredite. Sua capacidade de discernir ainda pode ser resgatada!\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 840, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "Fernando Filho  (que cara estranha!), acredite. Vc deve ter ganho, no passado, alguma bolsa cirurgia pl\u00e1stica. Se puder, fa\u00e7a!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 841, "fields": {"author": "Paulo Cataldo", "text": "Ele \u00e9 a menina dos sindicalistas", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 842, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "Estranha \u00e9 a sua cara, que n\u00e3o tem vergonha de ser representada pela maior ladra que j\u00e1 conhecemos. Vai se benzer cara, voc\u00ea deve ter comido algum ebo de tudo que a boca come ! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 843, "fields": {"author": "Wallace Silva.", "text": "\u00c9 t\u00e1o retardada que foi comemorar o dia das bruxas no Uruguai, em novembro...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 844, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Quantas horas de vassoura de Porto Alegre ate' Montevideo???!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 845, "fields": {"author": "Guilherme Costa", "text": "Ser\u00e1 que tem algum parentesco com o p\u00e9 de chinelo?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 846, "fields": {"author": "Rubens", "text": "Uruguaios est\u00e3o com pena? Fiquem com ela.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 847, "fields": {"author": "Marcos", "text": "e o temer?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 848, "fields": {"author": "Rubens", "text": "Levem de brinde!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 849, "fields": {"author": "Marcos", "text": "rubens z\u00e9 dendagua !", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 850, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "damos de presente.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 851, "fields": {"author": "Williams", "text": "pena qual linha esta na reportagem que devo ter pulado essa?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 852, "fields": {"author": "Rubens", "text": "Pulou a pontua\u00e7\u00e3o. Tanto que nem sabe usar.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 853, "fields": {"author": "Williams", "text": "sou obrigado? sei sim, s\u00f3 n\u00e3o quero, n\u00e3o sou perfeito, esque\u00e7o as vezes. rs ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 854, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Isso que esta' na mao dela, nessa foto, por acaso e' um baseado???!!! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 855, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Dedo de juda, KKKKK", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 856, "fields": {"author": "Vanderley Mendes Cardoso", "text": "Deve ser. Ela n\u00e3o iria desrespeitar o Fidel, fumando um charuto no Uruguai.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 857, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "Kkkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 858, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Se os Uruguaios, for na conversa dela, vai acabar de falir tamb\u00e9m.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 859, "fields": {"author": "Wilson Dias de Oliveira", "text": "Perdoai-o, oh, Pai!  Ele n\u00e3o sabe o que fala!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 860, "fields": {"author": "Robert K Stephen", "text": "Ela ganhou um Oreo do  Tabar\u00e9, e num milenar ritual esquerdista est\u00e1 oferecendo ao vento. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 861, "fields": {"author": "Alef Giovane", "text": "tomara que fique por l\u00e1", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 862, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "A estupidez n\u00e3o tem limites. Ainda existe quem d\u00ea ouvidos e espa\u00e7o para esta mulher arrogante, antip\u00e1tica e incompetente.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 863, "fields": {"author": "Alex Vinicius da Silva", "text": "Infelizmente, tudo q n\u00e3o presta nesse pa\u00eds da ibope, essa anta \u00e9 prova viva disso!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 864, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Pena que ainda existam vermelhos espalhados no pais, quer dizer no mundo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 865, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "V\u00e3o durar pouco...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 866, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Que seja assim.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 867, "fields": {"author": "Derijon Lopes", "text": "Que seja mesmo", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 868, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Ser\u00e1 que ela se hospedou na mans\u00e3o do 9 dedos em punta Del este?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 869, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Sabe onde est\u00e1 o dedo que falta? Socado na sua m\u00e3e! kkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 870, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Vai ser dif\u00edcil a minha h\u00e1 anos est\u00e1 no c\u00e9u a sua t\u00e1 na zona", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 871, "fields": {"author": "Marcio Barbudo", "text": "Vinicios Moraes SEU FIzLHO DAQUELA VAGAzBUNDA COLETORA DE ESPEzMA , s\u00f3 tento uma m\u00e3e igual a tua aquela PUzTA, VAGAzBUNDA. AQUELA VAzDIA pra defender o 9 dedos  ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 872, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "N\u00e3o acredito. A barata cascuda deve ter alugado um hotel 5 estrelas inteiro.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 873, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Se essa \"c,o,i,s,a\" ficar mais uma semana  l\u00e1, o Uruguai entra em recess\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 874, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Foi ensinar trambicagem", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 875, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "q,u,a,d,r,i,l,h,e,i,r,a", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 876, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Cuidado com a carteira e rel\u00f3gio.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 877, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Cidad\u00e3o Uruguaio, muito cuidado.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 878, "fields": {"author": "Padiga Padiginha", "text": "J\u00e1 estamos tendo este cuidado, o peso vai pesar sobre o real dela.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 879, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Cuidado redobrado a\u00ed amigo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 880, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "A pr\u00f3xima viagem deve ser para Angola, Cuba, Venezuela e todos esses pa\u00edses que colocou seus investimentos, com os dinheiros que roubou dos nossos bolsos e da boca de nossas fam\u00edlias. Por\u00e9m sempre haver\u00e1 algu\u00e9m que sair\u00e1 em sua defesa, afinal o mundo est\u00e1 lotado de pessoas sem nenhuma moral ou mesmo reflex\u00e3o, alguns adoram ser enganados ! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 881, "fields": {"author": "Guilherme Costa", "text": "Vai visitar todas as democracias do planeta! Kkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 882, "fields": {"author": "Fernando Carvalho", "text": "N\u00e3o sabia que os uruguaios estavam convidando e recrutando terroristas bolivarianos corruPTos para irem l\u00e1!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 883, "fields": {"author": "Jose Gon\u00e7alves Madeira", "text": "N\u00c3O EST\u00c3O N\u00c3O, SEN\u00c3O RECRUTARIAM A TUA M\u00c3E SEU VERME!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 884, "fields": {"author": "Jaino Ferraz", "text": "To sentido que tem defensores de bandido por perto! FUI!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 885, "fields": {"author": "Jose Gon\u00e7alves Madeira", "text": "UM ES CRO TO DESSES \u00c9 VERME MESMO!!!!!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 886, "fields": {"author": "Fernando Carvalho", "text": "Jose n\u00e3o fique nervoso! Eu s\u00f3 falei a verdade e nada mais, vai dar uma r\u00e9 na mortadela e se acalme ok? Bolsonaro2018 \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 887, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Demente...", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 888, "fields": {"author": "Vitor de Souza Almeida", "text": "sabe o que ela tem mais que n\u00f3s?????? Ela tem mais \u00e9 QSF!!!!!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 889, "fields": {"author": "Alcides Pedro Rocha", "text": "So espero que com essa crise essa senhora n\u00e3o esteja usando dinheiro publico para viagens simplesmente para visitar um amigo. Seria muita falta de \u00e9tica, respeito e no\u00e7\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 890, "fields": {"author": "Davi Rocha", "text": "essa Mulher conquistou a Presidencia na humildade n\u00e3o deu golpe em niguem foi Democraticamente foi o propio Povo que Escolheu ela", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 891, "fields": {"author": "Robert K Stephen", "text": "E foi defenestrada pelo mesmo povo, que n\u00e3o aceita insulto. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 892, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Maria Mauricio de Souza", "text": "Junto com temer,  idiota. S\u00e3o as escolhas dos petralhas.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 893, "fields": {"author": "Davi Rocha", "text": "Lament\u00e1vel mais eu garanto que em 2018 meu voto e do Luiz Inacio Messias da Silva", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 894, "fields": {"author": "Maria Eugenia", "text": "Meu tamb\u00e9m,Davi", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 895, "fields": {"author": "Rui Antonio Nandi", "text": "E que n\u00e3o volte de l\u00e1. Damos de presente pros uruguaios.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 896, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "N\u00e3o senhor, ela ajudou a quebrar o Brasil. Tem que ir em cana. Tem que devolver o dinheiro do saque. A dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht vem a\u00ed. N\u00e3o vai sobrar ningu\u00e9m. Ela deve estar se articulando para pedir asilo l\u00e1.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 897, "fields": {"author": "Lucas", "text": "o Brasil ta quebrado e temer esta emprestando 10 bilh\u00f5es ao FMI\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 898, "fields": {"author": "Marco Bentes", "text": "Vai colher o que plantou....investimentos em pa\u00edses vizinhos, at\u00e9 mesmo um asilo politico ao companheiro molusco, com a pris\u00e3o eminente!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 899, "fields": {"author": "Renee Garcia Nimo", "text": "Voc\u00ea deve ser a favor da PEC 241, n\u00e3o \u00e9?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 900, "fields": {"author": "Elias Ribeiro", "text": "IMINENTE", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 901, "fields": {"author": "Rafael Dorneles de Jesus", "text": "ReNew nino, vc leu a pe\u00e7a 241  ou \u00e9 mais um esquerdopata maionete vai com as outras ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 902, "fields": {"author": "Edmundo Malavasi", "text": "Qual \u00e9 o problema de se gastar menos do que se ganha? Eu sei que essa conta n\u00e3o serve para os \"reds\" que n\u00e3o sabem fazer contas! PEC 241 SIM", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 903, "fields": {"author": "Joao Moreira", "text": "muito bom, depois de doar bilhoes de U$ na vizinhan\u00e7a, agora foi colher dividendos..", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 904, "fields": {"author": "Artur Osvaldo Ccardoso Vieira", "text": "Vai contaminar o Uruguai \n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 905, "fields": {"author": "Rafael Alcantara", "text": "Ou dar um tapa... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 906, "fields": {"author": "Wilson Martins Isaac", "text": "Ainda faltam os convites de Bolivia, Cuba, Equador, Venezuela. Credo. Os \"bobolivarianos\"!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 907, "fields": {"author": "Rui Antonio Nandi", "text": "Tamb\u00e9m Haiti e alguns outros pa\u00edses que receberam dinheiro de gra\u00e7a do BNDES porque estava sobrando no Brasil. Ser\u00e1 que come\u00e7ou a viajar para receber o caixinha? Veremos o pr\u00f3ximo pa\u00eds a ser visitado.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 908, "fields": {"author": "Paulo Bertazzi", "text": "E dos afro Mo\u00e7ambique, Angola, Benin, G\u00e2mbia....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 909, "fields": {"author": "Jonas Jose Lopes", "text": "Pode ficar por a\u00ed mesmo, descarada  corrupta", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 910, "fields": {"author": "Heisenberg", "text": "Comunista defendendo a  Democracia....kkkkk.... esses vermelhinhos s\u00e3o uma piada.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 911, "fields": {"author": "Guilherme Costa", "text": "Acho que os so\u00e7as confundem o princ\u00edpio da incerteza qu\u00e2ntica com a realidade determinada de um conceito racional (uma resposta para fazer jus a seu nome, caro Nobel de 1932) rs", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 912, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Est\u00e3o perdidinhos. Nem anotaram a placa do caminh\u00e3o que atropelou a petebada em outubro.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 913, "fields": {"author": "Wanderson Guedes Gomes", "text": "P\u00c3O COM MORTADELA NESSE POVO....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 914, "fields": {"author": "Derijon Lopes", "text": "E muito  p\u00e3o com mortadela", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 915, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Essa velha deve ter grana l\u00e1. O p\u00e9decana ganhou casa l\u00e1 de um empres\u00e1rio do RGS.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 916, "fields": {"author": "Eliane Soares", "text": "ignorannnteeeeee", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 917, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Eh do grendene", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 918, "fields": {"author": "Ivo Machado", "text": "Foi recebida com  muito  capim e \u00e1gua  fresca   .", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 919, "fields": {"author": "Paulo Cataldo", "text": "Aproveita e deixa essa capivara por a\u00ed", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 920, "fields": {"author": "Marcio Nociri Hjc", "text": "TOMARA QUE CAIA NO RIO NA VOLTA,,\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 921, "fields": {"author": "Nikola Atanagilda", "text": "Ta doido??? \u00c9 capaz dessa coisa sobreviver a queda e querer se candidatara prefeita ou governadora daqui.. sai fora!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 922, "fields": {"author": "Vicente Roman Poblete", "text": "OS LAR\u00c1PIOS EST\u00c3O SE REAGRUPANDO, TEM QUE PRENDER LOGO OS CHEFES, N\u00c3O SEI PORQUE A DEMORA?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 923, "fields": {"author": "Eliane Soares", "text": "Nao precisa gritar, voce nao le, qual foi o crime dela? corja de de corruptos sao voces que postam aqui, passando a mao nos verdadeiros larapioss", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 924, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Pq o Morosita recebe ordens externas. A ordem n\u00e3o chegou ainda!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 925, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Pq o Morosita recebe ordens externas. A ordem n\u00e3o chegou ainda!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 926, "fields": {"author": "Vicente Roman Poblete", "text": "ELIANE,PARA UM AC\u00c9FALO O \u00d3BVIO E UM MERO DETALHE", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 927, "fields": {"author": "Marcio Nociri Hjc", "text": "DEMOCRACIA.; BANDIDA CUMUNISTA ASSALTANTE DE BANCO. \n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 928, "fields": {"author": "Marcelo Santos", "text": "Que fique por l\u00e1 essa ANTA.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 929, "fields": {"author": "Agar", "text": "Morra la.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 930, "fields": {"author": "Marcio Barbudo", "text": "Porque que essa VAGAzBUNDA FILzHA DA PUzTA n\u00e3o vai DAzR O CzU PRO CAPzETA", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 931, "fields": {"author": "Homemdebem", "text": "D\u00e1 um minist\u00e9rio a ela a\u00ed no Uruguai pra ver o que acontece, eu sugiro que seja o de Minas e Energia. kkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 932, "fields": {"author": "Ana", "text": "kkkkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 933, "fields": {"author": "Crazy", "text": "Essa caveira ta viva  ainda? Enterrem essa m\u00famia de uma vez por todas, e de preferencia a\u00ed no Uruguai!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 934, "fields": {"author": "Servulo Aguiar de Paula Machado", "text": "Coitado dos uruguaios v\u00e3o emburrecer. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 935, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Qual seu n\u00edvel de forma\u00e7\u00e3o?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 936, "fields": {"author": "Edison Silva", "text": "Afundou o pa\u00eds na pior crise de sua hist\u00f3ria e fica pagando de boa mo\u00e7a....   \u00c9 ainda tem gente que d\u00e1 Ibope a uma mulher dessa.....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 937, "fields": {"author": "Justiceiro", "text": "O Uruguai mais uma vez ir\u00e1 receber a esc\u00f3ria do Brasil?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 938, "fields": {"author": "Padiga Padiginha", "text": "aqu n\u00e3o tem lugar para carne de pesco\u00e7o, o povo gosta s\u00f3 de picanha na parrilla.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 939, "fields": {"author": "Dan\u00fabio Soares Leal", "text": "J\u00e1 fica por a\u00ed mesmo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 940, "fields": {"author": "Marcelo Alves de Freitas", "text": "\"Visitante Ilustre\", ent\u00e3o fica com ela pra voc\u00eas.....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 941, "fields": {"author": "Edson", "text": "1000 Likes.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 942, "fields": {"author": "Jose de Souza Ceolho Filho", "text": "Ela levou mandioca e vento estocado?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 943, "fields": {"author": "Samuel Braga", "text": "Comunista fazendo ato por democracia. Democracia vermelha!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 944, "fields": {"author": "Eduardo", "text": "Dilmetralha participou de jornada internacional em defesa da democracia? Est\u00e3o de brincadeira? Qual democracia os assaltantes vermelhinhos defendem?\nDo assalto aos cofres p\u00fablicos? ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 945, "fields": {"author": "Blumenau", "text": "BANDIDA", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 946, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "A dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht vai ser assinada nesta semana agora, ela est\u00e1 sendo chamada de dela\u00e7\u00e3o do fim do mundo! Fujam todos os ratos porque o bicho vai pegar!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 947, "fields": {"author": "Renato Carlos Pavanelli", "text": "Seria bom, colocar todos os ratos pol\u00edticos e demais criminosos num navio velho, rebocar at\u00e9 onde tenha muitos tubar\u00f5es, e depois torpedear o navio. Aquele que escapar do afundamento e dos tubar\u00f5es seriam perdoados. Hihihih", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 948, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "N\u00e3o \u00e9 que a v\u00e9ia t\u00e1 segurando um cigarrinho de maconha mesmo !?!?!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 949, "fields": {"author": "Itamar Gomes de Lima", "text": "N\u00c3O \u00c9 MACONHA.    \u00c9 CANABIS\n  SEJA MAIS ELEGANTE  NESTE \u00c7AITE.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 950, "fields": {"author": "Renato Carlos Pavanelli", "text": "Hahahahah", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 951, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Ricardo Santos Pereira", "text": "a batata dela ta assando e j\u00e1 fazendo plano de fuga!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 952, "fields": {"author": "Ant\u00f4nio Luiz Cardoso", "text": "Uruguai, se seguir esse rumo, vai se juntar \u00e0 Bol\u00edvia, Equador, Venezuela, Nicar\u00e1gua. V\u00e3o ficar MUITO BEM na lama!\nCol\u00f4mbia, Chile, Peru e at\u00e9 Paraguai est\u00e3o indo bem melhor que essa turminha. Argentina, ap\u00f3s corrigir o rumo, vai melhorar ano que vem.. Ap\u00f3s a nossa corre\u00e7\u00e3o de rumo, as coisas est\u00e3o come\u00e7ando a melhorar.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 953, "fields": {"author": "Marcos", "text": "mas ela \u00e9 alguma coisa ainda? exerce algum cargo? vai pra casa v\u00e9ia", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 954, "fields": {"author": "Paulo Bilitardo Rico", "text": "Visita extremamente importante para os petebas que est\u00e3o desorientados com a surra nas urnas , mas que a visita \u00e9 in\u00fatil eu n\u00e3o tenho a menor duvida desta inutilidade .", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 955, "fields": {"author": "Th\u00f4mas dos Santos Pereira", "text": "Que fique por l\u00e1!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 956, "fields": {"author": "Charles Barros Coelho", "text": "Preparando o terreno pra escapar da Lava Jato.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 957, "fields": {"author": "Luis Fernando", "text": "Presidenta competenta kkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 958, "fields": {"author": "Gustavo Joly", "text": "foi se vitimizar no Uruguai...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 959, "fields": {"author": "Rodrigo Xavier", "text": "POBRE URUGUAI, AL\u00c9M DA SITUA\u00c7\u00c3O DIF\u00cdCIL QUE ATRAVESSA AINDA SE D\u00c1 AO LUXO QUE CONVIDAR ESSE TRAPO, ESSA PORQUEIRA", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 960, "fields": {"author": "Nilo a de Sa Ribeiro", "text": "Ela foi l\u00e1 para a limpesa semanal na casa onde o mula vai ficar escondido", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 961, "fields": {"author": "Rudinei Suzin", "text": "S\u00f3 assim para est\u00e1 vaca aparecer em alguma noticia! Ningu\u00e9m sente tua falta sua arrogante e incompetente. Sumiu das manchetes e s\u00f3 lembramos do mal que tu fez ao Brasil.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 962, "fields": {"author": "Curintianobeijoqueiro de Lingua", "text": "Espero que essa infeliz fique por l\u00e1 e s\u00f3 volte quando for convocada pela receita federal.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 963, "fields": {"author": "Jader Corr\u00eaa", "text": "Infeliz e vc favelado", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 964, "fields": {"author": "Mai Boi", "text": "Jader....vc ganha  Bolsa n'e", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 965, "fields": {"author": "Mai Boi", "text": "alias uma bolsa n\u00e3o...deve ser funcion\u00e1rio publico e assim ganha muito mais", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 966, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "A anta foi pro Uruguay  pra elaborar seu plano de fuga junto aos seus comparsas e aliados.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 967, "fields": {"author": "Rafael Alcantara", "text": "Estamos exportando mortadela! Essa fica de gra\u00e7a! ; )", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 968, "fields": {"author": "Leonam Cmp", "text": "pessoa forte ela, eu no lugar dela ap\u00f3s ter sofrido uma derrota desta, ia me isolar em um sitio e sumir da vida publica por uns dez anos, n\u00e3o de vergonha, mas de \u00f3dio. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 969, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "kkkkkkkk.... ela podera fazer isso na cadeia.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 970, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 for\u00e7a; \u00e9 falta de senso de rid\u00edculo mesmo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 971, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "ja \u00e9 a terceira vez que comento aqui. Por que sera que meus coment\u00e1rios s\u00e3o censurados.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 972, "fields": {"author": "Hugo de Almeida Chaves", "text": "Porque este robozinho fica buscando o q n\u00e3o deve pra censurar, o q precisa ele n\u00e3o elimina.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 973, "fields": {"author": "Leonam Cmp", "text": "Nilton, o sistema do G1 \u00e9 horr\u00edvel, bloqueia por nada, certa vez postei a mesma mensagem 50 vezes (era algo importante) e nada. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 974, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Depois dessa visita o Tabar\u00e9 Vasquez n\u00e3o ganha elei\u00e7\u00e3o nem para s\u00edndico de pr\u00e9dio.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 975, "fields": {"author": "Luis Henrique", "text": "Fica ai Janete traste inutil. Destruiu o brasil vaca", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 976, "fields": {"author": "Cassio Roberto", "text": "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez vc deveria escolher melhor suas amizades... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 977, "fields": {"author": "Dio", "text": "Aproveita e fica por a\u00ed M\u00f4nica...dentu\u00e7a e de vestido vermelho huahaih", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 978, "fields": {"author": "Dall Rezende Cardoso", "text": "Fica por ai  mesmo! e tente ser uma ditadora bolivariana e seguidora de FidelixoCastro/Maduro ,O podre!! no Uruguay pois eles gostam disso..Aqui vc levou impechma\u00e7o na fu\u00e7a e jamais far\u00e1 falta!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 979, "fields": {"author": "Sebasti\u00e3o Sebasti\u00e3o", "text": "Para nao levantar suspeita, foi pedir ex\u00edlio para o dono do triplex .", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 980, "fields": {"author": "Michael Romano", "text": "Com dinheiro de quem?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 981, "fields": {"author": "Rodrigo", "text": "foi lindo ver essa incompetente  cair igual Jaca madura... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 982, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Antonio da Costa Pires", "text": "Reuni\u00e3o de ex guerrilheiros! Sabe l\u00e1 o que fizeram .......", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 983, "fields": {"author": "Etheny Bezerra de Lima", "text": "Querida! fique ai mesmo! mandaremos lembran\u00e7as sempre.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 984, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Que burro, eu aqui a essa hora vendo mat\u00e9ria sobre uma integrante do grupo de exterm\u00ednio do Brasil. V\u00f4 dormir que ganho mais!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 985, "fields": {"author": "Pericies Aires", "text": "O Uruguai \u00e9 um pa\u00eds insignificante, onde a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 a metade da popula\u00e7\u00e3o das favelas do Rio. N\u00e3o \u00e9 uma rep\u00fablica de bananas porque foi promovida a rep\u00fablica da Maconha. Essa coisa devia ficar por l\u00e1! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 986, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Nossa rainha da sucata (pasadena)", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 987, "fields": {"author": "Marcos", "text": "o temer \u00e9 o melhor que ta tendo n\u00e9? com ele nosso pais \u00e9 a sexta maior potencia do mundo n\u00e9?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 988, "fields": {"author": "Oicedo Sopmac", "text": "Tem que cuidar para que esta bandida nao venda infirma\u00e7oes sensiveis do Brasil.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 989, "fields": {"author": "Vanderley Mendes Cardoso", "text": "Se ela ficar por a\u00ed mesmo, acho que ningu\u00e9m aqui vai ligar. Vai at\u00e9 esquecer que, um dia, ela teria que se encontrar com um certo MORO. Ah, ela ainda tem foro? Com esse STF... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 990, "fields": {"author": "Renato Silva de Oliveira", "text": "Odiada pela direita pelo discurso de esquerda. Odiada pela esquerda pela pr\u00e1tica de direita. T\u00e1 a\u00ed o resultado... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 991, "fields": {"author": "Timon Weltmeister", "text": "A senhora da perdi\u00e7\u00e3o deve ter muita coisa \"boa\" para passar aos interessados em rombos econ\u00f4micos e financeiros. Desculpa, isso pode ser pura maldade nossa, ela apenas est\u00e1 preparando a formaliza\u00e7\u00e3o das escrituras.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 992, "fields": {"author": "Oconspirador", "text": "Volta n\u00e3o, m\u00famia comunista!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 993, "fields": {"author": "Antonio Gomes", "text": "Esse G1, poderia esquecer essas not\u00edcias sobre esta ANTA,  a sa\u00edda dela do poder,  foi um descanso para meus ouvidos.  Tchau querida, que n\u00e3o volte nunca mais!!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 994, "fields": {"author": "Rui Antonio Nandi", "text": "Encontro de quadrilheiros.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 995, "fields": {"author": "Falcon", "text": "Est\u00e1 viajando com recursos pr\u00f3prios!?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 996, "fields": {"author": "Itamar Gomes de Lima", "text": "N\u00c3O EST\u00c1 VIAJANDO. EST\u00c1 FUGINDO.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 997, "fields": {"author": "Marco Antonio Alves", "text": "Quem tem motivos pra fugir s\u00e3o aqueles que aparecem constantemente nas listas da lava jato.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 998, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "Inclusive ela", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 999, "fields": {"author": "Davi Rocha", "text": "Seus bai-tola vem fazer na m\u00e3o vou dar um Murro certeiro nessa tua cara feia da porrrra", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1000, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "T\u00e1 louca, Davi! To afim de fazer nada na tua m\u00e3o, n\u00e3o!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1001, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Nenhum snipper querendo virar her\u00f3i nacional ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1002, "fields": {"author": "Carlos", "text": "Passeie bastante enquanto n\u00e3o vai para cadeia !", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1003, "fields": {"author": "Deocleciano Oswaldo Moreira", "text": "Com dinheiro roubado da Petrobr\u00e1s.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1004, "fields": {"author": "Deocleciano Oswaldo Moreira", "text": "Foi de carro porque acabou a mamata de usar avi\u00f5es do governo por nossa conta e as empreiteiras n\u00e3o lhe fornecessem mais jatos porque ela n\u00e3o \u00e9 mais nada na \u00f3rdem do dia.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1005, "fields": {"author": "Agar", "text": "Essa terrorista n\u00e3o conseguia falar uma frase sem gaguejar, deu um rombo no pa\u00eds e acabou com o plano Real. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1006, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Neves Salvador", "text": "hmmmmmm....que mo\u00e7oila\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1007, "fields": {"author": "Paulo Caete Felipe Ferreira", "text": "O que essa idiota tem a falar ou a revelar? S\u00f3 uma plat\u00e9ia de idiotas pode ouvi-la falar!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1008, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Essa velha t\u00e1 armando plano de fuga pra ela e para o p\u00e9decana. T\u00e1 na cara. S\u00f3 a PF n\u00e3o v\u00ea.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1009, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Esse pa\u00eds \u00e9 para\u00edso fiscal. Essa velha deve estar armando alguma para ela e para o p\u00e9decana. A PF deve estar acompanhando. V\u00e3o se dar mal.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1010, "fields": {"author": "Hugo de Almeida Chaves", "text": "V\u00ea se n\u00e3o volta nunca mais e mora na fazenda do molusco.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1011, "fields": {"author": "Jose Firmino", "text": "na boa ela ainda nao tomou banho e continua com a mesma roupa ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1012, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Rodolpho de Faria", "text": "Fica a\u00ed anata maldita! Mosquita zica.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1013, "fields": {"author": "Timoneiro", "text": "Se olharmos bem o filho do lularapio deve estar nessa foto em algum lugar", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1014, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Dali ele foi pro Panam\u00e1 para acabar de esconder o butim.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1015, "fields": {"author": "Levi Rodrigues dos Santos", "text": "REUNI\u00c3O DE COMUNISTAS E CORRUPTOS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1016, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Que nada isso  e' pra definir o novo chefe da quadrilha mafiosa na America Latina. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1017, "fields": {"author": "Fernando Carvalho", "text": "Caramba! Eu n\u00e3o sabia que os uruguaios estavam convidando e recrutando terroristas bolivarianos corruPTos para irem para l\u00e1!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1018, "fields": {"author": "walace barbosa", "text": "Ela de via aproveitar e ficar por l\u00e1 de vez!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1019, "fields": {"author": "Sergio Lima e Silva", "text": "Aproveita e j\u00e1 fica por a\u00ed...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1020, "fields": {"author": "Adilson Pasini", "text": "Esses atos uruguaios com a presen\u00e7a dela e  importante tanto quanto o pre\u00e7o da banana em M\u00f4naco.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1021, "fields": {"author": "Sergio Ruoso", "text": "Uruguai o \u00faltimo reduto socialista, logo logo eles perceber\u00e3o que ter\u00e3o que mudar ou ficar\u00e3o, perdidos.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1022, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "Depois ira a Cuba aonde realizara o grande sonho de sua vida, 'aprender a dan\u00e7ar o Mambo Jambo', ai \u00e9 s\u00f3 voltar ao Brasil convidar a Gretchen que \u00e9 outra em decad\u00eancia e criar a Dupla Colapso', aposto que vai lotar todas as apresenta\u00e7\u00f5es pois o que n\u00e3o falta \u00e9 idiotas que a idolatram at\u00e9 a morte ! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1023, "fields": {"author": "Alexandre de Oliveira Louren\u00e7o", "text": "A praga  que assolou o Brasil foi para outros ares aqui ficou s\u00f3 a destrui\u00e7\u00e3o quem tem uma amiga dessa n\u00e3o precisa de inimiga....kkk vaaiiiii desgra\u00e7a....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1024, "fields": {"author": "Paulo Santos", "text": "OS PETRALHAS EST\u00c3O ARRUMANDO ESCONDERIJO.................", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1025, "fields": {"author": "Antonio Amaral", "text": "Lular\u00e1pio ir\u00e1 para este encontro e n\u00e3o retornar\u00e1.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1026, "fields": {"author": "Agar", "text": "Seria maravilhoso se ambos morressem queimados ou assassinados.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1027, "fields": {"author": "Jorge Braz Maciel", "text": "O que a falta do que fazer proporciona!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1028, "fields": {"author": "Paulo", "text": "Verme!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1029, "fields": {"author": "Joao Afonso", "text": "Bandidos sempre se reencontram...uruguai levou muita grana pra plantar maconha e exportar para o brasil...cambada!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1030, "fields": {"author": "Carlos Alberto Moutinho Alberto", "text": "A democracia , n\u00e3o t\u00eam nada haver ! Encontro de velhos amigos !  Aqui , deixou o caos nas finan\u00e7as e o Estado desorganizado !", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1031, "fields": {"author": "Alem\u00e3o", "text": "Ajudou afundar o pa\u00eds! !!\nE n\u00e3o tem vergonha na cara. Acha tudo normal", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1032, "fields": {"author": "Maria Rosemere S. da Silva", "text": "Ai que ela fique por la definitivo e leve o molusco tb.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1033, "fields": {"author": "\u00c1lvaro Fernandes Pereira", "text": "L\u00e1 ela foi recebida por Tabar\u00e9. Aqui onde vai \u00e9 recebida por alguns Tabar\u00e9us.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1034, "fields": {"author": "Itamar Moises Salviano Farias", "text": "fica pra l\u00e1\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1035, "fields": {"author": "Comentarista", "text": " O grande erro, foi ter entregue aquela ponta de terra no extremo sul do Brasil.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1036, "fields": {"author": "Jose Carlos Pereira Peixoto", "text": "Cruz credo dessa bosta!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1037, "fields": {"author": "Filip\u00e3o", "text": "V\u00e3o montar a sede do PeT\u00ea por la!.........", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1038, "fields": {"author": "Filip\u00e3o", "text": "ja era!... ja deu!....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1039, "fields": {"author": "Jef", "text": "Finalmente uma visita oficial de golpe!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1040, "fields": {"author": "Flavio Guimar\u00e3es Rosa", "text": "Tabarez, diga-me com quem andas e te direi quem \u00e9s...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1041, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "ato pela democracia? ta bom... me engana que eu gosto.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1042, "fields": {"author": "Anderson", "text": "EX- O QUE  ex-meia pataca de presidents fazem reunioes pra que lixos", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1043, "fields": {"author": "Velha Metaleira", "text": "Aproveita e fique por ai mesmo. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1044, "fields": {"author": "Elton Andr\u00e9 Wink Tecchio", "text": "Porqu\u00ea n\u00e3o morre desgra\u00e7a?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1045, "fields": {"author": "ESTELA MARIA RAMOS", "text": "POR QUE ELA QUE IR AO TEU ENTERRO!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1046, "fields": {"author": "ESTELA MARIA RAMOS", "text": "OBS.:  S\u00c3O PALAVRAS MINHAS E N\u00c3O DA ESTELA.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1047, "fields": {"author": "Celso Cargnin", "text": "louca..........................", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1048, "fields": {"author": "Nanda Flores", "text": "Visitante ilustre em Montevid\u00e9u, persona non grata no Brasil.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1049, "fields": {"author": "Haimo da Silva Martins", "text": "FOI PEDIR UMA VAGA NO TABAR\u00c9, DIGO CABAR\u00c9?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1050, "fields": {"author": "Rubens Eduardo Rechetnicow Santanna", "text": "O Uruguai \u00e9 para\u00edso fiscal, esta l\u00e1 pra que? Dilmaladra  \u00e9 not\u00edcia quando morrer, esta peste acabou com o Pa\u00eds.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1051, "fields": {"author": "Mario Araujo", "text": "Isso da\u00ed \u00e9 forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. A defesa da democracia? \"s\u00f3 risos\"", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1052, "fields": {"author": "Haimo da Silva Martins", "text": "O filho do molusco \u00e9 gandula de um clube por l\u00e1 e talvez ela consiga uma vaga de padioleira. Tudo por lavagem de dinheiro.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1053, "fields": {"author": "Paulo S\u00e9rgio Pierro", "text": "T\u00e1 fazendo a cama para e para o Molusco!!..vai qu\u00ea!!!!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1054, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Essa  mui\u00e9, nem drome, nem d\u00e1 cui\u00e9, nem brinca em fiuvi\u00e7o....Cuidado..", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1055, "fields": {"author": "Wilson Fadlo Curi", "text": "Ser\u00e1 que ela mandou eles estocaram vento? Ou comparou as crian\u00e7as deles com c\u00e3es? Ou fazer apologia a mandioca? Em s\u00edntese, quais as asneiras que ela foi dizer l\u00e1? ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1056, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "a zika mosquita estocadora de vento tamb\u00e9m est\u00e1 de mudan\u00e7a pro Uruguai, vai ser vizinha do molusco?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1057, "fields": {"author": "olimpio ferreira da silva filho ", "text": "Depois de tanto roubar nada melhor do que passear...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1058, "fields": {"author": "Alves Luciano", "text": "Isso mesmo. Vai l\u00e1 e avisa que a puli\u00e7a vai me pegar e preciso de asilo j\u00e1. Aposto que n\u00e3o volta. Arruma a casa para o grande molusco tb. Ha, ele deve ir para Venezuela. Desculpas.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1059, "fields": {"author": "Marcos Ficarelli", "text": "Ficou mal ela ser recebida pelo presidente do Uruguai. Fora de padr\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1060, "fields": {"author": "Paulo Porto", "text": "Pior que as despesas do passeio s\u00e3o pagas por n\u00f3s mesmos, a jhhumenta ganha uma bela aposentadoria ap\u00f3s ter acabado com um pa\u00eds.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1061, "fields": {"author": "Agar", "text": "Essa terrorista n\u00e3o vai presa por ter roubado e atrasado um pa\u00eds. Que morra logo dem\u00f4nio!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1062, "fields": {"author": "Ivo Machado", "text": "O que a velha tem na m\u00e3o ,  ops desculpa ,  tem no casco  .", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1063, "fields": {"author": "Antonio Nunes", "text": "a monica dentuca ja foi no uruguai fofoca ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1064, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Acho melhor ela ficar por la mesmo, pois se voltar em pouco tempo vai parar na Papuda! ou em Curitiba! Cadeia nessa ANTA!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1065, "fields": {"author": "Jucelino Pedroso", "text": "defequei", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1066, "fields": {"author": "Jader Corr\u00eaa", "text": "Na boca da sua mae", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1067, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Neves Salvador", "text": "Depois de legalizar a maconha, agora o uruguai legaliza outra droga. Um pa\u00eds a beira do precip\u00edcio! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1068, "fields": {"author": "Celso Ramos", "text": "z z z z z", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1069, "fields": {"author": "Manuel", "text": "Quando falamos a verdade n\u00e3o publicam! Ainda falam em liberdade de express\u00e3o!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1070, "fields": {"author": "Gleidson", "text": "Olha ai Sergio moro ela dando vacilo kkk, pega ela pow", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1071, "fields": {"author": "Joao Afonso", "text": "Pura mascara! Esta usando esse encontro pra mexer nas contas do uruguai..\u00e9 pura fachada..Parece que a FEDERAL nao fez escola primaria  ! Arre...S e ela fosse sem esse motivo iam monitorar ela direto...Arre", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1072, "fields": {"author": "Rodrigo", "text": "a mulher  sapiens eh amiga do Bator\u00e9 V\u00e1squez kkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1073, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Por uns instantes achei que aviamos nos livrado dela, essa antinacionalista e anarquista e todos istas... que pena ela vai voltar pro pais. D\u00e1 pra arrumar uma vaguinha ai no Uruga pra ela?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1074, "fields": {"author": "Rafael Alcantara", "text": "Foi para o lancamento de: Quebrando um p@\u00eds em 13 anos. A nova novela da Glob@! A primeira novela baseada em fatos reais! Sucesso garantido ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1075, "fields": {"author": "Marconi Oliveira", "text": "CUIDADO POVO DO URUGUAIO COM ESSA MULHER, ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1076, "fields": {"author": "Paixao Barroso de Mesquita", "text": "Puts.kkkkk,de grande relevancia e importancia.kkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1077, "fields": {"author": "Ricardo Cardoso", "text": "Provavelmente est\u00e1 planejando a rota de fuga para o pa\u00eds vizinho.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1078, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Kkkkk Uruguai? Pib menor que Jundia\u00ed", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1079, "fields": {"author": "Eclair Maximiano", "text": "T\u00e1 em PA/RS, porque \u00e9 mais f\u00e1cil pr\u00e1 fugir....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1080, "fields": {"author": "Caf\u00e9", "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 passando por tribula\u00e7\u00f5es, entregue sua vida nas m\u00e3os de Deus, ele far\u00e1 o imposs\u00edvel acontecer, tranquilize seu cora\u00e7\u00e3o, mude seu semblante, quando a ang\u00fastia vier, ele seu pensamento a deus e ele tudo far\u00e1 ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1081, "fields": {"author": "Breno", "text": "morre desgra/\u00e7ada", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1082, "fields": {"author": "Joao Moreira", "text": "depois de doar bilhoes de U$ para pa\u00edses vizinhos j\u00e1 foi colher dividendos ? \u00e9 claro, se ela tem conta l\u00e1, presidentes destes pa\u00edses n\u00e3o ir\u00e3o denunciar, pois s\u00e3o c\u00famplices.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1083, "fields": {"author": "Fc Russo", "text": "Foi um acordodaLAVAJATO, agente mandou a maior derrota da nossa hist\u00f3ria (DILMApedalada) e eles nos mandam a sua maior vit\u00f3ria a ta\u00e7a da copa de 1950 no Maracan\u00e3..", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1084, "fields": {"author": "Joao Batista da Silva Goettens", "text": "-Apr-", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1085, "fields": {"author": "Agar", "text": "Essa desgra\u00e7ada arrasou com o pa\u00eds e os Estados. Desgra\u00e7ada morra logo, voc\u00ea n\u00e3o merece viver. Terrorista bandida assassina", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1086, "fields": {"author": "Fernando Augusto Assun\u00e7\u00e3o Neto", "text": "Sequstradira, ladra, assassina, desonesta, mentirosa e corruPTa!! Alguns dos adjetivos que cabem a ela!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1087, "fields": {"author": "Luiz Michielin Neto", "text": "Ser\u00e1 que ela discursou por l\u00e1? Dizem que ela fala espanhol sem sotaque...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1088, "fields": {"author": "Caf\u00e9", "text": "Que fique por l\u00e1 ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1089, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "T\u00e3o feliz de n\u00e3o ter esses falsos democratas no governo, mesmo que o atual n\u00e3o seja t\u00e3o bom, mas \u00e9 melhor que falsos democratas.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1090, "fields": {"author": "Renato Gallotti de Mira", "text": "Deve estar providenciano  o asilo, pois na hora que pegarem as maracutaias dela, vai em cana na hora. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1091, "fields": {"author": "Mendon\u00e7a", "text": "Esse Tabar\u00e9 \u00e9 o t\u00edpico \"bolivariano light\", se \u00e9 que isso existe.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1092, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "No caso dele ele e' um Tabareu!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1093, "fields": {"author": "Haimo da Silva Martins", "text": "FOI PEDIR UMA VAGA AO TABAR\u00c9, DIGO NO CABAR\u00c9.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1094, "fields": {"author": "Aguinaldo Marques Filho", "text": "Sa\u00edda pela tangente ou tamb\u00e9m comprando casa?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1095, "fields": {"author": "Paulenir Nogueira de Barros", "text": "N\u00c3O SABIA QUE O URUGUAI GOSTAVA DE TANTA \"PORCARIA\" JUNTO!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1096, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "cinco comentarios censurados.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1097, "fields": {"author": "aparecido martins cardoso", "text": "Fica a\u00ed mesmo. N\u00e3o volta n\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1098, "fields": {"author": "Antonio Amaral", "text": "Prezados, Existe alguma possibilidade de o apartamento em que esta senhora reside, ter sido adquirido com recursos oriundos de assaltos realizados pelo grupo terrorista do qual ela fazia parte?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1099, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "O Brasil ainda \u00e9 verde e amarelo ou \u00e9 vermelho?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1100, "fields": {"author": "Luiz Moroni", "text": "Foi fazer o requerimento de asilo politico ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1101, "fields": {"author": "Mai Boi", "text": "gracas a idiota Levandowhisky", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1102, "fields": {"author": "Rafael Dias", "text": "Queria ver ela indo pro Paraguai tomar outro calote kkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1103, "fields": {"author": "Fafa Fafafa Fafafafa", "text": "Enquanto isso na republica dos bananas o alto escal\u00e3o ganha aumento e o povo perde seus direitos e as riquezas do pa\u00eds continuam sendo saqueadas. J\u00e1 levaram todo ouro de minas e do par\u00e1, agora \u00e9 a vez do litoral repleto de petroleo cair na m\u00e3o das rapozas internacionais. Plimplim", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1104, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "cara muito bom j\u00e1 pode ir pra pra\u00e7a \u00e9 nossa, melhor comediante voc\u00ea ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1105, "fields": {"author": "Fernando Augusto Assun\u00e7\u00e3o Neto", "text": "Quem vendeu o campo de libra? Quem vendeu quase todos os po\u00e7os aos chineses? Ou vai estudar ou vai mentir para tua m\u00e3e", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1106, "fields": {"author": "Sulivan Fernandes", "text": "\"O petr\u00f3leo \u00e9 nosso\", se n\u00e3o fosse talvez pagaria mais barato, larga de ser troxa Fafa Fafafafa.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1107, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Fa fa fanfarrona!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1108, "fields": {"author": "Fafa Fafafa Fafafafa", "text": "\u00e9 s\u00f3 falar que aparece um tanto de banana... o pior idiota \u00e9 o \u00fatil, parab\u00e9ns pra vcs 3, fazem direitinho a cartilha do conde dr\u00e1cula. \u00f4 Loco meu, bem amigo da rede bobo piu piu. Eu vivi pra ver isso e tenho certeza que a casinha vai cair, agora n\u00e3o tem mais volta, segura a press\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1109, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "Voce pirou \u00f4 Fafa Fafafafa ? Cara v\u00e1 se tratar. Mas, que mania besta de falar da Rede Globo, at\u00e9 parece que voc\u00ea \u00e9 da Universal. Parece n\u00e3o, \u00e9 mesmo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1110, "fields": {"author": "Mai Boi", "text": "que estrupou a constitui\u00e7\u00e3o ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1111, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "A Anta e molusco estupraram as contas publicas e de quebra deixou  toda uma nacao com o penico vazio na mao.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1112, "fields": {"author": "Fafa Fafafa Fafafafa", "text": "n\u00e3o dura nem pra transmitir o proximo bbb", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1113, "fields": {"author": "Antonio Augaci Protasio", "text": "Foi dar uma olhadinha na conta dela, e aproveitando, vai ficar na casa do 9 dedos em punta!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1114, "fields": {"author": "Agar", "text": "Va.ga.bun.da", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1115, "fields": {"author": "Wanderson Guedes Gomes", "text": "V\u00e3o sentir falta da dentadura e do p\u00e3o com mortadela....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1116, "fields": {"author": "Milton", "text": "Sem relutar a perman\u00eancia prossiga sob o imenso carv\u00e3o que obstem a vida, num clima de ar buc\u00f3lico e as sombra do insignificante pesadelo, contudo sobre turvos e simplesmente suor. Certeiramente um alvo inviol\u00e1vel da praia num encanto submete a sepultura que, que por vir do suco e emuls\u00e3o da primavera sem precedentes a sonhar durante o sono que uniformiza a doutrina do espanto. A demais subscrevo de linhas que por fim ultrapassam o infinito do sonho que se diz adormecido.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1117, "fields": {"author": "Jef", "text": "E o caso Serra Gate G1?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1118, "fields": {"author": "Edson Ferreira Suisso", "text": "FORA TEMER ... GOLPISTA", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1119, "fields": {"author": "Samir Khalil", "text": "Al\u00e9m de inteligente, tem garra, bem que ela falou que iria iniciar campanha, pelo Sul do Brasil!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1120, "fields": {"author": "Romario Santana", "text": "S\u00f3 sei que o PSDB e PMDB est\u00e3o no comando agora e s\u00f3 o que sabem fazer \u00e9 ficar fazendo pol\u00eamica de assuntos rid\u00edculos enquanto n fazem nada. S\u00f3 os idiotas acreditam", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1121, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "romario e a m\u00e3e vai bem ? ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1122, "fields": {"author": "Direitos Humanos", "text": "Grande Rainha Dilmamam\u00e3e, nosso companheiro cabar\u00e9 vasquis , junto com o lider bolivariano Ivo Morais da Bolivia, e Nicol\u00edta madura da venezuela ir\u00e3o lutar por ti . N\u00e3o temas, eles s\u00e3o contigo ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1123, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "\"DORGAS\"", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1124, "fields": {"author": "Alberto Patrocinio Filho", "text": "KKKK FOR\u00c7A NOSSA \"RAINHA\" A VIT\u00d3RIA SER\u00c1 SUA. KKKK", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1125, "fields": {"author": "Edmundo Malavasi", "text": "Foi levar sua sabedoria e experi\u00eancia para os amigos Uruguaios...o avi\u00e3o, na volta poderia explodir no ar!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1126, "fields": {"author": "Joao Moreira", "text": "nossa n\u00e3o, s\u00f3 se for sua rainha", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1127, "fields": {"author": "Joao Andre Pagoto", "text": "Nossa rainha est\u00e1 em um tabuleiro de xadrez. Corre o risco de ser comida pelo cavalo na frente do bispo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1128, "fields": {"author": "Alberto Patrocinio Filho", "text": "KKKK NOSSA \"RAINHA\" \u00c9 FERA KKKK", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1129, "fields": {"author": "Jef", "text": "isso sim \u00e9 uma visita oficial de uma presidente real!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1130, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "teu kou", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1131, "fields": {"author": "Bigdoido", "text": "eLA SER\u00c1 RECONDUZIDA PELO POVO EM 2018. Foi a melhor presidenta da hist\u00f3ria do Brasil. rilari a ap\u00f3ia.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1132, "fields": {"author": "Agar", "text": "Ela ser a reconduzida pro inferno", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1133, "fields": {"author": "Jef", "text": "Bruno n\u00e3o \u00e9 Kou ...\u00e9 assim:Va tomar no seu G\u00fa!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1134, "fields": {"author": "Elias Americo", "text": "A legitima presidente do brasil.\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1135, "fields": {"author": "Rogerio Big Cock", "text": "presidenta!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1136, "fields": {"author": "Jos\u00e9 de Castro", "text": "A primeira mulher presidente. A primeira mulher a se reeleger presidente. A primeira mulher a sofrer impeachment....isso a\u00ed!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1137, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "A incompetenta Presidenta.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1138, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Vou resumir em pocas palavras:   LINDA ,MARAVILHOSA, CHIC DE MAIS, PRESIDENTA, COMPETENTE, AMIGA DO POVO,\u00c9S RAINHA, O POVO TE AMA, VOLTAR\u00c1 EM BREVE, GOVERNAR\u00c1 EM 2018 JUNTAMENTE COM LUL\u00c3O.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1139, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Vou resumir: peteba sem no\u00e7\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1140, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "OLHA A INVEJA.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1141, "fields": {"author": "Marcelo Santos", "text": "Vou resumir em poucas palavras: FEIA PRA C/A/C/E/T/E,  DESPREZ\u00cdVEL, BREGA DEMAIS, DESEMPREGADA, INCOMPETENTE, INIMIGA DO POVO,  N\u00c3O \u00c9S  MAIS NINGU\u00c9M,  O POVO TE ODEIA, SE DEUS QUISER NUNCA MAIS VOLTAR\u00c1, REP\u00daBLICA DE CURITIBA JUNTAMENTE COM O LUL\u00c3O.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1142, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Ela \u00e9 uma DIVA MUITO CHIC,e ele o MELHOR.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1143, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "Incr\u00edvel, passados tantos anos, a quantidade de pessoas que ainda vivem a d\u00e9cada de 50. A esquerda democr\u00e1tica repudia com vigor todos, repito, todos os regimes com d\u00e9ficits de democracia!!!!!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1144, "fields": {"author": "Guilherme Costa", "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1145, "fields": {"author": "Paulo Cataldo", "text": "Fernando. A maconha tava estragada?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1146, "fields": {"author": "Maria Benta", "text": "V\u00e1rios coxinhas apontando o dedo sem mostrar as provas.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1147, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "J\u00e1 fez p,r,o,g,r,a,m,a hoje ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1148, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Vira a\u00ed que eu vou apontar o dedo no seu\n....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1149, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "pensem numa MORTADELA m,a,c,o,n,h,e,i,r,a chata .", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1150, "fields": {"author": "Romildo Deoliveira Miranda", "text": "\u00e9 vc deve ser  mais uma assistida pelo bolsa esmola ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1151, "fields": {"author": "Wallace Silva.", "text": "MAV", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1152, "fields": {"author": "Rafael Alcantara", "text": "Vc tem algum retardo ou \u00e9 burrice mesmo Maria?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1153, "fields": {"author": "Maria Benta", "text": "Que absurdooo,que falta de educa\u00e7\u00e3o....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1154, "fields": {"author": "Pericies Aires", "text": "Essa Maria Benta provou do peba na pimenta de seu Malaquias. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1155, "fields": {"author": "Mensageiro", "text": "Sai fora peteba!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1156, "fields": {"author": "Luiz Eduardo F.nogueira", "text": "Voces ligam pra Provas,Maria ?\nParece que apoiam Incondicionalmente qualquer pol\u00edtico que seja socialista\\marxista,mesmo que envolvidos em corrup\u00e7\u00e3o.O que mais tem na sua ideologia \u00e9 fan\u00e1ticos...Mas \u00e9 natural que quem segue ideologias Totalit\u00e1rias aja assim.\n*tambem nao concordo com os comentarios grosseiros que fizeram.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1157, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "maria vai lavar uma lou\u00e7a que voc\u00ea ganha mais ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1158, "fields": {"author": "Fala Serio", "text": "Estava repondendo, mas quando li o nome, Maria Benta...a \u00fanica coisa boa que vc me remeteu Maria, foram as receitas de vov\u00f3, coma a farinha Dona Benta...kkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1159, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Cadeia na quadrilha esquerdopata! e nos seus cumplices! Maria Benta (pelo nome ja se percebe o tipo de gente) Tem uma farinha de trigo com o seu nome, faz um pao com ela e depois pega a mortadela no diretorio dos petralhas e coma feliz! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1160, "fields": {"author": "Marcos Alpax", "text": "QTS ANOS VC TEM?, MARIA?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1161, "fields": {"author": "Sulivan Fernandes", "text": "V\u00e1rios petralhas que n\u00e3o querem enxergar.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1162, "fields": {"author": "Shahid Asgari Rahman", "text": "uruguai, \u00e9 um dos melhores paises da america do sul!! Pessoas libertarias e evoluidas moram l\u00e1a...Al\u00e9m de homens muito bonitos!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1163, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Toma vergonha na cara seu b,o,i,o,l,a m,a,c,o,n,h,e,i,r,o i,n,f,e,c,t,a,d,o.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1164, "fields": {"author": "Renee Garcia Nimo", "text": "Agredir gratuitamente os outros e criticar o que se desconhece, n\u00e3o \u00e9 atitude pr\u00f3pria de algu\u00e9m que diz ter forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica sr Rubens.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1165, "fields": {"author": "Fernando B L Peralta", "text": "Quase sempre um b/o/y/o/l/a reconhece outro b/o/y/o/l/a, \u00e9 o caso do rubinho!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1166, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "g;a;y;z;i;s;t;a;s m;a;c;o;n;h;e;i;r;o;s matam os pais de tristeza.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1167, "fields": {"author": "Fernando B L Peralta", "text": "O cara, vai chupar uma p/i/r/o/c/a , vai!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1168, "fields": {"author": "Shahid Asgari Rahman", "text": "quanta gente raivosa! que horror!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1169, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "Ent\u00e3o v\u00e1 para l\u00e1 e aproveite case com um homem de l\u00e1.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1170, "fields": {"author": "Williams", "text": "acho que foi por isso que shahid rahman fugio do oriente medio iam mata ele la rs ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1171, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "GAYZINHOS DE BARBA S\u00c3O OS QUE MAIS ENTRISTECEM OS PAIS.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1172, "fields": {"author": "Mendon\u00e7a", "text": "Opini\u00e3o de \"alce\" n\u00e3o vale! O assunto aqui \u00e9 sobre a pol\u00edtica e os pol\u00edticos. J\u00e1 basta um  Jean Willis falando abobrinha!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1173, "fields": {"author": "Fabr\u00edcio Pacheco da Costa", "text": "Ganhou duas vezes dos coxinhas Golpistas. Entendo essa raiva.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1174, "fields": {"author": "Valter Gon\u00e7alves de Souza Filho", "text": "Ganhou pq nordestino n\u00e3o sabe votar", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1175, "fields": {"author": "ISMAEL DO VALE DA COSTA JUNIOR", "text": "Boa Fabricio...kkkkkk\n", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1176, "fields": {"author": "Jose Gon\u00e7alves Madeira", "text": "OBSERVO QUE EST\u00c3O COMPARECENDO MUITO MAIS DESCONTENTES COM O GOLPE. MUITO BOM!!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1177, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Sou carioca, p\u00f3s-graduado e mestrando em geopol\u00edtica. Sempre votei na esquerda e continuarei votando. O estudo me faz isso. N\u00e3o venha dizer que \u00e9 s\u00f3 nordestino que vota na esquerda!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1178, "fields": {"author": "Danyel Palermo", "text": "Entrou pelo voto... Saiu pelo voto... Cad\u00ea o golpe? S\u00f3 se for na primeira afirma\u00e7\u00e3o n\u00e9?!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1179, "fields": {"author": "Marcio Barbudo", "text": "Vinicios Moraes SEU FIzLHO DAQUELA VAGAzBUNDA COLETORA DE ESPEzMA , s\u00f3 tento uma m\u00e3e igual a tua aquela PUzTA, VAGAzBUNDA. AQUELA VAzDIA pra defender o 9 dedos e sua quadrilha ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1180, "fields": {"author": "Marcio Barbudo", "text": "Vinicios Moraes pega esse teu p\u00f3s-graduac\u00e3o e mestrando e ENzFIA NO CzU DA TUA M\u00c3E seu FIzLHA DE UMA PUzTA ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1181, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Ganhou com BILH\u00d5ES r,o,u,b,a,d,o,s da Petrobr\u00e1s, BNDES e Furnas.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1182, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Vinicius Moraes posso te chamar de Naldo ? Eh mais adequado kkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1183, "fields": {"author": "Tirso Duarte", "text": "\"Ganhou pq nordestino n\u00e3o sabe votar\" U\u00c9, mas as urnas n\u00e3o eram fraudadas, COXINHAS? kkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1184, "fields": {"author": "Osvaldo Lacerda Miranda", "text": "ou seja fou eleita democraticamente , sim foi, mas foi mentindo enganando a verdade sobre a situa\u00e7\u00e3o economica do pa\u00eds...senhora ex presidenta , por isso que tu fostes eleita , olha s\u00f3 os tipos que apoia", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1185, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "tirso da pra ver que sua m\u00e3e n\u00e3o gostava muito de voc\u00ea, olha o nome que ela boto no filho ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1186, "fields": {"author": "Fernando Dantas Cortez", "text": "O choro \u00e9 livre", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1187, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Marcio, n\u00e3o sou seu irm\u00e3o n\u00e3o. N\u00e3o tenho irm\u00e3o bai.to.la!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1188, "fields": {"author": "Tirso Duarte", "text": "T\u00e1 com mais moral que o presidento dos coxinhas kkkkkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1189, "fields": {"author": "Fernando Dantas Cortez", "text": "\u00d4", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1190, "fields": {"author": "Alexandre Pereira da Silva", "text": "\u00c9 s\u00f3 ver o numero de dislike de seu coment inutil e ver que n\u00e3o tem tanta moral assim...Palha\u00e7o ..", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1191, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "tirso voc\u00ea gosta de um charuto de carne n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1192, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Quena o Tirso esta sentindo muita falta do charuto de mertadela, tadinho!!! aceita que doi menos.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1193, "fields": {"author": "Tirso Duarte", "text": "Eu gosto de co.mer COXINHAS!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1194, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Aonde a vaca vai, o boi vai atras...T\u00e1 apaixonado,!!!!!!!!!!!!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1195, "fields": {"author": "Paulo Cataldo", "text": "Tirso tem gente que come pela boca, voc\u00ea certamente come por tr\u00e1s", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1196, "fields": {"author": "Pericies Aires", "text": "Prest\u00edgio no Uruguai que \u00e9 um pa\u00eds insignificante, onde a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 a metade da popula\u00e7\u00e3o das favelas do Rio. N\u00e3o \u00e9 uma rep\u00fablica de bananas porque foi promovida a rep\u00fablica da Maconha. Essa coisa devia ficar por l\u00e1!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1197, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "S\u00f3 lembrando que foi essa petebada nojenta que levou o Temer para o Planalto.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1198, "fields": {"author": "Eduardo Gomes Miranda", "text": "Caramba....achei que ela j\u00e1 tinha morrido e o Tirso tamb\u00e9m...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1199, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "\u00c0s vezes, lendo alguns coment\u00e1rios, bate um desanimo. \u00c9 muita ignor\u00e2ncia, aus\u00eancia de discernimento e total desamor pela nossa democracia duramente conquistada!!!!!! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1200, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "Kkkkkkkkkk, t\u00e1 zoando, s\u00f3 pode!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1201, "fields": {"author": "Alves Luciano", "text": "Vc \u00e9 bobo?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1202, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Maria Mauricio de Souza", "text": "Democracia feito a venezuela que os petebas queriam. Que tal arrumar um emprego?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1203, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "Voc\u00ea s\u00f3 pode ser benefici\u00e1rio da roubalheira que essa estranha mulher protagonizou, sinceramente eu jamais colocaria a cara dessa ladra aonde eu colocasse os meus coment\u00e1rios, voc\u00ea s\u00f3 pode estar louco... para ele voltar e a boca livre voltar a bater em sua porta ! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1204, "fields": {"author": "Maria Eugenia", "text": "Fernando, esse povo sentir\u00e1 muita saudades do governo anterior. Deixa as aposentadorias come\u00e7arem a n\u00e3o ter nenhum reajuste", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1205, "fields": {"author": "Joao Bosco Rodrigues da Silva", "text": "Roubalheira? Ent\u00e3o governo oriundo de roubalheira, \u00e9 ladr\u00e3o tamb\u00e9m. Elei\u00e7\u00f5es j\u00e1!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1206, "fields": {"author": "Joao Bosco Rodrigues da Silva", "text": "\u00c9 os 23 milh\u00f5es do Z\u00e9. Lava jatooooo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1207, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "Essa conversinha de elei\u00e7\u00f5es j\u00e1, \u00e9 pra turma da Marina. Sempre tem um interesse por tr\u00e1s...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1208, "fields": {"author": "Rosana Lima", "text": "A leveza no olhar de quem n\u00e3o precisou dar golpe pra ser Presidente. Foi eleita democraticamente! ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1209, "fields": {"author": "Wallace Silva.", "text": "A leveza de um paralelep\u00edpedo, e a honestidade de um NOVE DEDOS....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1210, "fields": {"author": "Wallace Silva.", "text": "Ser\u00e1 que o MAV consegue ler e falar,, paralelep\u00edpedo?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1211, "fields": {"author": "Rafael Alcantara", "text": "\u00c9 da maconha mesmo... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1212, "fields": {"author": "Rosana Lima", "text": "Tenho total condi\u00e7\u00e3o de dar minha opini\u00e3o enquanto liberdade de express\u00e3o me valer. Enfim... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1213, "fields": {"author": "Osvaldo Lacerda Miranda", "text": "ou seja fou eleita democraticamente , sim foi, mas foi mentindo enganando a verdade sobre a situa\u00e7\u00e3o economica do pa\u00eds...senhora ex presidenta  , por isso que tu fostes eleita , olha s\u00f3 os tipos que apoia ... ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1214, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "rosana deve ter algum dist\u00farbio mental s\u00f3 pode", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1215, "fields": {"author": "Fernando Dantas Cortez", "text": "Hehehehe a tranquilidade na escrita de quem foi roubado e defende o seu assaltante!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1216, "fields": {"author": "Alexandre Pereira da Silva", "text": "Rosana...bandida esquerdista e fedorenta", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1217, "fields": {"author": "Rosana Lima", "text": "Osvaldo Miranda, n\u00e3o concordo! Mas respeito seu coment\u00e1rio.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1218, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "rosana a sua revolta \u00e9 devido a falta de mortadela ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1219, "fields": {"author": "Rosana Lima", "text": "\nN\u00e3o respondo as ofensas de ningu\u00e9m! Boa noite", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1220, "fields": {"author": "Fernando Augusto Assun\u00e7\u00e3o Neto", "text": "Mentirosa e ladra \u00e9 isso que Vilma \u00e9!!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1221, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "n\u00e3o \u00e9 ofensa \u00e9 curiosidade mesmo,  sabe tipo estudo dos animais ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1222, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Ela foi um poste plantado pelo Luladr\u00e3o. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1223, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "...E retirada democraticamente, afinal quem elegeu os pol\u00edticos que votaram a favor foi a democracia, certo?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1224, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Maria Barros", "text": "O golpe dela Rosana, pra se reileita se chama bolsa fam\u00edlia.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1225, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Feliz por te ver gozando de plena sa\u00fade.  O povo fica muito feliz por estar trabalhando no projeto politico com nossos vizinhos para 2018.  Sabemos da sua compet\u00eancia por isso confiamos em ti ,e daremos essa prova nas urnas.  O Brasil nunca mais foi o mesmo sem sua presen\u00e7a presidencial ,mas o Cetro de justi\u00e7a ser\u00e1 entregue em suas m\u00e3os para que possa governar novamente ,para o povo e pelo povo.o  BRASIL te ama.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1226, "fields": {"author": "Geraldo Gomes", "text": "Surrealmumdo, voc\u00ea est\u00e1 defendendo uma guerrilheira, que no seu curr\u00edculo consta assassinato e assaltos. Entretanto, acredito que ela foi levada a cometer os erros apontados para a sua cassa\u00e7\u00e3o.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1227, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "ele est\u00e1 de esc\u00e1rnio, estava acreditando nele, at\u00e9 ele falar em beleza e eleg\u00e2ncia.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1228, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "O erro dela foi confiar nesse conde Dr\u00e1cula , e seus vampiros ,que orquestraram esse golpe sujo. O passado dela n\u00e3o a condena pois ,vimos o seu trabalho frutificar ,e dando muitos frutos no nosso pa\u00eds. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1229, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "sem contar com o escracho da cita\u00e7\u00e3o em cultura, sabedoria e vasto conhecimento, tamb\u00e9m tem o deboche \"o povo fica feliz quando te v\u00ea\". \u00c9 zoa\u00e7\u00e3o, com certeza.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1230, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "O seu passado ,n\u00e3o a condena.   O seu trabalho \u00e1rduo o povo viu e sente falta.O seu maior erro foi,confiar no Conde  Dr\u00e1cula e seus VAMPIROS.   Quanto a sua beleza ,e eleg\u00e2ncia  .\u00e9 irrevog\u00e1vel. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1231, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "rindo muito aqui, quase que voc\u00ea me convence que estava falando s\u00e9rio, mas convenci-me por total agora, com a frase da frutifica\u00e7\u00e3o do trabalho dela, tudo o contr\u00e1rio do que de fato ocorre.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1232, "fields": {"author": "Jose Luiz Esposito", "text": " Por isto ele usa o pseud\u00f4nimo  de SURREAL ,bid\u00fa !!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1233, "fields": {"author": "Antonio Gomes", "text": "Gente!! Esse surreal est\u00e1 de goza\u00e7\u00e3o,  esses coment\u00e1rios dele, \u00e9 s\u00f3 provoca\u00e7\u00e3o, eu j\u00e1 vi outros coment\u00e1rios dele em outras reportagens com o mesmo intuito. KKKKK", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1234, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "Minha d\u00favida est\u00e1 na aprova\u00e7\u00e3o ou desaprova\u00e7\u00e3o da primeira frase dele aqui. Se quem aprovou percebeu ou n\u00e3o a provoca\u00e7\u00e3o?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1235, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Quando o in\u00edquo  governa o povo GEME, mas quando o justo governa o povo se alegra.  O povo esta triste gemendo de sofrimento,mas a alegria voltar\u00e1 com certeza,e essa honrada mulher ser\u00e1 colocada no mais alto PEDESTAL.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1236, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Valqu\u00edria Silveira:  \u00e9 com grande alegria em poder compartilhar esse dialogo com voc\u00ea, para mim \u00e9 uma grande satisfa\u00e7\u00e3o ,e prazer.  Os coment\u00e1rios acima descrito por mim \u00e9 a mais pura VERDADE, que j\u00e1 mencionei.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1237, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "ah\u00e3, t\u00e1 bom vou acreditar (mentirinha, n\u00e3o acredito n\u00e3o). ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1238, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "estou sendo sincero em rela\u00e7\u00e3o a voc\u00ea e a primeir\u00edssima  DAMA, titulo este conquistado nas urnas,pelo povo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1239, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "Primeira dama? voc\u00ea acredita que quem de fato governou foi um homem (o antecessor)? J\u00e1 que primeira dama \u00e9 o t\u00edtulo da esposa do eleito? Nesse caso n\u00e3o seria esposa, mas fazendo um analogia....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1240, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "A Dign\u00edssima,governou ate o plano sujo do conde Dr\u00e1cula. O homem que falaste voltar\u00e1 em grande estilo em 2018.  LUL\u00c3O. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1241, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": " me ausentarei agora por algum tempo.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1242, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "o collor tambem nao foi eleito pelo povo?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1243, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Collor n\u00e3o \u00e9 digno nem para limpar os sapatos  desta  DIVA.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1244, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "diva? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk...", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1245, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "coitadinha... quer dizer que a pobrezinha foi vitima de um golpe? faz um favor e a leva pra casa.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1246, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Foi vitima sim de um golpe, e a casa dela e no Pal\u00e1cio Jaburu e vai reger o Brasil do Planalto Central.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1247, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk....", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1248, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "\u00c9 S\u00c9RIO.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1249, "fields": {"author": "Axel", "text": "Esse surreal n\u00e3o \u00e9 real, acho que ele veio do mundo de Alice no pa\u00eds das maravilhas e deve ser parente do chapeleiro louco.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1250, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Eu sou  norrrrrrrmmmmmaaaaallllll", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1251, "fields": {"author": "Rodrigo", "text": "kkk", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1252, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "O povo fica feliz quando te v\u00ea.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1253, "fields": {"author": "Dorien Sutherland", "text": "De povo voce fala? Do Acre ?", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1254, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "O   Acre, e todo o BRASIL, para n\u00e3o dizer o MUNDO", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1255, "fields": {"author": "Rui Antonio Nandi", "text": "Esse tal de Surrealmundo n\u00e3o deve ter visto a prova que as urnas j\u00e1 deram. Deve estar dormindo ainda com a chibatada.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1256, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Nosso alvo \u00e9 Nacional e n\u00e3o municipal,aonde todos se DOBRAR\u00c3O.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1257, "fields": {"author": "Rodimarcos Lopes", "text": "Fica muito feliz quando te v\u00ea  longe do pa\u00eds,  aproveita e leva o resto da corja e fica por l\u00e1 mesmo. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1258, "fields": {"author": "Asdrubalino Sinfronidio", "text": "Uruguai? N\u00e3o tem um pa\u00eds mais longe para dar ouvidos \u00e0s asneiras dessa anta? De prefer\u00eancia em outra gal\u00e1xia.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1259, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "ELA DESFILAR\u00c1 SUA ELEG\u00c2NCIA, BELEZA,PELAS RUAS E AVENIDAS DO BRASIL,N\u00c3O SE PREOCUPEM.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1260, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Sua cultura e Sabedoria,seu vasto conhecimento \u00e9 a raz\u00e3o destas viagens.O primeiro mundo nos aguarda.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1261, "fields": {"author": "Telmo Emilio Ferraz de Bulh\u00f5es", "text": "Mortadela estraga com for\u00e7a.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1262, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "\u00c9   a verdade ,verdadeira.", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1263, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "Incr\u00edvel a quantidade de pessoas que gostam de ser enrabadas.  O governo ileg\u00edtimo do senhor Temer esta destruindo nosso Pa\u00eds e, por pura teimosia, continuam atacando nossa Presidenta!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1264, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "esse ai gosta de um charuto de mortadela no meio das pernas", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1265, "fields": {"author": "Marcos Alpax", "text": "minha esperan\u00e7a \u00e9 que vc fosse um troll, mas d\u00e1 para ver que vc \u00e9 ignorante mesmo!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1266, "fields": {"author": "Sulivan Fernandes", "text": "Agora eu vi a capacidade do ser humano de ser TROXA.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1267, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "Sonho que um dia nosso povo ir\u00e1 descobrir que a crise econ\u00f4mica que vivemos \u00e9 fruto da inercia da C\u00e2mara, conduzida por um ladr\u00e3o associado a um mal perdedor de elei\u00e7\u00f5es e que todas as propostas encaminhadas pelo Governo foram escamoteadas, mesmo a Presidenta tendo escolhido um representante da fina flor do neoliberalismo (senhor Joaquim Levy).", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1268, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Que burro, nota zero pra voc\u00ea!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1269, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "Respeita seu presidento, Fernando Filho!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1270, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "Ileg\u00edtimo?! Foi vc que votou no Temer. Eu votei A\u00e9cio! Quem colocou seu presidento no poder foi vc!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1271, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio, lamento. Minha resposta n\u00e3o foi publicada. ", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1272, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "N\u00e3o precisa pedir desculpas, Fernando. Agrade\u00e7o por ter votado e colocado Temer na PR. Estou gostando! Obrigado!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1273, "fields": {"author": "Paulo Cataldo", "text": "fernando. Vai tomar seu Rivotril vai meu filho", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1274, "fields": {"author": "Waldeir Barbosa", "text": "O  Sr  Temer foi posto l\u00e1 por vcs que votaram nela!", "news": 13, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1275, "fields": {"author": "Zeze", "text": "Por favor, visite minha casa e minha dispensa tamb\u00e9m para ver o que um trabalhador honesto,  e com um sal\u00e1rio menor que o aux\u00edlio reclus\u00e3o pode fazer. Falta tudo.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1276, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Sim, ela poderia aproveitar e refletir sobre quem o stf protege pra que o Brasil continue assim: os pobres trabalhando pra encher os bolsos dos canalhas da pol\u00edtica que nunca param de roubar.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1277, "fields": {"author": "Fernando Mendes Pinto", "text": "Ela tinha que visitar a pol\u00edcia pra equipar ela melhor e encher mais ainda aquelas celas de marginais isso sim", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1278, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Falou o puli\u00e7a!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1279, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Falou o meliante......kkkk", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1280, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Seu pai n\u00e3o disse nada.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1281, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Estrat\u00e9gia VERMELGA AC\u00c9FALA, terceirizar a culpa, xingar e denegrir...KKKK TCHAU QUERIDOS", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1282, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Voc\u00ea que evocou o meliante!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1283, "fields": {"author": "Yuri", "text": "Porque n\u00e3o vai aos Hospitais que est\u00e3o super lotados e falta de equipamentos?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1284, "fields": {"author": "Carlos Eduardo Nogueira Rodrigues", "text": "Uma coisa n\u00e3o exclui a outra .", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1285, "fields": {"author": "Yuri", "text": "tem que se preocupar \u00e9 com quem realmente necessita de ajuda......Preocupar com presso? que n\u00e3o fica sequer mais do que 7 anos quando se mata ou estupra....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1286, "fields": {"author": "Leandro Ribeiro Alves", "text": "Porque n\u00e3o \u00e9 responsabilidade dela cuidar da sa\u00fade. Deixem de ser hip\u00f3critas!!! \u00c9 a primeira vez que vejo um presidente do supremo visitar um pres\u00eddio. D\u00eaem um pouco de cr\u00e9dito a ela. Vamos aguardar o at\u00e9 o termino de seu mandato para depois julg\u00e1-la.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1287, "fields": {"author": "Rosangela", "text": "Esse Leandro Alves \u00e9 um va - ga - bun - do, n\u00e3o \u00e9 a toa que t\u00e1 aqui defendendo essa enviada do tr\u00e1fico.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1288, "fields": {"author": "Jayme Ferreira Loureiro", "text": "Rosangela, voc\u00ea n\u00e3o tem n\u00edvel nem para comentar um assunto deste. \u00c9 uma coitada...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1289, "fields": {"author": "Fl\u00e1vio", "text": "Coitada \u00e9 o m\u00ednimo a defini-la    ....  Eu a chamaria de PODRE   .....", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1290, "fields": {"author": "Rogerio Gottardi", "text": "Ela \u00e9 autoridade m\u00e1xima do Judici\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 ministra da sa\u00fade. V\u00e3o se informar, seus z\u00e9s ruelas.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1291, "fields": {"author": "Marcondes Alves Cordeiro", "text": "burro!!!!!!!!!!!!!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1292, "fields": {"author": "Eduardo Teixeira Ribeiro", "text": "boa yuri, quem t\u00e1 com d\u00f3 leva pra casa o detento.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1293, "fields": {"author": "Eduardo Teixeira Ribeiro", "text": "n\u00e3o tiro um real do or\u00e7amento geral pra destinar a pres\u00eddio com tanta falta em hospital. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1294, "fields": {"author": "Zeze", "text": "E as v\u00edtimas! Quando ser\u00e3o visitadas?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1295, "fields": {"author": "Caninana Rajada", "text": "Ela \u00e9 da \u00e1rea jur\u00eddica. Hospitais s\u00e3o da al\u00e7ada do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade... simples assim\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1296, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Que esses lixos humanos apodre\u00e7am na cadeia , ali\u00e1s tem vaga para muito pol\u00edtico ainda. Pq o STF est\u00e1 preocupado em ver as instala\u00e7\u00f5es heim?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1297, "fields": {"author": "Ta\u00ed Bras\u00edlia", "text": "D\u00favido se ela vai nos hospitais lotados, pra ver o que est\u00e3o passando os pacientes nas filas, nos orfanatos, nas casas das v\u00edtimas desses presos, vai nada.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1298, "fields": {"author": "Rosangela", "text": "Ela \u00e9 funcion\u00e1ria do tr\u00e1fico, s\u00f3 pode.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1299, "fields": {"author": "Elvis Dantas Freitas", "text": "Rosangela vc \u00e9 o tipo de pessoa que faz o Brasil ser pa\u00eds de terceiro mundo. Totalmente uma ignorante de intelig\u00eancia e conhecimento.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1300, "fields": {"author": "Rogerio Gottardi", "text": "Ela \u00e9 autoridade m\u00e1xima do Judici\u00e1rio (procurem o significado desse termo, se poss\u00edvel), e n\u00e3o ministra da sa\u00fade. V\u00e3o se informar, seus z\u00e9s ruelas.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1301, "fields": {"author": "Jean Claude Odonnell Braz Pereira", "text": "Ela \u00e9 Ministra do STF, n\u00e3o Ministra da Sa\u00fade. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1302, "fields": {"author": "Paulo Sergio Victor", "text": "Impressionado com a quantidade de dislikes e de coment\u00e1rios criticando o que foi escrito por Tai Bras\u00edlia. \u00c9 claro que ela \u00e9 ministra do STF e suas atribui\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem nada a ver diretamente com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o. No entanto, \u00e9 essa mesma a prioridade de voc\u00eas? Defender marginais? No ano passado foram 70 mil homic\u00eddios, a cada 20 minutos uma mulher \u00e9 estuprada. Fala s\u00e9rio!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1303, "fields": {"author": "Jean Claude Odonnell Braz Pereira", "text": "Claro, enquanto os pres\u00eddios continuarem na barb\u00e1rie, n\u00e3o haver\u00e1 vagas, as fugas v\u00e3o continuar, os ju\u00edzes v\u00e3o permanecer sentenciando penas alternativas, e os homic\u00eddios e estupros a que voc\u00ea se refere v\u00e3o aumentar.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1304, "fields": {"author": "Marcus Lgk", "text": "engra\u00e7ado... o STF s\u00f3 julga causas criminais??? Cadeia d\u00e1 ibope... N\u00e3o sei quem \u00e9 pior no quesito hipocrisia, se o paulo ou se a \"ministra\". ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1305, "fields": {"author": "Paulo Sergio Victor", "text": "Hipocrisia? Marcus, as opini\u00f5es pol\u00edticas de uma pessoa variam de acordo com as experi\u00eancias de vida. Voc\u00ea tem uma e eu tenho outra simplesmente porque voc\u00ea j\u00e1 passou por coisas que eu n\u00e3o e vice-versa! \u00c9 f\u00e1cil falar assim quando n\u00e3o perdeu algu\u00e9m que ama para o esses caras. Mas n\u00e3o vou te chamar de hip\u00f3crita, nem vou dizer coisas do tipo: \"leva pra casa\". Tenho educa\u00e7\u00e3o e simplesmente pensamos diferente. Mas ningu\u00e9m aqui \u00e9 melhor do que ningu\u00e9m. S\u00f3 pe\u00e7o pra ter um pouco mais de educa\u00e7\u00e3o! Sem antagonizar por favor!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1306, "fields": {"author": "Paulo Sergio Victor", "text": "Jean, entendo seu ponto de vista, mas n\u00e3o concordo! Pra mim, o estado deveria priorizar mais dar oportunidade aos jovens para eles n\u00e3o entrarem para o crime do que tentar recuperar quem j\u00e1 esta preso. Claro que isso \u00e9 um trabalho de longo prazo: deveria haver projetos de planejamento familiar (evitar que mulheres tenham 8, 9, 10 filhos), melhorar a educa\u00e7\u00e3o (pela quantidade de impostos que pagamos, at\u00e9 ricos deveriam estudas em escolas p\u00fablicas). Minha opini\u00e3o pode ser uma utopia, mas sonhar \u00e9 de gra\u00e7a!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1307, "fields": {"author": "Adriano Meira de Castro", "text": "Rog\u00e9rio ent\u00e3o ela tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 secretaria da Seguran\u00e7a publica seu  ignorante ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1308, "fields": {"author": "Eduardo Rodrigues Teixeira", "text": "rapaz,discordo totalmente,acho que damos mais aten\u00e7\u00e3o a pres\u00eddios do que Hospitais e escolas.........o jornal ja faz uma mat\u00e9ria,\"ai a cela cabia 8 e tinha 18\".....rapaz vamos dar aten\u00e7\u00e3o ao que realmente importa,v\u00e1 a hospitais publicos que ai a senhora n\u00e3o ter\u00e1 peso na consci\u00eancia ao bater o martelo para esses politicos ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1309, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Essa \u00e9 a total invers\u00e3o de valores que reina hoje no Brasil...N\u00e3o escolas meia d\u00fazia ocupa enquanto milhares queres estudar, hospitais lotados, e pol\u00edticos preocupados com BANDIDOS, crian\u00e7as n\u00e3o respeitam mais a fam\u00edlia, e por ai vai......TUDO ERRADO.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1310, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "OS PRES\u00cdDIOS EST\u00c3O \u00d3TIMOS, O PROBLEMA S\u00c3O AS ESCOLAS E HOSPITAIS.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1311, "fields": {"author": "Eduardo Teixeira Ribeiro", "text": "ainda mais se for hospedar um pol\u00edtico.  boa Rubens", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1312, "fields": {"author": "Maria Helena Alves", "text": "isso mesmo, presidio n\u00e3o \u00e9 SPA....BOSONARO 2018", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1313, "fields": {"author": "Anderson Nascimento", "text": "Direitos humanos pra bandido e o cacete!  ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1314, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Por que essa revolta, Anderson? Sua fam\u00edlia est\u00e1 presa?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1315, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Mortadelas nunca entendem nada....KKK", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1316, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Roberto, o inteligente, o mafioso Skaf pergunta: \"Quem  vai pagar o pato?\"", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1317, "fields": {"author": "Bililico", "text": "Via , quem criou o pato?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1318, "fields": {"author": "Cassio de Castro Pereira", "text": "Tem que colocar esses presos pra trabalhar e n\u00e3o n\u00f3s que pagamos os impostos sustentar essa corja, sustentamos eles e a fam\u00edlia com o aux\u00edlio reclus\u00e3o. Basta de incompet\u00eancia os presos tem que produzir.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1319, "fields": {"author": "Antonio Dutra", "text": "Muita coisa tem que ser mudada, nessa parte so quem ganha s\u00e3o os Advogados, os caras roubam, furtam , corrompem, e so quem paga e a sociedade, pela primeira vez na historia o crime esta compensando, e a pessoa de bem e refem de tudo e de todos., pagando muitas vezes com a propria vida.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1320, "fields": {"author": "Lucas Natan", "text": "Eu fico tentando imaginar que tipo de pessoa negativa o seu coment\u00e1rio. Voc\u00ea tem toda raz\u00e3o. Dinheiro que deveria ir para o povo de bem, pra educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade... acaba indo pra presidi\u00e1rio.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1321, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Quem negativa s\u00e3o os presidi\u00e1rios Lucas...est\u00e3o equipados dentro dos pres\u00eddios!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1322, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "Por que ser\u00e1 que 99% desses presos que reclamam de superlota\u00e7\u00e3o, falta de m\u00e9dico, de cama, de PS4 etc, quando s\u00e3o libertos, fazem de tudo pra voltar pra l\u00e1??? O que impera nesse pa\u00eds \u00e9 a hipocrisia e invers\u00e3o de valores. Essa capivara deveria estar visitando hospitais superlotados ou no m\u00ednimo fam\u00edlias de v\u00edtimas desses animais. Quem estiver com pena, leve-o pra sua casa, pra dormir com a sua esposa, sua m\u00e3e, filha ou irm\u00e3. Pe\u00e7a pra elas fazerem um coquete nele tamb\u00e9m, pra relaxarem bem. Assim, a superlota\u00e7\u00e3o acaba rapidinho. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1323, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "Bandido tem mais \u00e9 que peidar pra Muzenga mesmo! Resolvam esse problema de superlota\u00e7\u00e3o fazendo pelo menos 1 Carandiru por dia. Simples. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1324, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "N\u00e3o quer \"sofrer\" com a superlota\u00e7\u00e3o? N\u00e3o cometa crimes! E esses animais deveriam trabalhar pra terem direito a comida. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1325, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "Galera do PSOL e comunistas em geral, apertem o vermelho mesmo!!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1326, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "A policia civil do RJ por exemplo, nao tem nem privada pra kaggar e essa capivara t\u00e1 preocupada com bandido. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1327, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "Carmen Capivara L\u00facia, por favor, me d\u00ea o exemplo e leve meia d\u00fazia dessas \"v\u00edtimas da sociedade\" pra sua casa, fa\u00e7a um coquete nele, libere o anel de couro, d\u00ea refresco de groselha, mostre que tem cora\u00e7\u00e3o. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1328, "fields": {"author": "Ricardo Luis Luco", "text": "Me  pergunto  se  algu\u00e9m  da  lava jato  esta  ai ,   pris\u00e3o  para  pobre .\nEnquanto  houver  desigualdade  social   e  corrup\u00e7\u00e3o   s\u00f3  tende   a  aumentar.   \nDe  onde  vai  sair  dinheiro  pra  constru\u00e7\u00e3o   de  novos  pres\u00eddios ?\nDinheiro  pra  levar  bandido  muito  mais  perigoso  de  jatinho  tem.\nNa  verdade   os  piores  est\u00e3o  em  Bras\u00edlia  com  foro  privilegiado.\nAcorda   Brasil !!/\n\n\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1329, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "At\u00e9 que enfim um coment\u00e1rio que preste. O censor da grobo cochilou!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1330, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Ac\u00e9falos sendo Ac\u00e9falos.....kkkk", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1331, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Eles tiram dinheiro de n\u00f3s Ricardo, mas as benesses deles s\u00f3 aumentam.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1332, "fields": {"author": "Carlos Roberto Gon\u00e7alves", "text": "Cada coment\u00e1rio rid\u00edculo!   \n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1333, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Bandido defendendo bandido.... Estranho esse papo....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1334, "fields": {"author": "Carlos Roberto Gon\u00e7alves", "text": "Ricardo, eu n\u00e3o comentei sobre o que vc disse e nem discordo dele por\u00e9m, acabei postando erroneamente  no seu coment\u00e1rio!\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1335, "fields": {"author": "Rosangela", "text": "Ricardo, a sua desculpinha \u00e9 de va - ga - bun - do. Uma coisa n\u00e3o anula a outra.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1336, "fields": {"author": "Robson", "text": "Vejo muita gente criticar, mas essa mulher \u00e9 uma das poucas confi\u00e1veis que est\u00e1 no STF. Tirando ela e mais uns 3,  o resto \u00e9 tudo bandido que defende bandido. Al\u00e9m do mais, por causa da superlota\u00e7\u00e3o nos pres\u00eddios, \u00e9 que aumenta o n\u00famero de assaltos e mortes aqui do lado de fora!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1337, "fields": {"author": "Edival Pinto da Silveira Filho", "text": "Eles tem conforto at\u00e9 demais. Sofrimento tem as fam\u00edlias que eles destru\u00edram.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1338, "fields": {"author": "Lauro Felipe", "text": "S\u00f3 h\u00e1 justi\u00e7a para os pobres, um pa\u00eds onde os ricos ficam impune.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1339, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Que o diga Marcelo Odebrecht.....kkkkk Ac\u00e9falo. Amigo de BANDIDO.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1340, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "O Roberto adora a palavra ac\u00e9falo. De tanto ouvir, ele incorporou ao vocabul\u00e1rio pobre e inculto!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1341, "fields": {"author": "Marcelo Alves da Silva", "text": "Lauro, muito bem! Ser\u00e1 que o Odebrecht, est\u00e1 em uma cela com mais de 30? Se realmente ouvesse justi\u00e7a, n\u00e3o teria cela especial, pois quando autor de um crime ,seja ele qual for, n\u00e3o deveria de ter  essa distin\u00e7\u00e3o.....O Nicolau la-lau, est\u00e1 em sua casa , da mesma forma que o Odebrecht vai est\u00e1 em 2017. Imaginem a casa!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1342, "fields": {"author": "Ivan Rodrigues Neto", "text": "A coloca\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa Lauro Felipe.! A Justi\u00e7a s\u00f3 funciona para manter os ricos impunes e os pobres ladr\u00f5es de galinha presos sem julgamento!\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1343, "fields": {"author": "Lauro Felipe", "text": "Meu caro roberto,  n\u00e3o seja crian\u00e7a.\nSe algu\u00e9m cometeu um crime, tem que ser julgado e pagar a devida pena.\nQuer seja rico, quer seja pobre.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1344, "fields": {"author": "Theodoro", "text": "Dona STF. Senhora tem que ir nas favelas ver aqueles que trabalham, lutam pela vida e n\u00e3o visitar bandido", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1345, "fields": {"author": "Thesea Weerdo", "text": "S\u00e3o os companheiros dela que a Lavajato prendeu. Pris\u00e3o da Papuda que \u00e9 para onde o lular\u00e1pio vai", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1346, "fields": {"author": "Marcelo Nascimento Resende", "text": "S\u00e9ria mais interessante ela visitar os hospitais do sus.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1347, "fields": {"author": "Tiago Pessoa", "text": "Pol\u00edcia procura mulher que estuprou homem em SP ap\u00f3s terminar com ex&lt;&lt;&lt; Voc\u00eas leram essa reportagem? kkkkkkkkk ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1348, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Se ela concluiu o ato, \u00e9 porque ele concordou...a\u00ed n\u00e3o \u00e9 estupro! kkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1349, "fields": {"author": "Tiago Pessoa", "text": ".1", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1350, "fields": {"author": "Rafael Metzeller", "text": "Quando o homem \u00e9 o estuprado \u00e9 engra\u00e7ado n\u00e9 Marta?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1351, "fields": {"author": "Thiago Giacomelli", "text": "Precisamos no unir e lutar contra a cultura do Estupro, disseminado pelas feministas contra n\u00f3s.... Precisamos de prote\u00e7\u00e3o contra as Raputias da vida, o Norbit sofreu muito com uma delas., elas s\u00e3o fortes, grandes e nervosas, dif\u00edcil lidar e fugir delas...  Lei Jos\u00e9 da Penha J\u00e1... ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1352, "fields": {"author": "Tiago Pessoa", "text": "Estou torcendo por um estu pro coletivo (ja comprei v\u00e1rios azulzinhos rsrsrs)", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1353, "fields": {"author": "Domingos Marques Silva", "text": "A atitude da ministra Carmem L\u00facia por si s\u00f3 ja \u00e9 louvavel, nunca tinha ouvido falar que algum daqueles \"deuses\" tenha feito isso antes, ela parece estar quebrando paradigmas , ela tem autoridade para encaminhar a\u00e7\u00f5es de mudan\u00e7as para melhor nu sistema carcer\u00e1rio. Vamos aguardar.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1354, "fields": {"author": "Vania Maria Molinari", "text": "Parentes......V\u00edtimas!?!?!?\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1355, "fields": {"author": "Daniella Mafra Barbosa Marques", "text": "Concordo!!! De fato uma boa iniciativa. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1356, "fields": {"author": "Adolfo Bezerra", "text": "pres\u00eddio \u00e9 lugar pro sujeito pagar seus pecados, e n\u00e3o ficar num resort de f\u00e9rias!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1357, "fields": {"author": "Adriano Meira de Castro", "text": "Vitimas desses bandidos ningu\u00e9m visita n\u00e9 uma porque  eles j\u00e1 mataram ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1358, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Ela deveria ir nas casas dos aposentados, que tiveram que continuar a trabalhar, dos quais o INSS recolhe a contribui\u00e7\u00e3o \"solid\u00e1ria\" sem dar qualquer contrapartida, seja em assist\u00eancia de sa\u00fade ou possibilidade de atualiza\u00e7\u00e3o do valor da aposentadoria, j\u00e1 que ela e seus colegas julgaram com injusti\u00e7a a possibilidade da desaposenta\u00e7\u00e3o...ela iria se deparar com pessoas exauridas, que gastam horrores com medicamentos e que agora tem que trabalhar at\u00e9 morrer...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1359, "fields": {"author": "Marinaldo Sousa Abdon", "text": "Ela poderia visitar tamb\u00e9m algumas escolas onde crian\u00e7as estudam com os p\u00e9s na lama, com goteiras e muitas vezes com merenda estragada ou at\u00e9 mesmo sem merenda. alguns tendo que andar quil\u00f4metros a p\u00e9 ou dentro de caminh\u00f5es. Isso eu gostaria que gente ligada  a direitos humanos tivesse a dec\u00eancia de fazer, mas n\u00e3o, eles gostam de visitar pres\u00eddios e defender as pobres v\u00edtimas da sociedade. As crian\u00e7as de p\u00e9s descal\u00e7os n\u00e3o s\u00e3o v\u00edtimas dessa sociedade porca.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1360, "fields": {"author": "thomas hessel da silva", "text": "puts cara falou tudo, nunca vi uma reportagem falando de direitos humanos defendendo quem realmente precisa, \u00e9 sempre na defesa do bandido. Pra mim direitos humanos \u00e9 apenas uma perda do crime organizado criado para deixa-los mais pr\u00f3ximos do poder.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1361, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Quando ser\u00e1 a visita aos HOSPITAIS  P\u00daBLICO do DF?\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1362, "fields": {"author": "Jose Antonio Ribeiro", "text": "deveria haver uma lei obrigando todos pol\u00edticos a usar so hospitais p\u00fablicos.e que todos os hospitais particulares fosse proibidos de atend\u00ea-los, so assim eles olhava para a situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica. que est\u00e1 uma VACALHA\u00c7AO !!!!!..", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1363, "fields": {"author": "Antonio Sergio Asmar", "text": "Deveria estar preocupada em acelerar julgamentos que beneficiam aos trabalhadores ao inv\u00e9s de se preocupar com bandidos", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1364, "fields": {"author": "Rafael Metzeller", "text": "E deixar os mesmos bandidos soltos e com processos sofrendo prescri\u00e7\u00e3o em seus crimes para depois o mesmo Antonio vir aqui e falar que n\u00e3o existe justi\u00e7a e que os bandidos est\u00e3o todos soltos sem impunidade ... Parab\u00e9ns pelo coment\u00e1rio meu jovem.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1365, "fields": {"author": "Eli G. de Oliveira", "text": "Acho que ela vai soltar todos para que possam concorrer nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Bandidos com banditos seria uma festa s\u00f3...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1366, "fields": {"author": "Johnathan Dantas", "text": "Por que ela n\u00e3o. Vai aos hospitais. P\u00dablicos. Est\u00e1 preocupada com detentos? Eles mataram e roubaram e estruparao para estar ali tem que ter as piores condi\u00e7\u00f5es mesmo.\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1367, "fields": {"author": "Ademar Campos Aranha", "text": "Uma boa solu\u00e7\u00e3o para o sistema prisional:  envolver essas pessoa nas constru\u00e7\u00f5es de grandes ferrovias. Os  dias de pris\u00f5es seriam descontados de acordo com a produ\u00e7\u00e3o de cada um. N\u00e3o seriam inclu\u00eddos nesse trabalho os homicidas e estupradores.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1368, "fields": {"author": "Ivan Luna", "text": "mas a nossa \"constitui\u00e7\u00e3o cidad\u00e3\" n\u00e3o permite trabalhos for\u00e7ados ... hehehehe Aquele velho Ulysses enganou e ainda engana muita gente. \"constitui\u00e7\u00e3o cidad\u00e3\" .... patifaria!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1369, "fields": {"author": "Paulo", "text": "O pres\u00eddio n\u00e3o pode ser um hotel e nem pode ser um ambiente macabro,tem que ser um ambiente de ordem,respeito,disciplina e regras r\u00edgidas.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1370, "fields": {"author": "Luan Rocha Almeida", "text": "Porque n\u00e3o vai visitar as fam\u00edlias das v\u00edtimas desses criminosos?? ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1371, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Esqueceu dos pol\u00edticos", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1372, "fields": {"author": "Yuri", "text": "Presos que se danem, que sentem um no colo do outro...Tem que preocupar \u00e9 com quem precisa de hospitais e n\u00e3o se tem leitos, equipamentos...etc", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1373, "fields": {"author": "Gregorio de Matos", "text": "Muita f\u00e9 e pouca raz\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 mesmo amigo?...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1374, "fields": {"author": "Alexandre Aguiar", "text": "Minha senhora; espero que n\u00e3o tire dinheiro da sa\u00fade para o sistema carcer\u00e1rio. Seria muito louv\u00e1vel se o judici\u00e1rio doasse parte do seu or\u00e7amento \"super dotado\" para os presos. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1375, "fields": {"author": "Ronaldo Giorno", "text": "e os parentes dos que foram mortos por eles..........................\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1376, "fields": {"author": "Roseli Xavier Leite", "text": "N\u00e3o seria mais humano, ela fazer uma visita inesperada em um HOSPITAL do SUS???????? Ai sim ela veria o que \u00e9 tr\u00e1gico neste PA\u00cdS! Que tal Senhora presidente do STF tomar uma posi\u00e7\u00e3o realmente HUMANA???????", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1377, "fields": {"author": "Tereza Cardoso", "text": "Procure se informar porque ela est\u00e1 visitando Unidades Penais. Quem deveria visitar hospitais era o Ministro da Sa\u00fade.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1378, "fields": {"author": "Edson", "text": "Um dos motivos de tanto bandido sendo solto \u00e9 a superlota\u00e7\u00e3o. Enquanto n\u00e3o se resolver isso onde colocaremos tanto ladr\u00e3o?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1379, "fields": {"author": "Edson", "text": "Quem joga as pessoas no Sus s\u00e3o as doen\u00e7as e acidentes, quem joga na pris\u00e3o \u00e9 o sistema judici\u00e1rio e ela \u00e9 a presidente.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1380, "fields": {"author": "Adriano Meira de Castro", "text": "Edson e a Tereza deve ter parente bandido n\u00e9 ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1381, "fields": {"author": "Adao Honorio", "text": "Santa hipocrisia Batman, manda ela visitar hospitais p\u00fablicos para ver se est\u00e3o superlotados.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1382, "fields": {"author": "Armando Rocha", "text": "Parab\u00e9ns Dra. Carmen , ao menos a Sra. foi l\u00e1 diferente de outros que nem sabe que aquilo existe , sabem que s\u00e3o marginais mas n\u00e3o podemos nos igualar com eles     ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1383, "fields": {"author": "Rafael Alex de Godoy", "text": "Coitadinho dos bandidos ... aluga um hotel para eles.... visitar os hospitais ela n\u00e3o foi ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1384, "fields": {"author": "Christian Cerqueira de Carvalho", "text": "N\u00e3o quer ficar em uma cela superlotada? N\u00e3o roube! Trabalhe honestamente garanto que isso n\u00e3o vai ser problema.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1385, "fields": {"author": "Elaine Torres Am\u00e9rico", "text": "Visitando as instala\u00e7\u00f5es pra o Molusco pq ele n\u00e3o tem curso superior mesmo... vai pra cela comum msm!!!!!\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1386, "fields": {"author": "Gregorio de Matos", "text": "Pouco conhecimento da leia...todos s\u00e3o iguais depois de julgados e condenados; exceto militares.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1387, "fields": {"author": "Nicolau Maquiavel", "text": "Querendo se aparecer, porq n\u00e3o vai visitar as v\u00edtimas desses estrumes ??? Lament\u00e1vel ...", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1388, "fields": {"author": "Eduardo Teixeira Ribeiro", "text": "em 2004 empreguei um ex detento.  ele me prometeu que seria decente. Dei uma chance.  Ralou demais.  Hoje 12 anos depois \u00e9 ajudante geral faz de tudo no p\u00e1tio.  quando o homem quer trabalhar trabalha. Sua filha pegou uma gripe forte, ficou muito mal,  paguei consulta de convenio.  Hoje tenho um homem de confian\u00e7a.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1389, "fields": {"author": "Marco Aurelio Ribeiro Jandelli", "text": "Ent\u00e3o ministra, mais um motivo para instalar a pena de morte.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1390, "fields": {"author": "Vanderlei Antonio de Oliveira", "text": "NA MINHA OPINI\u00c3O, OS PRES\u00cdDIOS EST\u00c3O SUPERLOTADOS, PORQUE  INFELIZMENTE, EM GRANDE PARTES DOS INFRATORES, QUANDO S\u00c3O SOLTOS, COMETEM CRIMES E VOLTAM PRA CADEIA.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1391, "fields": {"author": "Emerson Pinheiro Meirelles", "text": "Bem que ela poderia visitar os batalh\u00f5es  da POL\u00cdCIA MILITAR de todo o Brasil e ouvir os pra\u00e7as a respeito de escalas de servi\u00e7o, falta de equipamentos para trabalhar, SAL\u00c1RIOS ATRASADOS, e regulamentos militar arcaicos, onde os militares, s\u00e3o punidos por pris\u00f5es,por  denunciar o estado deplor\u00e1vel que se encontram as Institui\u00e7\u00f5es Militares ,a qual servem sem o reconhecimento de uma sociedade que sofrem o medo da viol\u00eancia que assolam o pa\u00eds.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1392, "fields": {"author": "Vargas Machado", "text": "BOTAR ELES PRA TRABAIA !!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1393, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Esta visitando as novas instala\u00e7\u00f5es do Conde Dr\u00e1cula ,e seus Vampiros?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1394, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Se o Temer for preso, eu cuido da neta dele. Ela s\u00f3 fala besteira, mas \u00e9 s\u00f3 por alguma coisa na boca dela que ela sossega!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1395, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Eu fico com a Marcelinha!!!!! Kkkk", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1396, "fields": {"author": "Cicero Oliveira de Neves", "text": "ser\u00e1  que  a   ministra C\u00e1rmen L\u00facia, presidente do Supremo Tribunal Federal   esta  procurando  vagas  para  os  politicos  ladr\u00f5es  Bandidooooooooooooooos   no  pres\u00eddios   que  esta  visitando   kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1397, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Essa ministra trabalha a menos de 5 km. dos hospitais de BASE e HRAN, ser\u00e1 que pretende visitar os.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1398, "fields": {"author": "Edson Rodrigues de Oliveira", "text": "Presos+Gasolina + Fosforo = solu\u00e7\u00e3o, ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1399, "fields": {"author": "Marinaldo Sousa Abdon", "text": "Outra Carandiru \u00e9 muito bem vinda.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1400, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Esqueceu de colocar os pol\u00edticos nessa fogueira", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1401, "fields": {"author": "Estado Laico", "text": "Enquanto isso, os maiores ladr\u00f5es do dinheiro p\u00fablico, das estatais, est\u00e3o no conforto de suas mans\u00f5es, cumprindo suas penas com uma tornozeleira.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1402, "fields": {"author": "Estado Laico", "text": "Com o aval do STF.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1403, "fields": {"author": "Alex Lopes", "text": "Alguem me explica pq ela esta indo visitar presidios superlotados? \u00e9 a prioridade dela? e os hospitais superlotados?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1404, "fields": {"author": "Alex Lopes", "text": "Escolas sem vagas", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1405, "fields": {"author": "Alex Lopes", "text": "Prefeituras \"superlotadas\" de funcionarios.  aqui na minha cidade se gasta 42% do or\u00e7amento com \"pessoal\"", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1406, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Corporativismo com os amigos presos? Ser\u00e1?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1407, "fields": {"author": "Fl\u00e1vio", "text": "Sempre a admirei, agora mais ainda   ....   Bela atitude  !!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1408, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Ces\u00e1rio Leite Neto", "text": "Precis\u00e1vamos de mais Presidentes assim!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1409, "fields": {"author": "Adilson Martins Pereira", "text": "\u00c9 um  pa\u00eds comandada por criminosos, os hospitais lotados de pessoas morrendo sem atendimento,  e eles preoc\u00fa.............", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1410, "fields": {"author": "Z\u00f3zimo", "text": "Claro q tem q preocupar. Depois o cara seu pior q entrou a n\u00e3o sabe o motivo.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1411, "fields": {"author": "Adilson Martins Pereira", "text": "Pe\u00e7o ajuda aos universit\u00e1rios que me ajudem a interpretar o que o zozoi quis dizer.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1412, "fields": {"author": "Antonio Carlos Rodrigues Sim\u00f5es", "text": "Ela deveria levar o Renan Calheiros junto com ele, mas ele ficaria l\u00e1 mesmo.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1413, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Antonio", "text": "Por que a excelent\u00edssima ministra n\u00e3o visita a fam\u00edlia das vitimas  ?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1414, "fields": {"author": "Emerson Pinheiro Meirelles", "text": "SOMOS TODOS MESAC  !!!    Bombeiro Militar preso 30 dias por denunciar o caos que vivem os militares do RJ.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1415, "fields": {"author": "Contra Hip\u00f3critas", "text": "Carmem L\u00facia, faz outra coisa...acorde segunda-feira l\u00e1 no entorno, sai a p\u00e9 pra pegar o \u00f4nibus ainda escuro, no mesmo hor\u00e1rio que o povo TRABALHADOR e faz o retorno no fim do dia do mesmo jeito que eles. Al\u00e9m disso, fique um m\u00eas vivendo desse jeito com o sal\u00e1rio m\u00ednimo. V\u00e1 procurar posto de sa\u00fade, p\u00f5e seu filho ou neto numa escola p\u00fablica. Gaste seu tempo de investiga\u00e7\u00e3o (que eu nem sei se ministro do STF tem essa fun\u00e7\u00e3o) com quem merece.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1416, "fields": {"author": "Paulo Lima Farias", "text": "Visite a minha casa ministra, aqui por causa da crise no Brasil, de 4 pessoas que eram empregadas, hoje somente 1 est\u00e1 no emprego, estamos passando necessidade ... ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1417, "fields": {"author": "Navigatore", "text": "E a casa das v\u00edtimas, n\u00e3o vai visitar n\u00e3o \u00e9?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1418, "fields": {"author": "Caninana Rajada", "text": "Deixa de ser ignorante. Quem precisa de mudan\u00e7a \u00e9 o preso, n\u00e3o a v\u00edtima", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1419, "fields": {"author": "Allan Fabiane de Brito Silva", "text": "Isso a\u00ed, a familia da v\u00edtima que se dane....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1420, "fields": {"author": "Tania Genial", "text": "Eu bato \u00e9 palmas , pr\u00e1 essa senhora .autoridade m\u00e1xima  do JUDICI\u00c1RIO  , presidio , \u00e9 uma realidade devastadora........", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1421, "fields": {"author": "Leonaldo da Concei\u00e7\u00e3o", "text": "Por gentileza Meritissima Ministra d\u00ea uma passadinha nas milhares das casas de v\u00edtimas destes pobres encarcerados e leve a sua nobre solidariedade e conforto. Se est\u00e3o onde se encontram com certeza coisa boa n\u00e3o estavam fazendo...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1422, "fields": {"author": "Elias Ribeiro", "text": "Tem que por toda esta m\u00e3o de obra p trabalhar, chega de onerar a sociedade com mais impostos para manter os criminosos desocupados e ficando cada vez pior.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1423, "fields": {"author": "Daniel Santos", "text": "tem que colocar pena de morte ai vai diminuir bastante,", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1424, "fields": {"author": "Esaul Jose Silva da Silva", "text": "Tinham que privatizar os pres\u00eddios e os presos pagarem pela sela e pela comida que comem, \u00e9 muita frescura com direitos humanos, deFenDendO baNdido.  ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1425, "fields": {"author": "Jose Herculano Batista", "text": "Ser\u00e1 que houve uma faxina para a visita da Ministra? ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1426, "fields": {"author": "Bilderberg Illuminati", "text": "O Molusco se visitar , fica.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1427, "fields": {"author": "Jose Amadeu Pereira de Andrade", "text": "Sempre preocupados com bandidos e o povo que se ferre, bandidos!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1428, "fields": {"author": "Rubens Eduardo Rechetnicow Santanna", "text": "Pois \u00e9 Ministra Carmen L\u00facia, percebeu o tanto de m\u00e3o de obra ociosa nos pres\u00eddios? J\u00e1 pensou em por esta gente pra trabalhar todos os dias abrindo estradas e construindo pontes? J\u00e1 pensou em refazer a estrada trans- amaz\u00f4nica-pacifico? Sem ter que contratar EMPREITEIRAS de corruptos? J\u00e1 pensou em por estes EXERCITO dorminhoco para vigiar estes presos?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1429, "fields": {"author": "Vania Maria Molinari", "text": "Por que n\u00e3o se reuniu com os parentes das v\u00edtimas??????\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1430, "fields": {"author": "Marcos Andre Carvalho Mascarenha Ferreira", "text": "Existe um concurso em andamento para Agente penitenci\u00e1rio do DF desde 2014 sendo postergado!!! TODAS as fases atrasaram, sem exce\u00e7\u00e3o!!! O problema \u00e9 a falta de gest\u00e3o que Bras\u00edlia passa!! O governador prefere tirar policiais das ruas para amenizar o problema!!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1431, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "Com todo o respeito Ministra Carmen L\u00facia, isso \u00e9 querer fazer m\u00e9dia... coloque uma ala dessa pocilga para os pol\u00edticos que ajudaram a causar essas p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es, visitas s\u00e3o apenas constata\u00e7\u00f5es da desorganiza\u00e7\u00e3o de nossa Justi\u00e7a em recuperar presos, j\u00e1 que para os que roubam a nossa dignidade nada \u00e9 feito pelo pr\u00f3prio STF que Va. Exa. preside ! ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1432, "fields": {"author": "Rodolfo Duarte", "text": "Uma boa sugest\u00e3o , pena de morte. Assim nao ficaremos bancando esses BANDIDOS na cadeia . Nada de fazer mais presidios , melhor fazer escolas , hospitais.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1433, "fields": {"author": "Edmilson Bezerra da Silva", "text": "Essa senhoria tem planos  para visitar as fam\u00edlia destrocadas por essas vermes in\u00fateis?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1434, "fields": {"author": "Jl Costa", "text": "Acredito que n\u00e3o! Ela ta muito ocupada em garantir, boas condi\u00e7\u00f5es de moradia, alimenta\u00e7\u00e3o e sa\u00fade, exatamente para os destro\u00e7adores!!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1435, "fields": {"author": "Walter Elias Villa", "text": "Trabalhar ningu\u00e9m quer, sen\u00e3o estaria vazio.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1436, "fields": {"author": "FERNANDO TADEU RIBEIRO DOVAL", "text": "Gosto dela.No STF \u00e9 a \u00fanica que sabe o que diz e entende o que escuta.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1437, "fields": {"author": "Antonio Dutra", "text": "N\u00e3o adianta ficar vendo o problema,  da superlota\u00e7\u00e3o das cadeias e presidios de todo o Estado, tem sim  e que saber o porque, da preferencia desses, foras da lei, insistirem em viver essa vida, nogenta .", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1438, "fields": {"author": "Carlos Eduardo Nogueira Rodrigues", "text": "Nojento, Chan!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1439, "fields": {"author": "Madruga", "text": "Estilo sobrevoar a \u00e1rea que teve enchente", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1440, "fields": {"author": "Paulo Sergio Alves de Souza", "text": "ela deve lan\u00e7ar uma campanha ; adote um preso .", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1441, "fields": {"author": "Maria Helena Alves", "text": "eu s\u00f3 adoto cachorro.........", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1442, "fields": {"author": "Julio Cesar Cassio Santos", "text": "VAI NO CEMINTERIO ESTA MAIS LOTADO .....CHEIO DE INOCENTES MORTOS PELAS MAOS DESSES VERMES...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1443, "fields": {"author": "Ardel de Araujo Lago", "text": "TIRANDO OS PRESOS MAIS PERGOSOS QUE FICAM EM PRESIDIOS DE SEGURAN\u00c7A M\u00c1XIMA.O IMPORTANTE \u00c9 DAR ESRUTURA E TRABALHO A ESSES PRESIDARIOS OCUPANDO AS SUAS MENTES.PARA PAGAR OS SEUS ERROS DANDO O SEU SUOR A SOCIEDADE ATINGIDA!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1444, "fields": {"author": "Hanglei dos Santos Ziktnel", "text": "Porque n\u00e3o visita os hospitais, os prontos atendimentos ? Pq as pessoas de bem sofre com hospitais lotados e as porcarias dos detentos eles tem que ter condi\u00e7\u00f5es perfeitas ?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1445, "fields": {"author": "Adriano Meira de Castro", "text": "Agora ela virou Ministra da Seguran\u00e7a ou n\u00e3o tem nada pra fazer no STF ? ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1446, "fields": {"author": "Wilson Tavares", "text": "Temos 622 mil presos que seria muito pouco para uma popula\u00e7\u00e3o de 205 milh\u00f5es.Acredito que 3 milh\u00f5es ou mais est\u00e3o livres por falta de vagas. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1447, "fields": {"author": "Renato Jose Ferreira", "text": "Tem que visitar nossas ESCOLAS e HOSPITAIS .", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1448, "fields": {"author": "Claudio Gonzaga dos Santos", "text": "Quando ir\u00e1 visitar os hospitais lotados?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1449, "fields": {"author": "Pablo de Almeida", "text": "N\u00e3o vejo  ir visitar hospitais, com crian\u00e7as idosos e trabalhadores nas linhas finas!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1450, "fields": {"author": "Rodrigo Luz", "text": "vamos ver quantas m\u00e3es que tiveram seus filhos assassinados por estes assaltantes a Ministra vai visitar.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1451, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "Av\u00e9 Dra. Carmen L\u00facia, os que est\u00e3o prestes a morrer lhe sa\u00fadam !", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1452, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Os poderes est\u00e3o  preocupados com bandidos,  que tem de tudo que o cidad\u00e3o onesto \u00e9 renegado.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1453, "fields": {"author": "Leandro Almeida", "text": "Parece que ela ta mais preocupada com os \"santinhos\" e \"cidad\u00e3os de bens\" do Brasil que est\u00e3o nestes pres\u00eddios.... Devia visitar tb as filas dos SUS", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1454, "fields": {"author": "Douglas Aguiar", "text": "Escolheram o crime \u00e9 o m\u00ednimo que merecem, por mim ainda serviria refei\u00e7\u00e3o somente uma vez por dia,  se querem conforto devem estudar e trabalhar ....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1455, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Muito bonito,  muito humano. Mas faria melhor se desse andamento e celeridade a um monte de processos que est\u00e3o se arrastando no STF.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1456, "fields": {"author": "Pensativo", "text": "Daqui pra frente vai piorar, porque n\u00e3o havendo emprego ,  vai aumentar os furtos e roubos !", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1457, "fields": {"author": "Neide Araujo", "text": "Quem n\u00e3o quiser  sofrer num pres\u00eddio, \u00e9 simples, \u00e9 S\u00d3 N\u00c3O MATAR, N\u00c3O ROUBAR, N\u00c3O SEQUESTRAR, N\u00c3O TRAFICAR E N\u00c3O COMETER QUALQUER TIPO DE CRIME,  portanto, n\u00e3o temos que ficar preocupados com o bem estar de bandidos.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1458, "fields": {"author": "Papa Rapozinha", "text": "\u00c9 Valdir, esse coment\u00e1rio pequeno mostra que voc\u00ea t\u00e1  mesmo por fora de todo o contexto.\nSe tem uma pessoa s\u00e9ria e preocupada com a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 a presidente do STF pois isso deveria ser fun\u00e7\u00e3o dos parasitas do congresso!!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1459, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Mas, Rapozinha, se o STF protege os parasitas, ent\u00e3o eles est\u00e3o do mesmo lado...a\u00ed no que d\u00e1 essa visitinha? S\u00f3 marketing mesmo...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1460, "fields": {"author": "Wellintonmenezes", "text": "\u00c9 a primeira que um Ministro da suprema corte faz isso? Apesar de ser uma atitude louv\u00e1vel, \u00e9 perturbador saber que isso \u00e9 uma atribui\u00e7\u00e3o  pol\u00edtica e n\u00e3o jurisdicional.. Porque os pol\u00edticos n\u00e3o se preocupam com quem os elegem, quantos governadores da Federa\u00e7\u00e3o j\u00e1 visitaram um pres\u00eddio? Esse descaso pol\u00edtico pode atenuar uma tend\u00eancia irritante que se v\u00ea hoje na justi\u00e7a: Pol\u00edcia prende, juiz solta. Criminosos perigosos usando tornozeleira eletr\u00f4nica e outras barbaridades.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1461, "fields": {"author": "Ataliba Silva", "text": "O que a ministra foi fazer na Papuda? Os r\u00e9us de colarinho branco que s\u00e3o os que STF cuida e cuida mesmo est\u00e3o todos soltos!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1462, "fields": {"author": "Ismael Messias Corr\u00eaa Pinto", "text": "Se os condenados est\u00e3o presos por cometerem crime, colocar pessoas a mais do que deveria nos pres\u00eddios n\u00e3o \u00e9 crime?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1463, "fields": {"author": "Luiz Carlos", "text": "Ser\u00e1 que ela foi inspecionar se o lugar est\u00e1 adequado para hospedar o bandido n\u00famero 1 do pa\u00eds??? o asqueroso e escorregadio molusco boca mole.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1464, "fields": {"author": "Paulo C", "text": "Aproveita que est\u00e1 a\u00ed, e j\u00e1 implanta pena de morte para esses lixos!  B4ndido bom \u00c9 b4ndido m0rto!!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1465, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Uma visita aos familiares, vitimados por essa esc\u00f3ria ser\u00e1 louv\u00e1vel.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1466, "fields": {"author": "Z\u00e9 Mezencio", "text": "Interessante que a prima do Bento Carneiro n\u00e3o visita  pronto socorro, postos de sa\u00fade, hospitais, creches, escolas, etc. Porque Ministra?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1467, "fields": {"author": "Jornalista Douglas", "text": "Salvo engano, existia uma fazenda em Bras\u00edlia e o nome da propriet\u00e1ria era Maria Papuda. Da\u00ed a origem do nome Papuda.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1468, "fields": {"author": "Rodrigo Guimar\u00e3es Bonoto", "text": "Apenas para conferir onde Sr. Lu\u00eds In\u00e1cio, vulgo Molusco, passar\u00e1 seus \u00faltimos dias. Resultado da an\u00e1lise: tudo ok Sr. S\u00e9rgio Moro.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1469, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Bandido bom \u00e9 bandido morto.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1470, "fields": {"author": "Junior", "text": "Tenho pena s\u00f3 das v\u00edtimas deles. \nQuem se comporta n\u00e3o vai preso.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1471, "fields": {"author": "Eduardo Luis da Silva", "text": "Invers\u00e3o de valores, ao inv\u00e9s dessa velha visitar hospitais, asilos, orfanatos, visita pres\u00eddios, vai tomar no .....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1472, "fields": {"author": "Luciana Tavares Vanderbach", "text": "E quando vai visitar os hospitais e t\u00famulos das v\u00edtimas desses marginais?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1473, "fields": {"author": "Giulli Quadros", "text": "Visitar pres\u00eddio tem or\u00e7amento. Comprar tv pro senado tem or\u00e7amento.  Melhorar sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a do povo n\u00e3o tem or\u00e7amento. Prioridades...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1474, "fields": {"author": "Pablo Alexandre", "text": "Acho que tem q cuidar de quem esta aqui fora trabalhando igual um cachorro  para sustentar a mordomias do ladroes   ai sim seria util", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1475, "fields": {"author": "Imaculado", "text": "Deveria estar visitando os hospitais....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1476, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "ministra, ao inv\u00e9s de visitar bandidos \u00e9 melhor ficar atenta aos que fazem parte do suspeito tribuna federal da qual faz parte, afinal por causa de alguns, todos s\u00e3o julgados", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1477, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Maria Barros", "text": "a c\u00e2mara  legislativa  do DF,est\u00e1  aprovando uma lei qu\u00ea permiti televis\u00e3o  na  cela do criminoso ....e muita preocupa\u00e7\u00e3o  com esses vermes,que  a \u00fanica  coisa que fazem pro pa\u00eds  e d\u00e1  preju\u00edzo.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1478, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Superfaturamento de TV e algum Senador ou Deputado coloca um $$$ no bolso.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1479, "fields": {"author": "Joaquim Carlos Bernardes Rabelo", "text": "N\u00e3o basta ir aos pres\u00eddios e aparecer diante das c\u00e2meras, temos \u00e9 que tomar provid\u00eancia concretas e r\u00e1pidas. Dinheiro tem  e muito, basta, recuperar o roubado. ACORDA BRASIL! ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1480, "fields": {"author": "Milton Piccinini", "text": "duvido que essa ministra pe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o de seu salario para tr\u00eas mil reais,", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1481, "fields": {"author": "Rodrigo Luz", "text": "kkkkkkkkkk conta outra!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1482, "fields": {"author": "Pensativo", "text": "bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 mais cade as provid\u00eancias? Alguma Autoridade do Brasil desconhece as superlota\u00e7\u00f5es nos pres\u00eddios e deficit de servidores  e sal\u00e1rios ruins? N\u00e3o n\u00e9 ! Ent\u00e3o dispensa coment\u00e1rios !", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1483, "fields": {"author": "Luiz Roberto Madeira", "text": "Eu gostaria que ela fizesse uma visita para as v\u00edtimas daqueles bandidos que est\u00e3o na papuda, para ver a qualidade de vida de cada uma delas, depois que sofreram as a\u00e7\u00f5es desses bandidos que est\u00e3o presos...e outra coisa, n\u00e3o se pode  proporcionar vida boa para bandidos nas cadeias por que l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 colonia de f\u00e9rias, e ainda recebendo aux\u00edlio reclus\u00e3o...se n\u00e3o querem sofrer nas cadeias, que n\u00e3o cometam crimes...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1484, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Fazer o que, por culpa suas, se tivesse leis severas, estavam vazios.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1485, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Tinha tirar todos auxilios de familias, mande suas familias trabalharem para sustentarem.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1486, "fields": {"author": "Colber Cardoso", "text": "Presidio superlotado?  F / o - D (a) - SE eu quero saber e da fila  nos hospitais, creche e em busca de emprego.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1487, "fields": {"author": "Joao Pinhe", "text": "pra mim t\u00e1 vazio a ministra que vai cuidar dos pol\u00edticos safados que eles protegem ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1488, "fields": {"author": "Jonas Jose Lopes", "text": "Deve t\u00e1 querendo aparecer, uma palha\u00e7a", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1489, "fields": {"author": "Paulo Caete Felipe Ferreira", "text": "O que essa mulher tem que fazer em pres\u00eddio? Ser\u00e1 que est\u00e1 avaliando para onde mandar o Renan? kkkkkkk", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1490, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Que tal , cada indulto dado um juiz leva um preso para casa.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1491, "fields": {"author": "Mozer Lima", "text": "Deveria  julgar as a\u00e7\u00f5es envolvendo Jos\u00e9 Serra. Os 23 milh\u00f5es ningu\u00e9m fala. Cad\u00ea a Veja?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1492, "fields": {"author": "Jean Claude Odonnell Braz Pereira", "text": "Aos que criticam a Ministra por estar visitando presos ao inv\u00e9s das v\u00edtimas, s\u00f3 lembrando que enquanto os pres\u00eddios n\u00e3o forem transformados em pres\u00eddios (porque na verdade s\u00e3o masmorras),  quem tem que ficar preso n\u00e3o ficar\u00e1, os ju\u00edzes v\u00e3o continuar mandando pra casa com coleira eletr\u00f4nica e decretando penas alternativas para que deveria estar preso.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1493, "fields": {"author": "Caninana Rajada", "text": "Exatamente Jean... comentei algo semelhante mais acima... as pessoas gostam de criticar s\u00f3 por criticar... se ela tivesse visitado um hospital, tenha certeza de que tb estariam criticando e falando que a \u00e1rea \u00e9 pres\u00eddio, n\u00e3o sa\u00fade... aff", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1494, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Mello", "text": "Construa-se um pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e3xima para pol\u00edticos corruptos que teremos  menos presidi\u00e1rios nos pres\u00eddios comuns ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1495, "fields": {"author": "Marcelo Alves da Silva", "text": "\u00c9! E da\u00ed, o que vai mudar?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1496, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "Vai querer aparecer mais que o Moro? isso vai gerar uma ciumeira.....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1497, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "E morreu...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1498, "fields": {"author": "Valdir da Silva", "text": "eta Dra Carmem Lucia a senhora esta se saindo uma grande marqueteira!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1499, "fields": {"author": "Valdir da Silva", "text": "alias, a senhora deveria se preocupar com as pessoas que est\u00e3o do lado de fora, pois estas,  \u00e9 que correm grande perigo de serem atacadas por meliantes.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1500, "fields": {"author": "Rodrigo Mercini", "text": "Se depender do STF!!! Manda soltar todo mundo!!\nE com aposentadoria Ainda por cima!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1501, "fields": {"author": "Thiago Ribeiro Guida", "text": "podiam pegar o auxilio reclus\u00e3o que eles recebem para construir mais presidi\u00e1rios e melhorar a situa\u00e7\u00e3o das cadeias.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1502, "fields": {"author": "Thiago Ribeiro Guida", "text": "pres\u00eddios ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1503, "fields": {"author": "Valdir da Silva", "text": "na verdade parece ue eles querem fazer mais concursos publicos para contratar servi\u00e7os que tomem conta dos presidiarios... que coisa linda!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1504, "fields": {"author": "Roberto", "text": "N\u00e3o tem que melhorar cadeias, tem que PIORAR, fazer esses marginais sofrerem o m\u00e1ximo poss\u00edvel para compensar toda a dor que causaram....Tem 18 numa cela de 4, coloca 36....E deixa se matarem.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1505, "fields": {"author": "Joao Carlos S Campos", "text": "Cadeia n\u00e3o \u00e9 SPA nem hotel 5 estrelas.... o unico problema \u00e9 que todos s\u00e3o \"inocentes\" ... Fa\u00e7a-me o favor !!!!  BANDIDO BOM \u00c9 BANDIDO NA VALA !!!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1506, "fields": {"author": "Ivan Luna", "text": "Minha senhora, se n\u00e3o mudar a lei, nada muda. \u00c9 simples. O problema que o lobe para continuar do jeito que est\u00e1 \u00e9 forte.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1507, "fields": {"author": "Paulo", "text": "Deveria ser aplicada a \u00e9tica de Arist\u00f3teles no sistema prisional : A justa medida.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1508, "fields": {"author": "Adolfo Bezerra", "text": "os pres\u00eddios lotados, e milh\u00f5es querendo entrar neles, isso \u00e9 um paradoxo. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1509, "fields": {"author": "Caroline", "text": "Culpa da justi\u00e7a que \u00e9 lenta e das leis que n\u00e3o funcionam para todos!!!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1510, "fields": {"author": "Luiz Carlos Borges do Pinho", "text": "Certo ministra, visita ao presidio,visita aos hospitais,aos asilo e por favor aos aposentados que o  S.T.F. com o seu voto deixou o I N S S  ficar com o nosso  dinheiro  na maior cara dura.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1511, "fields": {"author": "Samuca", "text": "Senhora Ministra vai visitar os hospitais, l\u00e1 eles n\u00e3o fizeram nada para estarem enfrentado aquela situa\u00e7\u00e3o cruel. Nas cadeias todos, salvo, rar\u00edssimas exce\u00e7\u00f5es est\u00e3o ai por que praticaram crime.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1512, "fields": {"author": "Osias de Mesquita Pinto", "text": "Todos os presos que l\u00e1 est\u00e3o j\u00e1 sabiam das condi\u00e7\u00f5es do presidio, mas, mesmo assim insistiram em cometerem crimes, ent\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma raz\u00e3o para piedade.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1513, "fields": {"author": "Tama", "text": "Pq n\u00e3o usar a verba do aux\u00edlio reclus\u00e3o para construir mais pres\u00eddios????\n", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1514, "fields": {"author": "Francisco Ernando Ferreira", "text": "abafaram mesmo a \"lava-jato\"?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1515, "fields": {"author": "Luiz Roberto Pinto Dantas", "text": "Inferno na \nTerra", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1516, "fields": {"author": "Gustavo", "text": "41% de aumento dado pelo amigo Temer. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1517, "fields": {"author": "Haimo da Silva Martins", "text": "O MOLUSCO VAI ACHAR A CADEIA SUPERLOTADA E PRA N\u00c3O DAR NA PINTA ELA COME\u00c7OU A VISITAR OUTRAS ANTES.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1518, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "T\u00e1 querendo candidatar-se para o lugar do Temeroso?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1519, "fields": {"author": "Gaspar Silva", "text": "Toda pris\u00e3o \u00e9 completamente desnecess\u00e1ria, basta que tenha cl\u00ednica de tratamento para loucos, devolu\u00e7\u00e3o em dobro do valor roubado, indeniza\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo causado e custeio das v\u00edtimas por seus algozes.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1520, "fields": {"author": "Cristiano", "text": "''Pose''  no pres\u00eddio do DF \u00e9 mole, quero ver ela visitar Pres\u00eddio de pedrinhas no Maranh\u00e3o para pagar de bonita !", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1521, "fields": {"author": "Lauro", "text": "e revogar A farra da lei da magistratura que d\u00e1 premio de aposentadoria a juiz que comete ilicito e manda a conta da indeniza\u00e7\u00e3o para o estado - trabalhador - pagar n\u00e3o fala nada?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1522, "fields": {"author": "Giovanni Macedo Azeredo", "text": "Pena", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1523, "fields": {"author": "Giovanni Macedo Azeredo", "text": "Os presos  que roubam milh\u00f5es e bilh\u00f5es o  juiz do Paran\u00e1 and pra casa com tornozeleiras. Falo ju\u00edzes de todo Brasil.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1524, "fields": {"author": "Joaquim Carlos Bernardes Rabelo", "text": "Depois de ver o comet\u00e1rio da Ros\u00e2ngela chegamos a conclus\u00e3o que nosso pa\u00eds vai demorar para melhorar, somente o governo n\u00e3o resolve a situa\u00e7\u00e3o.Vai estudar Ros\u00e2ngela., voc\u00ea pode ser processada pelo coment\u00e1rio rid\u00edculo. ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1525, "fields": {"author": "Ivan Rodrigues Neto", "text": "Perguntem ao Juici\u00e1rio porque cerca de 20% dos presidi\u00e1rios est\u00e3o sem julgamento abarrotando os pres\u00eddios em todo o Brasil? Perguntem \u00e0 Assist\u00eancia Judici\u00e1ria porque faltam advogados para requererem a soltura  dos presos pobres?  Perguntem a OAB porque n\u00e3o se movimentam  para corrigir essa anomalia? Perguntem  aos advogados ricos se a exist\u00eancia do foro privilegiado n\u00e3o \u00e9 maior garantia para os polp\u00fados honor\u00e1rios que recebem dos clientes bandidos?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1526, "fields": {"author": "Ivanildo Penha da Costa", "text": "esse povo deveria visitar os orfanatos, asilos e outros \u00f3rg\u00e3os aonde se faz mais maldades com o ser humano, presidido ja tem na sua forma a puni\u00e7\u00e3o, ou seha, quem vai pra la vai pra ser punido. cumpra sua pena e n\u00e3o volte.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1527, "fields": {"author": "Antonio Dutra", "text": "O que tem que ter, e uma comiss\u00e3o, para resolver esses problemas, com os presos de maior periculosidade, os quais metem medo ate em quem vai julga-los, o cara tem que ser julgado por video conferencia, e nem os Advogados do preso, podem saber quem julgou , para a familia, n\u00e3o correr os riscos, pois os Advogados entregam aos presos, para se livrar, muitas das vezes da incompetencia deles, e fazer media com o cliente.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1528, "fields": {"author": "Sandy Rib", "text": "E o que ele pode fazer p/melhorar a situa\u00e7\u00e3o?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1529, "fields": {"author": "Sandro da Silva", "text": "Est\u00e1s  visitas  \u00e9 para arrumar  vagas para turma Renam calheiro ,Jos\u00e9 Sarnei , Collor .e tantos outros preocupa  n\u00e3o ministra eles se ajeitam  sempre cabe mais um ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1530, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Bom agora temos que separar presos pol\u00edticos, presos que n\u00e3o podem mais serem reintegrados \u00e0 sociedade e os que querem ir para pres\u00eddios agr\u00edcolas ou profissionalizantes.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1531, "fields": {"author": "Cleiton Barbosa", "text": "ESSA MULHER FAZ CADA COISA...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1532, "fields": {"author": "Marcus Lgk", "text": "Culpa da criminalidade, para os desavisados, \u00e9 desse \"Supremo\" (piada) que afrouxou a lei dos crimes hediondos... tomara que um deles ou um parente seja v\u00edtima de um bandido beneficiado com a pouca vergonha que eles proporcionaram!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1533, "fields": {"author": "Jonas Jose Lopes", "text": "Falta do que fazer, por isso o pa\u00eds t\u00e1 nesta situa\u00e7\u00e3o, tinha que colocar ela a\u00ed dentro, toma vergonha na cara madame", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1534, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "Depois que recebeu o pr\u00eamio (agrado) da Globo, t\u00e1 se achando.......", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1535, "fields": {"author": "Jose Firmino", "text": "manda matar tudo e  esvazie as celas e vire heroina nacional", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1536, "fields": {"author": "Thiago Giacomelli", "text": "Essa mulher s\u00f3 vai ficar passeando pelos pres\u00eddios \u00e9? Cade os julgamentos dos corruptos de Bras\u00edlia? O tanto de vistas que eles pedem e interrompem julgamento. Acho que ela vai ficar s\u00f3 julgando coisas dos direitos dos manos e mal tratos de animais... Coloquem o Decano pra presidir esse STF que as coisas andam... Aff... ", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1537, "fields": {"author": "Giovanni Macedo Azeredo", "text": "Ent\u00e3o, vamos parar de hipocrisia.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1538, "fields": {"author": "Pablo de Almeida", "text": "Longas filas!!!! Corrigindo", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1539, "fields": {"author": "Eysler Oliveira Basilio da Silva", "text": "Ministra fa\u00e7a sempre estas visitas \u00e9 muito importante o trabalho externo pois agrega conhecimento, agora aquele que pediu vistas no processo  onde n\u00e3o pode ter condenados na linha sucess\u00f3ria da presid\u00eancia da republica e os outros dois que faltaram n\u00e3o merecem a remunera\u00e7\u00e3o que recebem.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1540, "fields": {"author": "Ivan Chaves", "text": "Entre os presos na Papuda est\u00e3o o ex-diretor de Marketing do Banco do Brasil Henrique Pizzolato, o ex-deputado Natan Donadon, o ex-senador Luiz Estev\u00e3o e o ex-vice-governador Benedito Domingos. E ainda tem gente que diz  que no Brasil quem comete crime n\u00e3o d\u00e1 em  nada! Precisa urgentemente de um Hospital Psiquiatra.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1541, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Os cabe\u00e7as mesmo n\u00e3o est\u00e3o, Ivan. E aquele do Senado? Aquele que falta um dedo...e tem mais uns quatrocentos na C\u00e2mara Federal...", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1542, "fields": {"author": "Comentador", "text": "S\u00f3 falta essa Judia carcamana ficar com d\u00f3! Leve pra sua casa no lago sul", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1543, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Leva quem? O Serra?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1544, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "O Gilmar Mendes-PSDB vai ficar com ci\u00fames.....Ela est\u00e1 querendo aparecer mais que ele....", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1545, "fields": {"author": "Giovanni Macedo Azeredo", "text": "Cumprem", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1546, "fields": {"author": "Giovanni Macedo Azeredo", "text": "\u00danico que compre ena no Brasil s\u00e3o os pobres. Seus bando de hip\u00f3critas, hip\u00f3critas e hip\u00f3critas", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1547, "fields": {"author": "Breno", "text": "o que a ministra vai sugerir, aumentar mais os impostos pra arcamos com as despesa de bandido?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1548, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "A corja que apoia o golpe s\u00f3 fala m.er.da!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1549, "fields": {"author": "Rodrigo Luz", "text": "falou o apoiador de quadrilha!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1550, "fields": {"author": "Lauro", "text": "do jeito que as coisas andam daqui a pouco juiz de primeira instancia vai mandar interceptar liga\u00e7\u00f5es de ministros do stf - se j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 acontecendo - e depois dir\u00e1 que a prova foi colhida de \"boa-f\u00e9\"", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1551, "fields": {"author": "Mozer Lima", "text": "Essa idiota n\u00e3o tem o que fazer.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1552, "fields": {"author": "FERNANDO TADEU RIBEIRO DOVAL", "text": "Sempre digo que mulher feia costuma dar problema.N\u00e3o h\u00e1 quase exce\u00e7\u00e3o alguma.Tem umas que quando chegam a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica d\u00e3o tanto problema que vc n\u00e3o acredita.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1553, "fields": {"author": "Anacleto Benigno", "text": "Excelente a iniciativa da Ministra e Presidente Carmen L\u00facia! Parab\u00e9ns!", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1554, "fields": {"author": "Jose Oswaldo Borges Cruz", "text": "C\u00e1rmem L\u00facia, al\u00e9m de tudo, deve cozinhar muito bem: ela p\u00f5e a m\u00e3o na massa pr\u00e1 valer. Parab\u00e9ns! O Brasil precisa de pessoas assim.", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1555, "fields": {"author": "Edmilson Bezerra da Silva", "text": "Essa velha deveria passear menos e agir mais. Ate agora so conversa", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1556, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "Ela \u00e9 candidata? Presidenta do Supremo tem atribui\u00e7\u00f5es mais importantes para cumprir. Se quer visitar pres\u00eddio, por qu\u00ea n\u00e3o visita a carceragem da Federal de Curitiba, onde o \"carcereiro\" Moro aprisiona investigados em pris\u00e3o tempor\u00e1ria, de forma totalmente ilegal?", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1557, "fields": {"author": "Fernando Mendes Pinto", "text": "Para vai Saulo mim esses presos que est\u00e3o l\u00e1 s\u00e3o os mais perigosos do brasil", "news": 14, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1558, "fields": {"author": "Fabio Santos", "text": "Neimar pela esquerda Gabriel Jesus pelo meio e Marinho pela direita que ataque ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1559, "fields": {"author": "Lucas Araujo", "text": "Ficaria muito facil para o brasil. Por isso nao levaram o Marinho", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1560, "fields": {"author": "Marcos Francisco Rodrigues", "text": "Marinho \u00e9 Mito!", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1561, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Marinho? kkkkkkk s\u00f3 por que jogou bem ontem e j\u00e1 merece sele\u00e7\u00e3o.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1562, "fields": {"author": "Jakson Tadeu", "text": "NEIMAR  ?  joga onde? ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1563, "fields": {"author": "Donzel\u00e3o", "text": "Sou torcedor do Bahia, por\u00e9m esse Marinho joga demais. O Vicet\u00f3ria respira na s\u00e9rie A por causa dele.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1564, "fields": {"author": "Guilherme Gatto", "text": "Lucas Lima na sele\u00e7\u00e3o \u00e9 tristeza", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1565, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Vdd esse jogadorzinho mercen\u00e1rio pensa que vai jogar no Bar\u00e7a,Real,Manchester United,etc ... e n\u00e3o joga nada no Santos e vai pra sele\u00e7\u00e3o ate o Marinho que jogou muito ontem merece mais que ele.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1566, "fields": {"author": "Sempre Que Voc\u00ea Ler Os Coment\u00e1rios Eu Vou Estar La", "text": "argentina vai toma um coro kkk", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1567, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Com Paulinha,Fernandinha em campo o Messi vai deitar", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1568, "fields": {"author": "Sempre Que Voc\u00ea Ler Os Coment\u00e1rios Eu Vou Estar La", "text": "sabe de nada inocente ...", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1569, "fields": {"author": "Luiz Lima", "text": "Um coro daqueles", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1570, "fields": {"author": "Fabio Carvalho Resende", "text": "6 x 0 BRASIL ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1571, "fields": {"author": "Gilberto Jose da Silva", "text": "Pra quem n\u00e3o sabe \u00e9 aquele mesmo hotel que a Ana Hickimann estava!!!", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1572, "fields": {"author": "Paulo", "text": "O Brasil deve vencer, mas vai ser um jogo dificil.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1573, "fields": {"author": "Pedro", "text": "1x0 no minino mano o Bauza vai vim todo na retranca", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1574, "fields": {"author": "Max Eastman", "text": "Enquanto isto o Senado gasta 283 mil na decora\u00e7\u00e3o de um gabinete.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1575, "fields": {"author": "Ramon Assis", "text": "Do Romero Juc\u00e1,s\u00f3 pode ser de ouro esse gabinete ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1576, "fields": {"author": "Andre Mello", "text": "O l\u00edder do partid\u00e3o?", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1577, "fields": {"author": "Bruno Soares Rembolsas", "text": "galera na boa, vai todos torcer para o brasil e ficam ai com esses coment\u00e1rios falando da argentina para ne, vai da brasil 3x0 fora o baile...", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1578, "fields": {"author": "Matheus Gomes", "text": "SE TITE N\u00c3O SE TOCAR MESSI VAI DEITAR NO PAULINHO...\nBRASIL 2X0", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1579, "fields": {"author": "Ramon Assis", "text": "Gastar 283 mil com reforma do gabinete de romero juc\u00e1 \u00e9 sacanagem com o povo", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1580, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Bizzi", "text": "3x2 brasil com 2 de messi e um de neymar..2 do jesus...", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1581, "fields": {"author": "Bruno Oliveira da Costa", "text": "Jesus te Ou\u00e7a", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1582, "fields": {"author": "Ricardo Teixeira Gomes", "text": "O Carlinhos Brow vai jogar pela sele\u00e7\u00e3o?", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1583, "fields": {"author": "Eliel", "text": "Sele\u00e7\u00e3o pra assombra o mundo:Alison,marquinhos,miranda,daniel alves,marcelo,renato Augusto,Cassimiro ,Filipe Coutinho,Douglas costa,gabriel jesus,neymar", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1584, "fields": {"author": "Adelson Correia da Costa", "text": "Vai que Neymar faz um gol contra para agradar o Messy", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1585, "fields": {"author": "Ramon Assis", "text": "eu n\u00e3o duvido,do jeito q ele se p\u00f5e debaixo da saia do messi", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1586, "fields": {"author": "Thaize Haline F Coelho Cooper", "text": "Eu adoro oNeymar e jogo nele a minha esperanca para um novo titulo da Selecao, mas realmente nao entendo a mania de sempre querer ser o a sombra do Messi. Acorda Menino, voce e muito melhor que isso.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1587, "fields": {"author": "Vitor Gameiro", "text": "2x1 Brasil, vai ser um jogo duro!", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1588, "fields": {"author": "Careca", "text": "carlinhos brow ta na sele\u00e7\u00e3o??", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1589, "fields": {"author": "Matheus Bessa", "text": "RLX  neymar j\u00e1 ta bem treinado pelo bar\u00e7a , s\u00f3 chegar e vesti o uniiforme !!!", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1590, "fields": {"author": "Gr\u00eamio Campe\u00e3o do Mundo", "text": "Sele\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios e do Taffarel treinador de goleiros q protege o Alisson, Tite seja homem e exija Diego Alves no gol, destruindo na Europa, Alisson \u00e9 reserva da Roma, j\u00e1 viram q n\u00e3o \u00e9 grande coisa, e cad\u00ea o Luan do Gr\u00eamio na convoca\u00e7\u00e3o???", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1591, "fields": {"author": "Diego Martins", "text": "PALMEIRAS N\u00c3O TEM MUNDIAL !!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1592, "fields": {"author": "Robybone", "text": "N\u00e3o sabia q tinham convocado o carlinhos Brown... kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1593, "fields": {"author": "Felipe Smith", "text": "Marinho melhor que Gabriel Jesus", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1594, "fields": {"author": "Ederson Trama", "text": "o amigao deixa o clubismo de lado vc ta doidao.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1595, "fields": {"author": "Dhiegosantoss", "text": "O PALMEIRAS VAI SER CAMPE\u00c3O 2016... SEM MIMIMI... MUNDIAL DE 1951.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1596, "fields": {"author": "Luiz Idealista", "text": "O que o Carlinhos Brown t\u00e1 fazendo ai,.....vai cantar as babaquices dele?", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1597, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "o neymar faria alguma falta na sele\u00e7\u00e3o, ou a sua aus\u00eancia seria melhor  ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1598, "fields": {"author": "Renato Pc", "text": "Parece aquelas perguntas rid\u00edculas da globo no meio do jogo", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1599, "fields": {"author": "Andre Lima", "text": "kkkkkkkkkkkk", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1600, "fields": {"author": "Andre Lima", "text": "verdade , pergunta besta ... segue o lider ! ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1601, "fields": {"author": "Danilo", "text": "Felipe massa j\u00e1 vai se aposentar. O que ser\u00e1 dessa sele\u00e7\u00e3o. ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1602, "fields": {"author": "Carolina Silva Santos", "text": "Lucas Lima, Fagner , weverton esquece n\u00e9 ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1603, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Bauza retranqueiro vai botar pra ca\u00e7ar o neymar podem tirar print.", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1604, "fields": {"author": "Renato Pc", "text": "MESSI joga??", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1605, "fields": {"author": "Matheus Gomes", "text": "quando ele n\u00e3o jogou por estar suspenso o Brasil venceu com um placar el\u00e1stico, mas quando o Paulinho joga a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai mal, mas fica mais limitada, Giuliano contra a bolivia foi muito bem o meio de campo fica mais versatil, Paulinho a todo momento comete erros toscos, Tite vamos repensar esse jogador por favor, nada contra a china Renato joga l\u00e1 e \u00e9 otimo jogador, mas PAUINHO???", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1606, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Ribeiro", "text": "Esta t\u00e3o equilibrado e emocionante os campeonatos europeus, que pena ter que parar para esses jogos chatos da sele\u00e7\u00e3o. ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1607, "fields": {"author": "Fabio Santos", "text": "Marinho e um jogador que desequilibra qualquer jogo", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1608, "fields": {"author": "Octavio Gabino", "text": "Tomara que a Argentina goleie estes frescos......", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1609, "fields": {"author": "Cpi Troll", "text": "O S\u00e3o Paulo j\u00e1 foi rebaixado !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1610, "fields": {"author": "Gustavo Santos", "text": "Quem tem Rodrigo Caio n\u00e3o precisa de Neymar", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1611, "fields": {"author": "Eliel", "text": "Messi o melhor de todos os tempos...", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1612, "fields": {"author": "Emanuel Felipe", "text": "Casemiro se recuperou a tempo n\u00e3o?", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1613, "fields": {"author": "Sergio Vidal", "text": "VAMOS MASSA ATLETICANA LOTAR O MINEIR\u00c3O PARA APOIAR A ARGENTINA DE LUCAS PRATTO", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1614, "fields": {"author": "Sergio Vidal", "text": "PRA IMA DELES PRATTO  BRASIL 3 X 0 3 GOLS DO URSO", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1615, "fields": {"author": "Sergio Vidal", "text": "ARGENTINA 3 X 0 COM 3 GOLS DO PRATTO", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1616, "fields": {"author": "Sergio Vidal", "text": "VAMOS MASSA ATLETICANA LOTAR O MINEIRA\u00d5 E APOIA O PRATTO", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1617, "fields": {"author": "Maria Eu Sei Que Voc\u00ea Treme", "text": "Infelizmente Argentina 4x2 Brasil", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1618, "fields": {"author": "Elbert", "text": "O Pratto, ai lado de Messi,  vai deitar e rolar em cima da nossa sele\u00e7\u00e3o falida!", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1619, "fields": {"author": "Neilton Paulo Einstein", "text": "kkkkkkkk falida igual seu coment\u00e1rio idiota", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1620, "fields": {"author": "Marcelo Nicolau da Silva", "text": "Pra cima DELES Argentina , Brasil e molezinha ", "news": 15, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1621, "fields": {"author": "Herbert Funai de Oliveira", "text": "A melhor cisa foi ter voltado pro Chelsea\n", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1622, "fields": {"author": "Rafael Eurico Louren\u00e7o", "text": "Cad\u00ea os Haters que criticavam, t\u00e1 a\u00ea \u00f3 ... O cara \u00e9 bola, passou por uma fase ruim, mas tamb\u00e9m foi jogar em um campeonato de baixo n\u00edvel, s\u00f3 fica bom jogando com quem \u00e9 bom, fato. ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1623, "fields": {"author": "Lucas Morais", "text": "Mas ele s\u00f3 pipoca quando a coisa aperta, sempre foi assim!", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1624, "fields": {"author": "Rafael Eurico Louren\u00e7o", "text": "Pipoca nada, \u00e9 um excelente zagueiro o 7 a 1 n\u00e3o foi culpa dele.", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1625, "fields": {"author": "Lucas Morais", "text": "Suarez discorda! ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1626, "fields": {"author": "Tulio Palacio Brasil", "text": "queriam queimar o cara vinha de contus\u00e3o era duvida e mesmo assim colocaram ele....ai fica facil o bar\u00e7a com o ataque voando e ele meia boca...", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1627, "fields": {"author": "Draconiano", "text": "vamos voltar 2 anos atras e ver o que ele fez no 7 x 1", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1628, "fields": {"author": "Rafael Eurico Louren\u00e7o", "text": "Mostre-nos algum jogador que fez alguma coisa na ocasi\u00e3o. E quanto ao  lance do Su\u00e1rez,  que zagueiro n\u00e3o leva ol\u00e9, entrou no fogueira, fora de ritmo com os caras voando em alto n\u00edvel, era de se esperar. E outra coisa no futebol n\u00e3o se vive de passado, no atual momento David Luis est\u00e1 jogando um bom futebol, sem mais.", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1629, "fields": {"author": "Fabr\u00edcio Alves", "text": "Impressionante!!!! Aparece todo tipo de torcedor nesse espa\u00e7o: a democracia \u00e9 linda por causa disso. Todos podem expressar sua opini\u00e3o, mesmo que seja totalmente lun\u00e1tica e fora da realidade. At\u00e9 Davizetes existem no mundo, para vc ver. DL4 \u00e9 um zagueiro nota 4; parece uma barata-tonta e n\u00e3o tem senso de posicionamento e t\u00e1tico nenhum", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1630, "fields": {"author": "Lucas Souza", "text": "a diretoria do corinthians fez uma reuni\u00e3o e decidiram destituir s\u00e3o jorge agora \u00e9 santa rita do passa QUATRO", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1631, "fields": {"author": "Lucas Souza", "text": "corinthians o melhor aluno do enem. enemlibertadores enempaulista enembrasileir\u00e3o enemcopa do brasil", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1632, "fields": {"author": "Fabr\u00edcio Alves", "text": "Pior t\u00e1 os mulambinhos marrentinhos do Rio, que passaram o campeonato todo dizendo que sentiam um tal cheirinho de Hepta (nem matem\u00e1tica b\u00e1sica eles sabem). E agora s\u00f3 sentem \u00e9 cheirinho de decep\u00e7\u00e3o e de pentaelimina\u00e7\u00e3o (ou ser\u00e1 de estrume?!)", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1633, "fields": {"author": "Bernado Souza", "text": "ANTONIO CONTE e italiano filho, o italiano preza no futebol? uma defesa forte. se david fosse ruim, duvido que conte traria ele. ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1634, "fields": {"author": "Fabr\u00edcio Alves", "text": "Nada a ver esse racioc\u00ednio. Esse post est\u00e1 atraindo muito comentarista lun\u00e1tico. N\u00e3o sabia que havia tanta Davizete no mundo. ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1635, "fields": {"author": "Lucas Mateus", "text": "Ele virou goleiro?", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1636, "fields": {"author": "Alberto David Nogueira dos Santos", "text": "quem nasceu para ser 7 a 1 jamais sera Junior Baiano :)", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1637, "fields": {"author": "Marcos Paulo Lopes", "text": "Ta jogando bem mais na sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais chance.   Thiago Silva marquinhos Miranda s\u00e3o melhores  ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1638, "fields": {"author": "Ricardo Teixeira Gomes", "text": "Jogar no PSG \u00e9 decr\u00e9scimo na carreira...", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1639, "fields": {"author": "Felipe de Paula Andrade", "text": "na  boa  davi luiz  deu muito certo coma  camisa  do chelsea no  psg  n\u00e3o \u00e9ra  pra  ele", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1640, "fields": {"author": "Elton Timm", "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o de vez em quando leva 7.............", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1641, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Globo iniciando o lobby para o seu retorno para a Sele\u00e7\u00e3o.", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1642, "fields": {"author": "Erlan Tostes", "text": "David Luiz agora \u00e9 goleiro pra ter recorde pessoal de menos vazado?", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1643, "fields": {"author": "Carlos Menna Barreto Junior", "text": "E aqui toma 7 em um jogo s\u00f3... o cara \u00e9 muito ruim...", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1644, "fields": {"author": "Waltencir Jose da Silva", "text": "ele possui outro recorde, tomar 7 gols em um jogo.", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1645, "fields": {"author": "Marcos Paulo Lopes", "text": "7a1 ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1646, "fields": {"author": "Pedro Henrique", "text": "o minino ruim", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1647, "fields": {"author": "Gl\u00e1ucio", "text": "A zaga do Chelsea est\u00e1 s\u00f3lida pq est\u00e1 jogando com 3 zagueiros, e n\u00e3o pq o david luiz chegou. Cahill sinistroooooo", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1648, "fields": {"author": "Jorge Alberto de Oliveira", "text": "Cahill ainda tem pesadelos com Emerson Sheik e Paolo Guerrero.", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1649, "fields": {"author": "Jorge Alberto de Oliveira", "text": "Cahill ainda tem pesadelos com Paolo Guerrero", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1650, "fields": {"author": "Leandro Silva", "text": "N\u00e3o me inventem em dar moral pro famoso respons\u00e1vel pelo nosso 7 x 1. Zagueiro que acha que \u00e9 atacante e vive abandonando a fun\u00e7\u00e3o t\u00e1tica. Me d\u00e1 arrepio ver esse tipo de mat\u00e9ria. Queria que ele jogasse o que ele pensa que joga. ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1651, "fields": {"author": "Daniel Camara da Silva", "text": "ele n\u00e3o \u00e9 o unci responsavel dos 7x1 n\u00e3o adianta querer creditar um vexame encima de um jogador s\u00f3 sendo que ele nao jogou sozinho", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1652, "fields": {"author": "Leandro Silva", "text": "Mas 3 gols tomados foi respons\u00e1vel direto sim, pois em todos estava no meio campo no momento do ataque da Alemanha. Hoje temos uma defesa s\u00f3lida e n\u00e3o precisamos regredir no tempo para o tempo do pior vexame da hist\u00f3ria desportiva nacional. ", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1653, "fields": {"author": "Daniel Camara da Silva", "text": "NESSE PONTO EU CONCORDO JOGADOR DE SELE\u00c7\u00c3O ELE REALMENTE N\u00c3O \u00c9 MAS UMA COISA \u00c9 FATO ELE VEM TENDO BOAS ATUA\u00c7\u00d5ES NO CHELSEA", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1654, "fields": {"author": "Isaac", "text": "Ele s\u00f3 vai igualar o record pessoal quando ficar SETE jogos sem levar gols.", "news": 16, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1655, "fields": {"author": "Alejandro Gutierrez", "text": "tem t\u00e9cnica e for\u00e7a de vontade suficientes pra apresentar um futebol melhor do que esse que vem apresentando, decaiu esse ano, sou torcedor do real mas acho que ele jogando coletivamente consegue ser o melhor do mundo de novo. Tomara que fa\u00e7a uma grande temporada! hala madrid", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1656, "fields": {"author": "Ailton Silva", "text": "Joga muito.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1657, "fields": {"author": "Lucas Leal", "text": "concordo, acho que depois da les\u00e3o na euro ele n\u00e3o foi o mesmo. apesar de estar 100% fisicamente me parece sem confian\u00e7a, principalmente nas finaliza\u00e7\u00f5es.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1658, "fields": {"author": "Alan Cruz Mateus", "text": "T\u00e9cnica ?????  kkkkkkk aham sei .", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1659, "fields": {"author": "Solange", "text": "Esses fans e torcedores do CR7 e Real Madrid s\u00e3o uma piada. Ra\u00e7a nojenta !", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1660, "fields": {"author": "Vanessa Soarez", "text": "Solange, piadas que sempre vem de voc\u00eas, querendo que Cristiano Ronaldo com 31 anos tenha a mesma performance dos seus 23 anos da \u00e9poca de Manchester United. E que vivem reclamando de algu\u00e9m que mesmo longe do seu real rendimento, ainda faz mais de 50 gols por temporada, quando somente 2 ou 3 jogadores em todo o mundo conseguem este feito. Tu e outros ae vem bostejar, achando que fazer mais de 50 gols por temporada \u00e9 a coisa mais simples do mundo,  quando tantos outros ae com 23 anos,  tipo o Neymar, n\u00e3o chega nesse numero ao termino de uma temporada. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1661, "fields": {"author": "Jean Victor Silva e Souza", "text": "ELE VAI SER O MELHOR DO MUNDO ESSE ANO ! TEM BASTANTE GOLS E FOI CAMPE\u00c3O DA EUROPA DUAS VEZES UMA PELA SELE\u00c7\u00c3O E OUTRA PELO REAL ! SAUDA\u00c7\u00d5ES RONALDISTAS ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1662, "fields": {"author": "Alexsandro Santos", "text": "Claro se Neymar batesse a quantidade de penaltis que CR7 bate... fora que CR7 fica na banheira, Suarez bem melhor que CR7 hoje, isso \u00e9 incontest\u00e1vel ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1663, "fields": {"author": "Cristiano Penaldo 7", "text": "o problema \u00e9 que a palavra ronaldo e coletivamente n\u00e3o cabem na mesma senten\u00e7a..  ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1664, "fields": {"author": "Matheus Almeida Ferreira", "text": "Melhor do mundo!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1665, "fields": {"author": "Daniel Lima", "text": "Joga facil", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1666, "fields": {"author": "Diego", "text": "Daniel vc agora t\u00e1 apelando o melhor do Mundo t\u00e1 vacilando ele joga muito,/ mas n\u00e3o jogando nem s\u00f3 e nem coletivamente, Mas vai ser eleito novamente.\n\n\n\n\n\n\n\n\n", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1667, "fields": {"author": "Daniel Lima", "text": "Apelando n\u00e3o, compara com qualquer um ele joga Facil", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1668, "fields": {"author": "Solange", "text": "Melhor do mundo \u00e9 o Messi, aceitem este fato Ronaldetes.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1669, "fields": {"author": "Daniel Lima", "text": "essa modinha de rivalidade, os 2 s\u00e3o excelentes jogadores pronto.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1670, "fields": {"author": "Bianca Cardozo", "text": "Daniel Lima N\u00e3o \u00e9 rivalidade, \u00e9 a verdade...Messi est\u00e1 acima de todos no futebol atual.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1671, "fields": {"author": "Angelim", "text": "Messi j\u00e1 ganhou copa do mundo? N\u00c3O. Messi j\u00e1 ganhou copa am\u00e9rica? N\u00c3O, perdeu duas seguidas pro Chile. Messi j\u00e1 foi eleito o melhor fora de outro time? N\u00c3O pois s\u00f3 jogou no Barcelona. CR7 j\u00e1 ganhou todos os t\u00edtulos poss\u00edveis inclusive uma in\u00e9dita Eurocopa por Portugal seu pa\u00eds. Por que ele \u00e9 o jogador mais caro em atividade...acho que n\u00e3o preciso dizer mais.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1672, "fields": {"author": "Rodrigo Costa Silva", "text": "Perfeito coment\u00e1rio.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1673, "fields": {"author": "Alexsandro Santos", "text": "e? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Pepe tbm ganhou e fez mais que CR7 man.... ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1674, "fields": {"author": "Alexsandro Santos", "text": "na moral, \u00e9 ser muito louco dizer que CR7 \u00e9 melhor que Messi... por favor velho.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1675, "fields": {"author": "Angelim", "text": "Quando Messi ganhar algum t\u00edtulo de express\u00e3o fora do Barcelona me avisem. Maradona ganhou uma copa do mundo com um time mediano, CR7 ganhou uma Eurocopa com um time que todos falavam que n\u00e3o ia passar nem da primeira fase. Fazer gra\u00e7a no Barcelona \u00e9 f\u00e1cil, dif\u00edcil e pegar outro time e fazer a diferen\u00e7a. Outro exemplo Rom\u00e1rio em 94 fez a diferen\u00e7a com um time limitado. Pra ficar fazendo gra\u00e7a com a bola prefiro ronaldinho ga\u00facho. Futebol \u00e9 feito de gol e t\u00edtulos importantes n\u00e3o s\u00f3 pelo clube mas pela sele\u00e7\u00e3o de seu pa\u00eds.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1676, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, \"Messi j\u00e1 foi eleito o melhor fora de outro time?\" Se for seguindo esse teu crit\u00e9rio, Pel\u00e9, George Best, Maldini, Iniesta,  Garrincha e muitos outros s\u00e3o uns B*O*S*T*A*S pois esses citados nunca foram os mesmo em outros times e alguns(Maldini e Iniesta) nunca chegaram a jogar por outros clubes,  Pel\u00e9 jogou por 19 anos no Santos e ninguem disse nada.... ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1677, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, a verdade \u00e9 que na hist\u00f3ria n\u00e3o teve 1 craque/g\u00eanio que n\u00e3o jogou  em um time cheio de estrelas, por exemplo o Pel\u00e9, Pel\u00e9 teve Coutinho , Pepe, Zito, Gilmar, Calvet, Meng\u00e1lvio, e depois Edu, Toninho Guerreiro e Euz\u00e9bio. Ent\u00e3o porque esse crit\u00e9rio s\u00f3 \u00e9 usado com o Messi ?? Essas Ronaldetes.... ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1678, "fields": {"author": "Angelim", "text": "Sim pra finalizar ganhou a Liga dos Campe\u00f5es pelo Manchester United e \u00e9 o maior goleador do torneio de todos os tempos...sem falar que ainda vai fazer muitos outros. Vou ficar por aqui, pois tem muito jogador de v\u00eddeo game dando opini\u00e3o sem saber a hist\u00f3ria dos jogadores.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1679, "fields": {"author": "Isaque", "text": "O cara \u00e9 o maior goleador de todos os tempos por 5 gols apenas... Sendo que jogou 20 partidas a mais que o segundo colocado... Pelo visto, pelo oque anda acontecendo com o CR7, ele n\u00e3o vai fazer quase \u00e9 nada nessa temporada", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1680, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, gosto do futebol do CR7 mas at\u00e9 agora ele n\u00e3o esta jogando nada em 16-17, se fizer 30 gols na temporada vai ser lucro(Se mantiver essa m\u00e9dia) nem contra o Legan\u00e9s e contra o Legia o CR7 esta conseguindo marcar.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1681, "fields": {"author": "Angelim", "text": "J\u00e1 vem um louco querer comparar com Pel\u00e9...por favor menos. J\u00e1 ouviu falar no Cosmos, Botafogo, Bauru...volta pro v\u00eddeo game.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1682, "fields": {"author": "Dre", "text": "Q bobagem \u00e9 essa de querer diminuir Messi ou CR7?? Parece crian\u00e7a...Os dois s\u00e3o os maiores dessa gera\u00e7\u00e3o, disparado. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1683, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa,Angelim , volte pro v\u00eddeo game rapaz... O cara fala \"Messi j\u00e1 foi eleito o melhor fora de outro time? \". E por acaso o Pel\u00e9 foi considerado melhor em outro ?? Ele no Cosmos j\u00e1 estava no final de carreira. N\u00e3o existe isso de tem que provar em outro clube... Se for seguindo essa tua l\u00f3gica Iniesta \u00e9 uma b*o*s*t*a segundo voc\u00ea", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1684, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Esse Angelim \u00e9 um tipico de jogador de v\u00eddeo game, n\u00e3o conhece os craques, diz que um jogador tem que provar em outro clube sendo que na hist\u00f3ria tiveram v\u00e1rios craques que permaneceram no seu clube at\u00e9 o fim de carreira ou sa\u00edram depois de 15 anos de hist\u00f3ria no clube, mas pra esse jogadorzinho de Play 4 um \u00e9 melhor que o outro pois jogou em mais clubes kkkkkkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1685, "fields": {"author": "Valdeny Cavalcante Marinho", "text": "Pel\u00e9 provou ser um grande jogador no Santos e na sele\u00e7\u00e3o. Messi s\u00f3 joga bem no Barcelona, por isso sempre vai est\u00e1 abaixo do CR7.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1686, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, no caso, eu estava falando de clubes mesmo, mesmo se formos comparar tendo clube e sele\u00e7\u00e3o, tem Zico, que jogou muito no Flamengo. Voc\u00ea comparar jogadores com base nos times que os mesmos jogam e onde eles jogaram \u00e9 uma piada.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1687, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, por exemplo, segundo essa l\u00f3gica, Cannavaro foi melhor que Maldini pois jogou bem em mais clubes.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1688, "fields": {"author": "Valdeny Cavalcante Marinho", "text": "Isaque, n\u00e3o se fa\u00e7a de tonto. Chore menos sua Lionete.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1689, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, c-omo eu sabia... A Ronaldete n\u00e3o tem argumentos...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1690, "fields": {"author": "Angelim", "text": "Isaque daqui a pouco vai querer falar da marta da sele\u00e7\u00e3o ou feminina ou do Michael Jordan do basquete pra tentar argumentar kkkkkkkkkk...........", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1691, "fields": {"author": "Leandro", "text": "Mano na boa, na boa mesmo....Mano....na boa....na boa mano...Manooooooooo!!! ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1692, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Angelim, foi s\u00f3 uma compara\u00e7\u00e3o de craques que jogaram bem em seus clubes, se voc\u00ea n\u00e3o tem argumentos para rebater, ent\u00e3o isso a\u00ed eu j\u00e1 acho normal para uma Ronaldete.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1693, "fields": {"author": "Moacir C\u00e9sar Pena J\u00fanior", "text": "Meu Deus que coisa pat\u00e9tica essas duas ronaldetes Angelim e Valdeny Marinhio, argumenta\u00e7\u00e3o zero para querer comparar desiguais! Messi \u00e9 g\u00eanio de futebol, maior jogador de futebol de todos os tempos! Cr7 nada mais do que um bom atacante goleador decadente em final de carreira..", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1694, "fields": {"author": "Prisco Passo", "text": "CR7 j\u00e1 ganhou a Copa Am\u00e9rica? N\u00e3o. J\u00falio Baptista SIM ... kkkkk ... t\u00f4 aqui s\u00f3 pra zuar mesmo kkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1695, "fields": {"author": "Paulo Sergio", "text": "S\u00f3 uma pergunta. O que seria do Real Madri e Barcelona sem os estrangeiros ???", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1696, "fields": {"author": "Bruno Leal Bernardes", "text": "Seriam grandes clubes, afinal sempre tiveram jogadores nacionais que fizeram hist\u00f3ria.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1697, "fields": {"author": "Paulo Sergio", "text": "S\u00f3 s\u00e3o o que s\u00e3o por causa dos estrangeiros !!!! Sou muito mais todos os 12 grandes clubes do Brasil do que esses !!!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1698, "fields": {"author": "Geraldo Costa", "text": "S\u00f3 te corrigindo, O que seria a Europa sem estrangeiros...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1699, "fields": {"author": "Samuel Silva de Souza", "text": "Ra\u00fal\n", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1700, "fields": {"author": "Thiago Araujo Jacob", "text": "Paulo quais seriam os 12 grandes  do brasil  ?", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1701, "fields": {"author": "Igor de Souza Santos", "text": "CLARO QUE O MESSI \u00c9 MONSTRO , mas aquele Bar\u00e7a de Guardiola s\u00f3 com os espanhois j\u00e1 seria um tima\u00e7o ... VILLA, XAVI ( AUGE) , INIESTA( AUGE) , PUYOL, FABREGAS, PIQUE, PEDRO, BUSQUETS ..", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1702, "fields": {"author": "Paulo Sergio", "text": "Os 4 do Rio, os 4 de S\u00e3o Paulo, 2 do Rio Grande do Sul e 2 de Minas Gerais !!! 12 grandes !!!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1703, "fields": {"author": "Paulo Sergio", "text": "Esses caras s\u00f3 pensam neles e nos seus bolsos !!! Ronaldo fenomeno \u00e9 outro que t\u00e1 l\u00e1 administrando um time dos EUA que n\u00e3o precisa nem um pouco dele enquanto o S\u00e3o Cristov\u00e3o t\u00e1 l\u00e1 entregue aos ratos !!!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1704, "fields": {"author": "Manuel Couto Cal\u00f3", "text": "vai chegar aos 1000 gols", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1705, "fields": {"author": "Thaize Haline F Coelho Cooper", "text": "1000 gols so Pele !!! kakakakakakakkaka", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1706, "fields": {"author": "Sempre Vasc\u00e3o", "text": "pele nunca vai ser melhor q esse cara...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1707, "fields": {"author": "Sempre Vasc\u00e3o", "text": "romario tbm tem 1000 .", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1708, "fields": {"author": "Thiago Almeida", "text": "Tulio tamb\u00e9m tem 1000 gols!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1709, "fields": {"author": "Sempre Vasc\u00e3o", "text": "kkkkkkkkkkkk tulio n\u00e3o ele conta at\u00e9 de golzinho no asfalto", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1710, "fields": {"author": "Sr Sebajes", "text": "Falta muito pra chegar ao maior artilheiro de todos a grande g\u00eanio da \u00e1rea Romario.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1711, "fields": {"author": "Alan Cruz Mateus", "text": "No videogame igual aos f\u00e3s alienados dele. kkkkkkkkkkkkkk.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1712, "fields": {"author": "Sempre Vasc\u00e3o", "text": "o cara foi f.o,d.a", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1713, "fields": {"author": "Solange", "text": "Vai chegar no seu video game kkkkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1714, "fields": {"author": "Evandro Figueiredo", "text": "enquanto isso... o Palmeiras continua sem mundial...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1715, "fields": {"author": "Henrique Silva", "text": "CR7 o melhor... Messi enganador", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1716, "fields": {"author": "Guilherme Liberato Gomes dos Prazeres", "text": "CRM1T000", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1717, "fields": {"author": "Guilherme Alves", "text": "Monstro!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1718, "fields": {"author": "Renato da Cruz Rocha", "text": "Em discurso Cristiano declarou: Para de me secar NETO!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1719, "fields": {"author": "Rodney Pinto de Andrade", "text": "Esqueceram de botar que ele conquistou a supercopa da uefa de 2014 ein, 2x0 contra o sevilla 2 gols dele!!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1720, "fields": {"author": "Sandro Loopi", "text": "com esse novo contrato fica claro que as especula\u00e7\u00f5es sobre as transfer\u00eancias de clubes d\u00e3o por encerradas, CR7 aposentar\u00e1 no Santiago Bernabeu; PRONTO !!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1721, "fields": {"author": "Henrique", "text": "N\u00c3O! 2021 estar\u00e1 no United", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1722, "fields": {"author": "Sidney Silva dos Santos", "text": "Gostem ou n\u00e3o desse cara,  o fato \u00e9 que contra n\u00fameros n\u00e3o existem argumentos, \u00e9 surreal no futebol moderno um jogador ter mais gols do que partidas 371 gols em 360 jogos .", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1723, "fields": {"author": "Flavio Lucas", "text": "Bar\u00e7a + Bar\u00e7a + 1 = Real Madrid", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1724, "fields": {"author": "Vanessa Soarez", "text": "A serenidade no olhar de quem jogou em alto n\u00edvel a carreira praticamente inteira e que mesmo em temporadas que n\u00e3o podemos dizer que estavas na sua melhor fase, ainda fez mais de 50 gols. Est\u00e1 aqu\u00e9m do seu real rendimento, mas temos que considerar a sua idade, e antes de digitarmos besteiras a seu respeito, reconhecer que, com essa idade, pouqu\u00edssimos jogadores chegam a marca de 50 gols por temporada. Se fosse algo f\u00e1cil, Messi, ele e na temporada passada, o Suarez n\u00e3o seriam os \u00fanicos a conseguir.  E qualquer Neymar da vida com 24 anos conseguiria, mas ...  ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1725, "fields": {"author": "Sanini de Souza Ign\u00eaz", "text": "S\u00f3 o \u00f3culos dele deve d\u00e1 pra comprar um apartamento. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1726, "fields": {"author": "Janaina Silva do Nascimento", "text": "Parab\u00e9ns Cristiano pela renova\u00e7\u00e3o voc\u00ea merece.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1727, "fields": {"author": "Osvaldo Souza", "text": "CR7 vai ganhar a bola de ouro sem merecer!! E \u00e9 claro q ele n\u00e3o \u00e9 melhor jogador q Messi, mas o cara \u00e9 muito motivado, empenhado e persistente, isso sim!! Tem + vontade de ser o melhor q talento!!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1728, "fields": {"author": "Ricardo Cruz", "text": "CR7 vai se aposentar com uns 700, 750 gols na carreira, folga tranquila pra ser o maior nome do clube em todos os tempos.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1729, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "Enquanto isso seu time contrata marcelo cirino por 3 anos e dami\u00e3o por 1 ano e meio!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1730, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "Messi e Cristiano Ronaldo , o resto \u00e9 inven\u00e7\u00e3o!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1731, "fields": {"author": "Rodrigo Costa Silva", "text": "371 gols em 360 jogos oficiais (m\u00e9dia de 1,03). \nMelhor do mundo.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1732, "fields": {"author": "Rangel Felipe Mees", "text": "Ate final do ano cai de 1 e Daqui mais uma temporada vai cai pra 0,90 0,80 a m\u00e9dia  \u00e9 se continuar at\u00e9 2021 n\u00e3o passa dos 0,60", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1733, "fields": {"author": "Jose Alceu", "text": "perto do fenomeno e so correria...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1734, "fields": {"author": "Guilherme Benti", "text": "qlq um perto do Ronald\u00e3o eh dente de leite!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1735, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Nazario", "text": "Deve ganhar o premio FIFA, foi o melhor da temporada.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1736, "fields": {"author": "Santino Silva dos Santos", "text": "Fera", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1737, "fields": {"author": "F\u00e1bio Silvano", "text": "messi &gt;neymar&gt;suarez&gt;griezmann&gt;CR7", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1738, "fields": {"author": "Claudio Sep Zl", "text": "Ficam um monte de mocinhas brigando por Messi e CR7. Virem homens.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1739, "fields": {"author": "Nat\u00e1lia", "text": "vai ter que pedir dicas pro Z\u00e9 para pder jogar at\u00e9 os 41", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1740, "fields": {"author": "Sam", "text": "Sas\u00e1 do FOG\u00c2O joga mais q o Cristiano!!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1741, "fields": {"author": "Alexandre Seabra", "text": "CR7  \u00e9  o melhor do mundo.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1742, "fields": {"author": "Solange", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1743, "fields": {"author": "Washington Luiz Rodrigues Garcia", "text": "Anota a\u00ed... melhor do Mundo em 2016!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1744, "fields": {"author": "Walace Alexandre da Silva", "text": "ROMARIO&gt;RONALDO&gt;ZIDANE&gt;MESSI&gt;RONALDINHO&gt;CR7", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1745, "fields": {"author": "Nelson Fernandes de Almeida Junior", "text": "Quanto?\n", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1746, "fields": {"author": "Henrique", "text": "R$ 7,121,874,544,10", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1747, "fields": {"author": "Jose Manoel Cardoso Trindade Trindade", "text": "Jogador comum esse CR7....nas decadas de 70/80/90 tinhamos jogadores muito melhores que esse jogador/manequim.....hoje temos muito dirigentes cegos....", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1748, "fields": {"author": "Fernando Pereira Ribeiro", "text": "V\u00e3o ter que renovar o contrato do S\u00e9rgio Ramos at\u00e9 2021 tbm.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1749, "fields": {"author": "Jeovani Confessor Oliveira", "text": "Nem Messi nem Cristiano v\u00e3o dormir hoje, preocupados com o que vcs acham deles. Tontos!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1750, "fields": {"author": "Aristeu dos Santos", "text": "Parab\u00e9ns, craque; parab\u00e9ns Empresa de Futebol!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1751, "fields": {"author": "Ricardo Teixeira Gomes", "text": "Que roupinha...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1752, "fields": {"author": "Tomaz Robinson Oliveira de Faria", "text": "KKKKK, VASCOITADO SE ESTREPOU, CONTUDO N\u00c3O VAI CAIR DE NOVO PRA TERCEIRONA, VASCAIDOS EST\u00c3O ALIVIADOS", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1753, "fields": {"author": "Rafael de Souza", "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 com 31 anos, pela fun\u00e7\u00e3o que ele exerce e pelo tempo que exerce, claro que ele n\u00e3o vai conseguir manter esse alto n\u00edvel pra sempre. Creio que o Real, com Zidane ou com um pr\u00f3ximo treinador, perceba isso, o CR pode ser tranquilamente um Centro Avante daqui um tempo, ou talvez at\u00e9 na pr\u00f3xima temporada e assim dever\u00e1 tentar recorrer a um novo refor\u00e7o pra ponta esquerda. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1754, "fields": {"author": "Leonardo dos Santos Barbosa", "text": "me falem um titulo que o messi tem que o cr7 nao tenha?  o an\u00e3o nao vai sair nunca do bar\u00e7a, porque sabe que saindo de la, vai render e conquistar o mesmo que pela argentina: NADA", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1755, "fields": {"author": "Prisco Passo", "text": "Jogar o espanhol mostra ser muito melhor para obten\u00e7\u00e3o de n\u00fameros e recordes... Os n\u00fameros de CR7 no Real s\u00e3o infinitamente superiores aos que t\u00eam no United... No Real ele tem n\u00fameros melhores que Messi no Bar\u00e7a... Seria bom ver Messi disputando a Premier League para ter um melhor par\u00e2metro.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1756, "fields": {"author": "Franco Agostinho", "text": "J\u00e1 n\u00e3o ta jogando mais nada hj em dia,imagina em 2021.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1757, "fields": {"author": "Jefferson da Silva", "text": "Anglim, Muito sem no\u00e7\u00e3o o que voc\u00ea escreveu. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1758, "fields": {"author": "Lhuan Barros", "text": "Se n\u00e3o t\u00e1 jogando nada hoje, imagina em 2021?  Vai t\u00e1 no n\u00edvel do Alecgol!  ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1759, "fields": {"author": "Ana Brenda Contreras", "text": "QUE LINDINHO ESSE MO\u00c7O COM ESSE OCULOS......", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1760, "fields": {"author": "Flavio Lopes", "text": "Craque!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1761, "fields": {"author": "Cleiton Vitalino", "text": "Ser\u00e1 que teremos tamb\u00e9m mais cinco anos de propaganda com o Clear men? kkkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1762, "fields": {"author": "Willian Frota Vilas Boas Costa", "text": "\"Eu me $into muito bem l\u00e1...\"", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1763, "fields": {"author": "Heverton Sim\u00e3o Concei\u00e7\u00e3o", "text": "Bianca Cardozo \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea compara no individual  nos  clubes e nas sele\u00e7\u00f5es da\u00ed voc\u00ea v\u00ea quem \u00e9 o melhor simples assim !!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1764, "fields": {"author": "Joan Danilo", "text": "sai arm\u00e1rio na mesma velocidade em que baixa a qualidade de seu futebol!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1765, "fields": {"author": "Miguel Rojas", "text": "Troca pelo Romeiro!! KKK", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1766, "fields": {"author": "Herman Sales", "text": "Joga demais. Mas \u00e9 t\u00e3o feio quanto. Kkkkkkkkkkkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1767, "fields": {"author": "Bruno Silva Campos", "text": "Contrato de 5 anos? Esses clubes sao loucos. 3 anos no maximo", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1768, "fields": {"author": "Renato da Cruz Rocha", "text": "CR7 fez certinho de n\u00e3o ficar com a 9...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1769, "fields": {"author": "Jansen Carlos", "text": "O Real vai se arrepender.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1770, "fields": {"author": "Tomaz Robinson Oliveira de Faria", "text": "QUASE VEIO PRO MENG\u00c3O, FALTOU UMA MIERRECA", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1771, "fields": {"author": "Carlos Henrique", "text": "Mito..  Coloca esse tal de Messi no bolso ! \n\nDizem que ele \u00e9 o maior sendo que nem tem um t\u00edtulo sequer na sele\u00e7\u00e3o Argentina. Kkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1772, "fields": {"author": "Jefferson Rodrigues dos Santos", "text": "Lenda, monstro sagrado do futebol mundial, \u00eddolo de uma gera\u00e7\u00e3o e guerreiro! Espelho para sociedade moderna que pen\u00faria de \u00eddolos reais! Espero que perpetue muito ainda no futebol. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1773, "fields": {"author": "Caio Vaz", "text": "Real Madrid t\u00e1 doido mesmo, o cara nem empurrar a bola de baixo da trave consegue mais.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1774, "fields": {"author": "Walter Luis Leite Carvalho de Miranda", "text": "7 temporadas pelo RALA e 6 t\u00edtulos, kkkkkkkkkk Messi em 10 anos de Bar\u00e7a tem 27 t\u00edtulos", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1775, "fields": {"author": "Ivo Holanda", "text": "27 t\u00edtulos sendo que uns 10 Trof\u00e9us Joan Gamper que \u00e9 um amistoso... Bela galeria...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1776, "fields": {"author": "Valdeny Cavalcante Marinho", "text": "Mas voc\u00ea est\u00e1 contando super copas e torneios amistosos. Messi tem 12 anos de Barcelona, que por sinal s\u00f3 joga bem l\u00e1, quero ver ser campe\u00e3o e melhor jogador da premier league. CR7 conseguiu isso mais de uma vez.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1777, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Ivo Holanda, s\u00e3o 29 t\u00edtulos sem o Joan Gamper...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1778, "fields": {"author": "Thiago da Paz Santos de Souza", "text": "Sobram 17, ainda assim, Messi tem ampla vantagem.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1779, "fields": {"author": "Valdeny Cavalcante Marinho", "text": "Acho que s\u00f3 um trof\u00e9u da premier league vale mais que uns 15 ou 20 titulos desses de Messi.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1780, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Valdeny, as coisas n\u00e3o funcionam que nem no seu mundinho n\u00e3o", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1781, "fields": {"author": "Valdeny Cavalcante Marinho", "text": "Isaque, aceita que \u00e9 melhor. \u00c9 um conselho, pois se continuar assim, quando o CR7 vencer a bola de ouro voc\u00ea vai ter um ataque do cora\u00e7\u00e3o e quando ele vencer o pr\u00eamio da FIFA voc\u00ea vai morrer de vez. Pelo seu bem cara.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1782, "fields": {"author": "Prisco Passo", "text": "Cara n\u00e3o compara o espanhol (camp. mineiro) com a premier league (campeonato paulista)... o n\u00edvel \u00e9 muito diferente.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1783, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, aceitar oque ? Ta Louco \u00e9 ? . Mano na boa, se ele vencer a Bola de Ouro, ele vai ter 4, j\u00e1 o outro l\u00e1.... Tem 5... ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1784, "fields": {"author": "Solange", "text": "Alguem viu o Penaldo contra o Leganes ? ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1785, "fields": {"author": "Solange", "text": "N\u00e3o teve nenhum penaltizinho pro in\u00fatil Penaldo bater ?? Ahhh poxa juiz\u00e3o.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1786, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, quase que ele faz um hat-trick Solange!!! S\u00f3 faltou 3 penaltis!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1787, "fields": {"author": "Solange", "text": "KKKKK", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1788, "fields": {"author": "Gabriel de Paula Silva", "text": "kkkkkkkk esse isaque comenta zoando o Ronaldo Varias vezes, achando que ele se importa e l\u00ea o que voc\u00ea escreve kkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1789, "fields": {"author": "Vitor Pereira", "text": "a cara de quem assinou um contrato por 5 anos em plena decad\u00eancia... parab\u00e9ns ao re4l que tem dinheiro para jogar fora.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1790, "fields": {"author": "Geraldo de Jesus Camargos", "text": "Aquela sala de trof\u00e9us diante da do Galo mineiro n\u00e3o vale nada.. rsrsrsrsrsrsrsrsrs   Eles ganharam uma copa do Brasil em cima do cruzeiro! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk turma do monot\u00edtulo!\n ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1791, "fields": {"author": "Felipe Cioletti Silva", "text": "Atr\u00e1s s\u00f3 do Robinho e do Fred, campe\u00f5es da Copa do Brasil 2016", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1792, "fields": {"author": "Guilherme Fauth", "text": "Olha s\u00f3 , um homem do futuro ! ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1793, "fields": {"author": "Leonardo Luiz Andreatta", "text": "Bom jogador. Daria um bom reserva para o Fernandinho no Fla.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1794, "fields": {"author": "Bianca Cardozo", "text": "Eu gosto do CR7, mas Messi \u00e9 o melhor do mundo, \u00e9 incompar\u00e1vel, est\u00e1 acima de todos atualmente, vamos ser realistas.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1795, "fields": {"author": "Rafael", "text": "Bianca isso que voc\u00ea falou mostra que tem mulheres que entendi mais de futebol do que muitos homens o Messi  consegue ser o melhor meia e o meior atacante ao mesmo tempo o cr7 \u00e9 vigor f\u00edsico o messi \u00e9 talento puro ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1796, "fields": {"author": "Ricardo Cruz", "text": "Na temporada atual, sim. Na temporada passada, que est\u00e1 em avalia\u00e7\u00e3o pra melhor do mundo, n\u00e3o. E \u00e9 exatamente isso que vc falou, incompar\u00e1vel, ent\u00e3o n\u00e3o fa\u00e7a isso, pelo bem do futebol, comparar Messi e Cristiano \u00e9 bizarro. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1797, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Campos", "text": "Se ele tivesse jogado a final da Euro,  Portugal teria perdido.A sorte de Portugal foi ele ter sa\u00eddo.  ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1798, "fields": {"author": "J\u00f3 Emanuel Martins Scalzer", "text": "Grande fen\u00f4meno que infelizmente nasceu no pa\u00eds errado ! Se ta numa sele\u00e7\u00e3o melhor com jogadores no m\u00ednimo nota 7,0 Cr7 ganharia uma copa do mundo f\u00e1cil... \n", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1799, "fields": {"author": "Solange", "text": "CR7 \u00e9 isso a\u00ed que voc\u00eas viram na temporada. Improdutividade, sonolento, \u00e9 pipoqueiro e n\u00e3o participa do jogo. Aproveita somente falhas bobas da zaga pra fazer seus golzinhos embaixo da trave. O jogador que vai ganhar a Bola de Ouro por ser o mais midi\u00e1tico do time que venceu o t\u00edtulo mais importante, se for assim ent\u00e3o, o PEPE merece ser eleito o SEGUNDO melhor do mundo, pois tbm ganhou a Champions e a Euro. CR7 \u00e9 o \u00cddolo das crian\u00e7as e dos jogadores de playstation que n\u00e3o conhecem os grandes jogadores. \n", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1800, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Solange disse tudo", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1801, "fields": {"author": "Lucas da Silva Fernandes", "text": "O cara joga muito! mas transa com o bum bum :/", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1802, "fields": {"author": "Henrique", "text": "Inveja n\u00e9?", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1803, "fields": {"author": "Paulo Sergio", "text": "Gosto do CR7 !!! Mas acho que ele devia ser menos ego\u00edsta e pensar nos clubes do seu pa\u00eds de origem pra pelo menos jogar uns 2 anos antes de encerrar a carreira !!!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1804, "fields": {"author": "Caique Ramalho Pinheiro", "text": "Messi melhor que pele, maradona e C. Penaldo!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1805, "fields": {"author": "Lucas da Silva Fernandes", "text": "mais n\u00e3o \u00e9 melhor que Neymar", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1806, "fields": {"author": "Guilherme Benti", "text": "Nunca ser\u00e1! Jamais ser\u00e1!!!! ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1807, "fields": {"author": "Rodrigo Salgado", "text": "daqui uns 2 anos, o cr7 n\u00e3o vai ser a mesma jogadas. vai perder o espa\u00e7o do um dos melhores do mundo .. pode escrever", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1808, "fields": {"author": "Donovan", "text": "s\u00f3 nao \u00e9 melhor que o messi", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1809, "fields": {"author": "Jose Leopoldo Pinheiro Araujo", "text": "Se voc\u00ea tem essa d\u00favida,se \u00e9 melhor que Messi,\u00e9 s\u00f3 comparar os numeros de jogos x gols marcados, Cristiano fez  371 gols oficiais em 360 partidas oficiais, e o Messi?", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1810, "fields": {"author": "Guilherme K a Lima", "text": "Ent\u00e3o vamos somar as assist\u00eancias para ver quem ganha.\nOs dois s\u00e3o \u00f3timos, mas Messi \u00e9 melhor.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1811, "fields": {"author": "Donovan", "text": "primeira ronaldete detected....", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1812, "fields": {"author": "Alexandre dos Reis Silva", "text": "Azar dele ser da era Messi", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1813, "fields": {"author": "Donovan", "text": "daqui a pouco vem um falar de titulo na sele\u00e7\u00e3o", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1814, "fields": {"author": "Virgilio Rodrigues", "text": "163739294994949947 Meisseti detected (Donovan)... Manda um abra\u00e7o para a sele\u00e7\u00e3o do Chile, e pede pelo Amor de Deus tirar Messi do Bolso deles....", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1815, "fields": {"author": "F\u00e1bio Silvano", "text": "no momento n\u00e3o esta nem entre os 5 melhores , mas joga facil", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1816, "fields": {"author": "Grande Mestre", "text": "Vdd ele ta ficando velho...", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1817, "fields": {"author": "Manuel Missias", "text": "Muito bom jogador,por\u00e9m est\u00e1 muito abaixo do que Messi representa ao futebol. Tem que ser muito fan\u00e1tico e clubista pra achar que esse cara joga bola pra se comparar ao maior jogador de todos os tempos depois da era Pel\u00e9. Ele pode fazer 5 gols numa partida e Messi passar em branco,mas basta um lance de Messi no jogo pra ver que o n\u00edvel de Messi est\u00e1 acima do que qualquer outro em atividade no momento e que seu futebol \u00e9 simplesmente m\u00e1gico e apaixonante aos amantes do futebol arte. Obrigado por vc existir,Messi. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1818, "fields": {"author": "Ewerton Rodrigues", "text": "bab ou o ovo de Messi, hein... Melhor ap\u00f3s Pel\u00e9?", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1819, "fields": {"author": "Manuel Missias", "text": "Sim,melhor p\u00f3s Pel\u00e9. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1820, "fields": {"author": "Grande Mestre", "text": "Manuel Missias voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 fan\u00e1tico no Messi \u00e9 apaixonado kkkkkkkkk, pelo nome achei que seria f\u00e3 do Portuga kkkkkkkkkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1821, "fields": {"author": "Ewerton Rodrigues", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkk\n", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1822, "fields": {"author": "Manuel Missias", "text": "Piada super engra\u00e7ada. J\u00e1 pensou em fazer um teste pro Zorra Total? ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1823, "fields": {"author": "Solange", "text": "Inacreditavelmente CR7 \u00e9 o favorito para Bola de Ouro, que ser\u00e1 a mais tosca da hist\u00f3ria se ele vencer. Temporada passada foi da mesma forma...s\u00f3 que empurrou bolas contra times amadores e deu pra enganar, s\u00f3 que nem isso est\u00e1 fazendo nessa. O que foi aquele passe \"al\u00e1\" R10 no jogo de quarta ? Hahaha, que bizarro!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1824, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, s\u00f3 li verdades", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1825, "fields": {"author": "Bianca Cardozo", "text": "Concordo 100 por cento", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1826, "fields": {"author": "Ricardo Cruz", "text": "Aposto que n\u00e3o assistiram nada do Espanhol, da Champions, da Copa do Rei e da Euro. Temporada passada at\u00e9 o Neymar foi melhor que o Messi.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1827, "fields": {"author": "Junio", "text": "E a lou\u00e7a j\u00e1 lavou?\nFala serio.... pessoas que analisam um cara pelos os gols que ele faz \u00e9 sacanagem.... s\u00f3 do cara ta em campo j\u00e1 \u00e9 uma diferen\u00e7a, j\u00e1 se tem uma marca\u00e7\u00e3o mais dura nele. sem falar em outros fatores que ele contribui pro time, alem de marcar gols... enquanto tem 3, 2 marcando ele, outros companheiros de time est\u00e3o livres..", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1828, "fields": {"author": "Junio", "text": "E olha que eu nem sou f\u00e3 dele, mais tem que reconhecer que ele \u00e9 crack, e ele ta l\u00e1 \u00e9 pra fazer gols, independentemente se \u00e9 f\u00e1cil ou n\u00e3o.... se estiverem comparando ele ao Messi(que eu tamb\u00e9m n\u00e3o sou f\u00e3), \u00e8 s\u00f3 olhar pro time que o Messi joga e vera que s\u00f3 tem crack tamb\u00e9m. ent\u00e3o. ent\u00e3o parem com isso ambos tem o seu valor, s\u00e3o cracks que jogam em EXCELENTES equipes. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1829, "fields": {"author": "Nat\u00e1lia", "text": "finalmente algu\u00e9m que n\u00e3o tem mem\u00f3ria curta e seletiva!! kkkk o Messi n\u00e3o tava jogando nada, inclusive estava sendo criticado", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1830, "fields": {"author": "Alexsandro Santos", "text": "Messi ficou 2 meses afastado por les\u00e3o... eu em! ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1831, "fields": {"author": "Wallacy Matheus da Silva Cavalini", "text": "Que coment\u00e1rio de bosta foi esse, deve acompanhar muito o futebol europeu pra fazer um coment\u00e1rio desse..", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1832, "fields": {"author": "O Ponderado", "text": "Bom jogador, mais nunca jogar\u00e1 oq o Mar\u00e7elinho Carioca jogou no todo poderoso timao, chorem antis!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1833, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Vc come bosta pra falar uma asneira dessa....", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1834, "fields": {"author": "Hugo Miguel de Oliveira", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1835, "fields": {"author": "Lincoln Nunes", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1836, "fields": {"author": "Bianca Cardozo", "text": "Porque \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil para as Ronaldetes aceitarem que o Messi \u00e9 o melhor jogador do mundo e desta gera\u00e7\u00e3o ? Voces viram o que o g\u00eanio fez ontem ?", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1837, "fields": {"author": "Junio", "text": "E a lou\u00e7a j\u00e1 lavou?", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1838, "fields": {"author": "Solange", "text": "Bianca Essas Ronaldetes me d\u00e3o nojo, ra\u00e7a nojenta", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1839, "fields": {"author": "Ezequiel da Silva Neves", "text": "Lugar de mulher \u00e9 na pia, fog\u00e3o e cama", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1840, "fields": {"author": "Solange", "text": "Ezequiel Lugar de mulher \u00e9 aonde ela bem entender... se do'eu toda pq falou VERDADES sobre o seu idoIozinho ? MACHlSTA GA'Y, ch.ora n\u00e3o!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1841, "fields": {"author": "Ricardo Cruz", "text": "N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de aceitar ou n\u00e3o, \u00e9 quest\u00e3o de entender que compara\u00e7\u00f5es assim s\u00e3o a coisa mais rid\u00edcula que existe. Cristiano e Messi nem na mesma posi\u00e7\u00e3o atuam, o estilo de jogo dos clubes s\u00e3o diferentes, o que pode ser comparado \u00e9 a produtividade que os dois tiveram na ultima temporada, e a\u00ed o Cristiano leva a melhor.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1842, "fields": {"author": "Guilherme Cavalcanti", "text": "Vamos entender de futebol e forma\u00e7\u00e3o t\u00e1tica primeiro antes de comentar, e comparar um ou outro jogador ! Os dois s\u00e3o os melhores nas suas RESPECTIVAS posi\u00e7\u00f5es !!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1843, "fields": {"author": "Rodrigo Costa Silva", "text": "Vai lavar lou\u00e7a, dona.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1844, "fields": {"author": "Alexsandro Santos", "text": "resumindo, posi\u00e7\u00f5es diferentes ok, mas Messi faz gol, da assistencia  e tem uma vis\u00e3o de jogo bem melhor que CR7.. Messi pensa no coletivo, CR7 pensa nas metas dele, tanto que j\u00e1 perdeu espa\u00e7o para Morata e vai deixar de ser o protagonista do Real, pode anotar, CR7  vai sumir com a chegada de Morata. ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1845, "fields": {"author": "Roberto Pereira", "text": "cr7 ia sumir com a chegada do bale, com a chegada do james .. agora com a volta do morata ... n\u00e3o se preocupa com ele n\u00e3o ... se ele sumir j\u00e1 ta cheio do dinheiro mesmo ... ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1846, "fields": {"author": "Junio", "text": "\u00c9  cara,  mas os advers\u00e1rios respeitam mais o CR7 do que o morata, no minimo vai 3 caras encima do CR7, enquanto o morata fica livre... Messi e CR7 ambos tem seu estilo de jogar e equipes EXCELENTES pra da suporte ao futebol dos dois.... mas esse ano por merecimento o CR7 ta merecendo a bola de ouro, pelo que ganhou junto com sua equipe..... ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1847, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Messi \u00e9 isso ai que voc\u00eas viram ontem, poduz, participa, dribla, faz jogadas de g\u00eanio, decide contra o Sevilla fora de casa, j\u00e1 Penaldo \u00e9 um jogadorzinho que s\u00f3 sabe empurrar a bola e receber os cr\u00e9ditos por isso(Na verdade nem isso consegue mais)", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1848, "fields": {"author": "Thalyson de Freitas", "text": "NA VERDADE MEU AMIGO VOC\u00ca NEM SABE DE QUE LADO VOC\u00ca ESTA FALA BEM O CR7 E DEPOIS FALA MAL VOC\u00ca TEM QUE TER OPINAO PROPRIA ISAQUE......", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1849, "fields": {"author": "Solange", "text": "MESSI \u00c9 DISPARADO  O MELHOR DO MUNDO.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1850, "fields": {"author": "Lume Peres Santiago", "text": "Verdade Isaque, a gente viu na ultima Champions o poder de decis\u00e3o do Messi...  zZzzZzz Um genio zzZzzZzz", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1851, "fields": {"author": "Ronaldo Soares de Mello", "text": "verdade amigos...vcs realmente entende de futebol e s\u00e3o gente honesta....aparecem mais por aki.....MESSI e extraterrestre ....", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1852, "fields": {"author": "F\u00e1bio Pedro", "text": "Messi fez pr\u00e9-temporada, n\u00e3o ficou 3 meses lesionado, n\u00e3o ganhou nada pela sele\u00e7\u00e3o de seu pa\u00eds(onde some em finais), e se vc olhar o ataque joga em fun\u00e7\u00e3o dele. Est\u00e1 ficando ridicula essa compara\u00e7\u00e3o.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1853, "fields": {"author": "F\u00e1bio Pedro", "text": "E o CR7 ganhou tudo o que o Messi n\u00e3o ganhou. Choremmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1854, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, a verdade \u00e9 que PENALDO hoje esta p\u00e9ssimo, ontem o Umtiti se igualou \u00e0 ele em Dribles sendo apenas 5, nem contra o Legan\u00e9s e contra o Legia o Penaldo esta conseguindo marcar mais, na Euro coitado, foi p\u00edfio, na UCL coitado, fez 11 de 16 gols em Malmo e Shakther, sendo que todos os times que o Penaldo fez gol na UCL de 15-16 n\u00e3o est\u00e3o classificados para a UCL de 16-17!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1855, "fields": {"author": "Isaque", "text": "\"Quando malmo e shaktar sa\u00edram da champions fiquei chateado pois deixei de ser o artilheiro do torneio\"- Cristiano Ronaldo", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1856, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Shakthar*", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1857, "fields": {"author": "Bruno Travaglioni", "text": "Voc\u00ea nem sabe o que fala mano, voc\u00ea nem sabe chutar uma bola. ENTENDE NADA DE FUTEBOL. CR7FOREVER", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1858, "fields": {"author": "Roberto Pereira", "text": "bom mesmo \u00e9 o messi ... artilheiro s\u00f3 de jogos grandes... mas por que n\u00e3o levou o bar\u00e7a a final da champions???? estavam jogando com times pequenos ???? e porque n\u00e3o levou sua sele\u00e7\u00e3o a ganhar a copa am\u00e9rica??? vai ver era s\u00f3 time pequeno tamb\u00e9m?? deixa ver.. a maior parte dos gols do messi tamb\u00e9m \u00e9 sobre esses mesmos times pequenos do espanhol que o Cr7 fa n\u00e3o \u00e9 mesmo?? ah ta no caso do messi isso n\u00e3o conta ...mimimimimimimi", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1859, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, \"CR7FOREVER\", ui calma ai, eu n\u00e3o sabia que voc\u00ea ficava ofendida quando eu critico o SEU CR7!!", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1860, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Roberto, e quem levou o Madrid a final da UCL ? o CR7?? kkkkkkkkkkk, e quem levou Portugal a final da Euro ? o CR7 ?? kkkkkkkkkkkk", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1861, "fields": {"author": "Roberto Pereira", "text": "os dois s\u00e3o craques .... fizeram gols contra times grandes e pequenos ... l\u00f3gico que os dois fizeram mais gols contra times pequenos que grandes... messi \u00e9 mais decisivo??? depende do ponto de vista, na sele\u00e7\u00e3o nunca foi .. e olha que e jogando copa am\u00e9rica ... no bar\u00e7a sim .. cr7 tamb\u00e9m foi decisivo ... tanto na sele\u00e7\u00e3o quanto no real .. dois monstros ... ", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1862, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, atualmente na La Liga 16-17, o PENALDO Tem 3 gols a mais que o Pique, e a mesma quantidade de dribles que o Umtiti, e isso sendo que o Penaldo jogou 150 minutos a mais que o Umtiti, CR7 n\u00e3o \u00e9 nem o artilheiro do ano e muito menos o assistente do ano, s\u00f3 fez atua\u00e7\u00e3o p\u00e9ssimas ao longo de 2016, acho que a \u00fanica que se salva foi contra o WOLFSBURG pela UCL.... De resto o CR7 foi p\u00edfio, se o crit\u00e9rio for o mesmo, ent\u00e3o o Pepe merece a Bola de Ouro tamb\u00e9m.", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1863, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, bom, seguindo a l\u00f3gica desse ano, os f\u00e3s do CR7 afirmam que o mesmo deveria ganhar pela Euro e pela UCL, mas pera... o Ribery em 2013 ganhou um TRIPLETE pelo Bayern, sendo que ele ainda ganhou o Mundial de clubes e a UEFA Supercup, e n\u00e3o ganhou a Bola de Ouro ? Pera... Mas os f\u00e3s do CR7 em 2013 n\u00e3o afirmaram que era pela individualidade ? Ent\u00e3o que crit\u00e9rio \u00e9 esse ?", "news": 17, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1864, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "N\u00e3o aguento mais torcer para esse time mono-t\u00edtulo. Depois nos chamam de Cavalo Paraguaio n\u00e3o \u00e9 atoa! Essa zika de n\u00e3o ganhar um BI CAMPEONATO pegou e n\u00e3o sai mais... Sem contar que n\u00f3s Atl\u00e9ticanos somos uns com\u00e9dias, preocupamos mais com o Rival do que com nosso GALO! Ficamos o ano vomitando arrog\u00e2ncia dizendo que eles iriam cair, fizemos at\u00e9 macumba pra eles e esquecemos do nosso time, em vez de ir apoiar no est\u00e1dio, est\u00e1vamos em casa secando o Cruzeiro, em vez de protestar contra o nosso time sem ra\u00e7a, est\u00e1vamos rindo do Cruzeiro! E agora estamos a\u00ed, eles n\u00e3o ca\u00edram e ficamos sem nada! ", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1865, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "DE NOVO GOL KLEBER GLADIADOR?! Odeio esse cara sempre marcando gol no Galo, esse meu galo da massa s\u00f3 me faz passar vergonha, mais um ano sem nada! time sem vergonha, tomamos um vareio do Coritiba, ser\u00e1 que iremos conseguir vencer o Gr\u00eamio na arena deles lotada? imposs\u00edvel ! vou cancelar meu s\u00f3cio-torcedor e parar de ir ver esses jogadores SEM RA\u00c7A jogarem, prefiro ir ver a minha novela... N\u00c3O SOU PALHA\u00c7O!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1866, "fields": {"author": "Geraldo Gallo", "text": "Sai pra l\u00e1 Maria  Beijasaco!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1867, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Geraldo Gallo, vamos protestar Amigo. Vamos invadir aquele CT e quebrar tudo!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1868, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "For\u00e7a na peruca Galo! RA\u00c7A ROBINHO! RA\u00c7A FRED! RA\u00c7A PRATTO! RA\u00c7A CAZARES! Vamos jogar com amor a camisa e respeito ao torcedor !", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1869, "fields": {"author": "9a2nasmarias", "text": "MARIAS, NO CIO, SOU LOUCO POR MARIAS", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1870, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "RA\u00c7A GALO, SOMOS GENTE TAMB\u00c9M!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1871, "fields": {"author": "Daniel Mendes", "text": "Marias, tremem pro Galo e borram pros argentinos FATO", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1872, "fields": {"author": "Daniel Mendes", "text": "tem Maria com nick de \"Galoucura\" a\u00ed hein!!?!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1873, "fields": {"author": "Paulo da Silva", "text": "ESSE TIME DO MORRO ALTO EM VESPASIANO SO TEM BABAOVO, OLHA A CARA DESSE PRESIDENTE, TREMENDOIDIOTA..KKKKKK", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1874, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Nosso GRANDE erro foi em dizer que temos o melhor elenco do Brasil, n\u00e3o temos \u00e9 nada! A verdade \u00e9 que enchemos a bola desses jogadores, deixamos eles manhosos, e fizemos eles acharem que l\u00e1 no final do Brasileir\u00e3o eles iriam conseguir a lideran\u00e7a facilmente, j\u00e1 seriam campe\u00f5es desse ano, a\u00ed eles n\u00e3o fizeram esfor\u00e7o nenhum  pra ganhar algo !", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1875, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "For\u00e7a na peruca Galo! ", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1876, "fields": {"author": "9a2nasmarias", "text": "MARIA, VISTA AQUELE BIQU\u00cdNI QUE HOJE VOU LHE USAR, PRINCESA", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1877, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "GOL KLEBER GLADIADOR?! Odeio esse cara! Esse meu Galo da Massa s\u00f3 me faz passar vergonha, mais um ano sem nada! time sem vergonha, tomamos um vareio do poderoso Coritiba, ser\u00e1 que iremos conseguir vencer o Gr\u00eamio na arena deles lotada? Imposs\u00edvel ! vou cancelar meu s\u00f3cio-torcedor e parar de ir ver esses jogadores SEM RA\u00c7A jogarem, prefiro ir ver a minha novela... N\u00c3O SOU PALHA\u00c7O!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1878, "fields": {"author": "Mineir\u00e3o Azul", "text": "A CULPA \u00c9 DA BRUXA DO 71.... KAKAKAKAKAKAKAKAKAKAIU", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1879, "fields": {"author": "Um Alagoense", "text": "ESSE CLUBE E RIDICULO MANO, FAZER AMIZADE COM UM JOGADOR SO PQ ELE VENCEU A LIBERTADORES EM CIMA DO CRUZEIRO. QUEM FAZ ISSO MANO ? OLHA PRA VCS, TIME RIDICULO", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1880, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Sou Galo e acho isso rid\u00edculo, Esse Ver\u00f3n \u00e9 o nosso maior \u00eddolo nunca jogou aqui, s\u00f3 ganhou uma Libertadores em cima do Cruzeiro, eu morro de vergonha disso! ", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1881, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Pare com essa atitude vergonha Daniel, isso \u00e9 feio, s\u00f3 estamos sendo mais chacota ainda, o torcedor do Atl\u00e9tico Paran\u00e1 est\u00e1 zoando nos... Boa Sorte ao Atl\u00e9tico PR!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1882, "fields": {"author": "Destruidor Mor", "text": "Amizade \u00e9 Atl\u00e9tico e Estudiantes. No caso, Ver\u00f3n \u00e9 o presidente do Clube e por essa raz\u00e3o recebeu a placa. S\u00f3 que os micr\u00f3bios azuis n\u00e3o querem que voc\u00ea leitor saiba da verdade...rsrsrs xexelentos", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1883, "fields": {"author": "Pablo", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK o Brasil inteiro zoa o pat\u00e9tico mineiro !!! rajkazblanks !", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1884, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "PARE COM ESSE VEXAME GENTE, DEIXA ESTE CARA DE LADO!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1885, "fields": {"author": "Amanda Soares Gomes", "text": "Ridiculo mesmo foi Atl. PR perder pro Vitoria la em baixo na tabela e ainda ferrar meu cartola......... hunf", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1886, "fields": {"author": "Edson Luiz Valadares", "text": "GALO \u00c9 PAIX\u00c3O. maria \u00e9 simpatia. GAAALOOOOOOO !!!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1887, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Ui, Nooooooofa que lindo, fofa. Nosso gal\u00e3o \u00e9 mara, n\u00e9 amiga ?! rajkazblanks !", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1888, "fields": {"author": "Marcelo Figueiro Machado", "text": "KRA....VERON NUNCA JOGOU NAS FRANGAS...NEM CONHECIA ESSE TIME PEQUENO....KKKKK  ESSAS FRANGAS ROSAS S\u00c3O PIADA PRONTA MESMO!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1889, "fields": {"author": "Daniel Mendes", "text": "Saudade do Otamendi! Ele e Gabriel seriam uma dupla de zaga sensacional!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1890, "fields": {"author": "Anderson Rodrigues Ferraz", "text": "Top demais esse Otamendi...que jogador,ra\u00e7a pura,talento fora do comum..N\u00e3o \u00e9 atoa que \u00e9 o zagueiro mais desejado do futebol europeu..orgulhoso de t\u00ea-lo visto jogar aqui...", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1891, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "o Neto descorda de voc\u00ea!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1892, "fields": {"author": "Tetra 6x1", "text": "Agora j\u00e1 podemos falar que esa porcaria est\u00e1 h\u00e1 46 anos sem brasileir\u00e3o. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1893, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o adianta Luan Coalhada fazer gol impedido ou DM\u00e1tolo meter a m\u00e3o na bola dentro da \u00e1rea. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1894, "fields": {"author": "Pablo", "text": "\nEm pontos corridos n\u00e3o adianta virar placar de 4 x 3 contra corinthians e flamengo. S\u00e3o 38 partidas iguais valendo tr\u00eas pontos. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1895, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o adianta estourar foguete no hotel do advers\u00e1rio, de madrugada. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1896, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem Ronaldim distraindo goleiro advers\u00e1rio com garrafa de \u00e1gua. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1897, "fields": {"author": "Ricardo Bergamini Ribeiro", "text": "dor de cotovelo das marias azuis borradeiras,adoram a pagina do galo....", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1898, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem apag\u00e3o de refletor pra esfriar o advers\u00e1rio. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1899, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem jogador advers\u00e1rio \"escorregando\" com o gol escancarado. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1900, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos, gritinhos de \"eu acredito\" n\u00e3o colam. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1901, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem disputa de penalty. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1902, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos, n\u00e3o tem Ol\u00edmpia com quatro meses de sal\u00e1rio atrasado e BMG chegando junto. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1903, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem Riascos pra errar penalty aos 49 do segundo tempo. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1904, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Nesse formato de pontos corridos, jamais ganhar\u00e3o. S\u00f3 se voltar com o modelo copa, onde zebras, trambiques, disputas de penaltys e gritinhos de \"eu acredito\" colam. PODE TIRAR SEU CAVALINHO PARAGUAIO DA CHUVA, GALINHA. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1905, "fields": {"author": "Galoucura", "text": "Presidente. some do meu Galo o mosca morta. pega esse Marcelo Oliveira e some. Tomara que o Gr\u00eamio sapeca esse time nos dois jogos , s\u00f3 assim vc toma atitude de homem e procura outro tecnico de verdade.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1906, "fields": {"author": "Galoucura", "text": "Presidente. some do meu Galo o mosca morta. pega esse Marcelo Oliveira e some. Tomara que o Gr\u00eamio sapeca esse time nos dois jogos , s\u00f3 assim vc toma atitude de homem e procura outro tecnico de verdade.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1907, "fields": {"author": "Lucas", "text": "Tomar\u00e1 que o Galo ven\u00e7a os porquinhos, quem sabe assim eles abaixam o ego deles, os caras est\u00e3o se achando muito...", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1908, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o adianta Luan Coalhada fazer gol impedido ou DM\u00e1tolo meter a m\u00e3o na bola dentro da \u00e1rea. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1909, "fields": {"author": "Carlos Bispo", "text": "\"DM\u00e1tolo\" kkkkkkkkkkkkkkk", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1910, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Vamos tomar uma atitude decente Bozo NepomuSONO! Tomara que voc\u00ea comece a pensar em 2017: Contratem o Dunga! Dunga \u00e9 a cara do Galo da massa, treinador estilo o Diego Simeone, os elenco deles s\u00e3o ra\u00e7udos, porem tem que d\u00e1 material humano pro Dunga, pra ele fazer um grande trabalho! E mandar mais da metade do Elenco pra rua, este elenco est\u00e1 cheio de jogadores sem Ra\u00e7a, sem vergonha e sem amor \u00e1 Camisa ! E enquanto isso, vou Cancelar meu s\u00f3cio-torcedor. N\u00c3O SOU PALHA\u00c7O !", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1911, "fields": {"author": "Galo 13", "text": "Um Algoano ,seu time \u00e9 o verdadeiro G\u00c9NERICO!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1912, "fields": {"author": "Vitor Miotto", "text": "Faltou homenagear o Anelka!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1913, "fields": {"author": "Daniel Mendes", "text": "com Anelko\u00e7ando at\u00e9 hj Maria?? Ele n\u00e3o \u00e9 argentino n\u00e3o viu... Todos sabem q as Marias se b.o.rram pros argentinos", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1914, "fields": {"author": "Anderson Rodrigues Ferraz", "text": "\u00c9 uma pena que Riascos n\u00e3o \u00e9 Argentino...t\u00e1 marcado na hist\u00f3ria por dois momentos marcantes...kkkkk", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1915, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "N\u00e3o acredito no t\u00edtulo da Copa do Brasil! Tomamos um vareio do poderoso Coritiba que AINDA estava sem o seu treinador, essa defesa \u00e9 pior que a do Am\u00e9rica, tomamos gol do KLEBER GLADIADOR, um gola\u00e7o que o cara fechou o olho e bateu e o victor aceitou, esse treinador \u00e9 um brincalh\u00e3o e o time \u00e9 sem RA\u00c7A e SEM VERGONHA! Tomara que comecem a pensar em 2017, contratem o Dunga! Dunga \u00e9 a cara do Galo da massa, treinador estilo o Diego Simeone, os elenco deles s\u00e3o ra\u00e7udos, porem tem que d\u00e1 material humano pro Dunga, pra ele fazer um grande trabalho!", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1916, "fields": {"author": "Geraldo Gallo", "text": "Maria detected! Vai BeijarumsacoW", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1917, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Geraldo, Dunga seria o melhor... ", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1918, "fields": {"author": "9a2nasmarias", "text": "MARIAS NOS CIO ?! MINHAS PRESAS PREDILETAS, VOU ME ESBANJAR EM DEVOR\u00c1-LAS", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1919, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Falta nesse time do Galo: Os jogadores tomarem uma postura de Homens, esses caras ganham milh\u00f5es pra ficarem a\u00ed jogando sem RA\u00c7A, igual a uma MO\u00c7A manhosa! O pior \u00e9 que n\u00e3o conseguiremos vencer o Gr\u00eamio,  tomamos um vareio do poderoso Coritiba e estamos jogando mal j\u00e1 tem meses... E o Gr\u00eamio que tem um ataque e uma defesa bem melhor que a do Coritiba, ir\u00e1 fazer a festa aqui e no Sul, Sem contar que o time do Gr\u00eamio e Copeiro e ra\u00e7udo! ", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1920, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "For\u00e7a na peruca Galo! RA\u00c7A ROBINHO! RA\u00c7A PRATTO! RA\u00c7A CAZARES! Vamos jogar com amor a camisa !", "news": 18, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1951, "fields": {"author": "Luan Lu\u00eds da Silva", "text": "Guererro \u00e9 um bom jogador mais seu custo \u00e9 alto, o flamengo poderia apostar no Vizeu e arrumar dois pontas de muita qualidade com o que paga para  o Peruano, com isso o Vizeu iria evoluir muito e o rendimento do Flamengo seria bem melhor ofensivamente ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1952, "fields": {"author": "Veredicto Final", "text": "j\u00e1 pensou o Cueva no Fla? ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1953, "fields": {"author": "Kevin Marcon Monteiro de Freitas", "text": "Concordo em partes. Tem que ter sombra pro Vizeu, se n\u00e3o se acomoda igual ao Jorge.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1954, "fields": {"author": "Renato Show", "text": "NAO ACHO NADA DEMAIS NESSE CUEVA... SO FAZ GOL DE PENALTY!!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1955, "fields": {"author": "Veredicto Final", "text": "Junta todos os \"pontas\" do Fla que n\u00e3o d\u00e1 um Cueva.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1956, "fields": {"author": "Celso Ricardo Batista", "text": "Kevin, Jorge \u00e9 acomodado desde o dia que surgiu, vcs ganharam 5 jogos de times que n\u00e3o teriam objetivo no campeonato e veio o tal cheirinho, acordem e agora v\u00e3o seguir o santos.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1957, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "o Flamengo sem motiva\u00e7\u00e3o nenhuma mete 3 x0 no santos.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1958, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1959, "fields": {"author": "Michel da Silva Janiques", "text": "Guerrero \u00e9 horr\u00edvel!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1960, "fields": {"author": "Joao Bezerra dos Santos Filho", "text": "Ronaldo, Paqueta, Thiago Santos, Adryan e Vizeu se forem bem preparados ir\u00e3o brilhar no ano que vem. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1961, "fields": {"author": "Veredicto Final", "text": "O Adryan??? ser\u00e1??? tenho minhas d\u00favidas.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1962, "fields": {"author": "Flamenguista Campe\u00e3o Mundial 1981", "text": "Z\u00e9 Ricardo est\u00e1 certo, elenco grande e complicado, mas espero que ano que vem tenha coragem de mandar embora Cirino, Sheik, Gabriel, Everton, Chiquinho e Alan Patrick. Trazer o Dami\u00e3o foi desnecess\u00e1rio, j\u00e1 t\u00ednhamos o Vizeu. Precisamos de contrata\u00e7\u00f5es pontuais. Dois pontas de grande qualidade e um primeiro volante de bom aproveitamento, Elias faz muito bem essa fun\u00e7\u00e3o. E mescla com os jogadores da base pra jogar porque ser\u00e3o muitos campeonatos.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1963, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Adelmo da Silva", "text": "QUEREMOS UM TIME PRA GANHAR O T\u00cdTULO E, N\u00c3O PRA FICAR NO MEIO DA  TABELA ,NOVAMENTE ..", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1964, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "Devia contratar o Marinho do Vitoria.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1965, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "Falta nessa lista: Marcio Caramujo e Par\u00e1.\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1966, "fields": {"author": "Alan Gabriel Pereira", "text": "U\u00e9, e o cheirinho que voc\u00eas estavam sentindo, era de que?", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1967, "fields": {"author": "Italo Matheus de Araujo Macena", "text": "Vizeu \u00e9 convocado frenquentemente para a sele\u00e7\u00e3o sub-20, quem ia ser o centroavante? CIRINO?", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1968, "fields": {"author": "Renaton", "text": "Alam Pereira, era o cheiro da bucelta da sua m\u00e3e!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1969, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "Italo para essa posi\u00e7\u00e3o seria melhor, algu\u00e9m com o salario bem menor, s\u00f3 porque t\u00e1 com dinheiro em caixa pode pagar o salario altissimo, j\u00e1 basta o Guerreiro, tem bons jogadores pra reserva baratinhos na serie b.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1970, "fields": {"author": "Eurico Miranda Eterno Vice", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk    da BBBBBBBBBBBBBBBBBBB   da sua m\u00e3e...kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1971, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "Que ironia o Rafael Vaz veio da reserva do Vasco....pra ser titular do Flamengo....", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1972, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "Devia \u00e9 ficar o Dami\u00e3o e sair o in\u00fatil do guerrero chor\u00e3o.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1973, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o cheirinho virou chorinho kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1974, "fields": {"author": "Wesley Tavares", "text": "Vamos precisar de dois pontas que saibam fazer gols, pois nosso \u00fanico ponta que sabe fazer gols o Fagner conseguiu tir\u00e1-lo do campeonato, acho Marinho, Keno, F. Azevedo, Vitinho e Ne\u00edlton boas op\u00e7\u00f5es. Para primeiro volante sobe o Ronaldo e contrata ou Ot\u00e1vio, Rithely, F. Melo ou Airton. Lateral esquerdo traz ou Dener Assun\u00e7\u00e3o ou D. Barbosa. Segundo volante traz R. Augusto ou Rodriguinho.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1975, "fields": {"author": "Jan Marcel Machado da Silva", "text": "Perdemos muitos pontos por causa de Alan Ameba", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1976, "fields": {"author": "Marco Tadeu Teixeira", "text": "Por causa do Pregado Patrick e do Lerdeiro!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1977, "fields": {"author": "Anselmo J\u00fanior", "text": "Gabriel e Marcio Araujo mandaram lembran\u00e7as", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1978, "fields": {"author": "Claudio Trindade", "text": "ZE  RICARDO  COLOCA     FELIPE   VIZEU", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1979, "fields": {"author": "Marco Aurelio Moraes", "text": "esse ze e  muito burro cara empresario corre solto e muita grana envolvida!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1980, "fields": {"author": "Edivaldo Ferreira da Silva", "text": "tecnico que deixa um jogador do nivel  do mancuello no banco de reserva e coloca gabriel pra jogar, pra mim \u00e9 maluco. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1981, "fields": {"author": "Edivaldo Ferreira da Silva", "text": "BARCA RUBRO NEGRA URGENTEEEE: FERNANDINHO,SHIEK,EDERSON,GABRIEL PETELECO,ALAN PATRICK,CIRINO PEREBA,CHIQUINHO...", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1982, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "Vamos desinchar a folha", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1983, "fields": {"author": "Andrei Lucas", "text": "S\u00f3 concordo em rela\u00e7\u00e3o ao Chiquinho (ca\u00e7amba), o Gabriel perereca (cisca,cisca e n\u00e3o progride) e o Allan que parece n\u00e3o estar mais com vontade, j\u00e1 o Cirino entrou com vontade no \u00faltimo jogo e foi pra dentro dos caras, gostei disso e ele tem esse potencial, falta apenas o treinador ser macho e cobrar do jogador, parar de passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a, o Sheik tamb\u00e9m entrou muito bem e \u00e9 bem efetivo na marca\u00e7\u00e3o e o \u00c9derson foi quebrado pelo Fagner e n\u00e3o pode ser culpado por ter se lesionado.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1984, "fields": {"author": "Renato Antonio dos Santos", "text": "para economizar e poder fazer melhores contratac\u00f5es visando libertadores segue uma sugest\u00e3o de dispensas : chiquinho, alan patrick, ederson, cirino, gabriel e sheik., de imediato seriam esses, mas outros nomes se n\u00e3o melhorarem o desempenho deveriam entrar para a lista.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1985, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "Ar\u00e3o tamb\u00e9m.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1986, "fields": {"author": "Marco Bentes", "text": "Concordo, dispensa esses jogadores, e contrata um meia habilidoso para ajudar o Diego, o cara esta sozinho, assim nenhum centroavante vai se firmar, a bola nao vai chegar nunca.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1987, "fields": {"author": "Lopes Aracildo", "text": "  DOIS ATACANTES  BONS  E UM VOLANTE PARA  DISPUTAR  POSI\u00c7\u00c3O COM AR\u00c3O QUE SE ACOMODOU   UM LATERAL ESQUERDO   O  RESTO E DA BASE ,  PAQUETA,  VIZEU , RONALDO,  MATHEUS  SAVIO  FABIO SANTOS. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1988, "fields": {"author": "Lopes Aracildo", "text": "O   PARA  TB   SE ACOMODOU UM POUCO  PODERIA REVESAR ELE E O RODNEY .\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1989, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Renato Parreira Gon\u00e7alves", "text": "Elenco grande? Torca Cirino por Vizeu, Sheik por Tiago Santos, Massaraujo por Ronaldo, GABRIEL por Paquet\u00e1, Alan Patrick por Adryan e Chiquinho por 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. SRN", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1990, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Renato Parreira Gon\u00e7alves", "text": "Troca*", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1991, "fields": {"author": "Luiz Eduardo Pereira Alves", "text": "perfeito os garotos da base s\u00e3o melhores que esses jogadores citados.\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1992, "fields": {"author": "Thiago Rangel Nunes Pinto", "text": "Ronaldo deveria ser titular, Vizeu ser reserva imediato, Thiago Santos pelo menos uma op\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de Gabriel, Sheik, Cirino... Fla aproveita muito mal a base. Tenho inveja do Santos nesse aspecto", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1993, "fields": {"author": "Evaristo Barros", "text": "T\u00e9cnico medroso nunca vai coloc\u00e1-los.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1994, "fields": {"author": "Marco Aurelio Moraes", "text": "quem acha que ZE RICARDO deva continuar pro ano que vem de um VERDE ai quem acha que nao deva continuar de um VERMELHO!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1995, "fields": {"author": "Lu\u00e3 de Castro Silva", "text": "Muito bonito, muito bacana, mas quem voc\u00ea coloca pra jogar \u00e9 o Gabriel, um cara que quando faz a sua melhor partida o elogio que ganha \u00e9 que marcou muito o lateral, pelo amor de DEUS, Paquet\u00e1 no lugar desse mlq iria render muito mais, ou Adryan.. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1996, "fields": {"author": "Kleilson Andrade de Santana", "text": "Concordo L. Silva, 4 anos de Flamengo e o que esse Gabriel fez pra merecer ser titular, saindo do flamengo ele vai ser banco ganhando o dobro a menos...enquanto Adryan voltou e n\u00e3o teve oportunidades com sequ\u00eancias...chega a ser c\u00f4mico...", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1997, "fields": {"author": "Rog\u00e9rio Oliveira", "text": "L\u00e9o Duarte, Ronaldo, Cafu, Thiago Santos, Paquet\u00e1 e Vizeu. Todos estes t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de jogarem no time principal.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1998, "fields": {"author": "Claudio Pereira da Silva", "text": "e rogerio todos tem mais essa anta n\u00e3o coloca pra jogar", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1999, "fields": {"author": "Marcos Gois", "text": "POR ISSO QUE O SANTOS REVELA JOGADOR, COLOCA OS MOLEQUES DA BASE PRA JOGAR,  SE DESSE OPORTUNIDADE PRA OS MENINOS DA BASE EM VEZ DE COLOCAR GIRINO, GABRIEL, SHEIK E ALAN  MORTO EM CAMPO ESTARIAMOS COM UMA MELHOR PONTUA\u00c7\u00c3O.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2000, "fields": {"author": "Marco Tadeu Teixeira", "text": "Adryan joga muito mais q o Pregado Patrick, Adryan E Paquet\u00e1 e Vizeu muito mais que esse Lerdeiro! Craque Flamengo faz em casa, temos que aproveitar  de qualquer jeito essa safra, parar de gastar milh\u00f5es com esses refugos, s\u00f3 assim seremos imbat\u00edveis!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2001, "fields": {"author": "Ppvideosom", "text": "Parem com a idiotice de ficar culpando o t\u00e9cnico que \u00e9 um dos melhores do Brasil no momento ,ele recebe uma lista dos jogadores que tem que jogar, que n\u00e3o podem ficar de fora e trabalha com essa lista procurando tirar o melhor com o que lhe oferecem para trabalhar", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2002, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Vai tomar seu rem\u00e9dio, velho gaga. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2003, "fields": {"author": "Palacio Rogerio", "text": "KKKKKKK Fernandinh, Sheik e Cirino \u00e9 o melhor q ele pode nos d\u00e1. Se \u00e9 isso q vc entendi, por favor, n quero q ele nos d\u00ea o melhor. KKK Cirino,Fernandinho e Sheik numa fusao, daria um S\u00ed Bas\u00f3.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2004, "fields": {"author": "Renato Show", "text": "LOGICO QUE O TECNICO TEM CULPA POIS FEZ UM MONTE DE ALTERACOES ERRADAS AO LONGO DO CAMPEONATO PREJUDICANDO O FLAMENGO OU SENDO COVARDE E COLOCANDO O TIME NA RETRANCA QUANDO GANHAVA DE 1 A O... NAO SEJA CEGO E NEM FANATICO!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2005, "fields": {"author": "Mario Filho", "text": "o t\u00e9cnico \u00e9 bom o time que \u00e9 ruim ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2006, "fields": {"author": "Gerson Hespanhol de Mello Junior", "text": "Complicado \u00e9 colocar o Cirino e Gabriel !\natacante que n\u00e3o sabe chutar n\u00e3o faz gol!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2007, "fields": {"author": "Diego Silva de Oliveira", "text": "s\u00f3 papo, ano que vem o Gabriel peteleco  titular absoluto...  vizeu  no banco e nem entrar. Isso mostra sua incompet\u00eancia. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2008, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "Tem que come\u00e7ar desinchar o grupo. Devolve Alan Patric, empresta o Gabriel para o Baea, empresta o Cirino para qualquer time e promove a base. Nossa torcida tem enorme paci\u00eancia com jogadores da base e n\u00e3o vai queimar ningu\u00e9m.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2009, "fields": {"author": "Jess\u00e9 Ferraz", "text": "Nunca que essa garotada \u00e9 pior que Gabriel, Fernandinho, Cirino....tem que colocar a mulekada pra jogar sem medo.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2010, "fields": {"author": "Valdair da Silva Bium", "text": "Agora o Ze Ricardo olha para a base,  A diretoria tem que mandar ele para a base e contrata um t\u00e9cnico de verdade. Este Ze Ricardo e muito ruim. Fora Ze Ricardo. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2011, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "Cariacica-ES ainda seria melhor. Bota o jogo contra o santos e o coxa la.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2012, "fields": {"author": "Carlos Magno", "text": "verdade mano, o maraca ta zicado.\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2013, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2014, "fields": {"author": "Adriano Antonio da Silva", "text": "Bons talentos revelados na Copinha que infelizmente n\u00e3o tiveram a chance merecida. Disputamos em v\u00e3o tantos campeonatos no primeiro Semestre e n\u00e3o tiveram chances. O Fla peca mais uma vez em dar sequencia a jogadores medianos, que est\u00e3o h\u00e1 anos no clube sem render absolutamente nada. Enquanto isso, as pratas da casa s\u00e3o esquecidas. Isso \u00e9 inadmiss\u00edvel. Adryan dariam uma bela dupla com Diego. Mas precisa de sequencia, n\u00e3o de 10 minutos. Paquet\u00e1, idem. SRN", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2015, "fields": {"author": "Br\u00e1ulio Bandeira de Melo Lima", "text": "correto , Adriano, Adryan \u00e9 melhor q Cirino, Gabriel, Fernandinho etc", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2016, "fields": {"author": "Wellington Rocha", "text": "Dif\u00edcil \u00e9 entender a paci\u00eancia do Flamengo com Gabriel. S\u00e3o quatro anos de inutilidade. A nenhum jogador da base foi dada tantas oportunidades.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2017, "fields": {"author": "Nelson Maia", "text": "Um cara que passou o ano todo dando chances ao Gabriel que n\u00e3o fez uma boa partida, se acha no direito de queimar a garotada. Vai dar chances pra eles na Libertadores para queimar de vez?", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2018, "fields": {"author": "Maikel Viana da Silva", "text": "O SANTOS TODO LAN\u00c7A DOIS  GAROTOS PORQUE O FLAMENGO N\u00c3O FAZ O MESMO.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2019, "fields": {"author": "Roberto Carvalho", "text": "Porque \u00e9 menguinho, s\u00f3 vcs que pensam e falam que \u00e9 grande!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2020, "fields": {"author": "Renato Antonio dos Santos", "text": "pq e anta!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2021, "fields": {"author": "Gustavo Araujo King", "text": "O jogador mais injusti\u00e7ado do futebol nacional se chama Felipe Vizeu, coloca todos os atuais atacantes do elenco no bolso e amarga a reserva porque o treinador n\u00e3o tem a experi\u00eancia de tirar os medalh\u00f5es de campo.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2022, "fields": {"author": "Marco Aurelio Moraes", "text": "Meu amigo anote ai nenhum treinador vai tirar guerrero pra colocar vizeu,pode esquecer e muito dinheiro pro cara pra ele ficar no banco os empresarios mandam e fazem o que querem!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2023, "fields": {"author": "Renato Abrita", "text": "Gabriel n\u00e3o seria titular em nenhum outro time da primeira divis\u00e3o. Nem no Am\u00e9rica nem no Santa Cruz. S\u00f3 tenho isso a dizer\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2024, "fields": {"author": "Iury Rodrigues", "text": "S\u00f3 de promover: paqueta, vizeu, m savio, ronaldo, leo duarte... e muitos outros que ainda v\u00e3o de vir ja economizaremos muita grana. Aproveita e faz barca: SHEIK, CIRINO, EVERTON, M ARAUJO, ALLAN PATRIC, CHIQUINHO, FERNANDINHO E JUAN. Imagina s\u00f3 a grana que iamos poupar sem esses jogadores! daria para trazer PONTA de qualidade e bom meio de campo e na reserva Sangue novo.. Esse s\u00e9ria um time de campe\u00e3o.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2025, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "Fica Everton, MA e Fernandinho. Este ano teremos seis competi\u00e7\u00f5es e precisamos de elenco. Sheik e Juan est\u00e3o muito velhos; Cirino, Patrick e Chiquinho, incompet\u00eancia t\u00e9cnica.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2026, "fields": {"author": "Fla Na Rede", "text": "Chegar de dar chances a Gabriel, Everton, Cirino e cia.... \u00e9 hora de voltar a m\u00e1xima de CRAQUE O FLAMENGO FAZ EM CASA... ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2027, "fields": {"author": "Rafael Carvalho Bianco", "text": "ze, vai cuidar do titulo , 4 jogos = mexendo mal !!!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2028, "fields": {"author": "Roberto Paulo de Almeida Ferreira", "text": "Que me desculpe os flamenguistas mas este tecnico n\u00e3o tem gabarito para ser tecnico do flamengo muito verde.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2029, "fields": {"author": "Idelson Jose de Oliveira", "text": "N\u00e3o adianta ter \u00f3timos centroavantes e p\u00e9ssimos pontas. Os centroavantes v\u00e3o padecerem, v\u00e3o serem chingados, massacrados. O Flamengo precisa fazer \u00e9 contratar \u00f3timos pontas. A\u00ed, os centroavantes v\u00e3o brilharem!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2030, "fields": {"author": "Marco Tadeu Teixeira", "text": "Idelson Oliveira  n\u00e3o vem com essa de p\u00e9ssimos pontas, apessrem de serem p\u00e9ssimos, mas o Vizeu com eles fez 5 gols, enquanto o Pereba do Lerdeiro o ano todo tem 8, quem \u00e9 p\u00e9ssimo \u00e9 esse pereba enganador! Pq se o Vizeu fosse titular estar\u00edamos realmente brigando por t\u00edtulo ou ser\u00edamos j\u00e1 l\u00edder! Esse foi o dinheiro mais mal gasto que j\u00e1 vi, Lerdeiro!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2031, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "O cara que coloca , chiquinho , par\u00e1 , cirino e gabriel para jogar n\u00e3o pode ser normal!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2032, "fields": {"author": "Silvio C\u00e9sar Paranhos Guerreiro", "text": "pois \u00e9 os 4 n\u00e3o foram peidods por ele para  montar o elenco, ent\u00e3o n\u00e3o vamos da porrda no cara", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2033, "fields": {"author": "Carlos Henrique da Silva", "text": "Time que mant\u00e9m Gabriel, Fernandinho e M\u00e1rcio Ara\u00fajo n\u00e3o quer ser campe\u00e3o. Melhor seria tentar a garotada da base nesses tr\u00eas pontos. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2034, "fields": {"author": "Bebeto", "text": "a hora de usar o paqueta , o thiago santos entre outros \u00e9 agora ,  a fala de antigamente era cuidado pra nao queimar os jogadores novos agora tem diego , guerreiro , rever agora que tem que misturar  mais o z\u00e9 ricardo n\u00e3o tem ousadia pra nada essa \u00e9 a verdade !!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2035, "fields": {"author": "Roger Senna", "text": "O vasco zoando o flamengo! !!!! POW FALA S\u00c9RIO, MENG\u00c3O VAI P LIBERTADORES 2017 E O VASCO SER\u00c1 VICE DA SEGUNDA!!!  HAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2036, "fields": {"author": "Marco Aurelio Araujo", "text": "Noticia boa Alan Patrick vai sair !!!!! Leva o Cirino, Sheik, Juan, Paulo Vitor, Fernandinho, Chiquinho e Guerrero.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2037, "fields": {"author": "Jose Carlos Costa Reis", "text": "Cai Fora Z\u00e9 Ricardo e Alan Patrick!!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2038, "fields": {"author": "Diego", "text": "Guerrero, Chiquinho e Gabriel tbm!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2039, "fields": {"author": "Jefferson Soares", "text": "que venha a barca ent\u00e3o para subir essa garotada pois n\u00e3o aquento mais v\u00ea o santos usando e faturando milhoes na base e o fla nada.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2040, "fields": {"author": "Jailson Ferreira de Barros", "text": "sou flamenguista    mais um time com gabriel e fernandinho  de titular  pode ganhar jogo mais jamais  ganharar titulos  ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2041, "fields": {"author": "Renato Show", "text": "TOMARA QUE ESTE BURRO DO ZE RICARDO NAO PRIORIZE COMPETI\u00c7OES ANTES DE PELO MENOS CHEGARMOS A FINAL DE ALGUMA DELAS E COLOQUE O MAXIMO QUE PUDER DE TITULARES EM CAMPO!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2042, "fields": {"author": "Idelson Jose de Oliveira", "text": "N\u00e3o adianta ter \u00f3timos centroavantes e p\u00e9ssimos pontas. Os centroavantes v\u00e3o padecerem, v\u00e3o serem xingados, massacrados. O Flamengo precisa fazer \u00e9 contratar \u00f3timos pontas. A\u00ed, os centroavantes v\u00e3o brilharem!//////", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2043, "fields": {"author": "Maikel Viana da Silva", "text": "ELENCO GRANDE E DE POUQU\u00cdSSIMA QUALIDADE .", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2044, "fields": {"author": "Wagner Souza", "text": "Roger Machado,  ex-t\u00e9cnico do Gr\u00eamio junto com Luan, do Atl\u00e9tico-MG, e Felipe Melo. O salto de qualidade ser\u00e1 enorme!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2045, "fields": {"author": "Idelson Jose de Oliveira", "text": "\u00d4 Wagner Souza, um pouco de reflex\u00e3o sobre o Luan, do Atl\u00e9tico-MG. Luan tem s\u00e9rio problema de joelho, de cartilagem, ele esteve  at\u00e9 p/parar de jogar. Contratar um jogador caro, fazer um contrato logo e, o jogador parar de jogar, de uma hora p/outra, o preju\u00edzo \u00e9 do clube.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2046, "fields": {"author": "Diego Silva de Oliveira", "text": "Abel Braga ano que vem. Pra disputar a libertadores e manda Gabriel e cia embora. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2047, "fields": {"author": "Diego", "text": "Apoio com z\u00e9 Ricardo n\u00e3o vamos passar da primeira fase e tem contratar jogadores pq com esse atual elenco n\u00e3o tem santo que fa\u00e7a milagre!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2048, "fields": {"author": "Luiz Freitas", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode estar falando s\u00e9rio.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2049, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Jos\u00e9 dos Santos", "text": "Com William Aar\u00e3o andando em campo e o Gabriel Gazela correndo at\u00e9 da sombra fica dif\u00edcil sentir cheiro de campe\u00e3o. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2050, "fields": {"author": "Almafla Somos Todos Menos Alguns", "text": "Tem de tirar os \"Lepreias\" com sal\u00e1rios alt\u00edssimos e testar a meninada com mais sequencia. Paquet\u00e1 e Vizeu j\u00e1 est\u00e3o prontos.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2051, "fields": {"author": "Mulambosemteto", "text": "O melhor rem\u00e9dio pra depress\u00e3o se chama flamengo ,\u00e9 s\u00f3 entrar na p\u00e1gina dele e morrer de rir . kkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkk.    SCCP", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2052, "fields": {"author": "Brian Barros", "text": "THIAGO SANTOS EH MELHOR Q GABRIEL, FERNANDINHO, E CIRINO JUNTOS. PQ O GARORO N JOGA??????????????", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2053, "fields": {"author": "Victor Hugo Cardoso do Prado", "text": "Coloca os moleques no carioca pra pegar experiencia!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2054, "fields": {"author": "Anselmo J\u00fanior", "text": "N\u00e3o sabe usar nem os que t\u00e3o no elenco, quanto mais a base. Lament\u00e1vel. Com um incompetente desses de t\u00e9cnico n\u00f3s vamos passar vergonha na Libertadores. Que tristeza", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2055, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "Se for o Z\u00e9 Ricardo o T\u00e9cnico da Libertadores \u00e9 entregar mais uma v\u00e9z ao titulo ao palmeiras.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2056, "fields": {"author": "Kairo Kenedy", "text": "Demorou, s\u00f3 digo isso !!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2057, "fields": {"author": "Shredder", "text": "A Globo fica toda hora censurando meus coment\u00e1rios denunciando os esquemas de empres\u00e1rios para beneficiar jogadores no Flamengo.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2058, "fields": {"author": "Diego", "text": "J\u00e1 era pra d\u00e1 dando oportunidade esse ano mais n\u00e3o eles preferem oportunidade a  Gabriel, chiquinho e cia do que aos talentos da base, o Santos \u00e9 o segundo colocado e t\u00e1 jogando um bom futebol e praticamente com todos os jogadores que eram da base! ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2059, "fields": {"author": "Claudio Pereira da Silva", "text": "ze ricardo e doido o time empata perde ele continua com esse gabriel  so pode ser um caso de amor", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2060, "fields": {"author": "Cristiano Araujo", "text": "Base?  Com Z\u00e9 n\u00e3o tem vez. S\u00f3 jogo l\u00e1 medalh\u00e3o e jogador de empres\u00e1rio. Pol\u00edtica dinheiro no bolso. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2061, "fields": {"author": "Marcio Ramos", "text": "timinho \u00e9 o cornintias,  time de encarcerados, timinho de uma capital s\u00f3, timinho de segunda divisao e q ficou 22 sem ganha nem golzinho. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk nordestino tb \u00e9 gente paspalho", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2062, "fields": {"author": "Fabricio Garabini da Silva Santos", "text": "Pra que promover jogador da base se esse incompetente s\u00f3 escala Gabriel, Cirino e companhia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que esse Z\u00e9 vai ta no Flamengo em 2017.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2063, "fields": {"author": "Claudio Trindade", "text": "saudades   zico", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2064, "fields": {"author": "Eduardo Luz", "text": "O Z\u00e9 Ricardo fala muito, explica muito, mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que num plantel grande e com tantos garotos talentosos na base, a gente tenha que aturar quase sempre gabriel-peteleco, fernandinho, cirino, chiquinho. Temos tantas op\u00e7\u00f5es e esses malas est\u00e3o sempre entrando e tendo oportunidades. Chegamos no fim do ano, eliminados de todas as competi\u00e7\u00f5es que disputamos e praticamente sem chances de t\u00edtulo no brasileir\u00e3o, mas ainda tem gente dizendo que n\u00e3o se mexe em time que est\u00e1 ganhando... Ganhando o que???", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2065, "fields": {"author": "Hater Corintiano", "text": "Flamengo 7 pontos atras do Palmeiras. SETE. N\u00e3o pode ser coincid\u00eancia. S\u00f3 n\u00e3o ve quem n\u00e3o quer. \"CheirinhoDeHepta ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2066, "fields": {"author": "Kelvin", "text": "KKKKKKKKKKKKK VOU AT\u00c9 RIR", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2067, "fields": {"author": "Jailson Ferreira de Barros", "text": "o flamego  tem que contratar o zagueiro  pq nao dar para ter o   vaz so sabe dar chutao para frente um volante  pode ser o felipe  melo e dois pontas que chute em gol  pode ser o vitinho e  outro ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2068, "fields": {"author": "Renato Show", "text": "E SO DISPENSAR.... CHIQUINHO,CIRINO,ALAN PATRICK QUE ABREVAGA PARA MATHEUS SAVIO,RONALDO E PAQUETA JOGAREM!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2069, "fields": {"author": "Z\u00e9 Povinho", "text": "KKkkkkkkkk cheirinho de urubu queimado kkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2070, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Adelmo da Silva", "text": "N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSE CARA V\u00c1 CONTINUAR NO COMANDO  DO TIME EM 2017 .. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2071, "fields": {"author": "Antonio Carlos Lima dos Santos", "text": "SE Z\u00c9 CONTINUAR NAO VAMOS GANHAR NADA.EM HORAS DECISIVAS SEMPRE ERRA", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2072, "fields": {"author": "Eric de Lima Nascimento", "text": "N\u00e3o... com esse t\u00e9cnico j\u00e1 deu o q tinha q dar... com o material humano q tinha em m\u00e3os era p ser campe\u00e3o 03 rodadas antes do termino do campeonato... time sem padr\u00e3o d jogo, sem esquema t\u00e1tico, sem jogadas treinadas... s\u00f3 chegou onde chegou devido ao bom elenco... s\u00f3 faltou um bom t\u00e9cnico...", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2073, "fields": {"author": "Dhmison Braga Avelar", "text": "Ze ricardo nao sabe avaliar nem os jogadores profissionais q estao com ele, que dir\u00e1 a base!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2074, "fields": {"author": "Edivaldo Pedreira Lomes", "text": "Verdade, n\u00e3o sabe mesmo!  Escala mal e substitui pior ainda. \u00c9 o culpado pela perda do t\u00edtulo!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2075, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Rodrigo Gurgel Padilha", "text": "O culpado pela perda do t\u00edtulo \u00e9 o mesmo pela briga pelo t\u00edtulo.. kk... via entender!!!  ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2076, "fields": {"author": "Marcelo Jos\u00e9 de Azevedo Freitas", "text": "Ainda temos o douglas Baggio que \u00e9 um excelente atacante que est\u00e1 emprestado ao Luverdense, poderia devolver o Leandro Dami\u00e3o e por os garotos Vizeu e Douglas Baggio para Jogar. Paqueta e Matheus Savio tamb\u00e9m s\u00e3o muito bons jogadores, o trindade que foi emprestado ao time do Zico tamb\u00e9m \u00e9 bom jogador da base.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2077, "fields": {"author": "Carlos Manuel de Azevedo Pessoa da Silva", "text": "Um bando de perebas!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2078, "fields": {"author": "Carlos Manuel de Azevedo Pessoa da Silva", "text": "Um bando ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2079, "fields": {"author": "Kelvin", "text": "CONTRATEM O MARINHO...", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2080, "fields": {"author": "Paulo Fernando S\u00e1 Vinhosa", "text": " A ULTIMA GERA\u00c7\u00c3O QUE MARCOU \u00c9POCA FORAM OS CAMPE\u00d5ES DA COPA S\u00c3O PAULO DE 90. DEPOIS NINGU\u00c9M SE FIRMOU MESMO OS CAPE\u00d5ES POSTERIORES.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2081, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "E a gripe su\u00edna se espalhou de vez na molambada... Ningu\u00e9m sente mais o cheirinho, est\u00e3o todos gripados. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2082, "fields": {"author": "Thereza Cristina Rodrigues Castro", "text": "Prefere usar o Dami\u00e3o do que o Vizeu. Sem coment\u00e1rios.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2083, "fields": {"author": "Marinaldo da Silva Valente", "text": "Treinador fuleira, medroso, deixou escapar o t\u00edtulo por teimosia. O time estava t\u00e3o bem sem Guerrero. Foi s\u00f3 ele entrar no time n\u00e3o ganhamos mais. S\u00f3 o treinador n\u00e3o viu isso.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2084, "fields": {"author": "Marco Tadeu Teixeira", "text": "Triste v\u00ea Vizeu no banco, enquanto esse bosta do Lerdeiro titular!!! Os n\u00fameros n\u00e3o mentem, sem ele o Flamengo \u00e9 Meng\u00e3o, com ele menguinho!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2085, "fields": {"author": "Paulo Neiva Pinheiro", "text": "Um volante da base PELO AMOR DE DEUS para o lugar de Marcio Araujo....PELA AMOR...........", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2086, "fields": {"author": "Jefferson Ricardo de Souza Sabino", "text": "CONTRA O SANTOS QUERO APENAS UM EMPATE...\u00c9 TD QUE PE\u00c7O PARA VCS!!! VOU SECAR MT POR UM EMPATE :)", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2087, "fields": {"author": "Lopes Aracildo", "text": "UM DOS MELHORES  SE NW O MELHOR E RONALDO   DE VOLANTE OU LATERAL  JOGA  MUITO.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2088, "fields": {"author": "Ppvideosom", "text": "Para ele fazer as modifica\u00e7\u00f5es que precisa ser feita e subir os garotos precisa do respaldo da diretoria e carta branca para fazer isso ,ent\u00e3o parem de cobrar o z\u00e9 e passem a cobrar a diretoria de futebol", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2089, "fields": {"author": "Fabio", "text": "z\u00e9 ricardo  2017 ?  ta de brincadeira!   culpa desse man\u00e9  todo jogo um time diferente , fanfarr\u00e3o!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2090, "fields": {"author": "Careca", "text": "Z\u00c9 RICARDO \u00c9 UM T\u00c9CNICO QUE N\u00c3O TEM VIS\u00c3O T\u00c1TICA PARA UM TIME COM O FLAMENGO. N\u00c3O DA PARA DEIXAR O GUERREIRO SOZINHO NO ATAQUE. TEM QUE TROCAR OS MEIAS, DEIXAR DE FAZER AS MESMAS ALTERA\u00c7\u00d5ES, E POR MAIS OFENSIBILIDADE NO TIME. DESSE JEITO O FLAMANEGO N\u00c3O CONSEGUIR\u00c1 ATINGIR OS RESULTADOS. OU MUDA A T\u00c1TICA, OU MUDA O T\u00c9CNICO.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2091, "fields": {"author": "Henrique Hr", "text": "Cheirinho de pipoquinha rubro-negra est\u00e1 forte. Foi o campeonato afunilar em seu final para o gigante Palmeiras dominar e o cheirinho virar chorinho. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2092, "fields": {"author": "Luiz Sergio", "text": "gigante que n\u00e3o ganha um nacional a 22 anos....ta de sacanagem n\u00e9....", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2093, "fields": {"author": "Roberto Carvalho", "text": "De tanto falarem em cheirinho, perderam o olfato!!! Rsrs", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2094, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "Z\u00e9 Ricardo vc \u00e9 burro!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2095, "fields": {"author": "Vemcomn\u00f3iz", "text": "EU DISSE ISSO NA REPORTAGEM DO Z\u00c9GUARDIOLA.. Muralha acha que \u00e9 o Buffon, Jorge o Alaba, R\u00e9ver o Maldini, Vaz o Thuran, Marcio Araujo o Makelele.. n\u00e3o vao ganhar NADA! 8 campeonatos no ano e nao ganharam NADA! Eu falei que iam ficar atras de Santos e Atletico, t\u00e1 ai.. cheirinho de CHORINHO!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2096, "fields": {"author": "ALEXANDRE BARBOSA DE OLIVEIRA", "text": "Continua pagando mico.....  ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2097, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "E o tal William Aar\u00e3o jogou no s\u00e1bado? N\u00e3o vi ele em campo, s\u00f3 vi o Airton, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2098, "fields": {"author": "Adam Lima", "text": "\" O Flamengo vai assumir a ponta, a Demora \u00e9 voltar a jogar no Maracan\u00e3\"", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2099, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Assinado: Molambo iludido. KKKK Sv/+/", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2100, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2101, "fields": {"author": "Eterno8x0", "text": "SOU PALMEIRENSE E PASSEI AQUI S\u00d3 PARA APRESENTAR A LETRA \"K\" PARA OS MULAMBOS FAVELADOS BONS DE FARO.. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2102, "fields": {"author": "Rubens Lopes", "text": "Cheirinho de... G4 e olhe l\u00e1... kkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2103, "fields": {"author": "Ely Caetano Rocha Rezende", "text": "fora z\u00e9 ricardo.\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2104, "fields": {"author": "Roger Senna", "text": "Cai na Real vascainos, segundo da segunda!!  Kkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2105, "fields": {"author": "Brayon Victor Pinheiro Sousa", "text": "SAIR : Juan , Chiquinho , Alan Patrick , Gabriel , Cirino, Adrian, Cuellar, Teinador tem que voltar para o juniores para aprender a substituir.\nCHEGAR:  1 Lateral esquerdo( .....),  2 atacante lado(BERNAD, KENO, GEOV\u00c2NIO OU VITINHO), 1 meia(JADSON), 1 volante(FELIPE MELO), 1 ZAGUEIRO(......)\n ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2106, "fields": {"author": "Ronaldo Marins Lopes", "text": "N\u00e3o adianta nada ter jovens talentos na base se esse z\u00e9 ricardo n\u00e3o dar oportunidades pra eles. Com isso, tenho que aturar M\u00e1rcio Ara\u00fajo, Alan Patrick, Everton, Gabriel. Espero que a barca passa na G\u00e1vea neste final de ano e esse treinador seja o primeiro da lista. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2107, "fields": {"author": "Diego Campos", "text": "\u00c9 aqui o vel\u00f3rio do cheirinho que virou chorinho?", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2108, "fields": {"author": "Diego Silva de Oliveira", "text": "parab\u00e9ns ao respons\u00e1vel que deixou o kayke e o alecgol ir embora tamb\u00e9m os \u00fanicos que faziam gols... ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2109, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "Mas o JU\u00cdZ e os DOIS BANDEIRINHAS que GARANTIRAM mais um ROUBO est\u00e3o acertados pra 2017", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2110, "fields": {"author": "Claudio Trindade", "text": "ADRIANO   IMPERADOR    E   WAGNER  LOVE  E  RONALDINHO   E  FABIO  LUCIANO", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2111, "fields": {"author": "Renato Antonio dos Santos", "text": "muitos jogadores sem condicionamento fisico pra disputar um brasileir\u00e3o deu nisso.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2112, "fields": {"author": "Bruno Silva", "text": "Primeiro tem que enxugar o elenco, ir\u00e1 sair (Jorge, Allan Patrick, Emerson, Fernandinho), tem que sair (Cirino, Gabriel, PV, Mancuello, Ederson, chiquinho, Juan, Guerrero). S\u00f3 assim d\u00e1 pra aproveitar jogadores da base (Matheus s\u00e1vio, Paquet\u00e1, Thiago Santos, L\u00e9o Duarte, Vizeu). SRN", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2113, "fields": {"author": "Washington", "text": "DEFINITIVAMENTE !!! Z\u00c9 RICARDO N\u00c3O PODE CONTINUAR NO FLA, PRA LIBERTADORES .... SE FICAR VAI SER UM FIASCO....... SRN", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2114, "fields": {"author": "Roberto Carvalho", "text": "Se o menguinho classificar Washington!!! Rsrs", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2115, "fields": {"author": "Luiz Sergio", "text": "deixa o cara trabalhar.....vai trazer medalh\u00e3o que vai fazer igual ao Muricy, Luxa, Mano, Osvaldo, etc.....", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2116, "fields": {"author": "Marco Aurelio Moraes", "text": "Abelao ou Roger ja...!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2117, "fields": {"author": "Eric de Lima Nascimento", "text": "Roger", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2118, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "Z\u00e9 Ricardo vc \u00e9 analfabeto!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2119, "fields": {"author": "Ramon de Figueiredo", "text": "Z\u00e9 Ricardo eu gostei quando voc\u00ea  subiu pensei que voc\u00ea tivesse coragem de colocar a garotada para joga mais vi que voc\u00ea e medroso covarde n\u00e3o merece fica para o ano que vem e hora de dar tchau ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2120, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "O Z\u00e9 burro s\u00f3 tem 15 jogadores no elenco  se n\u00e3o qual o motivo se insistir com Gabriel, Cirino, Skeik, Ar\u00e3o. Ele n\u00e3o tenta varia\u00e7\u00e3o de jogo com alguma surpresa. N\u00e3o t\u00e1 na hora de mudar? ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2121, "fields": {"author": "Pascoal54", "text": "Em qualquer lugar o Meng\u00e3o enche est\u00e1dio. Mesmo sentindo o Cheirinho \u00e9 o OITAVO em Arrecada\u00e7\u00e3o.N\u00e3o deve a ningu\u00e9m, depois de muitos anos( mais um ac\u00f4rdo com Ronaldinho e Rom\u00e1rio). O marac \u00e9 do Meng\u00e3o ( vai ter que procurar outro est\u00e1dio). Um clube que vive de Mentiras e Carioquinhas.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2122, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "4 jogos com 4 vit\u00f3rias. ainda acredito. Vamos ganhar at\u00e9 do atletico paranaense l\u00e1 em curitiba coisa que n\u00e3o fizemos at\u00e9 hoje. O Paubeiras ainda perde pro vit\u00f3ria, galo e empata com o fa\u00edsca. Ainda \u00e9 poss\u00edvel pro Flamengo sim. Cheirinho que v\u00e1 praPQP!!!!!!!! ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2123, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o cheirinho virou chorinho kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ainda acredita? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk s\u00e9rio? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2124, "fields": {"author": "Mulambosemteto", "text": "Esse a\u00ed \"cheirou\" cola .kkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2125, "fields": {"author": "Wesley Peroba", "text": "Que cheirinho \u00e9 esse ? kkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2126, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "cheirinho de chorinho, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2127, "fields": {"author": "Leonardo Gomes da Silva", "text": "sa\u00edda ( paulo vitor , juan , chiquinho , alan patrick , gabriel , cirino , sheik, fernandinho )  chegada  ( vitinho , felipe melo, um lateral esquerdo, bernard)\n\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2128, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "N\u00e3o contratava mais medalh\u00e3o, o flamengo s\u00f3 gasta e gasta tendo os garotos da base.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2129, "fields": {"author": "Kledson Pereira Dias", "text": "A diretoria do Flamengo deveria seguir o exemplo do Fluminense e demitir esse Z\u00e9 Ningu\u00e9m, pois com ele a vaga na libertadores esta em risco.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2130, "fields": {"author": "Tom", "text": " O $$$$ que gasto no cuellar erradamente dava pra ter comprado o cueva!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2131, "fields": {"author": "Celso Ricardo Batista", "text": "O bom de voc\u00eas torcedores do Flamengo \u00e9 que com o mesmo ar que elogiam, voc\u00eas criticam, isso nunca foi torcedor de verdade, agora seguem o Santos, por favor.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2132, "fields": {"author": "Marco Tadeu Teixeira", "text": "Santos???? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk, torcidinha cabe em uma Kombi; kk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2133, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "o cara se gaba de ser segundo... \u00e9h.... pra quem n\u00e3o \u00e9 mais nada ser segundo \u00e9 alguma coisa j\u00e1.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2134, "fields": {"author": "Pedro Carlos da Silva", "text": "Se o juiz tivesse dado o penalti em cuiab\u00e1, esse bosta n\u00e3o estaria falando assim..", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2135, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "S\u00f3 ganha se ROUBAR, sen\u00e3o \u00e9 CHEIR\u00c3O DE F E Z E S mesmo", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2136, "fields": {"author": "Luiz Sergio", "text": "amigo estamos em 3....n\u00e3o esque\u00e7a disso...", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2137, "fields": {"author": "Alan Gabriel Pereira", "text": "S\u00f3 uma d\u00favida, o cheirinho que voc\u00eas estavam sentindo, e insistiam em dizer que era de t\u00edtulo, conseguiram descobrir de que era?", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2138, "fields": {"author": "Rodrigo dos Santos", "text": "Da  xozota da m\u00e3e ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2139, "fields": {"author": "Everton", "text": "Cheirinho de iluz\u00e3o", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2140, "fields": {"author": "Marco Aurelio Batista", "text": "Padaria do Flamengo est\u00e1 vendendo muito, o sonho j\u00e1 acabou, s\u00f3 resta p\u00e3o................ ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2141, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "O flaM E R D A vai aproveita o JUIZ e os BANDEIRINHAS no profissional em 2017", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2142, "fields": {"author": "Lopes Aracildo", "text": "Segundona dando  as caras   kkkkkk   dando ibope para o maior do mundo..", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2143, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Rio", "text": "Boa tarde senhores, Informamos que o CHEIRINHO est\u00e1 sendo velado na capela C. Att  Pres.. Bandeira de Mello. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2144, "fields": {"author": "Lucas Miguel Gomes dos Santos", "text": "Maldito.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2145, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Todo mundo devia nesse cheirinho se ligar, por que tem muito amigo que vai pro est\u00e1dio brigar, esquecer os apitos, deixar os amigos pra l\u00e1, e entender o sentido quando o STJD se pronunciar. Solta o ca\u00f4 ae dj. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2146, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Era s\u00f3 um flalido que a Globo fez brilha... Ele era caloteiro, devia mais que o Curica, mas \u00e9 s\u00f3 mais um flalido que a estrela n\u00e3o brilha,\nEle era caloteiro, mas era da mafia carioca. Era um domingo de sol, ele foi no maraca, pra jogar futebol e ver o Rom\u00e1rio marcar, o VASC\u00c3O goleou e o molambo chorou, esqueceram do apito, deixaram a vida para l\u00e1, quando o Edmundo dan\u00e7ou e o pedrinho esculhambou. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2147, "fields": {"author": "F\u00eanix das Cinzas", "text": "STJD??????acorda essa pagina \u00e9 rubro negra,seu viceADO", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2148, "fields": {"author": "Carlos Henrique da Silva", "text": "Abel\u00e3o 2017.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2149, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Mais um Bola de Meia \"aprezentado\" pela mam\u00e3e Globo. Mam\u00e3e Globo, o \"mengaum\" quer ser campe\u00e3o, mesmo que seja no apito amigo e n\u00e3o sendo sempre eliminado e \"humiliado\" por todos. Queremos \"mudanssas\", por favor. Crie um campeonato f\u00e1cil para n\u00f3s vencermos. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2150, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Digam o que quiser, mas da Copinha e da OPG, s\u00f3 a arbitragem s\u00e3o promessas para 2017. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2151, "fields": {"author": "F\u00eanix das Cinzas", "text": "A GAROTADA RUBRO NEGRA, MANDOU LEMBRAN\u00c7A DE DENTRO DA SUA CASA KKKKKKKKKKK", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2152, "fields": {"author": "Vitor Bernardes Nastari", "text": "Cheirinho de pipoca t\u00e1 forte, fracomengo ainda vai ajudar o lider contra o Santos kkkkkkkkkkkkkkk, sigam o l\u00edder.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2153, "fields": {"author": "Renato Bala", "text": "Flamico", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2154, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Alvarenga Rocha", "text": "O Vitor Nastar\u00ed  voc\u00ea esta \u00e9 com a cabe\u00e7a cheia kkkkkkkkk  imagine   kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2155, "fields": {"author": "Renaton", "text": "era o cheiro da bucelta da sua m\u00e3e!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2156, "fields": {"author": "Pascoal54", "text": "O Maraca \u00e9 nosso. Acabou o Ca\u00f4, e o Cheirinho ?dividas em dia ( mais um acordo com Ronaldinho Ga\u00facho) ?  Um  clube  que Vive de MENTIRAS", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2157, "fields": {"author": "Sidney de Oliveira", "text": "Vamos iniciar 2017, levando porrada. Essa molecada n\u00e3o tem nem corpo. V\u00e3o pipocar.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2158, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "nisso s\u00e3o todos tipo o jorge... tudo bailarina...", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2159, "fields": {"author": "Idelson Jose de Oliveira", "text": "N\u00e3o adianta contratar zagueiro super caro, 400 mil reais, por m\u00eas. R\u00e9ver n\u00e3o joga essa bola toda p/valer tanto. Contrate o JoelCarli, do Botafogo; ele \u00e9 bem melhor do que o R\u00e9ver e custa a metade do pre\u00e7o.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2160, "fields": {"author": "Botelho Pinto", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2161, "fields": {"author": "Diney", "text": "marca um amistoso e coloca s\u00f3 a garotada pra jogar e a valiar, tenho certeza que essa molecada da conta do recado.\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2162, "fields": {"author": "Alexandre", "text": "falar nisso o aar\u00e3o jogou s\u00e1bado? n\u00e3o vi ele em campo s\u00f3 vi o Airton, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2163, "fields": {"author": "Rafael Ramos", "text": "O cheirinho de elimina\u00e7\u00e3o na pr\u00e9 libertadores t\u00e1 forte aqui hein! kkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2164, "fields": {"author": "Geraldo Costa", "text": "Cheirinho fedorento de chiqueiro de porco tamb\u00e9m kkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2165, "fields": {"author": "Marcos da Anuncia\u00e7\u00e3o Bertolini", "text": "coitado do Z\u00e9 Ricardo n\u00e3o fica pro proximo ano que vem n\u00e3o..tecnico medroso tirar o ar\u00e3o e deixar o caramujo isso significa medo de perde e vontade de empatar", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2166, "fields": {"author": "Felipe Ramos Ferreira", "text": "Fala besteira nao c nao fosse o marcio araujo ontem tiamos tomado uns 3 gols arao ta morto", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2167, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "Infelizmente, tenho que concordar. Gra\u00e7as ao MA n\u00e3o perdemos.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2168, "fields": {"author": "Carlos Henrique da Silva", "text": "M\u00e1rcio Ara\u00fajo? kkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2169, "fields": {"author": "Luiz Carlos da Silva", "text": "M\u00e1rcio Caramujo, P\u00e9 Duro", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2170, "fields": {"author": "Paulo de Souza Matos", "text": "Querer criticar o M\u00e1rcio Ara\u00fajo tudo bem apesar de jogar bem a torcida n\u00e3o gosta dele agora dizer que o Ar\u00e3o t\u00e1 jogando bola a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais acompanhei o jogo direitinho e vi que o cara t\u00e1 numa pregui\u00e7a  danada ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2171, "fields": {"author": "Jrocha", "text": "Paulo, O Ar\u00e3o pode jogar mal todos os jogos restantes do campeonato que ainda assim vai ter credito. O cara foi o \u00fanico que jogou no mesmo n\u00edvel o ano inteiro, mesmo naquele time rid\u00edculo do Muricy. Ara\u00fajo n\u00e3o tem cr\u00e9dito nenhum, sempre vai estar no fio da navalha.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2172, "fields": {"author": "Marcos Tatehira", "text": "nesse jogo ate entendi ele tirar o arao quw nao fazia nada o marco araujo estava melhor so errou em colocar damiao deveria ter colocado um meia paqueta ou  alan ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2173, "fields": {"author": "Marcos Tatehira", "text": "o maior pbl do flamengo sao esses pontas que nao rendem nada fernandinho  cirino gabriel  o unico que pode ser aproveitade o everton e ederson o resto que vazar sheik fernandinho gabriel cirino", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2174, "fields": {"author": "Ciro Pinheiro Serra", "text": "Levir Culpi no meng\u00e3o em 2017, o Z\u00e9 ja fez o q tinha que fazer\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2175, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "Concordo pois ele \u00e9 bom para montar time.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2176, "fields": {"author": "Marco Aurelio Moraes", "text": "prefiro abel ou roger", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2177, "fields": {"author": "Veredicto Final", "text": "vcs s\u00e3o loucos ... s\u00f3 podem estar variando", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2178, "fields": {"author": "Rodrigo Ramos", "text": "O ANO DO FIASCO, O ANO DOS VEXAMES, Mais um ano sem t\u00edtulos, menosprezaram Primeira Liga e Sul americana , 5 torneios disputados e 4 ELIMINA\u00c7\u00d5ES VEXAT\u00d3RIAS, A diretoria AMADORA EST\u00c1 DESTRUINDO o futebol do flamengo...E Os ILUDIDOS acham que o ano foi bom porque fez bela campanha no Brasileir0 e est\u00e3o pagando as dividas, Coloca o Bandeira BANANA pra trabalhar na Tesouraria, e deixa setor do futebol PRA QUEM SABE E CONHECE, Flamengo N\u00c3O \u00c9 BANCO, FORA RODRIGO CAETANO, FORA FRED LUIZ, FORA GODINHO, FORA CIRINO, MA, GUERRERO, GABRIEL, SHEIK, FERNANDINHO, PAR\u00c1, FORA ESSES PEREBAS E SEM SANGUE!!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2179, "fields": {"author": "Joao Batista Nunes Jeronimo", "text": "Ramos pra contratar jogador bom  tem que ter credibilidade,pagar contas e arrumar a casa ai sim !!Avante Bandeira parabens e obrigado por esta no Mengao", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2180, "fields": {"author": "Tex", "text": "nem \u00e9 flamenguista, deve ta querendo aten\u00e7\u00e3o.. V\u00e1 a um hospital, l\u00e1 voc\u00ea vai ter.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2181, "fields": {"author": "Leonardo Kima de Souza", "text": "ENQUANTO TIVERMOS ESSE T\u00c9CNICO BURRO, IDIOTA, RETRANQUEIRO, O FLAMENGO S\u00d3 N\u00c3O FOI CAMPE\u00c3O  POR CONTA DESSE BURRO....N\u00c3O TEM A MINIMA CONDI\u00c7\u00d5ES DE SER O TREINADOR DESSE CLUBE", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2182, "fields": {"author": "Geraldo Costa", "text": "Verdade, mas a maioria s\u00f3 olha pra tabela. Entendem nada de futebol", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2183, "fields": {"author": "Silvio C\u00e9sar Paranhos Guerreiro", "text": "Z\u00c9 FEZ QUE PODE, FLAMENGO CAIU NO COLO DELE ELE BOM, POREM N\u00c3O PARA SER TECNICO AGORA DO TIME, AGORA TA TUDO RUIM, SE FOSSE CAMPE\u00c3O  O CARA SERIA GUARDIOLA\nERRAD A DIRETORIA QUE N\u00c3O SABE TRABALHAR DENTRO DE CAMPO, FORA DELE 10000, DENTRO FIASCO", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2184, "fields": {"author": "Ivan Oliveira Quaresma", "text": "Na verdade, o Flamengo s\u00f3 est\u00e1 na briga pelo titulo por causa desse tecnico, isso sim! Com Muricy o Flamengo estava uma vergonha! Com um 4-3-3 que nao fazia gol e tomava parecendo uma peneira. o cara deu consistencia defensiva, padrao,... tudo que o badalado Muricy nao conseguiu mesmo com pre-temporada e quase seis meses no cargo. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2185, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "\u00c9,  mas justamente por causa dele n\u00e3o somos campe\u00f5es antecipados (vide fiascos com Botafogo, Fluminense, S\u00e3o Paulo, Corinthians, Figueirense). Z\u00e9 na liberta, n\u00e3o.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2186, "fields": {"author": "Valdair da Silva Bium", "text": "Deixa de ser burro com Muricy n\u00e3o tinha Diego, n\u00e3o tinha mancuello n\u00e3o tinha a zaga rev\u00e9s e Vaz, n\u00e3o tinha Dami\u00e3o e outros que s\u00e3o titular em qualquer time menos no time do Ze Ricardo. ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2187, "fields": {"author": "Mano Truta", "text": "Base  podre. !!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2188, "fields": {"author": "Renato Antonio dos Santos", "text": "cala a boca truta xincheiro", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2189, "fields": {"author": "Geraldo Costa", "text": "Base campe\u00e3, a inveja \u00e9 grande", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2190, "fields": {"author": "Mano Truta", "text": "Podre....", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2191, "fields": {"author": "Raphael Mour\u00e3o", "text": "podre \u00e9 o teu est\u00e1dio Mina treta... feito com dinheiro p\u00fablico, superfaturado, vai quebrar teu timeco de tanta d\u00edvida e al\u00e9m de tudo est\u00e1 se desfazendo sozinho!!! ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2192, "fields": {"author": "Igor Wesley", "text": "Tenho nojo do flamengo, timinho de torcida terceirizada de nordestinos fedidos que pensa que e carioca da gema quando n\u00e3o passa de um time que tem mais identifica\u00e7\u00e3o com o nordeste do que com o rio.. Quando se fala em flamengo se imagina um monte de para\u00edbas fedidos e sem agua falando \"FRAMENGO\" e com camisa do camel\u00f4... Respeito o Vasco e o Botafogo, esses sim, quando se fala em rio de janeiro se lembra deles. Sauda\u00e7\u00f5es corinthianas", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2193, "fields": {"author": "Ricardo da Silva Santos", "text": "Coment\u00e1rio homof\u00f3bico, tem que ser denunciado", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2194, "fields": {"author": "Gerson Hespanhol de Mello Junior", "text": "Nojo ?!\nEsse \u00e9 tricolor!!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2195, "fields": {"author": "Eurico Miranda Eterno Vice", "text": "CURINTIAS...KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  PIADA DO ANO...KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2196, "fields": {"author": "Bebeto", "text": "SERIE B FICA QUIETO SERGIO MORO TA DE OLHO EM VOC\u00caS TA DEVENDO AT\u00c9 AS CALCINHAS KKKKKKKKKKK COM\u00c9DIA !!!", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2197, "fields": {"author": "Joao Meneses Dantas", "text": "\u00d4 igor bu... primeiro respeite o nordeste, pois sem o nordeste voc\u00eas du sul e suldeste n\u00e3o viveriam, e que time \u00e9 esse vasco, time que s\u00f3 vive visitando o segundona, time de burg\u00eas, cres\u00e7a cara.\n", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2198, "fields": {"author": "Eudardo Garcia", "text": "desnecess\u00e1rio ofender o flamengo tudo bem agora envolver outras partes ai ja nao apoio ", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2199, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Luiz Coutinho de Araujo", "text": "Esse Igor Wesley s\u00f3 podia ser curintias. Respeite o povo nordestino ! Voc\u00eas n\u00e3o tem moral pra falar de ningu\u00e9m. A justi\u00e7a ir\u00e1 ser feita colocando os respons\u00e1veis pela constru\u00e7\u00e3o fraudulenta do corti\u00e7o do Itaquer\u00e3o. vai lavar essa boca suja.", "news": 20, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2200, "fields": {"author": "Douglas", "text": "Isso ae mano! Cruzeiro vive de t\u00edtulos!!", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2201, "fields": {"author": "Delavigne Ferreira Santos Filho", "text": "Come\u00e7ar dispensando Lucas, L\u00e9o, B. Rodrigo, Edmar, Bryan, B. Edgar, Gino, esses ai n\u00e3o serve nem pra ficar na reserva. Precisamos o mais r\u00e1pido um verdadeiro camisa 10 que saiba comandar o time, 2 sagueiros e dois laterais e um volante que marque duro e saiba jogar.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2202, "fields": {"author": "Danilo Junior Campos", "text": "LEO , bruno rodrigo e edmar ainda podemos anter, otimos reservas e podem contribuir se entrar...", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2203, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Fernandes", "text": "L\u00e9o pode renovar, Bruno Rodrigo se for pro banco tudo bem, mas Edimar ? Esse cara \u00e9 inacreditavelmente horr\u00edvel ! N\u00edvel de s\u00e9rie D, n\u00e3o d\u00e1 pra um cara desse jogar no Cruzeiro", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2204, "fields": {"author": "Ramon Assis", "text": "o sobis tem q jogar na posi\u00e7\u00e3o onde ele fez o gol contra o fluminense,centralizado,segundo atacante,falso 9 pois finaliza super bem com as 2 pernas,e para 2017 precisamos de 2 volantes q marque bem e saiba jogar,2 zagueiros 2 laterais e aquele camisa 10 q fa\u00e7a gols e assist\u00eancias,sem falar na barca q pode ir embora,marcus vinicius,bruno ramires,naz\u00e1rio e etc", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2205, "fields": {"author": "Erick Pereira Gomes", "text": "n precisamos de 2 volantes. De apenas 1 no maximo... no lugar desses volantes pode vir um atacante pra ser titular. Agr 2 laterais, 2 zagueiros (1 pra ser titular com D\u00e9de e outro reserva) e 1 camisa 10 isso com certeza nos precisamos...", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2206, "fields": {"author": "Moises Castro", "text": "O Cruzeiro tem um bom time.se tivessem trazido o Mano antes estariam brigando por coisas maiores. mas com boa parte do elenco mantida e uns tr\u00eas ou quatros jogadores pra zaga e laterias acho que da pra ganhar t\u00edtulos....", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2207, "fields": {"author": "Douglas", "text": "Isso ae Mano! Cruzeiro vive de t\u00edtulos!", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2208, "fields": {"author": "Luciano Alves Fonseca", "text": "ANO QUE VEM TEM MAIS BRASILEIR\u00c3O 46 ANOS KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2209, "fields": {"author": "Luciano Alves Fonseca", "text": "REBAIXADO 2005 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2210, "fields": {"author": "Roberson", "text": "O palmeiras n\u00e3o tem mundial", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2211, "fields": {"author": "Camillo Vinicius Silva Tri", "text": "um Meia estilo Everton ribeiro ou Montillo, 2 Laterais de peso, um Atacante tipo Goulart e Borja ou Calleri, mais uns dois Zagueiros de peso, n\u00e3o vender o William, e colocar o time ao ataque e n\u00e3o na defesa. ", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2212, "fields": {"author": "Paulo Fonseca", "text": "Boas Dicas hein! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! Ta bom .. . . .CHEGA ! ! ! ! ! ! ! ! Agora vai la pegar dinheiro com o GALAO emprestado", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2213, "fields": {"author": "Paulo Fonseca", "text": "Boas Dicas hein! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! Ta bom .. . . .CHEGA ! ! ! ! ! ! ! ! Agora vai la pegar dinheiro com o GALAO emprestado tambem .", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2214, "fields": {"author": "Marcelo Luiz Clemente Brand\u00e3o", "text": "Dinheiro a gente pega com quem tem. N\u00e3o com quem t\u00e1 quebrado.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2215, "fields": {"author": "Reginaldo Furtado de Carvalho", "text": "Alisson \u00e9 meia de liga\u00e7\u00e3o e joga pelo meio. Finaliza bem e tem um passe excelente. Ele \u00e9 meia de liga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o atacante. Conhe\u00e7o o Alisson desde garotinho.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2216, "fields": {"author": "Kossanosaco", "text": "o papo, dever ser este mesmo.o cruzeiro, nunca foi time de brigar na parte baixa da tabela.isso \u00e9 coisa de pateticanu(salvo a e grana que o kaiu gastou na compra de resultados, e a sorte que os ajudou nos ultimos anos)cruzeiro \u00e9 la em cima, sempre na parte alta.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2217, "fields": {"author": "Jhowtfc", "text": "Melhor lista de refor\u00e7os \u00e9 a lista de dispensa. Tem pelo menos uns 10 nesse elenco que deveriam pedir perd\u00e3o por vestir o VITORIOSO manto Azul-Sagrado, n\u00e3o s\u00e3o dignos. A come\u00e7ar pelo porquinho do Lucas.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2218, "fields": {"author": "Jose Xavier Zuquim", "text": "Mano, se voc\u00ea manter essa atitude nas escala\u00e7\u00f5es e substitui\u00e7\u00f5es, em 2017 vamos para o mesmo buraco. Voc\u00ea vai ter que mandar embora muito dos seus queridinhos.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2219, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Fernandes", "text": "Se se refor\u00e7ar bem, d\u00e1 at\u00e9 pra tentar algo na Sulamericana do ano que vem, a competi\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o forte at\u00e9 a fase de Semi-final, agora n\u00e3o precisa dar vexame na Copa BR pra conseguir vaga ! Da pra valorizar as competi\u00e7\u00f5es internacionais e nacionais na pr\u00f3xima temporada, mas pra isso precisa ter elenco !", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2220, "fields": {"author": "Daniel Ferreira Nunes dos Santos", "text": "Mano apreenda escalar o time corretamente: Henrique, Robinho, Arrascaeta; Alisson e Abila.....para de ser teimoso", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2221, "fields": {"author": "Mateus", "text": "tinha que trazer um 10 , lareal direito e esquerdo , 2 zagueiro  ai sim teriamos um time forte", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2222, "fields": {"author": "Pedro Ivo Barcelos Rachid", "text": "Traz o Oscar Romero que joga no Racing(se n\u00e3o me engano). Tr\u00eas laterais de ponta(dois pela esquerda), vende o Edmar e Bryan e devolve o Lucas e ficamos com Ezequiel e Mayke. Contrata um bom meio campista e n\u00e3o vende o Willian Bigode, assim vamos ter um bom elenco pra ser campe\u00e3o de tudo!", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2223, "fields": {"author": "Paulo Fonseca", "text": "Boas Dicas hein! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! Ta bom .. . . .Chega ! ! ! ! ! ! ! ! Agora vai la  pegar dinheiro com o GALAO emprestado", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2224, "fields": {"author": "Diego Bruno", "text": "Lateral direito, dois zagueiros e um atacante j\u00e1 resolve grande parte dos problemas do Cruzeiro.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2225, "fields": {"author": "Erick Pereira Gomes", "text": "lateral esquerdo e um meio campo.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2226, "fields": {"author": "Miguel de Souza", "text": "O Foco do Cruzeiro agora \u00e9 conseguir mais 3 pontos e sair definitivamente do risco de rebaixamento que ainda existi, pouco mais existi, quem sabe traz 1 ponto ou 3 contra Sport, mais s\u00f3 lembra o Mano Meneses que mesmo com toda lerdeza do Diego Souza ele \u00e9 bom jogador, sen\u00e3o acontece o mesmo que aconteceu contra o Gr\u00eamio e Douglas deitou e rolou no meio de campo, outra coisa Lucas, Edimar, Willian Bigode, n\u00e3o d\u00e1 para ser titular no cruzeiro.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2227, "fields": {"author": "Ramon Assis", "text": "cecillo dominguez no cruzeiro", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2228, "fields": {"author": "Rom\u00e3o Leve", "text": "Robinho e Loucas...os cr\u00e1s do time...", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2229, "fields": {"author": "Paulo Fonseca", "text": "Aqui \u00c9 Muita vaidade ,pra t\u00e3o pouco Jequiti .", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2230, "fields": {"author": "Jean Victor Silva e Souza", "text": "Ano que vem podia contratar pelo menos dos desses meias; C\u00edcero, Scarpa , Seijas ou Vitor Bueno. E pro ataque pelo menos dois desses nomes ; Sasha , Potkker , Barcos , Jonas ou Pablo", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2231, "fields": {"author": "Pedro Henrique", "text": "C\u00edcero, Scarpa , Seijas ou Vitor Bueno Pouco provavel de vir, eu contrataria o Alex Telles que esta no porto, Marcelo Moreno para o ataque, e entaria o Montillo", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2232, "fields": {"author": "Jean Victor Silva e Souza", "text": "Acredito que Scarpa e Seijas s\u00f3 fosse poss\u00edvel com grupo investidores 'injetando' dinheiro, m\u00e1s o Vitor Bueno abre umas postar j\u00e1 que o Santos tem interesse no Willian.abre as portas para um negocio. Montillo e Marcelo Moreno ser\u00e1 ?", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2233, "fields": {"author": "Wellington da Silva de Oliveira", "text": "Volta para meu Corinthians Mano voc\u00ea que montou o Elenco campe\u00e3o Mundial e da Libertadores, o Tite montou este elenco horr\u00edvel.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2234, "fields": {"author": "Paulo Fonseca", "text": "Quarta feira tem mais .Preparem os secadores Marias .Quarta dia 23", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2235, "fields": {"author": "Tetra 6x1", "text": "O futebol que a porcaria do atr\u00e9tico vem jogando , n\u00e3o precisa de secador pra perder. Aguarde pra ver.", "news": 21, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2236, "fields": {"author": "Tetra 6x1", "text": "Agora j\u00e1 podemos falar em 46 anos sem brasileir\u00e3o. Que piada. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2237, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Balada", "text": "Volta pro Tim\u00e3o Mano Menezes.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2238, "fields": {"author": "Jhowtfc", "text": "Sonha com Mano acorda com Levir.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2239, "fields": {"author": "Roger", "text": "A patroa boazuda chega em casa e encontra o mordomo alcides, cruzeirense, na sala... ent\u00e3o ela diz: alcides tira meu vestido... e o alcides tira... depois ela diz: alcides tira meu suti\u00e3, e o alcides vai e tira...ela: alciiiidesss... tira minha calcinha, entao ele tira e ela grita: Alcides... se eu te pegar usando minhas roupas de novo, eu te demito... kkkk vixiiii maria...", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2240, "fields": {"author": "Edson Mendes", "text": "Outra pra vc roger, em um shopping de BH, entra um casal em uma loja de roupas pra rec\u00e9m nascidos, a mulher est\u00e1 no \u00faltimo m\u00eas de gravidez, ai a vendedora pergunta \"tem prefer\u00eancia por cores?\" o pai mais que depressa diz, \"queremos um enxoval rosa\",  a vendedora tentando ser simp\u00e1tica diz, \"meus parab\u00e9ns, ent\u00e3o \u00e9 uma menininha\"? Ai o pai responde: \"N\u00e3o! \u00e9 um menino mesmo, mas \u00e9 atleticano.\"", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2241, "fields": {"author": "Alex Ribeiro Costa", "text": "Isso a\u00ed mano, o Cruzeiro vive de refugos de outros times e at\u00e9 hoje na sua hist\u00f3ria n\u00e3o possui um Mundial.", "news": 21, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2242, "fields": {"author": "Fabio", "text": "S\u00f3 espero que ele recupere o bom futebol.\n", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2243, "fields": {"author": "Lucas Rafael Simao da Silva", "text": "Infelizmente o tempo passa pra todos. J\u00e1 se foi a \u00e9poca em que o CR7 tinha mobilidade e agilidade, mesmo sem gingado e talento pro drible, tinha algum recurso no mano a mano e versatilidade pra atuar nos flancos. Hoje n\u00e3o passa de um finalizador, trombador e robotico. N\u00e3o consegue efetuar nenhum drible ou produzir avan\u00e7ando com a pelota. N\u00e3o fiquem surpreso se o Real romper esse seu novo contrato. Ainda pode enganar de centro avante, mas no pr\u00f3prio Real atual, tanto Morara quanto Benzema s\u00e3o melhores fazendo o 9. CR7 caminha pra aposentadoria, logo logo ser\u00e1 descartado do Real.", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2244, "fields": {"author": "Fabr\u00edcio Alves", "text": "Grande CR7! Al\u00e9m de craca\u00e7o, melhor do mundo, atleta j\u00e1 na hist\u00f3ria do futebol mundial; mostrar um dos maiores sentimentos humanos, que \u00e9 a gratid\u00e3o: sempre lembrar e fala com carinho do Sporting de Lisboa, que foi quem abriu as portas para sua vitoriosa carreira. Cad\u00ea que Messi lembra do time de Ros\u00e1rio onde ele iniciou nas categorias de base?! Acho que o marrentinho sonegador nem se acha latinoamericano..... ", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2245, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, n\u00e3o adianta a chuteira, ele vai pipocar, nem contra o Legia e o Legan\u00e9s o CR7 esta marcando.", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2246, "fields": {"author": "Bernado Souza", "text": "algu\u00e9m acha q cr7 via cumprir o seu contrato? o real chutou casillas, chutou raul, o vc acha q n vai chutar cr7. kkkkkk", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2247, "fields": {"author": "Alex Paes", "text": "nao e o cristiano ronaldo que precisa do real e o real que presisa dele", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2248, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, se atualmente o Madrid precisasse do CR7, os caras estariam quase na zona de rebaixamento, CR7 essa temporada nem passe de 2 metros acerta", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2249, "fields": {"author": "Matheus Tony de Oliveira", "text": "nuss cara vc \u00e9 duente ... pra vc criticar um cara q j\u00e1 foi 3 vezes melhor do mundo vc tem q jogar melhor , vc num jogou em lugar em nenhum e quer botar essa marra aii hum ? at\u00e9 parece pega vis\u00e3o ", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2250, "fields": {"author": "Bernado Souza", "text": "Eu comentei isso, por conta da falta de respeito do real com seus idolos, e n\u00e3o por  causa de cr7. ", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2251, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, o trabalho do cara \u00e9 jogador futebol e n\u00e3o o meu", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2252, "fields": {"author": "Isaque", "text": "\u00c9 jogar*", "news": 22, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2253, "fields": {"author": "Joel dos Santos", "text": "boa sorte Roger o mais novo Rogegooool!!!!\n", "news": 23, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2254, "fields": {"author": "Valtelor Barros", "text": "Estou  colocando fe' em voce ROGER.", "news": 23, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2255, "fields": {"author": "Gilcimar Porto Gasperazzo", "text": "seja bem vindo,com certeza melhor que o canales", "news": 23, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2256, "fields": {"author": "Claudinei Batista de Lima", "text": "CONTRTA O MARINHO DO VIT\u00d3RIA URGENTE", "news": 23, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2257, "fields": {"author": "Nilson de Freitas", "text": "Entrou para perder de pouco,e arrumou um empatezinho,time medroso !", "news": 23, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2258, "fields": {"author": "Bernardo Correa Gon\u00e7alves", "text": "Bom.jogador, mas o Rafael Moura vai ta livre no final do ano, e ctz n\u00e3o tera espa\u00e7o no Atletico Mineiro.. E ele \u00e9 bem melhor que o Roger..", "news": 23, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2259, "fields": {"author": "Jose Francisco de Souza Araujo", "text": "o Rafael mora s\u00f3 joga bem no inicio da temporada depois desaparece!!", "news": 23, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2260, "fields": {"author": "Lorenzo Villela", "text": "Voc\u00eas acham mesmo que a institui\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional jogar\u00e1 Segunda Divis\u00e3o? Um clube Bi-Campe\u00e3o da Libertadores da Am\u00e9rica e Campe\u00e3o do Mundo em cima do Barcelona-ESP? Isso n\u00e3o  existe no futebol. Nunca vi um time grande cair.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2261, "fields": {"author": "Gilmar Antonio Batista", "text": "O peixe morre pela boca, cuidado que ainda faltam 4 rodadas.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2262, "fields": {"author": "Cesare de Cesare", "text": "Sou palmeirense, e falava a mesma coisa. N\u00e3o tem essa amigo. Grande ou n\u00e3o, se o time \u00e9 ruim, cai. Vi ontem que o inter est\u00e1 mal. Perdendo de 1x0, recuado. Nunca vi o inter jogando assim.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2263, "fields": {"author": "Fernando Ferreira", "text": "internacional sempre foi e sempre sera gigante, vamos dar a volta por cima, aproveitem a situa\u00e7\u00e3o porque isto acontece uma vez a cada 100 anos. vamos interrrrrrrr\n", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2264, "fields": {"author": "Emerson Pettorini", "text": "a soberba ela n\u00e3o acaba kkkkkkkkkkkkk", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2265, "fields": {"author": "Luiz", "text": "Relaxa! Veremos daqui 4 rodadas, Soberba.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2266, "fields": {"author": "Augusto Cesar Ramos Horta", "text": "34 rodadas com 37% de aproveitamento e agora precisa de 50% em 4 rodadas....j\u00e1 caiu....", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2267, "fields": {"author": "Oscar Pischke Filho", "text": "Considerando apenas as partidas sob comando de Celso Roth, o aproveitamento cai para 29%...", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2268, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Breno Arnt", "text": "O neg\u00f3cio do inter e dos colorados \u00e9 torcer muito pro Gr\u00eamio de agora em diante, pra ver se o Tricolor consegue dar uma ajuda pros colorados n\u00e3o ca\u00edrem. Colorados, v\u00e3o ao Beira Rio com a camisa Tricolor de agora em diante ( pra ver se d\u00e1 sorte pro inter ), a loja Gremio Mania estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o pra venda das camisas do Maior do RS e do Sul do Brasil e Penta campe\u00e3o da Copa do Brasil. D\u00e1-lhe Gr\u00eamiooooooo.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2269, "fields": {"author": "Inter Copeiro", "text": "GREMIO VAI PERDER QUE NEM PERDEU PRO BOCA A FINAL DA LIBERTADORES !!!!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2270, "fields": {"author": "Norivaldo Tescke", "text": "galo tirou o maior e agora vai socar o greminho\n", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2271, "fields": {"author": "Gr\u00eamio Copeiro", "text": "RUMO AO PENTA DA COPA DO BRASIL MEU GR\u00caMIO MAIOR COPEIRO DO BRASIL ......E os Lixos vermelho apenas uma em 1992... CADA CLUBE COM SUA GRANDEZA !!!!!!!", "news": 24, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2272, "fields": {"author": "Gr\u00eamio Copeiro", "text": "GREMIIIIIIOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2273, "fields": {"author": "Gr\u00eamio Copeiro", "text": "triicolor", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2274, "fields": {"author": "Gr\u00eamio Copeiro", "text": "GREEMIIIIIIOO", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2275, "fields": {"author": "Ronald", "text": "TIME GRANDE N\u00c3O CAI, TIME PEQUENO CAI UMA VEZ, E TIME NANICO, CAI DUAS VEZES", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2276, "fields": {"author": "Haroldo Matoso", "text": "Tem um ditado que o INTER \u00e9 CAMPE\u00c3O DE TUDO...falta a segundona para fechar o pacote !", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2277, "fields": {"author": "Tricollor dos Pampas", "text": "As coloridas tavam faceiras que tinha ganhado dois joguinho e ja tavam achando que iam ganha a copa do brasil... a falta de humildade de vcs , vai derruba-los para B ... hahahahahah Gr\u00eamio o Maior do Sul !!!!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2278, "fields": {"author": "Jaimerson Neres de Almeida", "text": "Digitei s\u00e9rie B e parei aqui..", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2279, "fields": {"author": "Diekson Dockhorn", "text": "Sim, aqui no RS tem um time bi rebaixado, se digitar serie b, vai parar na GE do RS.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2280, "fields": {"author": "Lucas Spolidoro Rolim Rosa", "text": "Aqui em S\u00e3o Paulo s\u00f3 respeitamos o Gr\u00eamio. Tanto os torcedores do S\u00e3o Paulo, Corinthians e Palmeiras n\u00e3o respeitam  o Internacional. Diferente do Gr\u00eamio, que sempre foi um time que respeitado e valorizado. O Inter vai cair. Pela sequencia q tem e pelo p\u00e9ssimo ambiente, diferente do Vit\u00f3ria que ta unido jogando a vida pra n\u00e3o cair.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2281, "fields": {"author": "Colorado Magnata", "text": "HAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAH GAZELA DETECTADA", "news": 24, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2282, "fields": {"author": "Tiago Winke Landi", "text": "o Celso roth vai entrar pra hist\u00f3ria do inter ao perder pro mazembe e levar o time pra segunda divis\u00e3o HAHA", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2283, "fields": {"author": "Giovane Henrique Rossi", "text": "algu\u00e9m teria um emprego na cidade de rio grande pra mim??", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2284, "fields": {"author": "Carlos Henrique Batista de Mattos", "text": "a coisa est\u00e1 feia n\u00e3o tem jeito, vamos ser realistas ningu\u00e9m quer cair mas com essa diretoria orgulhosa que n\u00e3o parece ter interesse em rever sua administra\u00e7\u00e3o, com um elenco ruim e al\u00e9m de tudo pressionado e um treinador com problemas mentais que v\u00ea melhora em cada derrota n\u00e3o iremos a lugar algum..  ", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2285, "fields": {"author": "Haroldo Matoso", "text": "SEGUNDA...hoje \u00e9 o dia nacional do Internacional....rumo a SEGUNDONA... para acabar com esta panca de ga\u00facho ton-to", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2286, "fields": {"author": "Inter Copeiro", "text": "S\u00d3 FALTAVA ESSA AGENTE DE TRANSITO GREMISTA !! AGORA VOU DIZER UMA COISA  OS AGENTES DA EPTC EM SUA MAIORIA S\u00c3O DESPREPARADOS !!! ELES MULTAM OS CARROS  QUE PASSAM NAS SINALEIRAS MESMO N\u00c3O TENDO VIS\u00c3O PARA  ELAS !!! ACONTECEU COMIGO NA SERTORIO PASSEI O SINAL AMARELO E ELES ME MULTARAM POR SUPOSI\u00c7\u00c3O !!N\u00c3O TINHAM VIS\u00c3O DA SINALEIRA ESTAVAM ATRAS DELA !!! E O PIOR ESTAVAM DE DOIS UM DO LADO DO OUTRO ACHO QUE ERA PARA UM SERVIR DE TESTEMUNHA DO OUTRO !!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2287, "fields": {"author": "Oscar Pischke Filho", "text": "Colorado \"seca\" at\u00e9 a EPTC...kkkkkk", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2288, "fields": {"author": "Aroldo Guglielmi", "text": "vamos a realidade. o Inter pega a ponte em casa, e se n\u00e3o soltar a mala faz no m\u00e1ximo um ponto (mas vamos supor que ganhe). o vit\u00f3ria perde pro santos e o Inter volta a sair do z4. 41x39 o vit\u00f3ria pega o figueira em casa e o Inter o curintia fora. 41x42. Inter pega o cruzeiro do mano, que n\u00e3o gosta do p\u00edfio, e o vitoria o coxa no paran\u00e1. 41x42 ou 42x42 no m\u00e1ximo. o vitoria pega o palmeiras campe\u00e3o em casa, e o Inter sai pra jogar com flu. se o santos conseguir tirar o saldo e vencer o fla na penultima rodada e coisa muda. sen\u00e3o ...", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2289, "fields": {"author": "Angelo Hermes Veloso", "text": "Intermunicipal \u00e9 time grande... c comparado c/ o Am\u00e9rica, Santa e Figuera. C comparado a Vit\u00f3ria, Sport, Chape e C\u00farin tia; \u00e9 MIN\u00daSCULO; sem express\u00e3o; co - c\u00f4 msmo; etc", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2290, "fields": {"author": "Cind\u00e3o", "text": "Time de arrogantes, merece rebaixamento!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2291, "fields": {"author": "Professor", "text": "Hey colorados, n\u00e3o se preocupem, pois o Coxa vai entregar o jogo para o vit\u00f3ria na pen\u00faltima rodada. A vingan\u00e7a ser\u00e1 \u00f3tima...", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2292, "fields": {"author": "Diekson Dockhorn", "text": "Quem diria, Corinthians vai rebaixar o Inter, j\u00e1 rebaixou o gr\u00eamio.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2293, "fields": {"author": "Dark Blue", "text": "E ambos rebaixaram o corinthians kkkkkkk", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2294, "fields": {"author": "Galo 13", "text": "seu mo\u00e7o,onde t\u00e1 a outra perna do saci??? pasa l\u00e1 na serie \"B\" que t\u00e1 l\u00e1!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2295, "fields": {"author": "Gilmar Voidela", "text": "ESSE SACI EST\u00c1 COM UM P\u00c9 NO BURACO!!!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2296, "fields": {"author": "Galo 13", "text": "kkkk", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2297, "fields": {"author": "Galo 13", "text": "a cara do celso na foto tipo,vou rebaixar de vez essa draga!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2298, "fields": {"author": "Luis Ramaldes", "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior os dirigentes? os jogadores tudo meia boca? Tecn\u00edco Burro n\u00e3o sabe escalar um time! Gente vamos acordar e tirar o time dessa situa\u00e7ao ruim... Mais Respeito com esse manto sagrado Inter Grande do Sul....", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2299, "fields": {"author": "Roberto Alves", "text": "Uma diretoria que  contrata Falc\u00e3o, e depois Celso Roth para tecnico,  quer o Inter ,  na primeira divis\u00e3o??", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2300, "fields": {"author": "Poltrona36", "text": "Uma gest\u00e3o decadente e embusteira. Que posa com plaque no pesco\u00e7o e vidro na orelha. Que dispensa D'alessandro sem ter um substituto melhor, que contrata Roth s\u00f3 espera uma coisa: o milagre. ", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2301, "fields": {"author": "Stroeher", "text": "N\u00e3o tem mais animo, eu j\u00e1 n\u00e3o assisti o jogo contra Palmeiras, o primeiro que eu perco em 3 anos, e n\u00e3o assisto mais, at\u00e9 esse Roth estar na beira do gramado!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2302, "fields": {"author": "Stroeher", "text": "N\u00e3o tem mais animo, eu j\u00e1 n\u00e3o assisti o jogo contra Palmeiras, o primeiro que eu perco em 3 anos, e n\u00e3o assisto mais, at\u00e9 esse Roth estar na beira do gramado!", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2303, "fields": {"author": "Colorado Sonhador", "text": "o que  o celso roth e fernando  carvalho est\u00e3o precisando \u00e9 tomar uma surra de sinta pra  ve se criam vergonha na cara eu sempre achei o fernando carvalho  um homem inteligente mais \u00e9 mais burro que o  roth por esta bancando um treinador ultrapasado burro e teimoso fora carvalho e fora roth ", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2304, "fields": {"author": "Zepretinho", "text": "Com 11 dias pra treinar era a HR d por um treinador novo ..... qualquer um sabe mais q o Roth ", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2305, "fields": {"author": "Eugenio Schlegel", "text": "N\u00e3o demitiram o Roth? Querem o Inter na s\u00e9rie B. Diretoria Irrespons\u00e1vel e respons\u00e1vel pelo Inter estar nesta situa\u00e7\u00e3o. Torcedores de Porto Alegre, fa\u00e7am alguma coisa.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2306, "fields": {"author": "Luis Ramaldes", "text": "Futebol paix\u00e3o nacional oque n\u00e3o acontecer torcedores se confrontando e fazendo apologia a viol\u00eancia e as brigas dentro ou fora dos est\u00e1dios. Internacional s\u00f3 grande por causa do Gremio e vice versa. N\u00e3o existe melhor ou pior, apenas fases boas e fases ruins...", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2307, "fields": {"author": "Luiz Tadeu Moreira Machado", "text": "Montoeira de gremistas infiltrados, sei dos seus passados, quando faziam troca troca na beira do rio Guaiba.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2308, "fields": {"author": "Luiz Tadeu Moreira Machado", "text": "Fora SWAT pinico.", "news": 24, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2309, "fields": {"author": "Lucas Souza", "text": "isso \u00e9 uma bishona. daqui a pouco ele fala que se o leicester ganhar a champions ele da ucu", "news": 25, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2310, "fields": {"author": "Paulo Henrique dos Santos", "text": "A\u00ed fica f\u00e1cil n\u00e9 crian\u00e7a, Leicester h\u00e1 14 pts do l\u00edder liverpol, esse ano o t\u00edtulo voltar\u00e1 a prateleira dos grandes. ARSENAL/CHELSEA/CITY/LIVERPOL/MAN.CITY/TOTEHAM. pra mim o CHELSEA ser\u00e1 campe\u00e3o!", "news": 25, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2311, "fields": {"author": "Antonia de Andrade Silva Carneiro", "text": "Se fosse uma apresentadora o time Concerteza ganharia... Mas um cueca... O time vai para segunda divis\u00e3o...", "news": 25, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2312, "fields": {"author": "Saraiva Comentarista", "text": "Voto de cabresto ", "news": 26, "valid": null}}, {"model": "web_scraping.domain", "pk": 1, "fields": {"url": "http://falkor-cda.bastian.globo.com/feeds/8d7daa58-07fd-45c9-b1fe-aaa654957850/posts/page/", "name": "Pol\u00edtica", "site": "http://globo.com"}}, {"model": "web_scraping.domain", "pk": 2, "fields": {"url": "http://falkor-cda.bastian.globo.com/feeds/93a4eb4b-8a93-4c09-b080-4ba92a01d142/posts/page/", "name": "Esporte", "site": "http://globo.com"}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 2, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2016/11/contas-do-rj-sao-bloqueadas-devido-divida-com-uniao.html", "title": "Contas do RJ s\u00e3o bloqueadas para pagamento de d\u00edvida com a Uni\u00e3o", "text": "\n\tAs contas do estado do Rio foram bloqueadas, na manh\u00e3 desta segunda-feira (7), por falta de pagamento da d\u00edvida de R$ 170 milh\u00f5es que o estado tem com a Uni\u00e3o. Com isso, todo o dinheiro arrecadado pelo governo estadual vai direto para a conta da Uni\u00e3o, at\u00e9 somar o total da d\u00edvida, como informou o \"Jornal Hoje\".\n\tO estado est\u00e1 impedido de fazer qualquer tipo de pagamento durante o bloqueio. A expectativa \u00e9 de que a quita\u00e7\u00e3o ocorra at\u00e9 quarta-feira (9), segundo informa\u00e7\u00f5es da GloboNews. S\u00f3 est\u00e3o sendo permitidos os repasses obrigat\u00f3rios, como por exemplo, para munic\u00edpios e para a sa\u00fade.\n\tO Governo do Estado diz que as consequ\u00eancias do bloqueio s\u00e3o \"o impedimento de fazer qualquer tipo de pagamento at\u00e9 que o valor devido \u00e0 Uni\u00e3o seja pago\", mas que n\u00e3o haver\u00e1 impacto no pacote de medidas anunciado na sexta-feira (4).\n\t\"O impacto deste impedimento \u00e9 imediato, n\u00e3o influencia as medidas, j\u00e1 que a maioria \u00e9 para 2017\", diz a nota enviada.\n\tEsta n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que o estado tem as contas bloqueadas para o pagamento de d\u00edvidas. O  j\u00e1 foi determinado pela Justi\u00e7a do Rio, por exemplo, para pagar sal\u00e1rios de servidores p\u00fablicos. Tamb\u00e9m j\u00e1 foi determinado o . A pr\u00f3pria Uni\u00e3o j\u00e1 bloqueou as contas do Rio, ap\u00f3s o estado n\u00e3o quitar uma parcela de um empr\u00e9stimo feito junto \u00e0 Ag\u00eancia Francesa de Desenvolvimento (AFD), do qual a Uni\u00e3o era avalista.", "date": "2016-11-07", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 4, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/maia-quer-pautar-pacote-anticorrupcao-no-plenario-ate-9-de-dezembro.html", "title": "Maia quer pautar pacote anticorrup\u00e7\u00e3o no plen\u00e1rio at\u00e9 9 de dezembro", "text": "\n\tO presidente da ,  (DEM-RJ), afirmou nesta segunda-feira (7) que quer colocar em vota\u00e7\u00e3o at\u00e9 9 de dezembro, no plen\u00e1rio principal da Casa, o pacote de medidas anticorrup\u00e7\u00e3o apresentado ao Legislativo com mais de 2 milh\u00f5es de assinaturas.\n\tMas ele ressalvou que as propostas podem ser submetidas ao plen\u00e1rio antes mesmo dessa data, desde que a comiss\u00e3o criada na C\u00e2mara para analisar o assunto conclua a an\u00e1lise dos projetos de forma c\u00e9lere.\n\t\"Assim que sair da comiss\u00e3o, ele [pacote anticorrup\u00e7\u00e3o] est\u00e1 pronto para ir a plen\u00e1rio. Nosso compromisso \u00e9 [votar], no m\u00e1ximo, at\u00e9 9 de dezembro\", destacou Maia.\n\tBatizado de \"Dez medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o\", o pacote de propostas anticorrup\u00e7\u00e3o foi .\n\tEntre as a\u00e7\u00f5es sugeridas est\u00e3o a criminaliza\u00e7\u00e3o do enriquecimento il\u00edcito de agentes p\u00fablicos e do caixa dois e o aumento das penas para corrup\u00e7\u00e3o de altos valores.\n\tA tipifica\u00e7\u00e3o do caixa dois, mantida no relat\u00f3rio elaborado na comiss\u00e3o pelo deputado Onyx Lorenzoni (DEM-RS), \u00e9 o ponto mais pol\u00eamico do pacote anticorrup\u00e7\u00e3o.\n\tO caixa dois \u00e9 uma contribui\u00e7\u00e3o ilegal, dinheiro que entra na campanha dos candidatos e que n\u00e3o \u00e9 declarado formalmente \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral.\n\tAtualmente, o pol\u00edtico que faz uso dele pode ser punido por falsidade na presta\u00e7\u00e3o de contas, com pena de at\u00e9 5 anos de pris\u00e3o. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 na legisla\u00e7\u00e3o brasileira o tipo penal \"caixa dois\".\n\tGeralmente, os pol\u00edticos e partidos que s\u00e3o flagrados usando em campanhas dinheiro que n\u00e3o foi declarado oficialmente s\u00e3o enquadrados em outros crimes, como, por exemplo, lavagem de dinheiro.\n\tPartidos oposicionistas como  e PSOL t\u00eam alertado que h\u00e1 o risco de a medida criar uma anistia para os pol\u00edticos e os partidos que utilizaram no passado recursos n\u00e3o contabilizados em campanhas eleitorais.\n\tNa vis\u00e3o de parlamentares dessas duas legendas, a tipifica\u00e7\u00e3o do crime poderia gerar puni\u00e7\u00e3o s\u00f3 a partir do momento em que a lei for sancionada.\n\tEm setembro,  uma proposta que criminaliza o caixa dois. A proposta foi inclu\u00edda na pauta de \u00faltima hora, ap\u00f3s articula\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios partidos, com o aval de Rodrigo Maia.\n\tSob press\u00e3o de deputados da Rede e do PSOL, o texto acabou retirado de pauta por decis\u00e3o do deputado Beto Mansur (PRB-SP), primeiro-secret\u00e1rio da C\u00e2mara, que presidia a sess\u00e3o. A avalia\u00e7\u00e3o foi de que o texto abriria margem para anistiar quem fez uso de contribui\u00e7\u00f5es ilegais em elei\u00e7\u00f5es anteriores.\n\tNesta segunda-feira, o presidente da C\u00e2mara contestou a acusa\u00e7\u00e3o de que h\u00e1 uma tentativa de manobra para anistiar pol\u00edticos por meio da tipifica\u00e7\u00e3o do crime de caixa dois.\n\tMaia disse que n\u00e3o foram os deputados, e sim os brasileiros que assinaram o projeto de lei de iniciativa popular, que propuseram a criminaliza\u00e7\u00e3o do uso de dinheiro n\u00e3o contabilizado em campanhas eleitorais.\n\t\u201cN\u00e3o fomos n\u00f3s que colocamos, foram os mais de 3 milh\u00f5es de brasileiros que assinaram o projeto de lei. Eles que colocaram a criminaliza\u00e7\u00e3o do caixa dois em debate, n\u00e3o fomos n\u00f3s\u201d, disse Maia ao chegar \u00e0 C\u00e2mara nesta segunda-feira.\n\tO deputado do DEM enfatizou que o plen\u00e1rio vai votar o texto que for aprovado pela maioria dos integrantes da comiss\u00e3o especial criada para analisar o pacote anticorrup\u00e7\u00e3o. \u201cO texto que aprovar ser\u00e1 o texto da maioria.\u201d", "date": "2016-11-07", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 5, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/teto-de-gastos-significa-o-governo-cortar-na-propria-carne-diz-temer.html", "title": "Teto de gastos significa o governo 'cortar na pr\u00f3pria carne', diz Temer", "text": "\n\tO presidente Michel Temer afirmou nesta segunda-feira (7), em um discurso no Pal\u00e1cio do Planalto, que a  significa o governo \"cortar na pr\u00f3pria carne\". pela C\u00e2mara e ainda deve ser analisada em dois turnos pelo Senado para virar lei. O texto prev\u00ea restringir os gastos da Uni\u00e3o por 20 anos, limitando o valor sempre ao montante do ano anterior reajustado pela infla\u00e7\u00e3o.\n\tPara Temer, restringir gasto p\u00fablico pode gerar impopularidade num primeiro momento, mas \u00e9 uma medida que visa \"o Brasil de amanh\u00e3\".\n\t\u00a0\"A proposta de emenda constitucional, que estabelece um teto para os gastos p\u00fablicos, significa cortar na pr\u00f3pria carne. E convenhamos, qual \u00e9 o governante que n\u00e3o quer gastar o m\u00e1ximo poss\u00edvel? Porque gastar o m\u00e1ximo poss\u00edvel pode gerar popularidade. E restringir o gasto pode gerar, inicialmente, uma impopularidade. Mas n\u00f3s n\u00e3o pensamos apenas no Brasil de hoje. N\u00f3s pensamos no Brasil de amanh\u00e3\", afirmou o presidente, durante evento em que  para autorizar a migra\u00e7\u00e3o de 240 r\u00e1dios AM para a faixa FM.\n\tTemer ressaltou que, entre os motivos que justificam \"cortar na carne\", est\u00e1 a necessidade de garantir aposentadoria para as pessoas que hoje est\u00e3o entrando no mercado de trabalho. Ele n\u00e3o mencionou diretamente a reforma da Previd\u00eancia, uma das bandeiras do atual governo. Temer tamb\u00e9m defendeu a\u00e7\u00f5es para tentar diminuir o desemprego no pa\u00eds.\n\t\"Que os 12 milh\u00f5es de desempregados possam ir \u00e0s empresas, mobilizadas pela comunica\u00e7\u00e3o, e receber seu emprego. Estamos trabalhando de uma maneira que, na verdade, vai nos auxiliar muit\u00edssimo\u00a0 nos pr\u00f3ximos tempos\", completou o presidente.\n\tFalando a uma plateia formada por v\u00e1rios executivos ligados a empresas de r\u00e1dio, Temer defendeu a veicula\u00e7\u00e3o de not\u00edcias sobre o governo e o debate de ideias que elas podem gerar.\n\t\"Muitas vezes n\u00e3o se quer que uma emissora de r\u00e1dio apadrinhe tal tese. Mas n\u00f3s queremos \u00e9 divulgar essas teses. Se houver debates, a favor ou contra, tanto faz. O importante \u00e9 levar ao conhecimento de todos o que se est\u00e1 fazendo pelo Brasil\u201d, concluiu Temer.\n\t\u00a0", "date": "2016-11-07", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 6, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/temer-assina-termo-aditivo-de-migracao-de-radios-am-para-fm.html", "title": "Temer autoriza migra\u00e7\u00e3o de 240 r\u00e1dios AM para a faixa FM", "text": "\n\tO presidente da Rep\u00fablica, , assinou nesta segunda-feira (7), em evento no Pal\u00e1cio do Planalto, um termo aditivo que autoriza a migra\u00e7\u00e3o de 240 r\u00e1dios AM para a faixa FM.\n\tA medida atende a uma demanda antiga dos empres\u00e1rios e entidades ligadas ao setor de r\u00e1dio, principalmente de emissoras do interior. Segundo o Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es, a faixa FM tem vantagens em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 AM, entre as quais melhor qualidade de \u00e1udio, redu\u00e7\u00e3o de custos de opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o com aparelhos digitais, como tablets e celulares.\n\tA migra\u00e7\u00e3o das r\u00e1dios AM para FM foi deflagrada por meio de , pela ex-presidente Dilma Rousseff. De acordo com o governo federal, 1.386 das 1.781 esta\u00e7\u00f5es AM existentes no pa\u00eds j\u00e1 aderiram \u00e0 migra\u00e7\u00e3o, equivalente a 77% das emissoras que atuam nesta frequ\u00eancia.\n\tAgora, as emissoras que assinaram o termo devem apresentar um projeto t\u00e9cnico de instala\u00e7\u00e3o das novas frequ\u00eancias e solicitar \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) uma permiss\u00e3o de uso. Para migrar \u00e0 faixa FM, as r\u00e1dios AM v\u00e3o ter que trocar seus sistemas de transmiss\u00e3o de sinal, que inclui transmissores, antenas e equipamentos auxiliares.\n\tAinda de acordo com o minist\u00e9rio, os custos da mudan\u00e7a de faixa ser\u00e3o arcados pelas pr\u00f3prias emissoras. O governo informou que a migra\u00e7\u00e3o para a frequ\u00eancia FM varia de R$ 8,4 mil a R$ 4,4 milh\u00f5es. O valor varia, entre outros fatores, do alcance da r\u00e1dio.\n\tAp\u00f3s assinar o termo aditivo, Michel Temer fez um breve discurso, no qual disse que as pequenas emissoras locais de r\u00e1dio ainda s\u00e3o extremamente relevantes para a divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. Neste momento do discurso, ele lembrou de sua inf\u00e2ncia em Tiet\u00ea (SP).\n\t\"Sei, por ser do interior, da relev\u00e2ncia que tem uma emissora local para os mun\u00edcipios. Quando eu era menino, eu ouvia as grandes emissoras, mas, evidentemente, tamb\u00e9m a r\u00e1dio local. Ela era que mais me informava ao longo do dia. N\u00f3s todos t\u00ednhamos uma extraordin\u00e1ria sedu\u00e7\u00e3o pelas informa\u00e7\u00f5es que vinham pelas emissoras locais\", contou.\n\tO ato que oficializou a migra\u00e7\u00e3o de 240 emissoras AM para a faixa FM foi realizado nesta segunda, dia em que \u00e9 celebrado o Dia do Radialista.\n\tEntre os convidados da solenidade estavam o presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), os ministros Eliseu Padilha (Casa Civil) e  (Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es) o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Emissoras de R\u00e1dio e TV (Abert) e vice-presidente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Grupo Globo, Paulo Tonet, e o cardeal e arcebispo de Aparecida, Dom Raimundo Damasceno.\n\tEm meio \u00e0 cerim\u00f4nia, o cardeal brasileiro foi convidado por Kassab a subir ao pulpito para dar uma b\u00ean\u00e7\u00e3o \u00e0s autoridades e aos convidados presentes no pal\u00e1cio.\n\tAo discursar no evento, Kassab afirmou que a migra\u00e7\u00e3o das emissoras AM para FM deve gerar confian\u00e7a para os empres\u00e1rios do setor investirem, o que, consequentemente, ir\u00e1 gerar mais empregos. Segundo o ministro, cerca de 25 milh\u00f5es de brasileiros ser\u00e3o beneficiados com a medida.\n\t\"A popula\u00e7\u00e3o atendida nesse ato \u00e9 de, aproximadamente, 25 milh\u00f5es de pessoas. V\u00e3o receber um servi\u00e7o de radiodifus\u00e3o de melhor qualidade\", destacou Kassab.\n\tA troca dos equipamentos \u00e9 necess\u00e1ria porque as r\u00e1dios AM funcionam em uma frequ\u00eancia de 525 KHz, no in\u00edcio do espectro, enquanto as r\u00e1dios FM operam em 88 MHz.\n\tAs ondas de r\u00e1dio emitidas pelos transmissores AM s\u00e3o consideradas de tamanho m\u00e9dio, com alcance maior que os de FM, que t\u00eam ondas curtas. Portanto, a diferen\u00e7a t\u00e9cnica entre uma e outra est\u00e1 na propaga\u00e7\u00e3o dessas ondas.\n\tFrequ\u00eancias como as da r\u00e1dio AM est\u00e3o mais sujeitas a sofrerem interfer\u00eancia de equipamentos e sons, como eletrodom\u00e9sticos, f\u00e1bricas, linhas de transmiss\u00e3o e at\u00e9 o barulho produzido por ve\u00edculos. Por isso o sinal dessas emissoras tem uma qualidade inferior \u00e0 das FM.\n\tAo discursar na cerim\u00f4nia, o presidente da Abert disse que a migra\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia atende a uma demanda do setor que, segundo ele, gera mais de 750 mil empregos diretos e indiretos.\n\tPaulo Tonet aproveitou o discurso para pedir a aprova\u00e7\u00e3o, no Congresso Nacional, da medida provis\u00f3ria que poder\u00e1 flexibilizar o hor\u00e1rio de transmiss\u00e3o do programa Voz do Brasil nas r\u00e1dios brasileiras.\n\t\u201cH\u00e1 15 anos, os radiodifusores v\u00eam trabalhando nesse pleito. Vivemos de audi\u00eancia. A flexibiliza\u00e7\u00e3o de apenas duas horas permitir\u00e1 \u00e0s emissoras a otimiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, de forma a garantir maior audi\u00eancia\u201d, ressaltou o presidente da Abert.\n\tA MP foi editada por Temer em julho para flexibilizar o hor\u00e1rio da veicula\u00e7\u00e3o do programa durante a Olimp\u00edada e a Paralimp\u00edada do Rio. De 5 de agosto a 19 de setembro, as emissoras puderam veicular o notici\u00e1rio entre 19h e 22h.\n\tEm meio \u00e0 tramita\u00e7\u00e3o da MP na C\u00e2mara, o deputado Nilton Leit\u00e3o (PSDB-MT) apresentou na comiss\u00e3o mista criada para analisar o texto uma proposta para tornar permanente a flexibiliza\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio veicula\u00e7\u00e3o da Voz do Brasil. O parlamentar tucano prop\u00f4s que as emissoras comerciais e comunit\u00e1rias tenham a possibilidade de veicular o programa entre 19h e 21h.\n\tDe acordo com a emenda, as r\u00e1dios legislativas poder\u00e3o se beneficiar da flexibiliza\u00e7\u00e3o quando n\u00e3o houver sess\u00e3o deliberativa do plen\u00e1rio. J\u00e1 as emissoras educativas dever\u00e3o continuar transmitindo o programa \u00e0s 19h.\n\tA grade da Voz do Brasil n\u00e3o sofreria altera\u00e7\u00f5es. S\u00e3o 25 minutos para o Poder Executivo; cinco minutos para o Poder Judici\u00e1rio; e 30 minutos para o Poder Legislativo, sendo 10 minutos para o Senado e 20 minutos para a C\u00e2mara dos Deputados.\n\tRelator da MP, o deputado Jos\u00e9 Rocha (PR-BA) acatou a emenda sugerida por Nilton Leit\u00e3o e incluiu a flexibiliza\u00e7\u00e3o em seu substitutivo. De acordo com o presidente da C\u00e2mara, a medida provis\u00f3ria deve ser votada no plen\u00e1rio principal da Casa nesta semana. Se for aprovada pelos deputados, a proposta seguir\u00e1 para o Senado. O texto tem de ser aprovado pelos senadores at\u00e9 22 de novembro para n\u00e3o caducar.", "date": "2016-11-07", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 7, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/ministerio-da-justica-publica-lista-com-anistiados-politicos-no-diario-oficial.html", "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a publica lista com anistiados pol\u00edticos no 'Di\u00e1rio Oficial'", "text": "\n\tO Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a publicou nesta segunda-feira (7) no \"Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\" portarias com nomes de mais de 168 pessoas que receberam anistia pol\u00edtica do governo. Os benef\u00edcios foram concedidos com base em 297 julgamentos da Comiss\u00e3o de Anistia, realizados entre 2015 e 2016. Todos os anistiados, de acordo com o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, foram v\u00edtima da ditadura militar (veja  as portarias com os nomes dos anistiados).\n\tCriada em 2002, a Comiss\u00e3o de Anistia tem a finalidade de reparar moral e economicamente v\u00edtimas de atos de viola\u00e7\u00e3o aos direitos humanos. O colegiado \u00e9 composto por 25 conselheiros e, segundo o , conta com mais de 75 mil pedidos de anistia protocolados.\n\tDas anistias concedidas nesta segunda-feira,\u00a0 preveem o pagamento de indeniza\u00e7\u00f5es que, somadas, d\u00e3o um valor de R$ 5.165.600,00. Outras 81 indeniza\u00e7\u00f5es ser\u00e3o pagas em presta\u00e7\u00f5es mensais permanentes que, somadas, resultar\u00e3o em\u00a0 R$ 194.496,97 por m\u00eas. Al\u00e9m disso, essas 81 indeniza\u00e7\u00e3oes d\u00e3odireito a pagamento de atrasados no valor total de R$ 27.294.570,08\n\tEm alguns casos, em que os anistiados j\u00e1 morreram, as indeniza\u00e7\u00f5es ir\u00e3o para as fam\u00edlias. Outras 22 pessoas tiveram a anistia pol\u00edtica reconhecida, mas sem direito a indeniza\u00e7\u00f5es.\n\t\u00a0", "date": "2016-11-07", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 8, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/senado-analisa-reforma-politica-e-camara-discute-projeto-anticorrupcao.html", "title": "Senado analisa reforma pol\u00edtica, e C\u00e2mara discute projeto anticorrup\u00e7\u00e3o", "text": "\n\tO plen\u00e1rio do Senado iniciar\u00e1 nesta semana, possivelmente na quarta-feira (9), a vota\u00e7\u00e3o, em primeiro turno, de uma Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) que trata de .\n\tEntre outros pontos, a PEC estabelece cl\u00e1usulas de desempenho para os partidos terem acesso aos recursos do fundo partid\u00e1rio e ao tempo gratuito de televis\u00e3o e prev\u00ea o fim das coliga\u00e7\u00f5es para elei\u00e7\u00f5es proporcionais (vereadores e deputados).\n\tAl\u00e9m disso, a Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado far\u00e1, nesta ter\u00e7a (8), uma audi\u00eancia p\u00fablica para debater a PEC que estabelece um  nos pr\u00f3ximos 20 anos. Um dia depois, o grupo voltar\u00e1 a se reunir para votar o parecer do relator Eun\u00edcio Oliveira (PMDB-CE), .\n\tSe o parecer for aprovado, a PEC ser\u00e1 enviada ao plen\u00e1rio principal do Senado, onde dever\u00e1 ser analisada em primeiro turno em 29 de novembro e, em segundo, . Por se tratar de uma emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o, precisa receber o apoio de pelo menos tr\u00eas quintos dos senadores (49 dos 81).\n\tPara esta semana, tamb\u00e9m est\u00e1 prevista, no Senado, uma apresenta\u00e7\u00e3o, pelo presidente da Casa, Renan Calheiros (PMDB-AL), do projeto que , recursos no exterior n\u00e3o declarados \u00e0 Receita Federal, a chamada repatria\u00e7\u00e3o.\n\tJ\u00e1 na C\u00e2mara, ap\u00f3s uma semana com atividades reduzidas, a comiss\u00e3o que debate um pacote de medidas anticorrup\u00e7\u00e3o dever\u00e1 se reunir para analisar o relat\u00f3rio do deputado Onyx Lorenzoni (DEM-RS) e definir se aprova ou n\u00e3o a  \u2013 dinheiro recebido por campanhas eleitorais n\u00e3o declarado \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral.\n\tNo plen\u00e1rio, os parlamentares tentar\u00e3o concluir a vota\u00e7\u00e3o de um projeto que . O texto desobriga a Petrobras de participar de todos os cons\u00f3rcios.\n\tTida pelo presidente do Senado, Renan Calheiros, como a \"primeira etapa\" da reforma pol\u00edtica, a PEC que ser\u00e1 votada nesta semana prev\u00ea que os partidos que n\u00e3o atingirem os requisitos m\u00ednimos ser\u00e3o obrigados a ter uma estrutura menor na C\u00e2mara, sem direito a cargos de lideran\u00e7a, deputados em comiss\u00f5es permanentes e cargos na Mesa Diretora, por exemplo.\n\tOs requisitos que constam da PEC s\u00e3o:\n\t- Cada partido deve obter, pelo menos, 2% dos votos v\u00e1lidos para deputado federal em todo o pa\u00eds;\n\t- Cada partido deve conseguir 2% dos votos para deputado federal em, no m\u00ednimo, 14 unidades da federa\u00e7\u00e3o.\n\tA PEC prev\u00ea ainda que, a partir das elei\u00e7\u00f5es de 2022, a taxa m\u00ednima de votos apurados nacionalmente seja de 3%.", "date": "2016-11-07", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 10, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/educacao/enem/2016/noticia/2016/11/pf-faz-operacao-em-8-estados-para-combater-fraudes-no-enem.html", "title": "PF faz opera\u00e7\u00f5es em 8 estados para combater fraudes no Enem", "text": "\n\t\u00a0\n\tA  realizou neste domingo (6) opera\u00e7\u00f5es em pelo menos 8 estados para combater fraudes contra o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (), que acontece neste final de semana. Foram cumpridos mandados de pris\u00e3o, mas at\u00e9 a \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o desta reportagem a PF ainda n\u00e3o tinha informado quantas pessoas foram presas.\n\tUma das opera\u00e7\u00f5es foi  e teve como alvo uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa suspeita de fraudar processos seletivos para universidades e que teria tamb\u00e9m agido no Enem. A outra foi realizada em estados do Norte e Nordeste e investiga 22 pessoas tamb\u00e9m suspeitas de fraudar o exame.\n\tChamada de \"Embuste\", a opera\u00e7\u00e3o realizada em MG cumpriu 28 mandados judiciais, sendo 4 de pris\u00e3o tempor\u00e1ria, 4 de condu\u00e7\u00e3o coercitiva (quando algu\u00e9m \u00e9 levado para depor), 15 de busca e apreens\u00e3o e outros 5 de sequestro de bens.\n\tDe acordo com a PF, a organiza\u00e7\u00e3o criminosa utilizava uma central de telefonia celular para repassar gabaritos de provas para candidatos. O principal alvo eram cursos de medicina.\n\t\"No decorrer das investiga\u00e7\u00f5es, a Pol\u00edcia Federal conseguiu identificar o repasse de gabaritos, mediante moderna central telef\u00f4nica via celular, para candidatos situados em diversas partes do pa\u00eds, em evidente fraude ao Enem/2016\", diz a nota da PF.\n\tUm rapaz de 34 anos, que fazia a prova do Enem neste domingo em Fortaleza (CE), foi preso em flagrante usando um equipamento eletr\u00f4nico preso ao corpo e pontos de escuta nos ouvidos. De acordo com a Pol\u00edcia Federal,\u00a0 ele foi identificado ap\u00f3s a deflagra\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o Embuste, em Minas Gerais.\n\tEm depoimento, o rapaz disse que trabalha como secret\u00e1rio de sa\u00fade de um munic\u00edpio cearense.Procurados, o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e o Inepx, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela aplica\u00e7\u00e3o do Enem, informaram que acompanham as opera\u00e7\u00f5es da PF, mas que elas n\u00e3o afetaram a realiza\u00e7\u00e3o das provas neste segundo dia do exame.\n\t\"O MEC/Inep reitera que est\u00e1 acompanhando com aten\u00e7\u00e3o os desdobramentos das opera\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Federal hoje. No entanto, as opera\u00e7\u00f5es n\u00e3o afetam o Enem\", informou.\n\tAinda de acordo com a Pol\u00edcia Federal, al\u00e9m do Enem o grupo j\u00e1 teria fraudado, em 2016, vestibulares nas cidades de Mineiros (GO) e  (BA), realizados em outubro.\n\tA outra opera\u00e7\u00e3o, batizada de Jogo Limpo, foi realizada em sete estados: Maranh\u00e3o, Piau\u00ed, Cear\u00e1, Para\u00edba, Tocantins, Amap\u00e1 e Par\u00e1. Tamb\u00e9m em nota, a PF informou que foram cumpridos 22 mandados de busca e apreens\u00e3o e que o objetivo foi \"reprimir fraudes\" ao Enem.\n\t\"A partir da an\u00e1lise de gabaritos apresentados em anos anteriores promovida pela Policia Federal em conjunto com o INEP, foram identificadas 22 pessoas que teriam apresentado respostas suspeitas de fraude e que fariam a prova novamente em 2016\", diz a nota.\n\t\u00a0", "date": "2016-11-06", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 11, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/oposicao-temer-usa-kit-obstrucao-para-confrontar-planalto-no-congresso.html", "title": "Oposi\u00e7\u00e3o a Temer usa 'kit obstru\u00e7\u00e3o' para confrontar Planalto no Congresso", "text": "\n\tDona de menos de 20% das 513 cadeiras da C\u00e2mara, a oposi\u00e7\u00e3o ao governo Michel Temer n\u00e3o tem musculatura para barrar no voto projetos de interesse do Executivo. Por\u00e9m, os 98 deputados de PT, PDT, PC do B, PSOL e Rede t\u00eam conseguido gerar dificuldades para o governo recorrendo a instrumentos previstos no regimento interno da Casa para atrasar e tentar inviabilizar as sess\u00f5es, o chamado \"kit obstru\u00e7\u00e3o\".\n\tEntre os recursos usados pelos oposicionistas est\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de requerimentos pedindo o adiamento das reuni\u00f5es, solicita\u00e7\u00f5es de verifica\u00e7\u00e3o de qu\u00f3rum \u2013 que, eventualmente, podem derrubar uma sess\u00e3o \u2013 e interven\u00e7\u00f5es no plen\u00e1rio com discursos e quest\u00f5es de ordem para postergar ao m\u00e1ximo as vota\u00e7\u00f5es.\n\tPara aprovar um projeto em plen\u00e1rio, o governo, al\u00e9m de garantir os votos, precisa se certificar que haver\u00e1 o n\u00famero suficiente de parlamentares em plen\u00e1rio. Sendo assim, al\u00e9m do voto contr\u00e1rio \u00e0s propostas, a oposi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m tem a possibilidade de n\u00e3o marcar presen\u00e7a em plen\u00e1rio, o que derruba o qu\u00f3rum e pode provocar o encerramento da sess\u00e3o.\n\tA estrat\u00e9gia dos cinco partidos da oposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o impediu at\u00e9 o momento a aprova\u00e7\u00e3o das principais apostas do Planalto, no entanto, obteve um sucesso parcial ao arrastar vota\u00e7\u00f5es pela madrugada e deixar sem conclus\u00e3o a an\u00e1lise de alguns projetos.\n\t\u201cEstamos usando todas a possibilidades regimentais de enfrentamento, mas tamb\u00e9m o embate pol\u00edtico. N\u00e3o estamos encurralados\u201d, ressaltou a l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o na , deputada Jandira Feghali (PCdoB-RJ).\n\t\u201cQuando o regimento n\u00e3o \u00e9 atropelado pelo governo, tentamos dificultar a tramita\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias que s\u00e3o contra o Brasil\u201d, enfatizou.\n\tNo fim de agosto, o Congresso Nacional aprovou o  diante de intensa obstru\u00e7\u00e3o das legendas oposicionistas. A LDO do ano que vem \u2013 que define as prioridades do Or\u00e7amento da Uni\u00e3o \u2013 enfrenta a resist\u00eancia da oposi\u00e7\u00e3o porque j\u00e1 prev\u00ea um limite para o crescimento dos gastos p\u00fablicos, seguindo a regra sugerida na Proposta de Emenda Constitucional (PEC) que estabelece um teto para as despesas federais nas pr\u00f3ximas duas d\u00e9cadas.\n\tNa ocasi\u00e3o, os parlamentares governistas conseguiram aprovar apenas o texto-base da LDO. Os destaques (sugest\u00f5es de altera\u00e7\u00e3o no texto) apresentados pelos oposicionistas n\u00e3o chegaram a ser analisados por falta de qu\u00f3rum.\n\tA cada vota\u00e7\u00e3o, os parlamentares da oposi\u00e7\u00e3o pediam a verifica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de deputados e senadores presentes no plen\u00e1rio. Como os integrantes da base aliada de Temer come\u00e7aram a dispersar antes de a sess\u00e3o ser encerrada, em uma das verifica\u00e7\u00f5es n\u00e3o havia parlamentares suficientes para dar continuidade \u00e0 sess\u00e3o. Mais de dois meses ap\u00f3s a vota\u00e7\u00e3o do texto-base, o governo ainda n\u00e3o conseguiu concluir a aprecia\u00e7\u00e3o da LDO no Congresso.\n\tOs oposicionistas tamb\u00e9m fizeram barulho e conseguiram, ao menos, atrapalhar as sess\u00f5es na vota\u00e7\u00e3o dos dois turnos na C\u00e2mara da PEC do teto de gastos. Mesmo com a obstru\u00e7\u00e3o, o governo .\n\tEm setembro, deputados da Rede e do PSOL conseguiram for\u00e7ar a retirada da pauta de uma proposta que criminalizaria a pr\u00e1tica de caixa dois e poderia anistiar quem tivesse utilizado contribui\u00e7\u00f5es ilegais em elei\u00e7\u00f5es anteriores. O texto chegou a ser inclu\u00eddo sorrateiramente na pauta de vota\u00e7\u00f5es, mas foi deixado de lado depois que as duas siglas da oposi\u00e7\u00e3o denunciaram a manobra.\n\tOutras vota\u00e7\u00f5es que a oposi\u00e7\u00e3o saiu derrotada, mas complicou a vida do Planalto foram as que analisaram propostas de  e renegocia\u00e7\u00e3o das .\n\tA estrat\u00e9gia da oposi\u00e7\u00e3o de tentar atrapalhar as vota\u00e7\u00f5es de projetos de interesse do Pal\u00e1cio do Planalto tem sido criticada pelos governistas. Na avalia\u00e7\u00e3o do l\u00edder do governo na C\u00e2mara, deputado Andr\u00e9 Moura (PSC-SE), os oposicionistas t\u00eam atuado de forma \"raivosa\", se posicionando \"contra tudo\".\n\t\u201cIndependentemente do que estamos discutindo, [os oposicionistas] fazem quest\u00e3o de tentar atrapalhar, de obstruir, de atrasar o tr\u00e2mite de mat\u00e9rias. Eles s\u00e3o contra tudo. S\u00e3o, inclusive, contra mat\u00e9rias remanescentes do governo Dilma, editadas no governo deles\u201d, reclamou o l\u00edder do governo.\n\tNo m\u00eas passado, ao fazer um apelo para que seus aliados aprovassem a PEC do teto de gastos, . Em sua fala em um evento no Pal\u00e1cio do Planalto, o peemedebista recomendou que seus aliados \u201cn\u00e3o se incomodem\u201d com a oposi\u00e7\u00e3o.\n\t\u201cNo Brasil, a tese de oposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma tese jur\u00eddica, \u00e9 uma tese pol\u00edtica. A tese de oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 a seguinte: se eu n\u00e3o estou no governo, eu tenho que destruir o governo\u201d, declarou \u00e0 \u00e9poca o presidente da Rep\u00fablica.\n\tNa avalia\u00e7\u00e3o do l\u00edder do PT na C\u00e2mara, deputado Afonso Florence (BA), o desempenho da nova oposi\u00e7\u00e3o tem sido positivo, apesar das vit\u00f3rias de Temer no parlamento.\n\t\u201cApesar disso, conseguimos dar v\u00e1rias derrotas ao governo\u201d, ironizou o l\u00edder do principal partido da oposi\u00e7\u00e3o.", "date": "2016-11-06", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 13, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/mundo/noticia/2016/11/presidente-do-uruguai-tabare-vazquez-recebe-dilma-rousseff.html", "title": "Presidente do Uruguai recebe Dilma Rousseff", "text": "\n\tO presidente do , Tabar\u00e9 V\u00e1zquez, recebeu neste s\u00e1bado (5) a ex-presidente  no Escrit\u00f3rio Presidencial de Su\u00e1rez, em Montevid\u00e9u, confirmaram fontes oficiais.\n\tSegundo um comunicado da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, V\u00e1zquez e Dilma se reuniram porque mant\u00eam uma amizade \"de longa data\".\n\tA ex-presidente chegou na quinta-feira a Montevid\u00e9u para participar na sexta-feira de v\u00e1rios atos e reuni\u00f5es.\n\tDilma participou nesta sexta de uma \"jornada internacional em defesa da democracia e contra o neoliberalismo\", organizada pelo sindicato uruguaio Pit-Cnt.\n\tAl\u00e9m disso, foi declarada \"visitante ilustre\" de Montevid\u00e9u em um ato presidido pelo prefeito dessa cidade, Daniel Mart\u00ednez, e posteriormente deu uma entrevista coletiva na sede da coaliz\u00e3o governista de esquerda uruguaia, Frente Ampla (FA).\n\tPara Dilma, esta foi a primeira viagem ao exterior depois de seu impeachment.", "date": "2016-11-05", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 14, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/presidente-do-stf-visita-presidio-no-df-que-enfrentou-greve-de-agentes.html", "title": "Presidente do STF visita pres\u00eddio no DF que enfrentou greve de agentes", "text": "\n\tA ministra C\u00e1rmen L\u00facia, presidente do Supremo Tribunal Federal (STF) e do Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ), visitou na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (5) o complexo penitenci\u00e1rio da Papuda, em Bras\u00edlia (DF). Foi a segunda visita da ministra a unidades prisionais \u2013 no m\u00eas passado, .\n\tEm nota, o CNJ informou que a vista \u00e0 Papuda foi \u201csurpresa\u201d, durou cerca de duas horas e meia e que  verificou problemas como superlota\u00e7\u00e3o e falta de funcion\u00e1rios.\n\t\u201cNa Penitenci\u00e1ria do  II (PDF II), a presidente visitou uma ala onde havia uma cela com 18 homens ocupando oito vagas. Para dormir, os detentos afirmaram que precisam forrar a superf\u00edcie da cela apinhada com colch\u00f5es porque n\u00e3o h\u00e1 camas para todos. N\u00e3o era poss\u00edvel enxergar o piso do alojamento com tantos presos sentados no ch\u00e3o e sobre as camas. Na PDF II, cerca de 3,2 mil condenados cumprem pena, embora s\u00f3 haja 1,4 mil vagas\u201d, informou o CNJ.\n\tSegundo a nota, ap\u00f3s a vista \u00e0 Papuda a ministra se reuniu com representantes da Associa\u00e7\u00e3o de Familiares de Presos do DF e do Conselho Distrital de Promo\u00e7\u00e3o e Defesa dos Direitos Humanos, na sede do CNJ.\n\tA Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do DF disse considerar positiva a visita t\u00e9cnica porque \"esse tipo de iniciativa possibilita a interlocu\u00e7\u00e3o entre as esferas do Estado na busca pela promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas humanit\u00e1rias voltadas aos custodiados\".\n\t\"Assim como em diversos estados brasileiros, o sistema prisional do Distrito Federal possui problemas de superlota\u00e7\u00e3o e d\u00e9ficit de servidores. Entretanto, a SSP-DF trabalha para reduzir esses impactos. Este ano, j\u00e1 foram criadas 400 vagas para o Centro de Deten\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria. Para 2017, ser\u00e3o entregues quatro novas edifica\u00e7\u00f5es prisionais: os CDPs 1, 2, 3 e 4, com capacidade para abrigar 3,2 mil internos, ao todo\", informou a secretaria.\n\tEm rela\u00e7\u00e3o \u00e0 falta de servidores, a secretaria diz que um concurso p\u00fablico est\u00e1 em andamento para preencher 200 vagas de agentes de atividades penitenci\u00e1rias. Quanto \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de higiene, a pasta diz que h\u00e1 contrato com empresa terceirizada para manter o ambiente administrativo limpo e organizado. Na parte onde ficam os presos, os que s\u00e3o classificados fazem o servi\u00e7o de apoio com condi\u00e7\u00f5es adequadas de seguran\u00e7a e t\u00eam direito a remiss\u00e3o de pena.\n\tSobre o atendimento m\u00e9dico aos detentos, cada unidade tem dois profissionais, em m\u00e9dia, de cada especialidade de sa\u00fade \u2013 entre m\u00e9dicos cl\u00ednicos, dentistas, psic\u00f3logos, assistentes sociais. H\u00e1 tamb\u00e9m um infectologista e um psiquiatra. Todos s\u00e3o servidores da Secretaria de Sa\u00fade.\n\tO local enfrentou, em outubro, uma . Nesta semana, parentes de presos fizeram um protesto em frente \u00e0 Papuda depois que o governo do Distrito Federal suspendeu mais uma vez as visitas aos detentos.  para dispersar as mulheres, que fecharam a rua que d\u00e1 acesso ao complexo.\n\tO governo do DF alegou que havia risco de os detentos fazerem os visitantes ref\u00e9ns. Os agentes em greve pediam reajuste salarial e alegavam que o pres\u00eddio est\u00e1 superlotado \u2013 o local abriga cerca de 15 mil detentos, mas teria capacidade para metade desse n\u00famero.\n\tDe acordo com o CNJ, \"a ministra C\u00e1rmen L\u00facia tamb\u00e9m p\u00f4de comprovar pessoalmente o d\u00e9ficit de pessoal do sistema prisional do DF, principal motivo da greve dos agentes penitenci\u00e1rios\". \"Para vigiar e atender os cerca de 15 mil presos do complexo, existem apenas 1.483 servidores\", diz a nota.\n\tEntre os presos na Papuda est\u00e3o o ex-diretor de Marketing do , o ex-deputado Natan Donadon, o ex-senador  e o ex-vice-governador Benedito Domingos.", "date": "2016-11-05", "domain": 1}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 15, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/selecao-brasileira/noticia/2016/11/ainda-sem-neymar-selecao-tera-16-jogadores-no-treino-aberto-em-bh.html", "title": "Ainda sem Neymar, Sele\u00e7\u00e3o ter\u00e1 16 jogadores no treino aberto em BH", "text": "De olho no cl\u00e1ssico contra a Argentina, a Sele\u00e7\u00e3o recebeu mais cinco jogadores na manh\u00e3 desta segunda-feira. Os laterais Marcelo e Filipe Luis, os meias Willian e Philippe Coutinho e o atacante Roberto Firmino chegaram ao hotel em Belo Horizonte pouco antes do meio-dia. Desta forma, o t\u00e9cnico Tite ter\u00e1 16 dos 23 convocados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o para o treino aberto no Independ\u00eancia, marcado para 16h30. Os 15 que j\u00e1 se apresentaram e o goleiro Weverton, que vai desembarcar pouco antes da atividade. Principal jogador do Brasil,  tem chegada prevista para ter\u00e7a de manh\u00e3 e est\u00e1 fora da atividade. entre a noite de domingo e as primeiras horas de segunda. O grupo de 10 jogadores tinha Alex Muralha, Fagner, Gil, Fernandinho, Rodrigo Caio, Paulinho, Renato Augusto, Lucas Lima, Gabriel Jesus e Douglas Costa. O treino aberto ter\u00e1 a presen\u00e7a de oito mil torcedores. Os ingressos, que foram trocados por alimentos n\u00e3o perec\u00edveis, j\u00e1 se esgotaram.Ainda faltam sete dos 23 convocados. Cinco deles v\u00e3o se apresentar no in\u00edcio da noite desta segunda: Thiago Silva, Marquinhos, Miranda, Daniel Alves e Alisson. Os dois \u00faltimos tem chegada prevista apenas para a manh\u00e3 de ter\u00e7a: Neymar e Giuliano.Brasil e Argentina se enfrentam na pr\u00f3xima quinta-feira, \u00e0s 21h45 (de Bras\u00edlia), no Mineir\u00e3o, pela 11\u00aa rodada das eliminat\u00f3rias para a Copa do Mundo de 2018. A Sele\u00e7\u00e3o lidera a competi\u00e7\u00e3o com 21 pontos. J\u00e1 os hermanos vivem um momento complicado: ocupam a sexta posi\u00e7\u00e3o, fora da zona de classifica\u00e7\u00e3o at\u00e9 para repescagem.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 16, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/2016/11/david-luiz-iguala-recorde-pessoal-no-chelsea-cinco-jogos-sem-sofrer-gol.html", "title": "David Luiz iguala recorde pessoal no Chelsea: cinco jogos sem sofrer gol", "text": "O  segue em grande fase no Campeonato Ingl\u00eas. Neste\ndomingo, o time de Londres goleou por 5 a 0 o Everton e completou cinco\nvit\u00f3rias consecutivas sem sofrer gols. A marca iguala tamb\u00e9m um recorde pessoal\ndo zagueiro brasileiro , que esteve presente em todos os jogos desta\nsequ\u00eancia importante dos Blues.David Luiz tamb\u00e9m conseguiu a mesma sequ\u00eancia de cinco jogos\nsem sofrer gols com as camisas de Benfica e PSG, em 2010 e 2015,\nrespectivamente. Por\u00e9m, al\u00e9m do forte sistema defensivo que o t\u00e9cnico Antonio\nConte conseguiu implantar no Chelsea, o que chama a aten\u00e7\u00e3o \u00e9 o n\u00famero de gols\nda equipe inglesa nesta sequ\u00eancia: 16 gols, com uma m\u00e9dia de 3,2 por partida.- A mudan\u00e7a de sistema para tr\u00eas zagueiros n\u00e3o fez o time\nperder for\u00e7a ofensiva e trouxe mais seguran\u00e7a na marca\u00e7\u00e3o. No entanto, o ponto\nprincipal \u00e9 a maneira como o Conte vem implantando seu trabalho. Ele faz com\nque cada jogador assimile e entenda perfeitamente como se comportar dentro de\ncampo. Quando voc\u00ea tem consci\u00eancia de como executar suas a\u00e7\u00f5es, os resultados\naparecem naturalmente - afirmou David Luiz.\u00a0Com 26 pontos em 11 rodadas, o Chelsea est\u00e1 na segunda\ncoloca\u00e7\u00e3o no Campeonato Ingl\u00eas, com um ponto a menos do que o l\u00edder Liverpool.\nAt\u00e9 o momento foram oito vit\u00f3rias, um empate e duas derrotas dos Blues, que t\u00eam\na segunda melhor defesa da competi\u00e7\u00e3o com nove gols sofridos, tr\u00eas a mais do\nque o Tottenham.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 17, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-espanhol/noticia/2016/11/ate-2021-cristiano-ronaldo-assina-novo-contrato-com-o-real-madrid.html", "title": "Cristiano Ronaldo assina contrato at\u00e9 2021 e planeja vida longa no Real", "text": "Est\u00e1 no papel:  renovou seu contrato com o  at\u00e9 30 de junho de 2021, em evento com o presidente Florentino P\u00e9rez, nesta segunda-feira, no Santiago Bernab\u00e9u. O portugu\u00eas tinha v\u00ednculo at\u00e9 meados de 2018 e, caso cumpra o acordo at\u00e9 o fim, vestir\u00e1 a camisa branca at\u00e9 os 36 anos. Ser\u00e3o, ao todo, 12 temporadas como jogador do Real, onde desembarcou em 2009/10. Ele poder\u00e1, portanto, se tornar o jogador mais longevo da hist\u00f3ria do clube e ampliar com enorme folga sua condi\u00e7\u00e3o de maior artilheiro - atualmente, est\u00e1 com 371 gols em 360 jogos oficiais (m\u00e9dia de 1,03). E o discurso na cerim\u00f4nia \u00e9 de que a hist\u00f3ria com o clube merengue est\u00e1 longe de terminar.- Bom dia. Obrigado ao presidente do Real, \u00e0 cidade de Madri e aos meus companheiros de equipe. \u00c9 um dia especial para mim. O Real Madrid est\u00e1 em meu cora\u00e7\u00e3o e renovar por cinco anos com este clube \u00e9 um momento especial. Este n\u00e3o \u00e9 o \u00faltimo contrato, que fique claro. Quero jogar at\u00e9 os 41 anos. Como disse na minha \u00faltima assinatura de contrato, quero me aposentar aqui - disse o craque, logo ap\u00f3s formalizar a assinatura.Esta \u00e9 a segunda renova\u00e7\u00e3o de contrato de Cristiano Ronaldo com o Real Madrid \u2013 a primeira aconteceu em 2013, j\u00e1 com quatro anos de clube. L\u00e1, ele conquistou seis t\u00edtulos: um Campeonato Espanhol, duas Liga dos Campe\u00f5es, duas Copas do Rei e um Mundial de Clubes. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m ergueu por duas vezes a Bola de Ouro (2013 e 2014) e \u00e9 o favorito para as premia\u00e7\u00f5es de 2016 da Fifa e tamb\u00e9m da France Football. Com mais cinco anos de contrato, o prop\u00f3sito \u00e9 tornar esses n\u00fameros ainda mais impressionantes.- Di Stefano me dizia: \"Campe\u00e3o, continua aqui\". Eu gosto muito. Os n\u00fameros s\u00e3o espetaculares. Quero continuar fazendo hist\u00f3ria e cinco anos \u00e9 muito tempo. Vou tentar fazer o meu melhor sempre dispostos a aprender. Quero ganhar mais coisas por este clube.Ganhei a Liga dos Campe\u00f5es, a Euro e agora tem esta renova\u00e7\u00e3o... Estou vivendo um sonho. Estou tranquilo porque \u00e9 algo que n\u00e3o depende de mim. Estou muito feliz e n\u00e3o fico obcecado com isso. Obviamente, \u00e9 algo importante, mas como foi vencer a Liga dos Campe\u00f5es e a Euro.As coisas v\u00eam de uma forma natural. Eu nunca tinha pensado em quebrar o recorde de Raul (como artilheiro do Real Madrid). Fazer 500 gols pelo Real \u00e9 algo poss\u00edvel, mas n\u00e3o vivo obcecado com isso. O que importa s\u00e3o os t\u00edtulos coletivos. Os gols s\u00e3o bons, com certeza, mas s\u00e3o um processo natural. \u00c9 preciso continuar trabalhando, sempre querendo melhorar... S\u00f3 estamos no in\u00edcio da temporada e o melhor ainda est\u00e1 por vir.\u00a0Eu n\u00e3o posso escolher uma noite especial. \u00c9 o ano inteiro. Ganhar a Liga dos Campe\u00f5es com o Real Madrid, a Eurocopa com Portugal e agora esta renova\u00e7\u00e3o. Escolho esses. \u00c9 um ano de sonho.\u00a0Depois da Eurocopa, n\u00e3o passa pela minha cabe\u00e7a deixar a sele\u00e7\u00e3o. Eu me sinto muito bem l\u00e1.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 18, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/atletico-mg/noticia/2016/11/galo-e-argentina-amizade-com-veron-estadia-messi-e-idolos-reforcam-lacos.html", "title": "Galo e Argentina: amizade com Ver\u00f3n, estadia a Messi e \u00eddolos refor\u00e7am la\u00e7os", "text": "\n\nD\u00e1 para dizer que a Argentina tem uma casa no Brasil: \u00e9 a Cidade do Galo. O primeiro encontro foi em 2014. Agora, antes do duelo\ncontra a sele\u00e7\u00e3o brasileira, na pr\u00f3xima quinta-feira, \u00e0s 21h45 (de Bras\u00edlia), pelas Eliminat\u00f3rias\nda Copa do Mundo de 2018, no Mineir\u00e3o, os hermanos se hospedar\u00e3o no centro de\ntreinamento do Atl\u00e9tico-MG novamente. Por\u00e9m, a novidade desta vez \u00e9 que o CT alvinegro\nn\u00e3o vai receber somente uma delega\u00e7\u00e3o: o Brasil ficar\u00e1 no mesmo local, mas, somente ap\u00f3s\na sa\u00edda dos arquirrivais. As duas sele\u00e7\u00f5es ir\u00e3o aproveitar o tempo em BH para\nutilizar a estrutura da Cidade do Galo. Veja 10 elementos que ligam o alvinegro mineiro ao selecionado do pa\u00eds vizinho.Na prepara\u00e7\u00e3o para o Mundial de 2014, a passagem da Argentina pela Cidade do Galo durou 33 dias. Tempo suficiente para os\nargentinos se acomodarem. Durante a estadia, os 23 jogadores e os 50\nintegrantes da delega\u00e7\u00e3o chegaram at\u00e9 a organizar uma festa no CT\nalvinegro, depois da classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final. A banda \"Los\nTotoras y la Princesita Karina\" animou os hermanos. A celebra\u00e7\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o foi\nmaior porque a Argentina perdeu a final para a Alemanha, no Maracan\u00e3.Muitos atleticanos se orgulharam ao ver Messi na Cidade do Galo e chegaram a brincar que n\u00e3o deveriam deixar que ele voltasse ao Barcelona. O local foi todo caracterizado para receber os argentinos, h\u00e1 dois anos. Frases de incentivo, quartos\npersonalizados, fotos dos jogadores nas portas dos c\u00f4modos do hotel, lounge em\nformato da bandeira da Argentina e um enorme painel do Papa Francisco fizeram\nparte da decora\u00e7\u00e3o.Foram apenas tr\u00eas meses dentro de campo, mas o zagueiro\nOtamendi conquistou a torcida do Atl\u00e9tico-MG. O defensor atuou no Galo enquanto\nestava impedido de ser inscrito na janela de transfer\u00eancias europeias, na\ntemporada 2014. Na despedida, pois tinha que se apresentar\u00a0 ao Valencia ap\u00f3s a Copa 2014, ele chegou a publicar em uma\nrede social: \u201cOrgulhoso de ter vestido a camisa do Atl\u00e9tico-MG. At\u00e9 logo\natleticanos\u201d. Hoje, Otamendi defende as cores do Manchester City.Goleador do Atl\u00e9tico-MG e anfitri\u00e3o da Argentina na Cidade do\nGalo. S\u00e3o fun\u00e7\u00f5es de Lucas Pratto nesta nova estadia da Argentina em Belo\nHorizonte. O camisa 9 n\u00e3o fez parte do grupo do Mundial, mas agora \u00e9 nome\nfrequente na lista do t\u00e9cnico Edgardo Bauza. Pelo Atl\u00e9tico-MG, Pratto \u00e9 uma das\ngrandes esperan\u00e7as no t\u00edtulo da Copa do Brasil e destaque do time no Campeonato\nBrasileiro.Desde que comandou o Estudiantes na final da Copa Libertadores\n2009, contra o Cruzeiro, Ver\u00f3n ganhou a simpatia dos atleticanos. Os\n\"pincharratas\" chegaram a ostentar uma bandeira do Galo durante o desfile do time\ncampe\u00e3o pelas ruas de Buenos Aires. Em\nfevereiro deste ano, Ver\u00f3n esteve em BH para acompanhar um jogo do Atl\u00e9tico-MG\ne fechar uma parceria entre os clubes. O ex-meio-campista \u00e9 o presidente do\nEstudiantes.No Atl\u00e9tico-MG desde 2013, D\u00e1tolo chegou a declarar em uma\noportunidade que, se fosse milion\u00e1rio, jogaria de gra\u00e7a pelo Galo. Com\ncontrato perto do fim - o compromisso se encerra em dezembro - o argentino deve deixar o clube ap\u00f3s o encerramento do v\u00ednculo. O momento mais marcante de D\u00e1tolo no Galo foi a conquista da Copa do Brasil de 2014: ele fez um gol na final sobre o arquirrival Cruzeiro.\u00a0O zagueiro argentino Galv\u00e1n jogou no Atl\u00e9tico-MG em 1999. O\ndefensor ajudou o Galo a ser campe\u00e3o mineiro e a ficar na segunda posi\u00e7\u00e3o do Campeonato\nBrasileiro daquele ano. Apesar de ter sa\u00eddo no ano seguinte, o argentino criou tamanha\nidentifica\u00e7\u00e3o que tatuou um \u201cGalo Volpi\u201d no bra\u00e7o direito. A figura \u00e9 uma\nhomenagem ao criador do desenho do mascote do clube, que se chamava Alfredo\nVolpi, que a desenhou na d\u00e9cada de 1980.Miguel Angel Ortiz foi goleiro do Atl\u00e9tico-MG entre 1976 e\n1977. O argentino sempre chamou aten\u00e7\u00e3o pelo estilo folcl\u00f3rico: jogava com\nfaixa na cabe\u00e7a, bermuda, sa\u00eda jogando com os p\u00e9s e se arriscava a bater\np\u00eanaltis. Em 100 jogos, Ortiz fez sete gols pelo Galo e sofreu 67. O camisa 1 deixou o clube ap\u00f3s desentendimento com a diretoria. Ele foi considerado culpado\npela derrota em um cl\u00e1ssico contra o Cruzeiro, em que Rev\u00e9tria fez tr\u00eas gols.A hist\u00f3ria do Atl\u00e9tico-MG traz jogos emocionantes contra\nclubes argentinos. Os mais recentes s\u00e3o de boas lembran\u00e7as para os atleticanos.\nPrimeiro, a classifica\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica na semifinal da Copa Libertadores de 2013\ncontra o Newell\u2019s Old Boys: o Galo avan\u00e7ou\nnos p\u00eanaltis, ap\u00f3s reverter um placar de 2 a 0 do jogo de ida. O outro foi a\nfinal da Recopa Sul-Americana, com vit\u00f3ria sobre o Lan\u00fas, por 4 a 3, na\nprorroga\u00e7\u00e3o, no Mineir\u00e3o. Para aquela decis\u00e3o, a delega\u00e7\u00e3o alvinegra utilizou o CT da sele\u00e7\u00e3o argentina em Ezeiza na prepara\u00e7\u00e3o antes do primeiro jogo entre as equipes.Para encerrar a s\u00e9rie de la\u00e7os entre Galo e Argentina segue\na hist\u00f3ria de Paulo Valentim. O ex-ponta atuou no Atl\u00e9tico-MG entre 1954 e\n1956. Foram 51 jogos, 31 gols e dois t\u00edtulos mineiros. Anos depois, Valentim se\ntornou \u00eddolo do Boca Juniors. Paulinho Valentim, como era conhecido, n\u00e3o era um\natacante comum. A vida fora de campo era atribulada. Ainda no per\u00edodo em que vivia na\ncapital mineira, o ex-jogador conheceu Hilda Furac\u00e3o, famosa prostituta que ficava no Hotel Maravilhoso, na zona bo\u00eamia da capital. Eles se casaram e Hilda acompanhou o marido por onde ele\njogou, at\u00e9 fixar resid\u00eancia em Buenos Aires.\u00a0", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 20, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2016/11/ze-avalia-novas-promocoes-da-base-mas-chances-so-devem-vir-em-2017.html", "title": "Z\u00e9 avalia novas promo\u00e7\u00f5es da base, mas chances s\u00f3 devem vir em 2017", "text": "\n\nAtual campe\u00e3o da Copa S\u00e3o Paulo de Juniores e do torneio Ot\u00e1vio Pinto \nGuimar\u00e3es, o Flamengo discute aproveitamento maior dos jogadores da base\n no futebol profissional. Hoje, Jorge \u00e9 o \u00fanico titular da equipe \nformado nas divis\u00f5es de base da G\u00e1vea. No elenco, contando com o \nlateral-esquerdo titular e o antigo titular Paulo Victor, s\u00e3o 11 \njogadores ao todo no grupo principal que disputa o Campeonato \nBrasileiro.Oriundo das divis\u00f5es de base do Flamengo, o \nt\u00e9cnico Z\u00e9 Ricardo - que j\u00e1 treinou futsal e outras categorias \ninferiores do clube antes dos juniores - admitiu recentemente que tem \ncomo meta pessoal colocar a garotada para jogar. O treinador lembrou que\n tem elenco grande, com muitas op\u00e7\u00f5es de jogadores mais experientes. Em\n momentos diferentes do ano - mais em caso de necessidade do que de oportunidades -, a garotada da base entrou em campo. Com a \nsa\u00edda de Wallace, L\u00e9o Duarte foi titular no in\u00edcio do Brasileiro. A \nvenda de Kayke e as convoca\u00e7\u00f5es de Guerrero permitiram a Felipe Vizeu \nboa rodagem - aproveitada com cinco gols - nas poucas oportunidades que \nteve. A chegada de Leandro Dami\u00e3o, por\u00e9m, freou o aproveitamento do \ngaroto como op\u00e7\u00e3o \u00e0s aus\u00eancias do peruano.Um que n\u00e3o \u00e9 \nmais t\u00e3o garoto assim, mas \u00e9 cria da base \u00e9 Adryan. Aos 22 anos, ele voltou depois de empr\u00e9stimos no futebol europeu e venda frustrada. Elogiado por Z\u00e9 \nRicardo no retorno, o meia, que est\u00e1 treinando fazendo fun\u00e7\u00f5es de lado \nde campo, s\u00f3 entrou em campo tr\u00eas vezes neste Brasileiro. Ele foi \nrelacionado para um jogo pela \u00faltima vez contra o Santa Cruz, no in\u00edcio \nde outubro. - \u00c9 uma quest\u00e3o matem\u00e1tica. Tenho \nque fazer escolhas - disse Z\u00e9 Ricardo, na \u00faltima coletiva de imprensa \nantes de enfrentar o Botafogo. - Espero que ele tenha paci\u00eancia porque \nno momento certo ele vai ser aproveitado.Sem Mancuello e \nEverton, que devem voltar contra o Am\u00e9rica-MG, Z\u00e9 levou \nLucas Paquet\u00e1 para o jogo contra o Botafogo. O \nt\u00e9cnico elogia muito o meia, uma das principais esperan\u00e7as do Flamengo \npara o ano que vem. A prov\u00e1vel sa\u00edda de Alan Patrick pode ficar ter \nreposi\u00e7\u00e3o caseira justamente pelo aproveitamento do habilidoso garoto do\n Ninho. Questionado tamb\u00e9m sobre Thiago Santos, que ficou no \nbanco pela \u00faltima vez no in\u00edcio do m\u00eas de outubro, Z\u00e9 elogiou a gera\u00e7\u00e3o \nque est\u00e1 por vir e disse que espera us\u00e1-los com mais frequ\u00eancia ao longo\n de 2017. O treinador j\u00e1 se re\u00fane com a diretoria e o departamento de \nfutebol para projetar novas promo\u00e7\u00f5es dos juniores para o profissional. \nMatheus S\u00e1vio j\u00e1 deve subir em definitivo desde a reapresenta\u00e7\u00e3o na \npr\u00f3xima ter\u00e7a-feira no Ninho do Urubu.- Paquet\u00e1 \u00e9 um jogador com\n bastante talento. Ele pode ser\nutilizado na aus\u00eancia de algum jogador no meio de campo, numa eventual \nforma\u00e7\u00e3o. Tenho muita confian\u00e7a nele, no Thiago Santos, em todos \nmeninos. Buscamos prepar\u00e1-los para\nquando tiverem oportunidade estarem prontos. Logicamente que num plantel\n grande a gente\ntem dificuldade de utiliz\u00e1-los. Mas pode ter certeza que um dos meus \ngrandes\nobjetivos aqui no Flamengo \u00e9 prospect\u00e1-los para o time profissional. E \npara efetivamente jogarem. A gente tem essa preocupa\u00e7\u00e3o como meta e \nobjetivo para\nfrente - disse o treinador do Flamengo.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 21, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/2016/11/mano-evita-falar-de-possiveis-reforcos-e-foca-em-terminar-2016-em-alto-nivel.html", "title": "Mano evita falar de poss\u00edveis refor\u00e7os e foca em terminar 2016 \"em alto n\u00edvel\"", "text": "Longe da briga pelo t\u00edtulo, sem chances de chegar \u00e0 Libertadores e com pouca possibilidade de terminar o Campeonato Brasileiro na zona de rebaixamento, o Cruzeiro j\u00e1 n\u00e3o aspira muitas coisas na temporada. Assim, \u00e9 inevit\u00e1vel pensar e j\u00e1 falar sobre o elenco para 2017, certo? Errado! pelo menos para o t\u00e9cnico . O treinador,  para o Internacional, primeiro time no Z-4, acredita que n\u00e3o \u00e9 hora de falar em contrata\u00e7\u00f5es, mas, sim, de terminar bem o ano. Questionado sobre a necessidade de um meia, j\u00e1 que Arrascaeta n\u00e3o exerce exatamente aquela fun\u00e7\u00e3o, o treinador come\u00e7ou falando sobre o uruguaio, para depois comentar sobre o tema \"refor\u00e7os\". - Existem\njogos e jogos. Em determinados jogos, o Arrascaeta pode fazer o jogador vindo\num pouco de tr\u00e1s. Mas a caracter\u00edstica dele \u00e9 mais de condu\u00e7\u00e3o para\ndefini\u00e7\u00e3o. (Contra o Fluminense) fez uma grande assist\u00eancia, para o gol do Alisson. Ele tem essa\nversatilidade. Em determinados momentos temos que entender que nem sempre\nfunciona igual contra todas as equipes. Tem que respeitar isso, pensar\ndiferente, trabalhar para dar prote\u00e7\u00e3o, at\u00e9 para ele poder render mais, dentro\ndas suas caracter\u00edsticas. Este \u00e9 o papel do treinador. Entender isso,\nsaber o momento, mostrar aos jogadores para que eles compreendam. N\u00e3o d\u00e1 para\npensar o futebol de uma maneira s\u00f3. Quando se consegue montar uma equipe que \u00e9\nsuperior no campeonato, a\u00ed os outros t\u00eam que se sujeitar. Mas n\u00e3o \u00e9 este o\nnosso caso no momento. Ent\u00e3o, temos que pensar um pouquinho diferente, buscar\nalternativas. (Contra o Fluminense) funcionou bem com os dois extremos, Sobis e Alisson, mas \u00e0s\nvezes fica muito distante, precisando algu\u00e9m no meio. Temos alternativas nesse\ngrupo, e n\u00e3o \u00e9 horta de falar em contrata\u00e7\u00e3o. Respeito todos os jogadores que\ns\u00e3o citados, de outros clubes tamb\u00e9m, e muito os que est\u00e3o aqui. N\u00e3o discutimos\nisso internamente. Planejamento se faz por etapas. Primeiro temos que resolver\na etapa do Campeonato Brasileiro, depois vamos discutir isso.Terminar o ano bem, n\u00e3o \u00e9 para fazer bonito na reta final e deixar uma impress\u00e3o menos pior. Ainda mais depois de uma temporada em que o Cruzeiro falhou na Primeira Liga, no Campeonato Mineiro, na Copa do Brasil e no Brasileiro. Para Mano Menezes, encerrar 2016 com vit\u00f3rias e boas atua\u00e7\u00f5es deixar\u00e1 as coisas encaminhadas para retomar o trabalho em 2017 e, a\u00ed sim, dar sequ\u00eancia. Mais do que isso, o treinador destaca a necessidade de o Cruzeiro brigar pelos t\u00edtulos.- N\u00e3o s\u00f3 em\ntermos de resultado, mas em n\u00edvel de competi\u00e7\u00e3o. Para n\u00f3s, \u00e9 importante chegar\nem dezembro em alto n\u00edvel. Se voc\u00ea chega em dezembro em alto n\u00edvel, isso influencia\ndemais o in\u00edcio da temporada seguinte. Voc\u00ea sai para as f\u00e9rias, para descansar,\nque \u00e9 necess\u00e1rio, mas j\u00e1 parte de um outro ponto. Ent\u00e3o, vamos terminar bem, depois come\u00e7ar bem\nano que vem e, certamente, n\u00e3o vamos deixar acontecer os sobressaltos que\naconteceram nesta temporada, at\u00e9 porque o torcedor n\u00e3o vai ter paci\u00eancia para\nisso. Temos que conquistar t\u00edtulos ano que vem. O Cruzeiro vive disso. Grandes\nclubes brigam por t\u00edtulos. O Cruzeiro tem que estar na turma que disputa\nt\u00edtulos. E n\u00f3s vamos trabalhar para isso.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 22, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-espanhol/noticia/2016/11/cr7-tera-chuteira-com-cores-do-sporting-para-lembrar-jogo-historico.html", "title": "CR7 ter\u00e1 chuteira com as cores do Sporting para lembrar jogo hist\u00f3rico ", "text": "Ap\u00f3s ,\nCristiano Ronaldo apresenta ao mundo sua nova chuteira, inspirada em um dos\ndias mais importantes da sua vida. Batizada de \"A Descoberta\", a\nchuteira faz alus\u00e3o ao \u00faltimo jogo do craque com a camisa do Sporting, contra o\nManchester United. Poucos dias depois, o clube ingl\u00eas anunciava sua\ncontrata\u00e7\u00e3o.A partida aconteceu no dia 6 de agosto de 2003, no Est\u00e1dio\nJos\u00e9 Alvalade, em Lisboa. Em campo, CR7 foi fundamental para o Sporting vencer\nos Red Devils por 3 a 1. O craque chamou a aten\u00e7\u00e3o dos advers\u00e1rios e do t\u00e9cnico\nAlex Ferguson, que pediu sua contrata\u00e7\u00e3o. A nova chuteira tem a data da partida\nno calcanhar, al\u00e9m das cores do time portugu\u00eas que o revelou para o mundo. - Aquele jogo mudou minha vida. Dez dias depois da partida\neu j\u00e1 estava na Inglaterra, em campo com a nova equipe, enfrentando novos\ndesafios - afirmou o craque portugu\u00eas do .A estreia da nova chuteira de  ser\u00e1\njustamente contra o Sporting no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade, no pr\u00f3ximo dia 22. A\npartida \u00e9 v\u00e1lida pelo Grupo F da Champions League, e o time portugu\u00eas precisa\nvencer para continuar com chances de classifica\u00e7\u00e3o. Para o Real, que tem oito\npontos e ocupa a segunda posi\u00e7\u00e3o, um empate basta para conseguir a vaga nas\noitavas de final de forma antecipada.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 23, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/sp/campinas-e-regiao/futebol/noticia/2016/11/mais-maduro-roger-chega-ao-bota-apos-melhor-temporada-da-carreira.html", "title": "Mais maduro, Roger chega ao Bota ap\u00f3s melhor temporada da carreira", "text": "O atacante Roger chega ao Botafogo credenciado pela boa temporada no futebol paulista. Primeiro pelo RB Brasil, onde foi artilheiro do estadual, com 11 gols. Depois, com a camisa da Ponte Preta, marcando mais 11 vezes e figurando entre os principais goleadores do pa\u00eds em 2016 .\u00a0Os n\u00fameros expressivos s\u00e3o reflexos do amadurecimento do jogador, dentro e fora de campo.\u00a0Aos 31 anos, a experi\u00eancia mostrou a Roger o caminho do sucesso. Cansado de bater a cabe\u00e7a no passado, principalmente pelos excessos com a bebida, ele resolveu mudar o comportamento e ser mais profissional de uns anos para c\u00e1. Acabou ficando, tamb\u00e9m, mais respons\u00e1vel, mais \u00fatil, mais goleador: mais jogador. O novo refor\u00e7o do Botafogo est\u00e1 no auge da carreira, embalado pela melhor temporada no futebol - \u00a0e, por que n\u00e3o, na vida tamb\u00e9m.\u00a0Os erros l\u00e1 atr\u00e1s fizeram Roger desperdi\u00e7ar boas oportunidades na carreira. Foram passagens discretas por S\u00e3o Paulo, Fluminense, Palmeiras, etc, at\u00e9 cair na real e entender que precisava se cuidar mais se quisesse recuperar o espa\u00e7o. A virada come\u00e7ou com o retorno para o estado de S\u00e3o Paulo. No RB Brasil, j\u00e1 era um Roger diferente. Um Roger capit\u00e3o, l\u00edder, exemplo para os mais novos. Tudo isso tamb\u00e9m mudou o estilo em campo.\u00a0Se a velocidade j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 a mesma de outras \u00e9pocas, Roger compensa com a intelig\u00eancia. \u00c9 um atacante com presen\u00e7a de \u00e1rea, mas que tamb\u00e9m ajuda saindo para buscar o jogo, abrindo espa\u00e7os. N\u00e3o deixou de ser artilheiro, mas acrescentou outras qualidades ao repert\u00f3rio e tamb\u00e9m aprendeu a ser gar\u00e7om - como \u00e9 poss\u00edvel ver abaixo no gol de Maycon, quando, j\u00e1 pela Ponte, ajeita de peito para o meia.\u00a0A import\u00e2ncia dele para a Ponte, ali\u00e1s, ia al\u00e9m das quatro linhas. Era o principal l\u00edder do vesti\u00e1rio, at\u00e9 pela identifica\u00e7\u00e3o que tem com o clube - foi revelado pela Macaca e estava em sua quarta passagem por l\u00e1. Era quem aparecia nos momentos ruins para dar explica\u00e7\u00f5es, blindar os companheiros, apagar o inc\u00eandio. As declara\u00e7\u00f5es explosivas e atitudes intempestivas tamb\u00e9m ficaram para tr\u00e1s, . Com pr\u00e9-contrato assinado com o Botafogo, ele foi desligado do elenco campineiro Ent\u00e3o, al\u00e9m do terceiro maior artilheiro do Brasil em 2016, com 22 gols, o Botafogo vai receber um atacante que, se repetir a postura da atual temporada, est\u00e1 pronto para assumir o protagonismo de liderar o jovem ataque alvinegro. A expectativa \u00e9 grande, dos dois lados.\u00a0- Estou muito feliz pelo acerto, espero fazer um grande 2017. O ano que fiz me credencia a escrever uma bela hist\u00f3ria em um grande clube como o Botafogo. Estou maduro para buscar essa camisa 9, respeitando os companheiros, para tentar superar o n\u00famero de gols que fiz nesta temporada. Espero um ano de conquistas. O Botafogo \u00e9 um grande clube e, organizado como est\u00e1, tem condi\u00e7\u00f5es de brigar por coisas grandes - comentou Roger, por telefone.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 24, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/rs/futebol/times/internacional/noticia/2016/11/apos-derrota-inter-repete-discurso-na-volta-temos-que-recuperar-o-animo.html", "title": "Ap\u00f3s derrota, Inter repete discurso na volta: \"Temos que recuperar o \u00e2nimo\"", "text": "Ap\u00f3s a derrota diante do Palmeiras e a volta ao Z-4, a delega\u00e7\u00e3o do Inter desembarcou em Porto Alegre no final da manh\u00e3 desta segunda-feira com o mesmo discurso j\u00e1 tratado no vesti\u00e1rio da Arena Palmeiras, de remobilizar o elenco para fugir do rebaixamento no Brasileir\u00e3o. Ao mesmo tempo, o vice de futebol Fernando Carvalho garantiu a sequ\u00eancia de Celso Roth at\u00e9 o final do Brasileir\u00e3o. - N\u00e3o cogitamos (a demiss\u00e3o) - resumiu Carvalho.O vice de futebol foi o \u00fanico que se pronunciou aos jornalistas na chegada. Assim como na Arena Palmeiras, o dirigente adotou um discurso de remotiva\u00e7\u00e3o, mas admitiu o abatimento.\u00a0\u2013 Normalmente depois de um resultado negativo h\u00e1 um abatimento natural. Agora, temos que recuperar nosso \u00e2nimo. Vamos seguir trabalhando, \u00e9 o que temos que fazer. Compreendemos as cr\u00edticas, mas nada vai abater nossa sequ\u00eancia \u2013 frisou.O t\u00e9cnico Celso Roth passou sozinho pelo sagu\u00e3o do aeroporto com semblante sisudo, enquanto seguran\u00e7as do clube escoltavam os jogadores. Atletas como Vald\u00edvia, Eduardo Sasha e William ainda pararam para tirar fotos com torcedores, enquanto um gritou: \u00a0\u2013 Vamos Inter, S\u00e9rie B \u00e9 na Azenha!A chegada da delega\u00e7\u00e3o ainda acabou marcada por um pequeno incidente inusitado: um agente da Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o (EPTC) solicitou a sa\u00edda do \u00f4nibus oficial do clube, enquanto o ve\u00edculo aguardava o embarque dos jogadores. - Eu n\u00e3o posso deixar o \u00f4nibus estacionar aqui. N\u00e3o \u00e9 o Inter ou o Gr\u00eamio. Embarque e desembarque \u00e9 imediato. Tem que estar todo mundo em condi\u00e7\u00f5es - disse o agente para Aylon e um dos seguran\u00e7as do clube presente.A argumenta\u00e7\u00e3o do agente de tr\u00e2nsito era de que o ve\u00edculo n\u00e3o poderia permanecer estacionado na Avenida Severo Dullios, ao lado do Aeroporto Salgado Filho. Por conta disso, o ve\u00edculo saiu at\u00e9 o estacionamento e voltou para pegar o restante da delega\u00e7\u00e3o, causando indigna\u00e7\u00e3o entre os colorados presentes. \u00a0", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 25, "fields": {"url": "http://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/2016/11/lineker-promete-apresentar-programa-sem-roupas-se-o-leicester-levar-o-bi.html", "title": "Lineker promete apresentar programa sem roupas se o Leicester levar o bi", "text": "Gary Lineker, ex-jogador e ingl\u00eas e atual apresentador e comentarista\nda emissora brit\u00e2nica BBC, voltou a fazer promessas relacionadas ao Leicester.\nNa temporada passada, ele prometeu apresentar seu programa no canal apenas de\ncueca caso o time conquistasse o t\u00edtulo in\u00e9dito. E foi justamente o que\naconteceu. Agora, com o atual campe\u00e3o ingl\u00eas mal das pernas na tabela, ocupando\napenas a 14\u00aa posi\u00e7\u00e3o com 12 pontos em 11 rodadas, o ex-atacante afirmou em sua\nconta no Twitter que ficar\u00e1 nu diante das c\u00e2meras se o Leicester der a\nvolta por cima e levar o bicampeonato.A nova promessa de Gary Lineker aconteceu logo ap\u00f3s a\nderrota em casa do Leicester para o West Bromwich Albion por 2 a 1, neste\ndomingo, pelo Campeonato Ingl\u00eas. Por conta do novo trope\u00e7o na temporada\ninglesa, o atual campe\u00e3o tem apenas dois pontos a mais do que o Hull City,\nprimeiro time na zona de rebaixamento.- Leicester pode ser o primeiro time a vencer a Liga dos\nCampe\u00f5es e ser rebaixado na mesma temporada - escreveu Lineker, que come\u00e7ou sua\ncarreira no Leicester, lembrando da boa campanha que a equipe faz na Champions\nna qual lidera o Grupo G com dez pontos e est\u00e1 muito perto de conseguir a\nclassifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final.", "date": "2016-11-07", "domain": 2}}, {"model": "web_scraping.news", "pk": 26, "fields": {"url": "http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/11/pente-fino-encontra-11-milhao-de-irregularidades-no-bolsa-familia-diz-ministerio.html", "title": "Minist\u00e9rio aponta 1,1 milh\u00e3o de irregularidades no Bolsa Fam\u00edlia", "text": "\n\tUm pente-fino feito pelo Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social e Agr\u00e1rio (MDSA) encontrou irregularidades em 1,1 milh\u00e3o de benef\u00edcios do programa , de acordo com a pasta. As irregularidades representam 7,9% dos 13,9 milh\u00f5es de benef\u00edcios. Em todos os casos, foi constatado que a renda das fam\u00edlias era superior \u00e0 exigida para a participa\u00e7\u00e3o no programa.\n\tO minist\u00e9rio determinou o cancelamento de 469 mil dos benef\u00edcios. Nos outros 654 mil casos em que foram encontradas irregularidades, o governo determinou a suspens\u00e3o dos pagamentos at\u00e9 que sejam esclarecidos eventuais erros no cadastro dos benefici\u00e1rios.\n\tO Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 voltado para fam\u00edlias em extrema pobreza, com renda per capita mensal de at\u00e9 R$ 85,00, e para fam\u00edlias pobres, com renda per capita mensal entre R$ 85,01 e R$ 170,00.\n\tSegundo o ministro do Desenvolvimento Social e Agr\u00e1rio, , ser\u00e3o realizadas verifica\u00e7\u00f5es mensais para identificar eventuais fraudes no cadastro do Bolsa Fam\u00edlia. Ele deu entrevista coletiva em  no in\u00edcio da tarde para apresentar os dados sobre irregularidades no programa.\u00a0\n\t\u201cN\u00f3s vamos, todos m\u00eas, passar um pente-fino, vai ser uma a\u00e7\u00e3o regular\u201d, disse o ministro de Desenvolvimento Social e Agr\u00e1rio, Osmar Terra. \u201cO objetivo \u00e9 separar o joio do trigo. Quem precisa, ter\u00e1 acesso ao programa\u201d, completou.\n\tAl\u00e9m dos benefici\u00e1rios que tiveram o pagamento suspenso ou cancelado, outras 1,4 milh\u00e3o de pessoas foram convocadas para fazer atualiza\u00e7\u00e3o cadastral. Essas fam\u00edlias permanecer\u00e3o no Bolsa Fam\u00edlia, mas precisar\u00e3o fazer confirma\u00e7\u00f5es sobre seus dados.\n\tSegundo o MDSA, o programa tem hoje cerca de 13,9 milh\u00f5es de benefici\u00e1rios. Ao aderirem ao programa, as fam\u00edlias t\u00eam que cumprir algumas contrapartidas, como manter frequ\u00eancia escolar das crian\u00e7as e o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o em dia.\n\tNo dia 3 de novembro, o governo anunciou que 13 benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia haviam sido convocados para atualiza\u00e7\u00e3o cadastral. Os pagamentos a essas pessoas haviam sido bloqueados ap\u00f3s a constata\u00e7\u00e3o, por meio de cruzamento de dados, de que elas fizeram doa\u00e7\u00f5es eleitorais.\n\tNo an\u00fancio, o minist\u00e9rio informou que os benefici\u00e1rios t\u00eam permiss\u00e3o para fazer doa\u00e7\u00e3o eleitoral, mas seria necess\u00e1rio verificar a coer\u00eancia entre a doa\u00e7\u00e3o e a renda da pessoa.\n\tO prazo para esse esclarecimento \u00e9 de seis meses. Se n\u00e3o for apresentada nenhuma justificativa nesse per\u00edodo, o benef\u00edcio ser\u00e1 cancelado. As fam\u00edlias que n\u00e3o se enquadram mais nas regras do Bolsa Fam\u00edlia ser\u00e3o desligadas do programa. Nos casos em que n\u00e3o houve doa\u00e7\u00e3o, mas o CPF do benefici\u00e1rio consta entre os doadores, \u00e9 preciso comunicar o erro \u00e0 gest\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia no munic\u00edpio.", "date": "2016-11-07", "domain": 1}}, {"model": "auth.permission", "pk": 1, "fields": {"name": "Can add log entry", "content_type": 1, "codename": "add_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 2, "fields": {"name": "Can change log entry", "content_type": 1, "codename": "change_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 3, "fields": {"name": "Can delete log entry", "content_type": 1, "codename": "delete_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 4, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 2, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 5, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 2, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 6, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 2, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 7, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 3, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 8, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 3, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 9, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 3, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 10, "fields": {"name": "Can add group", "content_type": 4, "codename": "add_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 11, "fields": {"name": "Can change group", "content_type": 4, "codename": "change_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 12, "fields": {"name": "Can delete group", "content_type": 4, "codename": "delete_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 13, "fields": {"name": "Can add content type", "content_type": 5, "codename": "add_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 14, "fields": {"name": "Can change content type", "content_type": 5, "codename": "change_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 15, "fields": {"name": "Can delete content type", "content_type": 5, "codename": "delete_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 16, "fields": {"name": "Can add session", "content_type": 6, "codename": "add_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 17, "fields": {"name": "Can change session", "content_type": 6, "codename": "change_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 18, "fields": {"name": "Can delete session", "content_type": 6, "codename": "delete_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 19, "fields": {"name": "Can add site", "content_type": 7, "codename": "add_site"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 20, "fields": {"name": "Can change site", "content_type": 7, "codename": "change_site"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 21, "fields": {"name": "Can delete site", "content_type": 7, "codename": "delete_site"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 22, "fields": {"name": "Can add rule", "content_type": 8, "codename": "add_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 23, "fields": {"name": "Can change rule", "content_type": 8, "codename": "change_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 24, "fields": {"name": "Can delete rule", "content_type": 8, "codename": "delete_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 25, "fields": {"name": "Can add url", "content_type": 9, "codename": "add_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 26, "fields": {"name": "Can change url", "content_type": 9, "codename": "change_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 27, "fields": {"name": "Can delete url", "content_type": 9, "codename": "delete_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 28, "fields": {"name": "Can add Kind of Offence", "content_type": 10, "codename": "add_kindofoffence"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 29, "fields": {"name": "Can change Kind of Offence", "content_type": 10, "codename": "change_kindofoffence"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 30, "fields": {"name": "Can delete Kind of Offence", "content_type": 10, "codename": "delete_kindofoffence"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 31, "fields": {"name": "Can add Annotation", "content_type": 11, "codename": "add_annotation"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 32, "fields": {"name": "Can change Annotation", "content_type": 11, "codename": "change_annotation"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 33, "fields": {"name": "Can delete Annotation", "content_type": 11, "codename": "delete_annotation"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 34, "fields": {"name": "Can add Menu Item", "content_type": 12, "codename": "add_menuitem"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 35, "fields": {"name": "Can change Menu Item", "content_type": 12, "codename": "change_menuitem"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 36, "fields": {"name": "Can delete Menu Item", "content_type": 12, "codename": "delete_menuitem"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 37, "fields": {"name": "Can add System Data", "content_type": 13, "codename": "add_systemdata"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 38, "fields": {"name": "Can change System Data", "content_type": 13, "codename": "change_systemdata"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 39, "fields": {"name": "Can delete System Data", "content_type": 13, "codename": "delete_systemdata"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 40, "fields": {"name": "Can add News", "content_type": 14, "codename": "add_news"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 41, "fields": {"name": "Can change News", "content_type": 14, "codename": "change_news"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 42, "fields": {"name": "Can delete News", "content_type": 14, "codename": "delete_news"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 43, "fields": {"name": "Can add Comment", "content_type": 15, "codename": "add_comment"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 44, "fields": {"name": "Can change Comment", "content_type": 15, "codename": "change_comment"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 45, "fields": {"name": "Can delete Comment", "content_type": 15, "codename": "delete_comment"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 46, "fields": {"name": "Can add Domain", "content_type": 16, "codename": "add_domain"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 47, "fields": {"name": "Can change Domain", "content_type": 16, "codename": "change_domain"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 48, "fields": {"name": "Can delete Domain", "content_type": 16, "codename": "delete_domain"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 49, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 2, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 50, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 2, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 51, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 2, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 52, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 3, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 53, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 3, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 54, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 3, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 55, "fields": {"name": "Can add rule", "content_type": 9, "codename": "add_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 56, "fields": {"name": "Can change rule", "content_type": 9, "codename": "change_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 57, "fields": {"name": "Can delete rule", "content_type": 9, "codename": "delete_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 58, "fields": {"name": "Can add url", "content_type": 8, "codename": "add_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 59, "fields": {"name": "Can change url", "content_type": 8, "codename": "change_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 60, "fields": {"name": "Can delete url", "content_type": 8, "codename": "delete_url"}}, {"model": "auth.group", "pk": 1, "fields": {"name": "Avaliadores", "permissions": [28, 29, 32, 44, 46, 47, 41]}}, {"model": "auth.user", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$HnsOupOshMht$YRMK9INcHpYSa588VJXtTDhRsbno9ez9eawGQT8X4Sk=", "last_login": "2016-11-16T17:34:33.268Z", "is_superuser": true, "username": "admin", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-09-28T18:11:57.137Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 2, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$rCxGMSFDp9xG$QsNNyvdvskK1LrICNb1/9XIxc2pX17ETuWKgwo3U+5w=", "last_login": "2016-11-17T14:33:09.353Z", "is_superuser": false, "username": "rogers", "first_name": "Rogers", "last_name": "de Pelle", "email": "rogersdepelle@gmail.com", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-11-03T19:57:58Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 3, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$4B74pxiHJ0n4$XGG44ZyawnI82Fgto4+dmkULiVlTnBmvQMDfz1gMi3A=", "last_login": "2016-11-04T16:23:17Z", "is_superuser": false, "username": "viviane", "first_name": "Viviane", "last_name": "Moreira", "email": "viviane@inf.ufrgs.br", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-11-03T19:59:47Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 1, "fields": {"user": 2, "comment": 3, "is_hate_speech": true, "other": "sdfsdf", "kind": [6]}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 2, "fields": {"user": 2, "comment": 42, "is_hate_speech": true, "other": "ftyfgh", "kind": [6]}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 3, "fields": {"user": 2, "comment": 206, "is_hate_speech": true, "other": "outro", "kind": [6]}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 4, "fields": {"user": 2, "comment": 214, "is_hate_speech": false, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 5, "fields": {"user": 2, "comment": 350, "is_hate_speech": false, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 6, "fields": {"user": 2, "comment": 389, "is_hate_speech": true, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 7, "fields": {"user": 2, "comment": 391, "is_hate_speech": false, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 8, "fields": {"user": 2, "comment": 412, "is_hate_speech": true, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 9, "fields": {"user": 2, "comment": 725, "is_hate_speech": false, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 10, "fields": {"user": 2, "comment": 749, "is_hate_speech": true, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 11, "fields": {"user": 2, "comment": 831, "is_hate_speech": false, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 12, "fields": {"user": 2, "comment": 883, "is_hate_speech": true, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 13, "fields": {"user": 2, "comment": 885, "is_hate_speech": false, "other": "", "kind": [2, 3]}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 14, "fields": {"user": 2, "comment": 887, "is_hate_speech": null, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 15, "fields": {"user": 2, "comment": 916, "is_hate_speech": null, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 16, "fields": {"user": 2, "comment": 926, "is_hate_speech": null, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 17, "fields": {"user": 2, "comment": 930, "is_hate_speech": null, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 18, "fields": {"user": 2, "comment": 963, "is_hate_speech": null, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 19, "fields": {"user": 2, "comment": 1081, "is_hate_speech": null, "other": "", "kind": []}}, {"model": "annotation.annotation", "pk": 20, "fields": {"user": 2, "comment": 1095, "is_hate_speech": null, "other": "", "kind": []}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 1, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:32:41.822Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1152", "object_repr": "Vc tem algum retardo ou \u00e9 burrice mesmo Maria?", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"text\", \"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 2, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:32:46.635Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "3", "object_repr": "Votaram no PEZ\u00c3O????? Agora tomem no C*Z\u00c3O!!!!!!!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 3, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:32:50.896Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "206", "object_repr": "PAULO VOC\u00ca \u00c9 BURRO...", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 4, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:32:55.231Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "214", "object_repr": "V\u00c3O BATE PANELAS!!!SEUS BURROS...BEM FEITO..", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 5, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:00.450Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "350", "object_repr": "Mordomo, seu thoba que cortou na pr\u00f3pria carne!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 6, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:08.104Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "389", "object_repr": "Kkkkkk, animal, voc\u00ea votou nele.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 7, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:14.548Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "391", "object_repr": "ninguem se importa com vc, nem sua mae, seu nada.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 8, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:21.658Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "412", "object_repr": "IDIOTA.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 9, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:25.630Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "887", "object_repr": "Demente...", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 10, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:30.556Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "885", "object_repr": "UM ES CRO TO DESSES \u00c9 VERME MESMO!!!!!!!!!!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 11, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:34.691Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "831", "object_repr": "Temer t\u00e1 bem pra caramba, n\u00e9?  Trouxinha!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 12, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:39.051Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "749", "object_repr": "enfia o kit nio teu cut!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 13, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:44.137Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1133", "object_repr": "Bruno n\u00e3o \u00e9 Kou ...\u00e9 assim:Va tomar no seu G\u00fa!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 14, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:48.680Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1081", "object_repr": "morre desgra/\u00e7ada", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 15, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:54.691Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "963", "object_repr": "Infeliz e vc favelado", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 16, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:33:58.953Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "926", "object_repr": "ELIANE,PARA UM AC\u00c9FALO O \u00d3BVIO E UM MERO DETALHE", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"text\", \"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 17, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:34:04.976Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "916", "object_repr": "ignorannnteeeeee", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 18, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:34:09.038Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1551", "object_repr": "Essa idiota n\u00e3o tem o que fazer.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 19, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:34:13.122Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1548", "object_repr": "A corja que apoia o golpe s\u00f3 fala m.er.da!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 20, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:34:17.429Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1330", "object_repr": "Ac\u00e9falos sendo Ac\u00e9falos.....kkkk", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 21, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:34:21.542Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1291", "object_repr": "burro!!!!!!!!!!!!!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 22, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:34:26.722Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1214", "object_repr": "rosana deve ter algum dist\u00farbio mental s\u00f3 pode", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"text\", \"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 23, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:14.708Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1264", "object_repr": "esse ai gosta de um charuto de mortadela no meio das pernas", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"text\", \"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 24, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:18.695Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1266", "object_repr": "Agora eu vi a capacidade do ser humano de ser TROXA.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 25, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:23.075Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1289", "object_repr": "Coitada \u00e9 o m\u00ednimo a defini-la    ....  Eu a chamaria de PODRE   .....", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 26, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:26.590Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1335", "object_repr": "Ricardo, a sua desculpinha \u00e9 de va - ga - bun - do. Uma coisa n\u00e3o anula a outra.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 27, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:30.435Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1339", "object_repr": "Que o diga Marcelo Odebrecht.....kkkkk Ac\u00e9falo. Amigo de BANDIDO.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 28, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:33.738Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1352", "object_repr": "Estou torcendo por um estu pro coletivo (ja comprei v\u00e1rios azulzinhos rsrsrs)", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 29, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:37.172Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1387", "object_repr": "Querendo se aparecer, porq n\u00e3o vai visitar as v\u00edtimas desses estrumes ??? Lament\u00e1vel ...", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 30, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:40.427Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1393", "object_repr": "Esta visitando as novas instala\u00e7\u00f5es do Conde Dr\u00e1cula ,e seus Vampiros?", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 31, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:44.500Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1433", "object_repr": "Essa senhoria tem planos  para visitar as fam\u00edlia destrocadas por essas vermes in\u00fateis?", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"text\", \"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 32, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:47.749Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1542", "object_repr": "S\u00f3 falta essa Judia carcamana ficar com d\u00f3! Leve pra sua casa no lago sul", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"text\", \"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 33, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:41:51.502Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1555", "object_repr": "Essa velha deveria passear menos e agir mais. Ate agora so conversa", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"text\", \"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 34, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:42:09.573Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1166", "object_repr": "g;a;y;z;i;s;t;a;s m;a;c;o;n;h;e;i;r;o;s matam os pais de tristeza.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 35, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:42:18.364Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1163", "object_repr": "Toma vergonha na cara seu b,o,i,o,l,a m,a,c,o,n,h,e,i,r,o i,n,f,e,c,t,a,d,o.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 36, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:42:24.889Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1165", "object_repr": "Quase sempre um b/o/y/o/l/a reconhece outro b/o/y/o/l/a, \u00e9 o caso do rubinho!!!!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 37, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:43:05.921Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "930", "object_repr": "Porque que essa VAGAzBUNDA FILzHA DA PUzTA n\u00e3o vai DAzR O CzU PRO CAPzETA", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 38, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:43:17.044Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1095", "object_repr": "N\u00c3O SABIA QUE O URUGUAI GOSTAVA DE TANTA \"PORCARIA\" JUNTO!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 39, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:43:39.778Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "725", "object_repr": "Ra\u00e7a de filhos duma p*.ta. Por que n\u00e3o v\u00e3o obstruir aquele gordinho ditador da coreia do Norte?", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 40, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:44:31.311Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "883", "object_repr": "N\u00c3O EST\u00c3O N\u00c3O, SEN\u00c3O RECRUTARIAM A TUA M\u00c3E SEU VERME!!!!!!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 41, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:46:19.748Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "42", "object_repr": "Mas achar o governo anterior inocente.... \u00e9 ser idiota de carteirinha.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 42, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:48:20.621Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1388", "object_repr": "em 2004 empreguei um ex detento.  ele me prometeu que seria decente. Dei uma chance.  Ralou demais.  Hoje 12 anos depois \u00e9 ajudante geral faz de tudo no p\u00e1tio.  quando o homem quer trabalhar trabalha.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 43, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:48:30.524Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1388", "object_repr": "em 2004 empreguei um ex detento.  ele me prometeu que seria decente. Dei uma chance.  Ralou demais.  Hoje 12 anos depois \u00e9 ajudante geral faz de tudo no p\u00e1tio.  quando o homem quer trabalhar trabalha.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 44, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:48:56.337Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1388", "object_repr": "em 2004 empreguei um ex detento.  ele me prometeu que seria decente. Dei uma chance.  Ralou demais.  Hoje 12 anos depois \u00e9 ajudante geral faz de tudo no p\u00e1tio.  quando o homem quer trabalhar trabalha.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 45, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:49:02.272Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1388", "object_repr": "em 2004 empreguei um ex detento.  ele me prometeu que seria decente. Dei uma chance.  Ralou demais.  Hoje 12 anos depois \u00e9 ajudante geral faz de tudo no p\u00e1tio.  quando o homem quer trabalhar trabalha.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 46, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:52:20.448Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "1619", "object_repr": "kkkkkkkk falida igual seu coment\u00e1rio idiota", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 47, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:52:49.921Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "2235", "object_repr": "O futebol que a porcaria do atr\u00e9tico vem jogando , n\u00e3o precisa de secador pra perder. Aguarde pra ver.", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 48, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:56:06.010Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "2271", "object_repr": "RUMO AO PENTA DA COPA DO BRASIL MEU GR\u00caMIO MAIOR COPEIRO DO BRASIL ......E os Lixos vermelho apenas uma em 1992... CADA CLUBE COM SUA GRANDEZA !!!!!!!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 49, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:56:09.352Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "2281", "object_repr": "HAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAH GAZELA DETECTADA", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 50, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:56:13.634Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "2181", "object_repr": "ENQUANTO TIVERMOS ESSE T\u00c9CNICO BURRO, IDIOTA, RETRANQUEIRO, O FLAMENGO S\u00d3 N\u00c3O FOI CAMPE\u00c3O  POR CONTA DESSE BURRO....N\u00c3O TEM A MINIMA CONDI\u00c7\u00d5ES DE SER O TREINADOR DESSE CLUBE", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 51, "fields": {"action_time": "2016-11-07T17:56:16.846Z", "user": 1, "content_type": 15, "object_id": "2094", "object_repr": "Z\u00e9 Ricardo vc \u00e9 burro!", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"valid\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 52, "fields": {"action_time": "2016-11-17T14:07:20.284Z", "user": 1, "content_type": 12, "object_id": "1", "object_repr": "Logout", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 53, "fields": {"action_time": "2016-11-17T14:07:32.364Z", "user": 1, "content_type": 12, "object_id": "2", "object_repr": "Dados de Acesso", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}]