[{"model": "web_scraping.comment", "pk": 3, "fields": {"author": "Pedro Arruda", "text": "Votaram no PEZ\u00c3O????? Agora tomem no C*Z\u00c3O!!!!!!!", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5, "fields": {"author": "Darken", "text": "cuidado com a poupan\u00e7a pessoal!!!! Lembram o que aconteceu na epoca do Collor ne?", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6, "fields": {"author": "Joberson Magno Ribeiro Sant Ana", "text": "Sabe o que eu acho engra\u00e7ado, os nossos governantes  n\u00e3o pensam em cortar regalias e benef\u00edcios desnecess\u00e1rios que os favorecem. porque ser\u00e1 n\u00e9? \u00e9 mais do que claro ate mesmo para quem n\u00e3o quer enxergar eles s\u00e3o est\u00e3o l\u00e1 para defender seus pr\u00f3prios interesses  e os dos empresario o no casso eles tamb\u00e9m, ou come\u00e7amos a tomar uma atitude para mudar de uma vez por todas essa roubalheira nesse pais o a tend\u00eancia \u00e9 s\u00f3 piorar para o povo, porque dinheiro para investimentos n\u00e3o tem mais para aumentos de sal\u00e1rio e regalias n\u00e3o falta.", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "os cariocas t\u00eam o que merecem, um pessoal que s\u00f3 sabem toma banho de sol e pratica a viol\u00eancia, e n\u00e3o deu outra, de onde se tira e n\u00e3o coloca um dia acaba.", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10, "fields": {"author": "Cadu Zim", "text": "Podiam retirar dos lucros dos bancos.... ", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 11, "fields": {"author": "Tree Mane Alkssander", "text": "CADE O GALV\u00c3O PRA NARRAR AGORA - '' FALIIIIUUUUUUU, FALIIIUUUUUUU FALIIUUUUUUU !!!! ''", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 12, "fields": {"author": "Marcelo Marcondes Moreira", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que deputados tenham tantos cargos comissionados ao seu dispor. \u00c9 esse tipo de coisa que precisa ser cortado.", "news": 2, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 14, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Sejam honestos, aprovem o projeto original, vamos acabar com esta farra no Brasil.", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 15, "fields": {"author": "Sonia Soares de Melo Cah\u00fa", "text": "N\u00e3o `a pizza anunciada de anistia do caixa 2! Sim `a divulga\u00e7\u00e3o da lista da Odebrecht!", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 16, "fields": {"author": "Maria Cailda", "text": "quem j\u00e1 viu bandidos fazendo leis contra anticorrup\u00e7\u00e3o? ", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 17, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "Olha os caras fazendo algo de \u00fatil e de interesse p\u00fablico!!", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 19, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "Mas a\u00ed o MBL mobiliza o povo e vai pras ruas!! ( ironia)", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 20, "fields": {"author": "Marcelo Teixeira", "text": "Enquanto isso o teori segura a bronca no stf", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 21, "fields": {"author": "Ver\u00eddico", "text": "AVANTE 10 MEDIDAS, o Brasil clama por elas, pra cima dos corruptos!!!!! Cadeia neles!!", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 22, "fields": {"author": "Milton T Oliveira", "text": "Havia previs\u00e3o entrar em plen\u00e1rio no come\u00e7o de novembro !!!  \u00c9 preciso aprovar o projeto de lei 10 medidas anti corrup\u00e7\u00e3o com mais de dois milh\u00f5es de assinaturas !  \u00c9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m ...preservar o conte\u00fado original do projeto ! ", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 26, "fields": {"author": "Lauro", "text": "bagun\u00e7ado do jeito que est\u00e1 daqui h\u00e1 pouco vai ter juiz de primeira instancia mandando grampear ministro do stf, se \u00e9 que j\u00e1 n\u00e3o esta acontecendo, e depois vai dizer que a prova foi colhida de boa f\u00e9. a lei da magistratura, resquicio da monarquia, tamb\u00e9m precisa ser revogada", "news": 4, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 33, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Pol\u00edticos jamais aprovam leis que prejudicam eles direta ou indiretamente esta PEC \u00e9 um desdobro pela crise que o Brasil est\u00e1 devido as dezenas e centenas de bilh\u00f5es de reais desviados todos os anos pelo Brasil, muito dinheiro meu amigo que faz  a diferen\u00e7a.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 35, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Limitar por 20, 30 ou 40 anos o sal\u00e1rio de pol\u00edtico \u00e9 a mesma coisa que nada. Isso nem faz c\u00f3cegas para eles, pois mesmo que ganhassem o triplo do que ganham n\u00e3o teriam 10 por cento do patrim\u00f4nio e luxo que ostentam.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 37, "fields": {"author": "Joao Luiz Sureck", "text": "o problema nem s\u00e3o os sal\u00e1rios , O PROBLEMA s\u00e3o as verbas eventuais , desembargador recebendo 511 MIL ??? e a justi\u00e7a \u00e9 cega .....tem cara pedindo vista .....n\u00e3o t\u00e1 enxergando nada....ou se faz de cego .....n\u00e9 STF ???", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 43, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Antonio dos Santos Barbosa", "text": "40% para o Judici\u00e1rio? Acreditam mesmo neste \u00edndice? ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 45, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Williams", "text": "Quem gera a riqueza de uma na\u00e7\u00e3o \u00e9 o trabalhador. Pol\u00edticos e funcion\u00e1rios p\u00fablicos n\u00e3o geram riqueza, eles se utilizam dela. E no caso do Brasil, roubam mesmo. E podem inventar medidas que, se n\u00e3o parar a corrup\u00e7\u00e3o, o pa\u00eds n\u00e3o mudar\u00e1 nada. S\u00f3 vai piorar.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 47, "fields": {"author": "Ednei Dias Magalhaes", "text": "pois aquela novinha para receber ...algu\u00e9m  sabe qual e o salario dela ai...vamos mandar cortar ela", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 48, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "Renato voc\u00ea tem toda a raz\u00e3o, temos de acabar \u00e9 com aquele desgoverno passado tipo populista, que ao inv\u00e9s de ensinar a pescar, quer dar o peixe e com isso se perpetuar no poder a qualquer custo!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 51, "fields": {"author": "Luis Ilderlandio da Silva Oliveira", "text": "Nossa que coisa relevante a mulher dele \u00e9 volunt\u00e1ria", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 53, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Diminua seu sal\u00e1rio tbm presidente. Coloque um teto no sal\u00e1rio de todos os pol\u00edticos. Estabele\u00e7a que o aumento dos seus sal\u00e1rios acompanhem o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 54, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "n\u00e3o esque\u00e7a da justi\u00e7a tb... ju\u00edzes, desembargadores, etc etc....", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 56, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Ricardo Barroso", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o idiotas ou se fazem? Voc\u00eas sabem que ele \u00e9 do executivo e quer que interfira nos outros poderes? Esses sal\u00e1rios s\u00e3o vinculados a texto constitucional, se informem mais, n\u00e3o que ele seja santo, mas pra n\u00e3o passarem vergonha de falar coisa que n\u00e3o sabem", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 59, "fields": {"author": "Celso Maciel", "text": "Falei alguma mentira?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 61, "fields": {"author": "Claudia Imaculada Campos Antunes", "text": "voce falou tudo!!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 62, "fields": {"author": "Jeremias Bertinazzi", "text": "Resumiu bem a \u00f3pera!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 65, "fields": {"author": "Emanuel Azevedo", "text": "Nunca vi tanta hipocrisia numa pessoa s\u00f3. Tentando cortar gastos com necessidades b\u00e1sicas da popula\u00e7\u00e3o e concedendo aumentos absurdos \u00e0s classes que apoiaram o golpe. Sabemos bem que carne ele est\u00e1 cortando.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 73, "fields": {"author": "William Grant", "text": "Os Ricos continuam ricos e os pobres continuam pobres, retiraram foi a dignidade deles,isso sim.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 80, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Alexandre Acioni vai estudar pra saber o que \u00e9 comunista!! Essas medidas do Temer s\u00e3o pior que comunismo!! voce \u00e9 mais um pobre metido a besta que fica repetindo mazelas igual a um papagaio de repeti\u00e7\u00e3o", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 89, "fields": {"author": "Francisco Gildo dos Santos", "text": "Porque nao corta os gastos dos pol\u00edticos?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 91, "fields": {"author": "Francisco Gildo dos Santos", "text": "Sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, emprego e seguran\u00e7a, nao existe mais neste pa\u00eds, lament\u00e1vel.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 92, "fields": {"author": "Welder Esperedi\u00e3o Neves", "text": "Sem a Pec o dinheiro ter\u00e1 que sair de algum lugar,  ou seja, novos imposto e aumento dos j\u00e1 existentes.... O problema da educa\u00e7ao , saude e seguran\u00e7a \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, se isso resolver vai sobrar dinheiro para essas areas. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 97, "fields": {"author": "Paulo Isaias Jeremias", "text": "PEC  DA  VIDAAAA  !!!  VIDA LIVRE  DE  MAMATA   ESQUERDALHAAAAAA  kkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 99, "fields": {"author": "Marco Rodrigues", "text": "fim da isen\u00e7\u00e3o de impostos para todas as igrejas........chega desta bagun\u00e7a.....", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 102, "fields": {"author": "Filipe Santos", "text": "Vai taxar dinheiro de doa\u00e7\u00f5es? Coitados dos mendigos...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 107, "fields": {"author": "Bruno Brito", "text": "\u00danico corte verdadeiramente na carne \u00e9 acabando com o excesso de benef\u00edcios e diminuindo o sal\u00e1rio dos pol\u00edticos! Ahh claro, diminuir a quantidade deles tamb\u00e9m \u00e9 bem vindo.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 109, "fields": {"author": "Bruno Brito", "text": "Deveriam, mas isso n\u00e3o sou quem vai saber te responder, pergunta l\u00e1 na PF.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 111, "fields": {"author": "Thiago Ramos Bezerra", "text": "enquanto um presidente n\u00e3o tiver coragem de propor acabar com TODAS as regalias e benef\u00edcios dos deputados e senadores,  para mim ele continuar\u00e1 a ser um presidente qualquer. Caso fosse  candidato reelei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o teria o meu voto.\n", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 116, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "\nPaulo Bertazzi  o que voce quer \u00e9 uma ditadura de novo!!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 118, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Sr presidente, o Brasil esta ao seu lado.. que venham as reformas.. chega de mimimi.. e vamos trabalhar....", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 121, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Mais um pobre metido a besta, ja ja fica sem dinheiro e vai sentir falta dos bons tempos", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 122, "fields": {"author": "Ulisses", "text": "Bons tempos? O Brasil TEVE bons tempos? Ent\u00e3o me lembra a\u00ed por que eu n\u00e3o lembro n\u00e3o. HAHAHA!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 125, "fields": {"author": "Robson Guedes", "text": "Sabe o que \u00e9 engra\u00e7ado \u00e9 que SIM O POVO VAI PAGAR O PATO! RECHEADO E BEM GORDO!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 131, "fields": {"author": "Marcos Vergueiro", "text": "pra que ele iria fazer isso? kkk \npra que um politico iria ser contra pol\u00edticos receberem muito?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 134, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Martin Sales deixa de ser i/d/i/o/t/  agora ninguem pode discordar do temer que \u00e9 mortadela?? so nesse pais mesmo que pobre metido \u00e0 besta defende a direita", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 135, "fields": {"author": "Bernardo Jose Figueira Cabas", "text": "Viva a lava jato que venha as delacoes pol\u00edticos corruptos cana ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 136, "fields": {"author": "Albert Bet Baldan", "text": "Bernardo Cabas -  Os deputados federais j\u00e1 est\u00e3o se movimentando para anistiarem o caixa dois que existe at\u00e9 os dias de hoje. S\u00f3 querem condena\u00e7\u00f5es daqui por diante. Est\u00e3o quebrando a espinha dorsal da lava a jato, que \u00e9 a dela\u00e7\u00e3o premiada.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 137, "fields": {"author": "Ana Lucia Fernandes do Nascimento", "text": "Repatria\u00e7\u00e3o do dinheiro dos  \"parentes\" laranjas.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 138, "fields": {"author": "Albert Bet Baldan", "text": "Cortar a pr\u00f3pria carne ?  Estou vendo s\u00f3  o z\u00e9 povinho se ferrar. Cortar na carne \u00e9 diminuir o incha\u00e7o da m\u00e1quina publica  e diminuir o ganho dos pol\u00edticos !!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 139, "fields": {"author": "Camila Bacelar", "text": "Que carne ?! Ele n\u00e3o recebe salario minimo, j\u00e1 \u00e9 aposentado, n\u00e3o precisa do SUS e muito menos de educa\u00e7\u00e3o publica, a unica carne que ele est\u00e1 cortando \u00e9 da pobre, quando pol\u00edticos e ricos ser\u00e3o atingindos?! ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 142, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Sem reforma tribut\u00e1ria e a do mercado da d\u00edvida, NUNCA cortar\u00e3o da carne. Juros da D\u00edvida p\u00fablica levam cerca de quarenta e tr\u00eas por cento do or\u00e7amento. Os gastos prim\u00e1rios n\u00e3o chegam a 10 por cento. A PEC n\u00e3o vai resolver nada.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 143, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Perfeito, Marcio. Lembrando que muitos pol\u00edticos s\u00e3o donos/s\u00f3cios de empresas de plano de sa\u00fade, escolas/faculdades/universidades particulares... preciso desenhar?!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 144, "fields": {"author": "Rodrigo Manguinho Costa", "text": "O Brasil est\u00e1 em crise. Precisamos adotar cortes de gastos na popula\u00e7\u00e3o e aumentos de sal\u00e1rios para ju\u00edzes e.deputados. \u00c9 t\u00e3o simples de entender isso. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 145, "fields": {"author": "Cristina Henrique", "text": "verdade vamos ser compreensivos ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 146, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Rodrigo, realmente \u00e9 muito f\u00e1cil de compreender isso. Eu compreendi que foi um golpe de mestre. Ah, ah, ah,....", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 150, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Williams", "text": "O pa\u00eds \u00e9 rico, mas com tanta roubalheira atrav\u00e9s dos s\u00e9culos, acaba quebrando de vez. E essas medidas \u00e9 para arrochar mais ainda o trabalhador. E n\u00e3o se enganem: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um partido que rouba.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 151, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 reduzir o no. de Deputados Federais e Senadores e seus gabinetes com aa consequente redu\u00e7\u00e3o de mordomias.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 152, "fields": {"author": "Severino Zumba Neves", "text": "este  Temer fala em cortar a pr\u00f3pria carne ent\u00e3o porque n\u00e3o come\u00e7a cortando os aumentos q ele sancionou dos ministros e deputados e assim ele j\u00e1 pode ver um melhor desempenho mas n\u00e3o prefere tirar da gente do q deles mesmos  ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 156, "fields": {"author": "Felipe Cardoso Santos", "text": "nem sou! mas esse cara \u00e9 um velho asqueroso.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 158, "fields": {"author": "Ana Lucia Fernandes do Nascimento", "text": "A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o  manipulada que s\u00f3 entendem dois lados  quando n\u00e3o devemos ter lado nenhum. Devemos lutar contra todos os que se locupletam com o nosso dinheiro , seja de que partido for.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 159, "fields": {"author": "F\u00e1bio Rocas", "text": "N\u00e3o \u00e9 verdade. O governo tem milh\u00f5es de funcion\u00e1rios p\u00fablicos sobrando e n\u00e3o corta. Todo mundo sabe disso. Est\u00e3o cortando na nossa carne e n\u00e3o na carne dos vermes. J\u00e1 chega, fora Temer. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 160, "fields": {"author": "Vladimir Ilitch Garrotenko", "text": "Falou o recalcado que n\u00e3o deu conta de passar em um concurso! ele at\u00e9 que tentou, mais n\u00e3o deu n\u00e9!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 161, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Soares da Silva", "text": "Caro Presidente Temer, quando o Sr falar em cortar na pr\u00f3pria carne, por favor comece pelas mordomias dos Srs, inclusive a aposentadoria do Sr, previd\u00eancia diferenciada para pol\u00edticos \u00e9 o primeiro item a ser observado e n\u00e3o a do empacotador do mercado da esquina, n\u00e3o zombe da minha intelig\u00eancia por gentileza.   ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 163, "fields": {"author": "Alessandro Barile", "text": "Vamos cortar os gastos p\u00fablicos. Vamos cortar todos os funcion\u00e1rios de confian\u00e7a indicados por pol\u00edticos. Vamos cortar todos os funcion\u00e1rios de alto escal\u00e3o indicados pelo governo sem concurso p\u00fablicos e sem capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica adequada. Vamos cortar a quantidade de pol\u00edticos.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 164, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "O FMI j\u00e1 afirmou que entre 88 pa\u00edses - incluindo pot\u00eancias econ\u00f4micas - as medidas adotadas no Brasil s\u00e3o as DURAS e INFLEX\u00cdVEIS. Algu\u00e9m j\u00e1 leu quem defende e quem \u00e9 contra? ISSO \u00c9 UM ASSUNTO MUITO S\u00c9RIO E QUE VAI MEXER COM A VIDA DE TODOS.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 165, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "A FMI n\u00e3o manda nas economia mundiais. Que v\u00e3o a mer rda.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 166, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Especialistas afirmam que a PEC n\u00e3o \u00e9 boa e a principal raz\u00e3o \u00e9 porque ela n\u00e3o ataca o problema real do rombo no nosso or\u00e7amento: PAGAMENTO DE JUROS DE UMA D\u00cdVIDA QUE N\u00c3O \u00c9 AUDITADA. Foge da l\u00f3gica pagar juros de uma d\u00edvida que mesmo com arrecada\u00e7\u00e3o maior, s\u00f3 cresce.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 167, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "TODO ESPECIALISTA TEM QUE MENTIR PRA SE DAR BEM....", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 168, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "S\u00c3O QUASE 43% S\u00d3 PARA PAGAR JUROS DA  D\u00cdVIDA. Uma vez que a reforma tribut\u00e1ria e PRINCIPALMENTE A REFORMA DO SISTEMA DA D\u00cdVIDA P\u00daBLICA ningu\u00e9m  se mexe para fazer - j\u00e1 que contraria os poderosos que emprestam dinheiro ao Brasil, alguns ligados ao FMI inclusive - mais f\u00e1cil por a culpa no trabalhador e nos programas sociais que n\u00e3o representam 10% da fatia do or\u00e7amento.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 169, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Por que n\u00e3o implantar o imposto sobre grandes fortunas? Por que NUNCA se audita a d\u00edvida que de forma il\u00f3gica s\u00f3 aumenta apesar do aumento da arrecada\u00e7\u00e3o?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 170, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "N\u00e3o existe especialista em economia, apenas aquilo que funciona. Aumentar gastos p\u00fablicos e exigir da sociedade mais impostos para cobrir os gastos de governo incompetente \"s\u00e3o DURAS e INFLEX\u00cdVEIS\". N\u00e3o podem simplesmente querer aumentar impostos porque n\u00e3o tem dinheiro pra eles gastar. A sociedade tamb\u00e9m precisa de dinheiro pra estimular a economia. A sociedade n\u00e3o consegue pagar mais impostos ent\u00e3o n\u00e3o podem aumentar os gastos.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 172, "fields": {"author": "Anum Branco", "text": "Marcio Oliveira o governo devia acabar com privil\u00e9gios do STF,   Congresso, c\u00e2mara dos deputados, do CNJ, ou seja do judici\u00e1rio em geral e principalmente dos autos escal\u00e3o do governo isso seria uma boa medida, tira das costas do trabalhador \u00e9 uma imoralidade ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 173, "fields": {"author": "Marcio S. Oliveira", "text": "Paulo Henrique eu n\u00e3o sou de esquerda. N\u00e3o se trata de ideologia partid\u00e1ria. As pessoas precisam procurar fontes seguras e antag\u00f4nicas sobre o assunto antes de usar uma l\u00f3gica de 2 + 2 + 4 sem olhar para o problema de forma macro.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 179, "fields": {"author": "Vicente de Paulo Rodrigues de Arruda", "text": "Alem de tra\u00edra, hil\u00e1rio...na pr\u00f3pria carne . KKKKKkkkkkkk.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 180, "fields": {"author": "Jobral", "text": "A \u00fanica carne q est\u00e1 cortando \u00e9 a oferecida nos JANTARES.....FIL\u00c9 MIGNON...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 183, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "corta na carne nada temer.. aqui no rj, o pacote de maldade deixa ju\u00edzes, pol\u00edticos e sanguessugas que ganham mais de 30 mil por m\u00eas, de fora dos cortes. s\u00f3 ferra com pobre e aposentado. sabem o que vai acontecer? o povo vai acordar e dessa vez, n\u00e3o vai ter desculpa: forca e muita pancada nos pilantras sanguessugas.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 185, "fields": {"author": "Washington Luiz Gomes da Costa", "text": "FORA TEMER!!!...  ABAIXO A REDEGLOBODECORRUP\u00c7\u00c3O!!! ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 190, "fields": {"author": "Raimundo Nonato Cid", "text": "TEM QUE CONGELAR \u00c9 O SAL\u00c1RIO DOS POL\u00cdTICOS, POIS  S\u00c3O NEFASTOS  PARA A NA\u00c7\u00c3O.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 194, "fields": {"author": "Marcos a T Garcia", "text": "Eu quero ver os batedores de panela e piscadores de luz de varanda.... Quero ver bem a cara deles!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 198, "fields": {"author": "Sebasti\u00e3o Bernardino Mota", "text": "Ir\u00e3o sentir na pr\u00f3pria carne quando estiverem no inferno pagando pelo que est\u00e3o fazendo.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 202, "fields": {"author": "Edna Silva Santos Falcao", "text": "Nunca houve um presidente que gastasse tanto, melhor come\u00e7ar pelas pr\u00f3prias contas.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 203, "fields": {"author": "Geraldo Ferreira de Brito", "text": "Deviam perguntar a ele sobre os cart\u00f5es corporativos  que em 4 meses gastaram 26 milh\u00f5es muitos mais do que o outro governo em 6 meses ., deveriam zeras estes cart\u00f5es .", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 204, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "A PEC corta a carne do povo porque a dos pol\u00edticos est\u00e3o intactas, os sal\u00e1rios deles aumentam, regalias continuam, desvios de dinheiro tamb\u00e9m continuam enquanto a lava jato n\u00e3o detectar eles e por a\u00ed vai, bem vindo ao Brasil e pol\u00edticos farinha do mesmo saco onde todas as elei\u00e7\u00f5es o povo procuram eles para vender o voto e os pol\u00edticos n\u00e3o fazer o voto ficar optativo pois prejudicaria eles no que tange a se elegerem comprando votos e manipulando o povo sempre burro sem educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e tudo que temos direito.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 206, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "PAULO VOC\u00ca \u00c9 BURRO...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 214, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "V\u00c3O BATE PANELAS!!!SEUS BURROS...BEM FEITO..", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 216, "fields": {"author": "Matias Romario Pinheiro dos Santos", "text": "Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 gasto, \u00e9 investimento, o que tem que acabar \u00e9 a farra p\u00fablica com esse dinheiro, acabar com foro privilegiado, fim de regalias e puni\u00e7\u00e3o grave a crime de corrup\u00e7\u00e3o.\n\nPior cego \u00e9 o que n\u00e3o quer enxergar, isso n\u00e3o \u00e9 e nem ser\u00e1 bom para a sa\u00fade do Brasil. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 221, "fields": {"author": "Xavier", "text": "Se fosse os petr.alh.as estariam criando mais bolsas at\u00e9 virarmos uma Venezuela ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 222, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "Cortar na pr\u00f3pria carne \u00e9 acabar com o financiamento de partidos pol\u00edticos.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 224, "fields": {"author": "Alex", "text": "\"...cortar-se-\u00e1  a pr\u00f3pria carne ...\"  a pr\u00f3pria carne DOS OUTROS, n\u00e3o a deles! ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 226, "fields": {"author": "Daiane Santos de Souza", "text": "Enquanto isso.... Seus Ministros fazem farra com dinheiro p\u00fablico.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 227, "fields": {"author": "Ivo Cardoso", "text": "e quando v\u00e3o pegar nosso dinheiro de volta com os sanguessugas?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 230, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Tem que cortar a carne das regalias dos pol\u00edticos em Bras\u00edlia, vamos fazer este \"sacr\u00edficio\" Temer?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 234, "fields": {"author": "Solange Matos", "text": "At\u00e9 agora s\u00f3 cortou o ac\u00e9m, porque o fil\u00e9 mignon continua nadando de bra\u00e7ada!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 237, "fields": {"author": "Solange Matos", "text": "S\u00f3 conversa mole desde que golpeou o poder, n\u00e3o \u00e9 Temer", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 238, "fields": {"author": "Ocultista", "text": "Corta na pr\u00f3pria carne do pov\u00e3o enganado pelo sistema  es goto de televis\u00e3o.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 242, "fields": {"author": "Adilson Santos", "text": "Impopular t\u00fa j\u00e1 \u00e9 Mordomo. Cortar na pr\u00f3pria carne, n\u00e3o \u00e9 bem isso, mesmo porque n\u00e3o \u00e9 tua carne.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 246, "fields": {"author": "Geraldo Correia da Silva Filho", "text": "T\u00f4 ligado! Por isso os gastos dos cart\u00f5es corporativos e a utiliza\u00e7\u00e3o dos avi\u00f5es da FAB  subiram, esse corta na carne mesmo! ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 247, "fields": {"author": "Sergio de Oliveira Inacio", "text": "Cortando a pr\u00f3pria picanha no churrasco de domingo... Deve ter faltado o churrasqueiro.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 248, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Porque n\u00e3o reduz os sal\u00e1rios milion\u00e1rios de toda a classe pol\u00edtica ? porque n\u00e3o  n\u00e3o cria uma lei em que todos os pol\u00edticos arquem com suas despesas ? porque n\u00e3o acaba com o foro privilegiado de parlamentares? porque n\u00e3o cria mecanismos pra colocar, os corruptos na cadeia e fazer com que devolvam o que roubaram ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 249, "fields": {"author": "Sergio de Oliveira Inacio", "text": "Eu estava concordando com a PEC, mais depois que eu vi a reportagem hoje no G1 da farra dos ministros com avi\u00e3o da FAB  fiquei revoltado...Esse pa\u00eds n\u00e3o tem conserto n\u00e3o.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 254, "fields": {"author": "Franisco Amancio", "text": "E a farra dos ministros, POL\u00cdTICOS  e mais gente do governo com avi\u00e3o da FAB quem paga a conta, esse corte na carne n\u00e3o existe. Agora se  viajassem em avi\u00e3o de carreira, ai se acreditava .", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 256, "fields": {"author": "Gilberto Lomba da Silva", "text": "ahhh isso \u00e9 cortar da pr\u00f3pria carne???? Vou ficar com medo ent\u00e3o quando ele for cortar da nossa carne!\n", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 257, "fields": {"author": "Solange Matos", "text": "Desde que assumiu s\u00f3 fala...fala...mas resolu\u00e7\u00e3o nenhuma.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 266, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Sr presidente, o Brasil esta ao seu lado.. que venham as reformas.. chega de mimimi.. e vamos trabalhar.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 267, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Primeiro aumento para os amiguinhos, depois ferro no povo.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 268, "fields": {"author": "Milton T Oliveira", "text": "\u00c9 preciso reduzir e muito ...O custo Bras\u00edlia !  Redu\u00e7\u00e3o de privil\u00e9gios...redu\u00e7\u00e3o n\u00famero de deputados e senadores...reduzir n\u00famero de inst\u00e2ncias recursais no judici\u00e1rio !!   ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 273, "fields": {"author": "Ventana", "text": "N\u00e3o vi corte algum. DEIXAR DE GASTAR, n\u00e3o \u00e9 cortar!!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 274, "fields": {"author": "Telesmarques Louren\u00e7o Pezzin", "text": "Mas porque ao inv\u00e9s de tirar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre, tamb\u00e9m n\u00e3o crie os impostos sobre grandes fortunas, exonere os cargos partariados de comiss\u00e3o, corte os sal\u00e1rios e regalias dos deputados, senadores dos secret\u00e1rios e do Presidente da Rep\u00fablica, diminua o sal\u00e1rios autos dos magistrados, ai sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 277, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Campos", "text": "Em filmes e novelas, a culpa \u00e9 sempre do mordomo...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 281, "fields": {"author": "Kleber Lima da Silva", "text": "Temer,  me explique o que \u00e9 sentir na pr\u00f3pria carne, j\u00e1 que n\u00e3o v\u00e3o ser cortados nada de suas verbas.......", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 283, "fields": {"author": "Headhunter", "text": "Ahahahahaha.... Voc\u00ea dever\u00e1 trabalhar em dobro ou em triplo, ele n\u00e3o. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 287, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "Senado pagar\u00e1 R$ 283 mil por reforma no gabinete de Romero Juc\u00e1 (PMDB-RR)", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 288, "fields": {"author": "Lanna", "text": "Bem lembrado Marcos Alves,!  Essa PEC \u00e9 muito importante para a t\u00e3o sonhada reforma pol\u00edtica. Eu j\u00e1 participei.  ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 291, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "quem esta com o dinheiro na m\u00e3o e sabe o que vai precisar fazer para suprir as necessidades seja de sua casa, de sua empresa, de seu estado, munic\u00edpio e pa\u00eds \u00e9 o \u00fanico que sabe aonde t\u00eam que economizar, o que tem que corta pra n\u00e3o ver o seu negocio afunda, o restante s\u00e3o os julgadores que n\u00e3o sabem o que esta acontecendo.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 292, "fields": {"author": "Telesmarques Louren\u00e7o Pezzin", "text": "Discordo em partes. Mas porque ao inv\u00e9s de tirar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre, tamb\u00e9m n\u00e3o crie os impostos sobre grandes fortunas, exonere os cargos partariados de comiss\u00e3o, corte os sal\u00e1rios e regalias dos deputados, senadores dos secret\u00e1rios e do Presidente da Rep\u00fablica,  diminua o sal\u00e1rios autos dos magistrados, ai sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 293, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "mais voc\u00ea viu que j\u00e1 esta sendo cobrado os impostos de pessoas que aplicam seus dinheiro em outros pa\u00edses, e quanto  corta salario, aumenta imposto isso ai n\u00e3o resolveria o problema e sim agravaria cada vez mais, agora corta gasto desnecess\u00e1rio isso sim e valido.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 300, "fields": {"author": "Getulio Moura", "text": "O governo n\u00e3o tem e nem pode ter carne. A carne que est\u00e3o cortando \u00e9 do povo (via deservi\u00e7os p\u00fablicos). ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 306, "fields": {"author": "Carloos", "text": "Corta a pr\u00f3pria carne onde? \"Ministros teriam burlado regra da FAB em 238 voos\"", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 309, "fields": {"author": "Izaael Fernandes de Andrade", "text": "\" Um Brasil de amanh\u00e3...\" Ele disse, por\u00e9m o amanh\u00e3 \u00e9 agora, o que esta se falando aqui \u00e9 de uma recupera\u00e7\u00e3o do pa\u00eds a longo prazo (20 anos), isso se at\u00e9 l\u00e1, com este governo que esta bem ai o Brasil j\u00e1 n\u00e3o estiver afundado de vez...Vai vendo!!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 312, "fields": {"author": "Edna Silva Santos Falcao", "text": "Melhor come\u00e7ar cortando as despesas dele, porque n\u00e3o houve at\u00e9 ent\u00e3o nenhum presidente que gaste tanto...come\u00e7e cortando a pr\u00f3pria carne.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 313, "fields": {"author": "Alex de Jesus de Brito", "text": "Cortar na carne do povo, isso sim. Pq os autos sal\u00e1rios e as mordomias n\u00e3o entram no limite de pec da maldade...fora temer", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 314, "fields": {"author": "Engenharia Amaral", "text": "Engra\u00e7ado \u00e9 meter a m\u00e3o no dinheiro da  popula\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo querer ajudar uma empresa privada ( OI ), com dinheiro publico. O jeito \u00e9 esperar outro meteoro dar o reset novamente.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 315, "fields": {"author": "Ton S Mota", "text": "Corta a pr\u00f3pria Carne? Teve churrasco no Planalto e nem nos chamaram? Esta \u00e9 a unica Carne que eles cortam. Na mamata deles, com certeza, nada!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 317, "fields": {"author": "Luis Dutra", "text": "hahahahahahahahaa. hahahahahaha. \u00c9 uma piada esse cara. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 320, "fields": {"author": "Lu\u00eds M", "text": "Essa \u00e9 uma reforma urgente. A pr\u00f3xima \u00e9 previd\u00eancia. PEC \u00e9 fichinha perto do que SE DEVE fazer. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 330, "fields": {"author": "Tj Braga", "text": "Cortando na pr\u00f3pria carne aumentando em 50% os gastos com propaganda.... t\u00e1 bom...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 331, "fields": {"author": "Bruno Zabot", "text": "hUAHUAHUAHUAHUAHUA \u00c9 UMA PIADA MESMO ESSE PRESIDENTE!!! ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 332, "fields": {"author": "Roberto Rangel", "text": "... s\u00f3 falta acabar com a farra dos cart\u00f5es corporativos.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 333, "fields": {"author": "Paulo Mendes", "text": "Gastando 24 MILH\u00d5ES em  4 meses com cart\u00f5es corporativos! Hip\u00f3crita!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 334, "fields": {"author": "Gabriel Nappi Carvalhaes", "text": "gerar impopularidade com quem? com os eleitores ou com os parlamentares? ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 335, "fields": {"author": "Fabio dos Santos Cardoso", "text": "QUera saber pq o povo paga pelo erros dos pol\u00edticos?  Pq n\u00e3o cortam os pr\u00f3prios sal\u00e1rio,  as verbas de gabinete e mandam embora aquele monte de auxiliares dos parlamentares que s\u00f3 servir\u00e1 sugar dinheiro p\u00fablico?  Acabem com a roubalheira q o Brasil avan\u00e7a...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 336, "fields": {"author": "Frederico Borges Machado", "text": "Todos os pa\u00edses que sa\u00edram dessa crise econ\u00f4mica sa\u00edram com alto investimento em educa\u00e7\u00e3o e tecnologia. J\u00e1 no Brasil, a receita \u00e9 o contr\u00e1rio. O resultado j\u00e1 sabemos, a volta da Rep\u00fablica da Banana, a classe m\u00e9dia voltando para a pobreza e a pobreza voltando a semi-escravid\u00e3o.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 341, "fields": {"author": "Carvalho", "text": "Estes pol\u00edticos a\u00ed de Bras\u00edlia praticamente nenhum tem ficha limpa s\u00e3o os maiores ladr\u00f5es do Brasil.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 345, "fields": {"author": "Alexandre Moura Rangel Rangel", "text": " acabou  a mordomia dos comunistas  v\u00e3o trabalhar  fora seus corruptos.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 346, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "esse \u00e9 o caminho do crescimento", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 347, "fields": {"author": "Paulo Henrique", "text": "Claro que n\u00e3o. Vota\u00e7\u00e3o no G1 quem ai \u00e9 a favor da PEC dar um verdinho e quem for contra o vermelho. Vamos ver se realmente \"impopular\"", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 349, "fields": {"author": "Cesar Roberto Machado Souza", "text": "D\u00e1 para fazer uma lista com mais de 50(cinquenta) itens. Se tiv\u00e9ssemos um Governo do Povo e para o Povo , tudo seria diferente. Temos Governantes que s\u00f3 pensam no enriquecimento pr\u00f3prio.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 355, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "NOS PEOCUPEMOS COM NOSSO PAIS, ESTE ESTA SUJO...OS OUTROS???PROBLEMA DELES...IGNOR\u00c2NTES...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 357, "fields": {"author": "Erick Prado", "text": "Na carne de quem, cara-p\u00e1lida?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 358, "fields": {"author": "Luis Henrique Dias dos Santos", "text": "Para ele que tem v\u00e1rias aposentadorias, nem vai sentir o corte   kkkkkkkkkkkk", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 360, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Finalmente chegou  a hora de trabalhar pra ter as coisas nesse pais. J\u00e1 estava me sentindo um trouxa de trabalhar pra poder comprar minhas coisas.. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 361, "fields": {"author": "Marcos Ant\u00f4nio Carneiro", "text": "Preparem-se todos: Corte para concursos p\u00fablicos (poder\u00e3o colocar seus apadrinhados com altos sal\u00e1rios sem concurso), sem verbas para sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica ( aguardem aumento de assaltos). Para reduzir gastos bastaria fazer cortes nos altos sal\u00e1rios de cargos comissionados sem concurso e benef\u00edcios dos gestores.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 363, "fields": {"author": "Cleyton Anderson Silva", "text": "Na carne de quem? Aumento para v\u00e1rias categorias de servidores servis, que d\u00e3o suporte a tudo que est\u00e1 sendo feito. O \u00fanico que vai sentir os impactos reais \u00e9 o povo que por incr\u00edvel que pare\u00e7a foi t\u00e3o alienado que uma grande parcela apoia essa loucura.\n", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 364, "fields": {"author": "Ricardo Lenhari", "text": "Tem tonto que acredita nessa palha\u00e7ada, vai cortar apenas do pobre que necessitada de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o do governo !!\nesta pra ser aprovado a terceiriza\u00e7\u00e3o esse m\u00eas , e v\u00e3o aprovar o caixa 2 para que as Dela\u00e7\u00f5es da  Odebrecht poderem ser realizadas e n\u00e3o punirem os imundos.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 367, "fields": {"author": "Negro de \u00d3culos", "text": "N\u00e3o vai ter golpe, Dilm\u00e3e 2018 o povo bonito e trabalhador vai te colocar l\u00e1 novamente.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 373, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "TODO SEM NO\u00c7\u00c3O!!!SEM ARGUMENTO, ADESTRADO...JOGA CULPA EM QUEM NEM SABE...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 376, "fields": {"author": "Aqui \u00c9 Corinthians", "text": "Antonio Oliveira A VENEZUELA A GASOLINA VALE  3 CENTAVOS DE DOLAR, NEM POR ISSO \u00c9 POTENCIA", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 382, "fields": {"author": "Doutor Genisvaldo", "text": "N\u00e3o reconhe\u00e7o esse governo ileg\u00edtimo e golpista. Fora Temer e companhia!!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 386, "fields": {"author": "Maria Ronqui", "text": "ESTA ANTA , QUE EST\u00c1 A\u00cd AGORA, S\u00d3 FAZ, CADA UM DE N\u00d3S, SOFRER, ENQUANTO  SE BANQUETEIA COM OS NOSSOS SAL\u00c1RIOS. VAI EMBORA  E LEVA SEUS AMIGOS ANTAS,GOLPISTAS E SAFADOS COM VOC\u00ca.\n", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 391, "fields": {"author": "Marcelo H. Carneiro", "text": "ninguem se importa com vc, nem sua mae, seu nada.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 394, "fields": {"author": "Maur\u00edlio de Miranda e Silva", "text": "E as palestras do analfabeto?  Quantas foram proferidas ap\u00f3s, a Lava Jato?", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 395, "fields": {"author": "Rogerio Lopes", "text": "Esse \u00e9 o meu presidente!! que venham as reformas.. e vamos trabalhar.. chega de mimimi.. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 396, "fields": {"author": "Joao Pereira", "text": "Pov\u00e3o. O governo quer cortar direitos previdenci\u00e1rios e cortar gastos com educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. Tudo isso para manter os privil\u00e9gios dos poderosos. N\u00e3o podemos aceitar. Vamos protestar. Vamos de Lulo. 2018 \u00e9 Lulal\u00e1. ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 398, "fields": {"author": "Fernando Gomes Vieira", "text": "So vejo os comunistas contra a PEC o resto q vejo sao todos a favor", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 399, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Luiz Costa", "text": "Enfim uma iniciativa com vistas no futuro e n\u00e3o s\u00f3 na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 403, "fields": {"author": "Gleicimar Galv\u00e3o Campos", "text": "Heran\u00e7a do governo anterior!!", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 404, "fields": {"author": "Andrea da Rocha Barros Nascimento Januario", "text": "Falando em heran\u00e7a, s\u00e3o 20 anos de PEC!!!!! haja heran\u00e7a pra deixar...", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 406, "fields": {"author": "Diego Lopes Moura", "text": "vOCE \u00c9 UM BRINCALH\u00c3O ", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 409, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Parabens Pres. temos que tomar mediadas duras, e culpa do PTe.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 410, "fields": {"author": "Mauro de Souza Lima", "text": "Vai te lascar, miquinho amestrado.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 412, "fields": {"author": "Mauro de Souza Lima", "text": "IDIOTA.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 418, "fields": {"author": "Ant\u00f4nio Ricardo", "text": "Vai pro tanque.. sra.s S\u00f4nia", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 426, "fields": {"author": "Headhunter", "text": "Sonia o cart\u00e3o corporativo do seu \"presidente\" j\u00e1 bateu a casa dos R$ 24 milh\u00f5es em 4 meses.", "news": 5, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 428, "fields": {"author": "Shwpetha", "text": "J\u00e1 ouviu, algum dia, falar em 'antenas', n\u00e3o essas, aquelas, de longo alcance?! N\u00e3o n\u00e9?! rsrs", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 432, "fields": {"author": "Bernardo Botafogo", "text": "Perfeita explica\u00e7\u00e3o f\u00edsica, Antonio Souza. Mas acho que em OC e OT ningu\u00e9m mais transmite, n\u00e9?", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 435, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Paulo", "text": "Quem tem o famoso transglobe da Philco....s\u00f3 vai servir pra ouvir r\u00e1dio do Paraguai....", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 436, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "Isso mesmo FM \u00e9 local e loge de tudo, n\u00e3o chega. Acabar com r\u00e1dio no interior despovoado \u00e9 a meta.", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 438, "fields": {"author": "Manoel Ribeiro", "text": "Leio a not\u00edcia com tristeza. A transmiss\u00e3o em AM \u00e9 a \u00fanica possibilidade de ouvir r\u00e1dio nos lugares mais long\u00ednquos deste nosso Brasils\u00e3o. A transmiss\u00e3o em FM \u00e9 por demais limitada e baixo alcance devido as frequ\u00eancias de r\u00e1dio transmiss\u00e3o. Se as duas modalidades s\u00e3o autorizadas e legais, n\u00e3o precisa o Sr. Presidente se dar a esse trabalho. Mas ao contr\u00e1rio deveria estimular a r\u00e1dio transmiss\u00e3o em AM para os locais onde as popula\u00e7\u00f5es necessitam de acesso as transmiss\u00f5es de r\u00e1dio at\u00e9 para inclus\u00e3o social e inclus\u00e3o Nacional. \u00c9 uma pena.", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 444, "fields": {"author": "Danilo", "text": "As r\u00e1dios s\u00e3o controladas por pol\u00edticos, s\u00f3 precisavam do presidente certo pra ganhar o presente. Muita gente  vai xiar, o AM tem maior alcance.", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 445, "fields": {"author": "Ricardo Moura Pinheiro", "text": "Para quem n\u00e3o entende, existe sim a transmiss\u00e3o de r\u00e1dio AM, ainda....em cidades pequenas, nos locais mais afastados das capitais , onde fm n\u00e3o chega nem com chiados...a AM chega, ruim, mas chega...nos  cant\u00f5es deste Brasilz\u00e3o , s\u00f3 AM chega... e com muita palha de a\u00e7o nas anteninhas...agora esse povo pode ficar sem este \"entretenimento\"...pois tv anal\u00f3gica sempre foi luxo, a TV digital ser\u00e1 utopia...agora sem AM...ser\u00e3o isolados  at\u00e9 de informa\u00e7\u00f5es....tudo que \"eles\" queriam, quem sabe?", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 448, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "Nem todo mundo mora em cidades meu! Acorda!", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 449, "fields": {"author": "Boi Tat\u00e1", "text": "O Brasil tem 8,5 milh\u00f5es de km2 meu. A propaga\u00e7\u00e3o da FM n\u00e3o passa de 50 km.", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 452, "fields": {"author": "Shwpetha", "text": "Deixa pra l\u00e1! Esquece! \u00c9 dif\u00edcil tentar fazer compreender o b\u00e1sico do b\u00e1sico. Bjs, Tat\u00e1.", "news": 6, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 455, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Infelizmente...hoje em dias \u00e9 melhor ser arruaceiro, e agitador no Brasil, do que ser trabalhador honesto..!!!!!!!", "news": 7, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 457, "fields": {"author": "Senador Carrasco", "text": "Com certeza, essa lista cont\u00e9m 99% de pol\u00edticos.. . Lament\u00e1vel..!!", "news": 7, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 460, "fields": {"author": "Marinaldo Sousa Abdon", "text": "E quando essa imoralidade vai ter fim.? At\u00e9 quando trabalhadores v\u00e3o ter que sustentar parasitas?", "news": 7, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 462, "fields": {"author": "Rodrigo Barbosa", "text": "FARRA DO BOI !! LOGO LOGO VAI TER MAIS UM PEDINDO ANISTIA....SABE QUEM \u00c9 N\u00c9 ???? FAZ ME RIR\n\n", "news": 7, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 467, "fields": {"author": "Gra\u00e7a Guimaraes", "text": "E as fam\u00edlias dos soldados e dos civis mortos pelas bombas dos terroristas s\u00f3 recebem xingamentos! Esse pa\u00eds s\u00f3 defende e d\u00e1 pr\u00eamios a bandidos!", "news": 7, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 470, "fields": {"author": "Roberto Barreto", "text": "Cara que bota pre\u00e7o em ideal n\u00e3o \u00e9 idealista.\u00c9 mercenario.", "news": 7, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 472, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Joaquim da Silva", "text": "Foi com anistia que o governo militar deixou o Brasil na pior.", "news": 7, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 479, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": "essa noticia nao interessa a globo", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 480, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Vit\u00f3rio Hansen Pacheco", "text": "Torra se absurdo com pol\u00edticos militares judici\u00e1rio e o problema \u00e9 o velhinho que com 70 pega um sal\u00e1rio m\u00ednimo...", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 481, "fields": {"author": "Raphael Souza", "text": "O problema \u00e9 os caras tirarem dinheiro da previd\u00eancia dos trabalhadores da iniciativa privada para pagar benef\u00edcios para servidor p\u00fablico civil/militar.", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 482, "fields": {"author": "Colorado", "text": "O Senado, um das institui\u00e7\u00f5es mas caras e in\u00fateis do pa\u00eds, votando o corte de gastos ...dos outros, os deles n\u00e3o...Bando de ladravazes do er\u00e1rio...", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 493, "fields": {"author": "Feliciana Gouveia", "text": "TEMOS QUE IR PRAS RUAS MOSTRAR QUE N\u00c3O ACEITAREMOS !!!", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 495, "fields": {"author": "Cristiane Fernandes", "text": "A pec do mal, come\u00e7a esta semana o fim de nosso pa\u00eds. ", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 500, "fields": {"author": "Edvaldo Gomes", "text": "Usando o c\u00e1lculo diferencial e integral se voc\u00ea tem 32 anos de contribui\u00e7\u00e3o e come\u00e7ou aos 18 anos hoje tem 50 anos, pela reforma, vai cair no ped\u00e1gio, de 50 at\u00e9 65 faltam 15 anos, talvez voc\u00ea trabalhe mais uns 10 anos.....se tivesse menos de 50 anos cairia na reforma completa.", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 502, "fields": {"author": "Everton D. Silva", "text": "Preparem se esse  PEC  for aprovado  o Brasil ser\u00e1 uma  nova Eti\u00f3pia. ", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 507, "fields": {"author": "Sebasti\u00e3o Euz\u00e9bio Borges", "text": "E a grana pra salvar a oi, vai sair de onde?", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 508, "fields": {"author": "Jose Holanda Costa", "text": "agora e do setor eletrico que ninguem quer investigar;;", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 512, "fields": {"author": "Robson", "text": "Demente total !", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 513, "fields": {"author": "Vilmar J Dalponte", "text": "Temos que acabar com esses r\u00f3tulos de esquerda ou direita. Tem pol\u00edticos corruptos em todos os partidos. Vemos com clareza, que alguns partidos defendem interesses da elite e outros do pov\u00e3o. Outra, PMDB e PSDB n\u00e3o s\u00e3o partidos, s\u00e3o quadrilhas organizadas.", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 515, "fields": {"author": "Apocalipse", "text": "essa esquerda que est\u00e1 a\u00ed n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es, com linderberg, gleisi, fatima bezzera....totalmente insanos...", "news": 8, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 517, "fields": {"author": "Daniela", "text": "Jo\u00e3o Pereira seu anenc\u00e9falo!!! Seus coment\u00e1rios sempre me enojam!! ", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 520, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Quer vida f\u00e1cil,v\u00e1 rodar bolsinha na Av.Atl\u00e2ntica, ou na Vieira Souto Jo\u00e3o..", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 524, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "Olha, nisso tenho que concordar com o Jo\u00e3o, melhor pagar um SM para um estudante do que para um presidi\u00e1rio!", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 525, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Esse pa\u00eds est\u00e1 podre,que nojo!!!!", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 528, "fields": {"author": "Edson Arantes", "text": "n\u00e3o entendi a coloca\u00e7\u00e3o, podre ? onde ? pa\u00eds ? n\u00e3o \u00e9 no pa\u00eds.", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 530, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Eu que n\u00e3o entendi seu Edson,d\u00e1 para explicar a d\u00favida melhor.", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 531, "fields": {"author": "Kivid\u00e3o", "text": "Outro seu Bertin lexotan,kkk.Vixe,mas vc ainda \u00e9 mortadela meu filho?", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 535, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Resultado de 13 anos de p\u00e1tria educadora. Educando ladr\u00f5es e corruptos.", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 536, "fields": {"author": "Reverendo Hao Hao", "text": "S\u00f3 abestalhados fazem essa prova imunda.... rsrs..Por isso que voc\u00eas sempre ser\u00e3o os nossos escravos ....", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 537, "fields": {"author": "Tiago de Araujo Rodrigues da Silva", "text": "Engra\u00e7ado \u00e9 que se voc\u00ea disputar emprego com eles, voc\u00ea perder\u00e1.", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 544, "fields": {"author": "Z\u00e9 Pov\u00e3o de Goi\u00e1s", "text": "votaremos em quem quisermos, o voto \u00e9 livre.... se vc n\u00e3o gosta problema o seu.", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 546, "fields": {"author": "Val\u00e9rio", "text": "N\u00e3o tem aquela frase - \"s\u00f3 nascendo de novo\" . Para o Brasil, \"s\u00f3 colonizando de novo\".", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 554, "fields": {"author": "Thiago", "text": "Sr S\u00e9rgio moro, crie uma comiss\u00e3o de magistrados corajosos p apurar crimes sem medo......", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 555, "fields": {"author": "Rosiana Santos", "text": "\u00c9 o fim... Desisto do meu pa\u00eds! ", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 557, "fields": {"author": "Luis Carlos Magalhaes Pinto", "text": "Esse modelo de Enem \u00e9 enganar o povo que pensa que vai entra na faculdade,entra uns poucos o resto \u00e9 tudo fraude,", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 558, "fields": {"author": "Paulo Sergio Chanan", "text": "E ainda reclamam que s\u00f3 h\u00e1 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil.... ", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 559, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Lucas Santana Morais", "text": "Talvez Luiz vc n\u00e3o seja bom o bastante para tirar uma nota boa, e fica de mimi, eu entrei atrav\u00e9s do ENEM e to de boa estudando sem nenhuma conspira\u00e7\u00e3o kk!", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 561, "fields": {"author": "Medico", "text": "Eu estava na ocupa\u00e7\u00e3o de escola e sai pra fazer o ENEM. Sou esperto. ", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 566, "fields": {"author": "Marilia Batista", "text": "Esse foi apenas mais uma fraude. Certamente deve ter outros tantos que fraudam e ningu\u00e9m nunca saber\u00e1. Alias, esse pa\u00eds historicamente j\u00e1 \u00e9 uma grande fraude.", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 567, "fields": {"author": "Luiz Andr\u00e9 da Silva", "text": "Corrup\u00e7\u00e3o e mais corrup\u00e7\u00e3o. Em todas as \u00e1reas no Brasil. Sabe o que acontece com corruptos? NADA.", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 568, "fields": {"author": "Plinio Rafael", "text": "d\u00e1 vontade de por um aipim no rbbbbbbb", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 569, "fields": {"author": "Thiago", "text": "Cad\u00ea S\u00e9rgio moro, podia pegar essa de sobremesa..... ", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 570, "fields": {"author": "Clecio", "text": "Engra\u00e7ado, as fraudes  come\u00e7a  nonpoder de Bras\u00edlia ", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 571, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "Me diga uma a\u00e7\u00e3o p\u00fablica que n\u00e3o tem fraudes neste pa\u00eds! A desconfian\u00e7a \u00e9 t\u00e3o grande que fico querendo saber que \u00e9 a pessoa de forro privilegiado que est\u00e1 por traz deste esquema!", "news": 10, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 583, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Quando mais a esquerda mentir, ser\u00e1 melhor para o Brasil, assim n\u00e3o v\u00e3o eleger ningu\u00e9m em 2018.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 587, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Edmond, antes de julgar coment\u00e1rios  que tal vc tentar saber a verdade, o projeto de lei 13 183/2015 tratava de reformas da previdencia e foi barrado pela oposi\u00e7\u00e3o na \u00e9poca, que por acaso ou golpe do destino hoje \u00e9 governo", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 588, "fields": {"author": "Marcos", "text": "era de se esperar....n\u00e3o adianta perguntar...eles n\u00e3o v\u00e3o falar dos 23 milh\u00f5es do s***rra!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 592, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Cite, amigo esquerdopata... UMA LINHA ONDE DEFENDO QUEM QUER QUE SEJA... UMA S\u00d3...", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 593, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Tudo o que defendo aqui \u00e9 o imp\u00e9rio das leis e TODOS (e note que sempre grifo o \"todos\") paguem pelos seus mal feitos... O que n\u00e3o tolero \u00e9 a hipocrisia e as mentiras descabidas da esquerda (incluo o PSDB que para mim \u00e9 muito \u00e0 esquerda)... E entendo intolerante esses esquerda lha defendendo os bandidos de estima\u00e7\u00e3o, mas atacando os outros, que s\u00e3o pequenas causas... Hipocrisia aqui n\u00e3o!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 594, "fields": {"author": "Hilder", "text": "Se \u00e9 contra o Brasil n\u00e3o sei mas contra essa PEC maligna e draconiana eu sou e serei sempre,", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 595, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "Entendam que a causa principal de tudo o que est\u00e1 acontecendo na politica e com reflexos negativos na economia \u00e9 obra do populismo, que quando em seus 13 anos de desgovernan\u00e7a, s\u00f3 tinha um e, somente um plano de governo; Se perpetuar no poder a qualquer custo!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 598, "fields": {"author": "Alan Costa Alves", "text": "Derrotada nas urnas? Gostaria de saber mais...\n", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 599, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "DERROTADA nas Urnas? em que urnas? ahahahh at\u00e9 onde ganharam perderam pra votonulo. ahahahh", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 600, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "N\u00e3o foram derrotados nas urnas... FORAM VARRIDOS! E eles sabem disso.. hehehehe", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 603, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Exerc\u00edcio de l\u00f3gica elementar... Se o PSDB que ganhou a maioria das cidades e foi o grande vencedor das elei\u00e7\u00f5es, supostamenteb perdeu para os votos nulos, imagina os vermelhos... kkkkkk FORAM VARRIDOS... Em SP ent\u00e3o...Primeiro turno... Um passeio!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 605, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "rindo da sua cara, com 30% de desconto na aposentadoria. \u00e9 o seu troco por apoiar golpista. ahahahah", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 610, "fields": {"author": "P Junior", "text": "Quem ap\u00f3ia ladr\u00e3o....", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 612, "fields": {"author": "Marcos", "text": "to dizendo que a globo fez e o sergio moro fez boca de urna...eles est\u00e3o apagando as mensagens!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 613, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Marcos...Vc n\u00e3o cansa de ser est\u00fapido? Sabe...At\u00e9 para ser mau car\u00e1ter tem limites... Vcs foram varridos por serem incompetentes, corruptos e genocidas... canalhs", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 614, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "Nilsa Amaral, eu sei. A do  TEMER tem MORTE MAIS PROLONGADA. 20 ANOS. ", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 617, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Mauro \u00e9 demente......kkkkkk...quem ta lutando por poder s\u00e3o voc\u00eas apoiando bandidos no poder?", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 618, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Felizmente, extirpamos o \"ProjeTo defoder, o povo\" dos clePTorruPTo$.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 619, "fields": {"author": "Mauro", "text": "Antes, t\u00e3o AMEA\u00c7ADORES esses  clePTorruPTo$; agora verdadeiras corsas (ve/a/di/nhos) mansinhos: s\u00f3 com mimimi!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 625, "fields": {"author": "Osvaldo Canton Junior", "text": "SEMPRE OS MESMOS, N\u00c3O BASTOU AFUNDAREM O BRASIL? E QUEREM MAIS.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 630, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Pois \u00e9!!! Qualificou e investiu pesado na PF e uns acham que \u00e9 \u00fanico culpado...\nSP ta com falta de policial civil e PM e os paulista se acham kkkkkkkkkkkkk", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 634, "fields": {"author": "CARLOS RODRIGUES", "text": "A economia de uma casa ou empresa \u00e9 diferente da economia de um pa\u00eds, uma empresa pode corta gasto bem mais facilmente mas seu o governo corta gastos gera desemprego e queda da economia (John Maynad Keynes).  Todos defendem gasto com responsabilidade, agora cortar gastos de educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade que n\u00e3o. ", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 642, "fields": {"author": "Benedito Candido da Silva", "text": "Eles torcem (quanto pior melhor).", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 643, "fields": {"author": "Adriano R da Silva", "text": "pois \u00e9!! quando estavam l\u00e1 n\u00e3o fizeram nada de bom alem de distribuir dinheiro disfar\u00e7ado de bolsa fam\u00edlia e outras coisas nesse sentido!! Educa\u00e7\u00e3o  \u00d3tima, Sa\u00fade \u00d3tima!  isso j\u00e1  melhor do que distribuir dinheiro !", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 645, "fields": {"author": "Sergio Joaquim Trajano de Albuquerque", "text": "o grande vencedor das  urnas foram os votos brancos nulos, o recado foi dado a todos os partidos inclusive os de  direita ( viram coxinhada? )", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 646, "fields": {"author": "Cbr Honda", "text": "Aceita que a boquinha acabou, d\u00f3i menos.  Vermelho s\u00f3 o ketchup.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 650, "fields": {"author": "Celso da Silva Lopes", "text": "Essa \u00e9 boa com alguns pol\u00edticos,  pe\u00e7o se poss\u00edvel informe os bons politicos, kkkkk", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 651, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "\u00c1lvaro, \u00e9 isso!   A nossa arma \u00e9 o voto!  O problema \u00e9 que o povo na sua maioria n\u00e3o tem instru\u00e7\u00e3o. N\u00e3o estudou a hist\u00f3ria do Brasil!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 655, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "n\u00e3o importa de qual partido \u00e9! a bandidagem \u00e9 sist\u00e9mica. Enquanto ficarmos discutindo pardidarismo e comporativismo o combate a corrup\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 velado. Forro privilegiado em pa\u00eds com alto n\u00edvel de corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma afronta a \u00e9tica e a moral!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 664, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "o que 351 assinaturas?.... a maioria de laranjas... o resto n\u00e3o sabe nem por que assinou!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 666, "fields": {"author": "Sergio Araujo", "text": "Depois que a Russia montar uma base na Venezuela, o problema vai passar para eles!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 668, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Teve uma hora e n\u00e3o conseguiu a resposta. Claro ela n\u00e3o existe.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 669, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Teve uma hora para responder e n\u00e3o achou nada? Claro , n\u00e3o existe ditadura eficiente.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 672, "fields": {"author": "Eder Paulo Padilha", "text": "MELHOR DITADURA MILITAR  DO QUE DITADURA DE ESQUERDA", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 675, "fields": {"author": "Marcos", "text": "kkkkk! aqui s\u00f3 tem z\u00e9 man\u00e9 que ta na guerra fria at\u00e9 hoje!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 676, "fields": {"author": "Mauro", "text": "marcos, n\u00e3o precisa ser guerra fria. FRIA \u00e9 onde essse de$goverruPTo nos jogou.  VERMES-LHOS FORA!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 677, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "A hist\u00f3ria nos ensina... A se precaver do futuro... A prova? A Venezuela... ainda est\u00e3o fazendo v\u00edtimas para impor a ideologia genocida!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 678, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "Ap\u00f3s quatro horas, n\u00e3o conseguiram encontrar um exemplo sequer de ditadura em pa\u00edses desenvolvidos, porque ser\u00e1?", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 681, "fields": {"author": "Paulo Miguel", "text": "realmente!  mais o brasil  tem que muda essa situa\u00e7ao  se nao   nunca saira desse  mar de lama  !", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 682, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "Marcos no Brasil n\u00e3o houve ditadura militar, houve governo militar, pois entre as v\u00e1rias medidas para reerguer o pa\u00eds e o povo ,posso te citar; cria\u00e7\u00e3o do fgts,embrafilme, embraer, bnh,  14 hidrel\u00e9tricas, elei\u00e7\u00f5es diretas para governador e deputados! T\u00e1 bom pra voc\u00ea!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 683, "fields": {"author": "Jason Soares", "text": "A China possui uma ditadura e \u00e9 uma das maiores economias do mundo Marcos!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 684, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "O Brasil tamb\u00e9m \u00e9 uma das maiores economias do mundo e nem por isto \u00e9 desenvolvido.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 685, "fields": {"author": "Mauro", "text": "enfia o kit no teu cut.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 690, "fields": {"author": "Marcos", "text": "globo e sergio moro fizeram boca de urna nessas elei\u00e7\u00f5es!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 691, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "voc\u00eas acham mesmo que algu\u00e9m votar\u00e1 na direita depois da PEC 55, jogar o Brasil em grupo da Nig\u00e9ria? ", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 692, "fields": {"author": "Mauro", "text": "d.l. nem sei o que \u00e9 melhor Nig\u00e9ria ou ve/ne/ze/ru/e/la!!??", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 693, "fields": {"author": "Marcos", "text": "mauro \u00e9 demente kkkkkkk....a guerra fria ja acabou faz tempo!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 694, "fields": {"author": "Mauro", "text": "o teucuquente por\u00e9m continua dando adoidado", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 698, "fields": {"author": "Marcos", "text": "Mauro z\u00e9 ruela...a falta de argumento \u00e9 t\u00e3o grande quanto a propina que ta recebendo para apoiar bandidos!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 702, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "O que esta 'OPOSI\u00c7\u00c3O' est\u00e1 conseguindo \u00e9 atrair para si e para os pr\u00f3ximos \u00e9 o \u00f3dio dos eleitores. ", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 703, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Ainda bem Murilo... Temos de terminar a faxina e limpar o pa\u00eds da esquerda lha... Urgente!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 704, "fields": {"author": "Jose Francisco da Silva", "text": "S\u00e3o mesmo agitadores, \u00e9 s\u00f3 o que sabem fazer..... h\u00e1 a tempo ainda, sabem tamb\u00e9m roubar....", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 705, "fields": {"author": "Lauro Stein Jr", "text": "Concordo plenamente, \u00e9 s\u00f3 o que sabem fazer. Quando tentaram governar, deu no que deu............", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 707, "fields": {"author": "Robson", "text": "Oposi\u00e7\u00e3o a um governo que governa APENAS para a\nELITE !", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 708, "fields": {"author": "Leandro Mendes Andrade", "text": "marcos e eu que achava que politica era  uma ferramenta de transforma\u00e7\u00e3o. quato engano.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 709, "fields": {"author": "Igor Lima", "text": "esse partido chamado P T e esse P Sol s\u00e3o uma doen\u00e7a pra nossa na\u00e7\u00e3o um enfermo...", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 713, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "Coisas de gentinha, est\u00e3o sempre fedendo a mortadela podre e n\u00e3o tomam banho.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 717, "fields": {"author": "Jose Pasqual Schwartz Pena", "text": "Esse povo nao esta nem ai pro Brasil so querem ser contra", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 719, "fields": {"author": "Mauro Callegaro", "text": "Os idiotas remanescentes, o resto, insistem em querer continuar a prejudicar a p\u00e1tria !", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 724, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "em 2018 acabar\u00e1 o forro privilegiado... dai quero ver ministro do STF livrar a cara deste povo!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 725, "fields": {"author": "Mike Schwelps", "text": "Ra\u00e7a de filhos duma p*.ta. Por que n\u00e3o v\u00e3o obstruir aquele gordinho ditador da coreia do Norte?", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 726, "fields": {"author": "Agar", "text": "S\u00e3o todos malditos. Espero que morram logo e sofrendo.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 739, "fields": {"author": "Jairo Picanco de Farias Junior", "text": "A esquerda segue a passos largos rumo a quase extin\u00e7\u00e3o. Continuem assim.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 746, "fields": {"author": "Xavier", "text": "Tudo que os petr.alh.as tocaram faliu. Inclusive a paci\u00eancia do povo", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 761, "fields": {"author": "Osmar J. Dias", "text": "esses 98 energ\u00famenos  ser\u00e3o expurgados na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o !", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 768, "fields": {"author": "Marcos Antonio Vargas Pereira", "text": "E a direita quer o monopolio do cinismo, fingindo que s\u00e3o probos, quando s\u00e3o t\u00e3o ou mais ladr\u00f3es.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 776, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 777, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. ACORDA, BRASIL.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 780, "fields": {"author": "Vinicius Campos", "text": "Continuam espalhando as mesmas mentiras de sempre...", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 781, "fields": {"author": "Marcelo Vidal de Biase", "text": "Voltaram s\u00f3 a fazer o que senpre fizerem. S\u00e3o os defensores do povo lament\u00e1vel ", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 782, "fields": {"author": "Osmar J. Dias", "text": "quebraram o pa\u00eds e ainda tentam boicotar quem quer trabalhar!", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 783, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "BOICOTARAM um governo eleito por 2 anos. S\u00c3O GOLPISTAS, e n\u00e3o querem oposi\u00e7\u00e3o? ahahahh faz-me rir", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 785, "fields": {"author": "Paido Lucas", "text": "Eu desempregado e esses esquerdopatas enchendo a mesa de caixinhas com bo-sta dentro", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 786, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "PESQUISE E PARTICIPE: Consulta P\u00fablica - PEC 106/2015", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 787, "fields": {"author": "Marcos Alves", "text": "ESTAMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES. ACORDA, BRASIL.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 791, "fields": {"author": "Solange Nogueira", "text": "Diz pra esse povo parar de ficar dando chilique e tomar vergonha  na cara. Que palha\u00e7ada \u00e9 essa?", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 792, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Esperem que esse  grupo do mal , nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o  chegar ao fim.", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 796, "fields": {"author": "Marques Silva", "text": "Rodrigo, n\u00e3o bagunce as ideias. Uma coisa \u00e9 uma coisa e outra coisa \u00e9 outra coisa. ", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 805, "fields": {"author": "Agnaldo Ferreira", "text": "Vamos lutar muito pelos nossos direitos conquistados com tantas lutas ", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 807, "fields": {"author": "Dulce Freire de Salles Leao", "text": "T\u00c1 animadinho porque rapaz? APOSENTADORIA DESCONTADA EM 30% VAI PEGAR SEU VOV\u00d4 TAMB\u00c9M AHAHAHAH", "news": 11, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 809, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Essa corrupta terrorista apresenta uma amea\u00e7a ao honesto povo Uruguaio.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 810, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "uma mulher que destruiu a Petrobr\u00e1s, destruiu a economia, e enriqueceu as nossas custas.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 811, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "A \"BARATA CASCUDA\" VIAJOU DE PRIMEIRA CLASSE COM NOSSO DINHEIRO ?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 813, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Pelo menos a esquerda uruguaia Nao roubou o mojica ainda t\u00e1 de fusca", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 816, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Luiz Zambon Filho", "text": "Est\u00e1 vendo a possibilidade de asilo pol\u00edtico, j\u00e1 que em breve receber\u00e1 ordem de pris\u00e3o.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 817, "fields": {"author": "Manoel C. de Oliveira", "text": "Isso mesmo. N\u00e3o tinha pensado nisso, mas, \u00e9 uma hip\u00f3tese plaus\u00edvel.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 819, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Deve estar verificando a possibilidade de asilo para o Lu4.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 820, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Luiz Zambon Filho", "text": "O asilo \u00e9 pra ela mesmo, ela n\u00e3o est\u00e1 nem ai para ex-companheiro de palanque.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 824, "fields": {"author": "Padiga Padiginha", "text": "Mas n\u00e3o vai ter, um tupamaro j\u00e1 foi tirado do poder, ela aki n\u00e3o forma.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 827, "fields": {"author": "Carlos Leonel", "text": "Essa anta incompetenta  ainda esta solta?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 828, "fields": {"author": "Fafa Fafafa Fafafafa", "text": "ta solta e n\u00f3s ja invadimos fortaleza, daqui a pouco sua novelina sai fora do ar", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 830, "fields": {"author": "Carlos Leonel", "text": "Esse mortadela ja bebeu tanta cacha\u00e7a q n\u00e3o esta falando coisa com coisa ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 831, "fields": {"author": "ISMAEL DO VALE DA COSTA JUNIOR", "text": "Temer t\u00e1 bem pra caramba, n\u00e9?  Trouxinha!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 834, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "marcos voc\u00ea nasceu assim ou bateu a cabe\u00e7a quando era crian\u00e7a ?\n", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 836, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "fafa \u00e9 daqueles  alunos que eram zuados na escola, por isso paga de revoltadinho na internet ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 837, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "sem mortadela a esquerdinha fica revoltadinha, chega a dar d\u00f3 ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 839, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "O Pentateuto (que nome estranho!), acredite. Sua capacidade de discernir ainda pode ser resgatada!\n", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 843, "fields": {"author": "Wallace Silva.", "text": "\u00c9 t\u00e1o retardada que foi comemorar o dia das bruxas no Uruguai, em novembro...", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 844, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Quantas horas de vassoura de Porto Alegre ate' Montevideo???!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 851, "fields": {"author": "Williams", "text": "pena qual linha esta na reportagem que devo ter pulado essa?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 853, "fields": {"author": "Williams", "text": "sou obrigado? sei sim, s\u00f3 n\u00e3o quero, n\u00e3o sou perfeito, esque\u00e7o as vezes. rs ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 854, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Isso que esta' na mao dela, nessa foto, por acaso e' um baseado???!!! ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 856, "fields": {"author": "Vanderley Mendes Cardoso", "text": "Deve ser. Ela n\u00e3o iria desrespeitar o Fidel, fumando um charuto no Uruguai.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 858, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Se os Uruguaios, for na conversa dela, vai acabar de falir tamb\u00e9m.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 860, "fields": {"author": "Robert K Stephen", "text": "Ela ganhou um Oreo do  Tabar\u00e9, e num milenar ritual esquerdista est\u00e1 oferecendo ao vento. ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 863, "fields": {"author": "Alex Vinicius da Silva", "text": "Infelizmente, tudo q n\u00e3o presta nesse pa\u00eds da ibope, essa anta \u00e9 prova viva disso!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 864, "fields": {"author": "Jorge Perdonati", "text": "Pena que ainda existam vermelhos espalhados no pais, quer dizer no mundo.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 868, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Ser\u00e1 que ela se hospedou na mans\u00e3o do 9 dedos em punta Del este?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 869, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Sabe onde est\u00e1 o dedo que falta? Socado na sua m\u00e3e! kkkkkk", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 870, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Vai ser dif\u00edcil a minha h\u00e1 anos est\u00e1 no c\u00e9u a sua t\u00e1 na zona", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 872, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "N\u00e3o acredito. A barata cascuda deve ter alugado um hotel 5 estrelas inteiro.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 873, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Se essa \"c,o,i,s,a\" ficar mais uma semana  l\u00e1, o Uruguai entra em recess\u00e3o.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 878, "fields": {"author": "Padiga Padiginha", "text": "J\u00e1 estamos tendo este cuidado, o peso vai pesar sobre o real dela.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 883, "fields": {"author": "Jose Gon\u00e7alves Madeira", "text": "N\u00c3O EST\u00c3O N\u00c3O, SEN\u00c3O RECRUTARIAM A TUA M\u00c3E SEU VERME!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 884, "fields": {"author": "Jaino Ferraz", "text": "To sentido que tem defensores de bandido por perto! FUI!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 885, "fields": {"author": "Jose Gon\u00e7alves Madeira", "text": "UM ES CRO TO DESSES \u00c9 VERME MESMO!!!!!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 888, "fields": {"author": "Vitor de Souza Almeida", "text": "sabe o que ela tem mais que n\u00f3s?????? Ela tem mais \u00e9 QSF!!!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 891, "fields": {"author": "Robert K Stephen", "text": "E foi defenestrada pelo mesmo povo, que n\u00e3o aceita insulto. ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 892, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Maria Mauricio de Souza", "text": "Junto com temer,  idiota. S\u00e3o as escolhas dos petralhas.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 893, "fields": {"author": "Davi Rocha", "text": "Lament\u00e1vel mais eu garanto que em 2018 meu voto e do Luiz Inacio Messias da Silva", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 895, "fields": {"author": "Rui Antonio Nandi", "text": "E que n\u00e3o volte de l\u00e1. Damos de presente pros uruguaios.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 897, "fields": {"author": "Lucas", "text": "o Brasil ta quebrado e temer esta emprestando 10 bilh\u00f5es ao FMI\n", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 901, "fields": {"author": "Rafael Dorneles de Jesus", "text": "ReNew nino, vc leu a pe\u00e7a 241  ou \u00e9 mais um esquerdopata maionete vai com as outras ?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 903, "fields": {"author": "Joao Moreira", "text": "muito bom, depois de doar bilhoes de U$ na vizinhan\u00e7a, agora foi colher dividendos..", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 910, "fields": {"author": "Heisenberg", "text": "Comunista defendendo a  Democracia....kkkkk.... esses vermelhinhos s\u00e3o uma piada.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 912, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Est\u00e3o perdidinhos. Nem anotaram a placa do caminh\u00e3o que atropelou a petebada em outubro.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 915, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Essa velha deve ter grana l\u00e1. O p\u00e9decana ganhou casa l\u00e1 de um empres\u00e1rio do RGS.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 918, "fields": {"author": "Ivo Machado", "text": "Foi recebida com  muito  capim e \u00e1gua  fresca   .", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 919, "fields": {"author": "Paulo Cataldo", "text": "Aproveita e deixa essa capivara por a\u00ed", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 922, "fields": {"author": "Vicente Roman Poblete", "text": "OS LAR\u00c1PIOS EST\u00c3O SE REAGRUPANDO, TEM QUE PRENDER LOGO OS CHEFES, N\u00c3O SEI PORQUE A DEMORA?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 924, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Pq o Morosita recebe ordens externas. A ordem n\u00e3o chegou ainda!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 925, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Pq o Morosita recebe ordens externas. A ordem n\u00e3o chegou ainda!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 927, "fields": {"author": "Marcio Nociri Hjc", "text": "DEMOCRACIA.; BANDIDA CUMUNISTA ASSALTANTE DE BANCO. \n", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 928, "fields": {"author": "Marcelo Santos", "text": "Que fique por l\u00e1 essa ANTA.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 930, "fields": {"author": "Marcio Barbudo", "text": "Porque que essa VAGAzBUNDA FILzHA DA PUzTA n\u00e3o vai DAzR O CzU PRO CAPzETA", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 937, "fields": {"author": "Justiceiro", "text": "O Uruguai mais uma vez ir\u00e1 receber a esc\u00f3ria do Brasil?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 938, "fields": {"author": "Padiga Padiginha", "text": "aqu n\u00e3o tem lugar para carne de pesco\u00e7o, o povo gosta s\u00f3 de picanha na parrilla.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 943, "fields": {"author": "Samuel Braga", "text": "Comunista fazendo ato por democracia. Democracia vermelha!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 948, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "N\u00e3o \u00e9 que a v\u00e9ia t\u00e1 segurando um cigarrinho de maconha mesmo !?!?!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 949, "fields": {"author": "Itamar Gomes de Lima", "text": "N\u00c3O \u00c9 MACONHA.    \u00c9 CANABIS\n  SEJA MAIS ELEGANTE  NESTE \u00c7AITE.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 951, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Ricardo Santos Pereira", "text": "a batata dela ta assando e j\u00e1 fazendo plano de fuga!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 960, "fields": {"author": "Nilo a de Sa Ribeiro", "text": "Ela foi l\u00e1 para a limpesa semanal na casa onde o mula vai ficar escondido", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 962, "fields": {"author": "Curintianobeijoqueiro de Lingua", "text": "Espero que essa infeliz fique por l\u00e1 e s\u00f3 volte quando for convocada pela receita federal.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 966, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "A anta foi pro Uruguay  pra elaborar seu plano de fuga junto aos seus comparsas e aliados.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 967, "fields": {"author": "Rafael Alcantara", "text": "Estamos exportando mortadela! Essa fica de gra\u00e7a! ; )", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 970, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 for\u00e7a; \u00e9 falta de senso de rid\u00edculo mesmo.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 971, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "ja \u00e9 a terceira vez que comento aqui. Por que sera que meus coment\u00e1rios s\u00e3o censurados.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 972, "fields": {"author": "Hugo de Almeida Chaves", "text": "Porque este robozinho fica buscando o q n\u00e3o deve pra censurar, o q precisa ele n\u00e3o elimina.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 974, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Depois dessa visita o Tabar\u00e9 Vasquez n\u00e3o ganha elei\u00e7\u00e3o nem para s\u00edndico de pr\u00e9dio.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 975, "fields": {"author": "Luis Henrique", "text": "Fica ai Janete traste inutil. Destruiu o brasil vaca", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 976, "fields": {"author": "Cassio Roberto", "text": "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez vc deveria escolher melhor suas amizades... ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 979, "fields": {"author": "Sebasti\u00e3o Sebasti\u00e3o", "text": "Para nao levantar suspeita, foi pedir ex\u00edlio para o dono do triplex .", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 981, "fields": {"author": "Rodrigo", "text": "foi lindo ver essa incompetente  cair igual Jaca madura... ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 982, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Antonio da Costa Pires", "text": "Reuni\u00e3o de ex guerrilheiros! Sabe l\u00e1 o que fizeram .......", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 987, "fields": {"author": "Marcos", "text": "o temer \u00e9 o melhor que ta tendo n\u00e9? com ele nosso pais \u00e9 a sexta maior potencia do mundo n\u00e9?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 988, "fields": {"author": "Oicedo Sopmac", "text": "Tem que cuidar para que esta bandida nao venda infirma\u00e7oes sensiveis do Brasil.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 997, "fields": {"author": "Marco Antonio Alves", "text": "Quem tem motivos pra fugir s\u00e3o aqueles que aparecem constantemente nas listas da lava jato.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 999, "fields": {"author": "Davi Rocha", "text": "Seus bai-tola vem fazer na m\u00e3o vou dar um Murro certeiro nessa tua cara feia da porrrra", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1000, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "T\u00e1 louca, Davi! To afim de fazer nada na tua m\u00e3o, n\u00e3o!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1008, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Essa velha t\u00e1 armando plano de fuga pra ela e para o p\u00e9decana. T\u00e1 na cara. S\u00f3 a PF n\u00e3o v\u00ea.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1010, "fields": {"author": "Hugo de Almeida Chaves", "text": "V\u00ea se n\u00e3o volta nunca mais e mora na fazenda do molusco.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1014, "fields": {"author": "En\u00f3is Travez", "text": "Dali ele foi pro Panam\u00e1 para acabar de esconder o butim.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1015, "fields": {"author": "Levi Rodrigues dos Santos", "text": "REUNI\u00c3O DE COMUNISTAS E CORRUPTOS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1020, "fields": {"author": "Adilson Pasini", "text": "Esses atos uruguaios com a presen\u00e7a dela e  importante tanto quanto o pre\u00e7o da banana em M\u00f4naco.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1024, "fields": {"author": "Paulo Santos", "text": "OS PETRALHAS EST\u00c3O ARRUMANDO ESCONDERIJO.................", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1031, "fields": {"author": "Alem\u00e3o", "text": "Ajudou afundar o pa\u00eds! !!\nE n\u00e3o tem vergonha na cara. Acha tudo normal", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1032, "fields": {"author": "Maria Rosemere S. da Silva", "text": "Ai que ela fique por la definitivo e leve o molusco tb.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1033, "fields": {"author": "\u00c1lvaro Fernandes Pereira", "text": "L\u00e1 ela foi recebida por Tabar\u00e9. Aqui onde vai \u00e9 recebida por alguns Tabar\u00e9us.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1035, "fields": {"author": "Comentarista", "text": " O grande erro, foi ter entregue aquela ponta de terra no extremo sul do Brasil.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1036, "fields": {"author": "Jose Carlos Pereira Peixoto", "text": "Cruz credo dessa bosta!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1040, "fields": {"author": "Flavio Guimar\u00e3es Rosa", "text": "Tabarez, diga-me com quem andas e te direi quem \u00e9s...", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1041, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "ato pela democracia? ta bom... me engana que eu gosto.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1044, "fields": {"author": "Elton Andr\u00e9 Wink Tecchio", "text": "Porqu\u00ea n\u00e3o morre desgra\u00e7a?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1051, "fields": {"author": "Mario Araujo", "text": "Isso da\u00ed \u00e9 forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. A defesa da democracia? \"s\u00f3 risos\"", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1053, "fields": {"author": "Paulo S\u00e9rgio Pierro", "text": "T\u00e1 fazendo a cama para e para o Molusco!!..vai qu\u00ea!!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1054, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Essa  mui\u00e9, nem drome, nem d\u00e1 cui\u00e9, nem brinca em fiuvi\u00e7o....Cuidado..", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1056, "fields": {"author": "Wilson H Kitade", "text": "a zika mosquita estocadora de vento tamb\u00e9m est\u00e1 de mudan\u00e7a pro Uruguai, vai ser vizinha do molusco?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1057, "fields": {"author": "olimpio ferreira da silva filho ", "text": "Depois de tanto roubar nada melhor do que passear...", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1059, "fields": {"author": "Marcos Ficarelli", "text": "Ficou mal ela ser recebida pelo presidente do Uruguai. Fora de padr\u00e3o.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1061, "fields": {"author": "Agar", "text": "Essa terrorista n\u00e3o vai presa por ter roubado e atrasado um pa\u00eds. Que morra logo dem\u00f4nio!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1062, "fields": {"author": "Ivo Machado", "text": "O que a velha tem na m\u00e3o ,  ops desculpa ,  tem no casco  .", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1067, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Neves Salvador", "text": "Depois de legalizar a maconha, agora o uruguai legaliza outra droga. Um pa\u00eds a beira do precip\u00edcio! ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1069, "fields": {"author": "Manuel", "text": "Quando falamos a verdade n\u00e3o publicam! Ainda falam em liberdade de express\u00e3o!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1070, "fields": {"author": "Gleidson", "text": "Olha ai Sergio moro ela dando vacilo kkk, pega ela pow", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1076, "fields": {"author": "Paixao Barroso de Mesquita", "text": "Puts.kkkkk,de grande relevancia e importancia.kkkkkkk", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1077, "fields": {"author": "Ricardo Cardoso", "text": "Provavelmente est\u00e1 planejando a rota de fuga para o pa\u00eds vizinho.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1081, "fields": {"author": "Breno", "text": "morre desgra/\u00e7ada", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1087, "fields": {"author": "Luiz Michielin Neto", "text": "Ser\u00e1 que ela discursou por l\u00e1? Dizem que ela fala espanhol sem sotaque...", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1091, "fields": {"author": "Mendon\u00e7a", "text": "Esse Tabar\u00e9 \u00e9 o t\u00edpico \"bolivariano light\", se \u00e9 que isso existe.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1094, "fields": {"author": "Aguinaldo Marques Filho", "text": "Sa\u00edda pela tangente ou tamb\u00e9m comprando casa?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1095, "fields": {"author": "Paulenir Nogueira de Barros", "text": "N\u00c3O SABIA QUE O URUGUAI GOSTAVA DE TANTA \"PORCARIA\" JUNTO!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1101, "fields": {"author": "Mai Boi", "text": "gracas a idiota Levandowhisky", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1102, "fields": {"author": "Rafael Dias", "text": "Queria ver ela indo pro Paraguai tomar outro calote kkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1113, "fields": {"author": "Antonio Augaci Protasio", "text": "Foi dar uma olhadinha na conta dela, e aproveitando, vai ficar na casa do 9 dedos em punta!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1114, "fields": {"author": "Agar", "text": "Va.ga.bun.da", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1115, "fields": {"author": "Wanderson Guedes Gomes", "text": "V\u00e3o sentir falta da dentadura e do p\u00e3o com mortadela....", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1133, "fields": {"author": "Jef", "text": "Bruno n\u00e3o \u00e9 Kou ...\u00e9 assim:Va tomar no seu G\u00fa!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1147, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "J\u00e1 fez p,r,o,g,r,a,m,a hoje ?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1148, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Vira a\u00ed que eu vou apontar o dedo no seu\n....", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1149, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "pensem numa MORTADELA m,a,c,o,n,h,e,i,r,a chata .", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1150, "fields": {"author": "Romildo Deoliveira Miranda", "text": "\u00e9 vc deve ser  mais uma assistida pelo bolsa esmola ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1152, "fields": {"author": "Rafael Alcantara", "text": "Vc tem algum retardo ou \u00e9 burrice mesmo Maria?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1154, "fields": {"author": "Pericies Aires", "text": "Essa Maria Benta provou do peba na pimenta de seu Malaquias. ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1157, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "maria vai lavar uma lou\u00e7a que voc\u00ea ganha mais ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1163, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Toma vergonha na cara seu b,o,i,o,l,a m,a,c,o,n,h,e,i,r,o i,n,f,e,c,t,a,d,o.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1165, "fields": {"author": "Fernando B L Peralta", "text": "Quase sempre um b/o/y/o/l/a reconhece outro b/o/y/o/l/a, \u00e9 o caso do rubinho!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1167, "fields": {"author": "Fernando B L Peralta", "text": "O cara, vai chupar uma p/i/r/o/c/a , vai!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1168, "fields": {"author": "Shahid Asgari Rahman", "text": "quanta gente raivosa! que horror!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1169, "fields": {"author": "Bruno Ferraz", "text": "Ent\u00e3o v\u00e1 para l\u00e1 e aproveite case com um homem de l\u00e1.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1171, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "GAYZINHOS DE BARBA S\u00c3O OS QUE MAIS ENTRISTECEM OS PAIS.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1173, "fields": {"author": "Fabr\u00edcio Pacheco da Costa", "text": "Ganhou duas vezes dos coxinhas Golpistas. Entendo essa raiva.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1174, "fields": {"author": "Valter Gon\u00e7alves de Souza Filho", "text": "Ganhou pq nordestino n\u00e3o sabe votar", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1176, "fields": {"author": "Jose Gon\u00e7alves Madeira", "text": "OBSERVO QUE EST\u00c3O COMPARECENDO MUITO MAIS DESCONTENTES COM O GOLPE. MUITO BOM!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1178, "fields": {"author": "Danyel Palermo", "text": "Entrou pelo voto... Saiu pelo voto... Cad\u00ea o golpe? S\u00f3 se for na primeira afirma\u00e7\u00e3o n\u00e9?!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1181, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Ganhou com BILH\u00d5ES r,o,u,b,a,d,o,s da Petrobr\u00e1s, BNDES e Furnas.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1182, "fields": {"author": "Carvey Costa", "text": "Vinicius Moraes posso te chamar de Naldo ? Eh mais adequado kkkkkk", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1187, "fields": {"author": "Vinicios de Moraes", "text": "Marcio, n\u00e3o sou seu irm\u00e3o n\u00e3o. N\u00e3o tenho irm\u00e3o bai.to.la!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1188, "fields": {"author": "Tirso Duarte", "text": "T\u00e1 com mais moral que o presidento dos coxinhas kkkkkkkkkkkkkkk", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1190, "fields": {"author": "Alexandre Pereira da Silva", "text": "\u00c9 s\u00f3 ver o numero de dislike de seu coment inutil e ver que n\u00e3o tem tanta moral assim...Palha\u00e7o ..", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1192, "fields": {"author": "Fabricio Jorge da Silva", "text": "Quena o Tirso esta sentindo muita falta do charuto de mertadela, tadinho!!! aceita que doi menos.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1194, "fields": {"author": "Antonio Oliveira", "text": "Aonde a vaca vai, o boi vai atras...T\u00e1 apaixonado,!!!!!!!!!!!!!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1195, "fields": {"author": "Paulo Cataldo", "text": "Tirso tem gente que come pela boca, voc\u00ea certamente come por tr\u00e1s", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1198, "fields": {"author": "Eduardo Gomes Miranda", "text": "Caramba....achei que ela j\u00e1 tinha morrido e o Tirso tamb\u00e9m...", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1202, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Maria Mauricio de Souza", "text": "Democracia feito a venezuela que os petebas queriam. Que tal arrumar um emprego?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1205, "fields": {"author": "Joao Bosco Rodrigues da Silva", "text": "Roubalheira? Ent\u00e3o governo oriundo de roubalheira, \u00e9 ladr\u00e3o tamb\u00e9m. Elei\u00e7\u00f5es j\u00e1!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1209, "fields": {"author": "Wallace Silva.", "text": "A leveza de um paralelep\u00edpedo, e a honestidade de um NOVE DEDOS....", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1210, "fields": {"author": "Wallace Silva.", "text": "Ser\u00e1 que o MAV consegue ler e falar,, paralelep\u00edpedo?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1212, "fields": {"author": "Rosana Lima", "text": "Tenho total condi\u00e7\u00e3o de dar minha opini\u00e3o enquanto liberdade de express\u00e3o me valer. Enfim... ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1216, "fields": {"author": "Alexandre Pereira da Silva", "text": "Rosana...bandida esquerdista e fedorenta", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1217, "fields": {"author": "Rosana Lima", "text": "Osvaldo Miranda, n\u00e3o concordo! Mas respeito seu coment\u00e1rio.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1218, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "rosana a sua revolta \u00e9 devido a falta de mortadela ?", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1221, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "n\u00e3o \u00e9 ofensa \u00e9 curiosidade mesmo,  sabe tipo estudo dos animais ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1224, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Maria Barros", "text": "O golpe dela Rosana, pra se reileita se chama bolsa fam\u00edlia.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1227, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "ele est\u00e1 de esc\u00e1rnio, estava acreditando nele, at\u00e9 ele falar em beleza e eleg\u00e2ncia.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1232, "fields": {"author": "Jose Luiz Esposito", "text": " Por isto ele usa o pseud\u00f4nimo  de SURREAL ,bid\u00fa !!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1237, "fields": {"author": "Valquiria Silveira", "text": "ah\u00e3, t\u00e1 bom vou acreditar (mentirinha, n\u00e3o acredito n\u00e3o). ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1243, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Collor n\u00e3o \u00e9 digno nem para limpar os sapatos  desta  DIVA.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1245, "fields": {"author": "Nilton Claudio Ferreira dos Santos", "text": "coitadinha... quer dizer que a pobrezinha foi vitima de um golpe? faz um favor e a leva pra casa.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1256, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Nosso alvo \u00e9 Nacional e n\u00e3o municipal,aonde todos se DOBRAR\u00c3O.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1259, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "ELA DESFILAR\u00c1 SUA ELEG\u00c2NCIA, BELEZA,PELAS RUAS E AVENIDAS DO BRASIL,N\u00c3O SE PREOCUPEM.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1264, "fields": {"author": "Samuel Manstein", "text": "esse ai gosta de um charuto de mortadela no meio das pernas", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1265, "fields": {"author": "Marcos Alpax", "text": "minha esperan\u00e7a \u00e9 que vc fosse um troll, mas d\u00e1 para ver que vc \u00e9 ignorante mesmo!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1266, "fields": {"author": "Sulivan Fernandes", "text": "Agora eu vi a capacidade do ser humano de ser TROXA.", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1270, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio", "text": "Ileg\u00edtimo?! Foi vc que votou no Temer. Eu votei A\u00e9cio! Quem colocou seu presidento no poder foi vc!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1271, "fields": {"author": "Fernando Loureiro Pinto da Silva Filho", "text": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio, lamento. Minha resposta n\u00e3o foi publicada. ", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1274, "fields": {"author": "Waldeir Barbosa", "text": "O  Sr  Temer foi posto l\u00e1 por vcs que votaram nela!", "news": 13, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1281, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Estrat\u00e9gia VERMELGA AC\u00c9FALA, terceirizar a culpa, xingar e denegrir...KKKK TCHAU QUERIDOS", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1283, "fields": {"author": "Yuri", "text": "Porque n\u00e3o vai aos Hospitais que est\u00e3o super lotados e falta de equipamentos?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1288, "fields": {"author": "Jayme Ferreira Loureiro", "text": "Rosangela, voc\u00ea n\u00e3o tem n\u00edvel nem para comentar um assunto deste. \u00c9 uma coitada...", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1289, "fields": {"author": "Fl\u00e1vio", "text": "Coitada \u00e9 o m\u00ednimo a defini-la    ....  Eu a chamaria de PODRE   .....", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1290, "fields": {"author": "Rogerio Gottardi", "text": "Ela \u00e9 autoridade m\u00e1xima do Judici\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 ministra da sa\u00fade. V\u00e3o se informar, seus z\u00e9s ruelas.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1291, "fields": {"author": "Marcondes Alves Cordeiro", "text": "burro!!!!!!!!!!!!!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1293, "fields": {"author": "Eduardo Teixeira Ribeiro", "text": "n\u00e3o tiro um real do or\u00e7amento geral pra destinar a pres\u00eddio com tanta falta em hospital. ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1295, "fields": {"author": "Caninana Rajada", "text": "Ela \u00e9 da \u00e1rea jur\u00eddica. Hospitais s\u00e3o da al\u00e7ada do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade... simples assim\n", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1307, "fields": {"author": "Adriano Meira de Castro", "text": "Rog\u00e9rio ent\u00e3o ela tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 secretaria da Seguran\u00e7a publica seu  ignorante ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1310, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "OS PRES\u00cdDIOS EST\u00c3O \u00d3TIMOS, O PROBLEMA S\u00c3O AS ESCOLAS E HOSPITAIS.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1311, "fields": {"author": "Eduardo Teixeira Ribeiro", "text": "ainda mais se for hospedar um pol\u00edtico.  boa Rubens", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1314, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Por que essa revolta, Anderson? Sua fam\u00edlia est\u00e1 presa?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1315, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Mortadelas nunca entendem nada....KKK", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1316, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "Roberto, o inteligente, o mafioso Skaf pergunta: \"Quem  vai pagar o pato?\"", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1321, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Quem negativa s\u00e3o os presidi\u00e1rios Lucas...est\u00e3o equipados dentro dos pres\u00eddios!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1323, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "Bandido tem mais \u00e9 que peidar pra Muzenga mesmo! Resolvam esse problema de superlota\u00e7\u00e3o fazendo pelo menos 1 Carandiru por dia. Simples. ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1325, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "Galera do PSOL e comunistas em geral, apertem o vermelho mesmo!!!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1326, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "A policia civil do RJ por exemplo, nao tem nem privada pra kaggar e essa capivara t\u00e1 preocupada com bandido. ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1327, "fields": {"author": "Dalborga Opressor", "text": "Carmen Capivara L\u00facia, por favor, me d\u00ea o exemplo e leve meia d\u00fazia dessas \"v\u00edtimas da sociedade\" pra sua casa, fa\u00e7a um coquete nele, libere o anel de couro, d\u00ea refresco de groselha, mostre que tem cora\u00e7\u00e3o. ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1329, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "At\u00e9 que enfim um coment\u00e1rio que preste. O censor da grobo cochilou!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1333, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Bandido defendendo bandido.... Estranho esse papo....", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1335, "fields": {"author": "Rosangela", "text": "Ricardo, a sua desculpinha \u00e9 de va - ga - bun - do. Uma coisa n\u00e3o anula a outra.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1337, "fields": {"author": "Edival Pinto da Silveira Filho", "text": "Eles tem conforto at\u00e9 demais. Sofrimento tem as fam\u00edlias que eles destru\u00edram.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1338, "fields": {"author": "Lauro Felipe", "text": "S\u00f3 h\u00e1 justi\u00e7a para os pobres, um pa\u00eds onde os ricos ficam impune.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1340, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "O Roberto adora a palavra ac\u00e9falo. De tanto ouvir, ele incorporou ao vocabul\u00e1rio pobre e inculto!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1346, "fields": {"author": "Marcelo Nascimento Resende", "text": "S\u00e9ria mais interessante ela visitar os hospitais do sus.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1348, "fields": {"author": "Marta Teixeira", "text": "Se ela concluiu o ato, \u00e9 porque ele concordou...a\u00ed n\u00e3o \u00e9 estupro! kkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1352, "fields": {"author": "Tiago Pessoa", "text": "Estou torcendo por um estu pro coletivo (ja comprei v\u00e1rios azulzinhos rsrsrs)", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1356, "fields": {"author": "Adolfo Bezerra", "text": "pres\u00eddio \u00e9 lugar pro sujeito pagar seus pecados, e n\u00e3o ficar num resort de f\u00e9rias!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1357, "fields": {"author": "Adriano Meira de Castro", "text": "Vitimas desses bandidos ningu\u00e9m visita n\u00e9 uma porque  eles j\u00e1 mataram ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1359, "fields": {"author": "Marinaldo Sousa Abdon", "text": "Ela poderia visitar tamb\u00e9m algumas escolas onde crian\u00e7as estudam com os p\u00e9s na lama, com goteiras e muitas vezes com merenda estragada ou at\u00e9 mesmo sem merenda. alguns tendo que andar quil\u00f4metros a p\u00e9 ou dentro de caminh\u00f5es. Isso eu gostaria que gente ligada  a direitos humanos tivesse a dec\u00eancia de fazer, mas n\u00e3o, eles gostam de visitar pres\u00eddios e defender as pobres v\u00edtimas da sociedade. As crian\u00e7as de p\u00e9s descal\u00e7os n\u00e3o s\u00e3o v\u00edtimas dessa sociedade porca.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1361, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Quando ser\u00e1 a visita aos HOSPITAIS  P\u00daBLICO do DF?\n", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1362, "fields": {"author": "Jose Antonio Ribeiro", "text": "deveria haver uma lei obrigando todos pol\u00edticos a usar so hospitais p\u00fablicos.e que todos os hospitais particulares fosse proibidos de atend\u00ea-los, so assim eles olhava para a situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica. que est\u00e1 uma VACALHA\u00c7AO !!!!!..", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1363, "fields": {"author": "Antonio Sergio Asmar", "text": "Deveria estar preocupada em acelerar julgamentos que beneficiam aos trabalhadores ao inv\u00e9s de se preocupar com bandidos", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1370, "fields": {"author": "Luan Rocha Almeida", "text": "Porque n\u00e3o vai visitar as fam\u00edlias das v\u00edtimas desses criminosos?? ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1375, "fields": {"author": "Ronaldo Giorno", "text": "e os parentes dos que foram mortos por eles..........................\n", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1381, "fields": {"author": "Adao Honorio", "text": "Santa hipocrisia Batman, manda ela visitar hospitais p\u00fablicos para ver se est\u00e3o superlotados.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1382, "fields": {"author": "Armando Rocha", "text": "Parab\u00e9ns Dra. Carmen , ao menos a Sra. foi l\u00e1 diferente de outros que nem sabe que aquilo existe , sabem que s\u00e3o marginais mas n\u00e3o podemos nos igualar com eles     ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1384, "fields": {"author": "Christian Cerqueira de Carvalho", "text": "N\u00e3o quer ficar em uma cela superlotada? N\u00e3o roube! Trabalhe honestamente garanto que isso n\u00e3o vai ser problema.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1386, "fields": {"author": "Gregorio de Matos", "text": "Pouco conhecimento da leia...todos s\u00e3o iguais depois de julgados e condenados; exceto militares.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1387, "fields": {"author": "Nicolau Maquiavel", "text": "Querendo se aparecer, porq n\u00e3o vai visitar as v\u00edtimas desses estrumes ??? Lament\u00e1vel ...", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1389, "fields": {"author": "Marco Aurelio Ribeiro Jandelli", "text": "Ent\u00e3o ministra, mais um motivo para instalar a pena de morte.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1393, "fields": {"author": "Surrealmundo", "text": "Esta visitando as novas instala\u00e7\u00f5es do Conde Dr\u00e1cula ,e seus Vampiros?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1396, "fields": {"author": "Cicero Oliveira de Neves", "text": "ser\u00e1  que  a   ministra C\u00e1rmen L\u00facia, presidente do Supremo Tribunal Federal   esta  procurando  vagas  para  os  politicos  ladr\u00f5es  Bandidooooooooooooooos   no  pres\u00eddios   que  esta  visitando   kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1397, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Essa ministra trabalha a menos de 5 km. dos hospitais de BASE e HRAN, ser\u00e1 que pretende visitar os.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1407, "fields": {"author": "Fl\u00e1vio", "text": "Sempre a admirei, agora mais ainda   ....   Bela atitude  !!!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1408, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Ces\u00e1rio Leite Neto", "text": "Precis\u00e1vamos de mais Presidentes assim!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1411, "fields": {"author": "Adilson Martins Pereira", "text": "Pe\u00e7o ajuda aos universit\u00e1rios que me ajudem a interpretar o que o zozoi quis dizer.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1412, "fields": {"author": "Antonio Carlos Rodrigues Sim\u00f5es", "text": "Ela deveria levar o Renan Calheiros junto com ele, mas ele ficaria l\u00e1 mesmo.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1413, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Antonio", "text": "Por que a excelent\u00edssima ministra n\u00e3o visita a fam\u00edlia das vitimas  ?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1418, "fields": {"author": "Caninana Rajada", "text": "Deixa de ser ignorante. Quem precisa de mudan\u00e7a \u00e9 o preso, n\u00e3o a v\u00edtima", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1423, "fields": {"author": "Daniel Santos", "text": "tem que colocar pena de morte ai vai diminuir bastante,", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1425, "fields": {"author": "Jose Herculano Batista", "text": "Ser\u00e1 que houve uma faxina para a visita da Ministra? ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1429, "fields": {"author": "Vania Maria Molinari", "text": "Por que n\u00e3o se reuniu com os parentes das v\u00edtimas??????\n", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1435, "fields": {"author": "Walter Elias Villa", "text": "Trabalhar ningu\u00e9m quer, sen\u00e3o estaria vazio.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1436, "fields": {"author": "FERNANDO TADEU RIBEIRO DOVAL", "text": "Gosto dela.No STF \u00e9 a \u00fanica que sabe o que diz e entende o que escuta.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1442, "fields": {"author": "Julio Cesar Cassio Santos", "text": "VAI NO CEMINTERIO ESTA MAIS LOTADO .....CHEIO DE INOCENTES MORTOS PELAS MAOS DESSES VERMES...", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1445, "fields": {"author": "Adriano Meira de Castro", "text": "Agora ela virou Ministra da Seguran\u00e7a ou n\u00e3o tem nada pra fazer no STF ? ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1447, "fields": {"author": "Renato Jose Ferreira", "text": "Tem que visitar nossas ESCOLAS e HOSPITAIS .", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1449, "fields": {"author": "Pablo de Almeida", "text": "N\u00e3o vejo  ir visitar hospitais, com crian\u00e7as idosos e trabalhadores nas linhas finas!!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1450, "fields": {"author": "Rodrigo Luz", "text": "vamos ver quantas m\u00e3es que tiveram seus filhos assassinados por estes assaltantes a Ministra vai visitar.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1451, "fields": {"author": "O Pentateuto", "text": "Av\u00e9 Dra. Carmen L\u00facia, os que est\u00e3o prestes a morrer lhe sa\u00fadam !", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1452, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Os poderes est\u00e3o  preocupados com bandidos,  que tem de tudo que o cidad\u00e3o onesto \u00e9 renegado.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1456, "fields": {"author": "Pensativo", "text": "Daqui pra frente vai piorar, porque n\u00e3o havendo emprego ,  vai aumentar os furtos e roubos !", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1464, "fields": {"author": "Paulo C", "text": "Aproveita que est\u00e1 a\u00ed, e j\u00e1 implanta pena de morte para esses lixos!  B4ndido bom \u00c9 b4ndido m0rto!!!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1465, "fields": {"author": "Manoel Juraci da Silva", "text": "Uma visita aos familiares, vitimados por essa esc\u00f3ria ser\u00e1 louv\u00e1vel.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1470, "fields": {"author": "Junior", "text": "Tenho pena s\u00f3 das v\u00edtimas deles. \nQuem se comporta n\u00e3o vai preso.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1471, "fields": {"author": "Eduardo Luis da Silva", "text": "Invers\u00e3o de valores, ao inv\u00e9s dessa velha visitar hospitais, asilos, orfanatos, visita pres\u00eddios, vai tomar no .....", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1472, "fields": {"author": "Luciana Tavares Vanderbach", "text": "E quando vai visitar os hospitais e t\u00famulos das v\u00edtimas desses marginais?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1478, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Superfaturamento de TV e algum Senador ou Deputado coloca um $$$ no bolso.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1480, "fields": {"author": "Milton Piccinini", "text": "duvido que essa ministra pe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o de seu salario para tr\u00eas mil reais,", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1484, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Fazer o que, por culpa suas, se tivesse leis severas, estavam vazios.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1485, "fields": {"author": "Ronaldo Jos\u00e9", "text": "Tinha tirar todos auxilios de familias, mande suas familias trabalharem para sustentarem.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1486, "fields": {"author": "Colber Cardoso", "text": "Presidio superlotado?  F / o - D (a) - SE eu quero saber e da fila  nos hospitais, creche e em busca de emprego.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1487, "fields": {"author": "Joao Pinhe", "text": "pra mim t\u00e1 vazio a ministra que vai cuidar dos pol\u00edticos safados que eles protegem ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1490, "fields": {"author": "Luiz Claudio Cardozo Sameiro", "text": "Que tal , cada indulto dado um juiz leva um preso para casa.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1491, "fields": {"author": "Mozer Lima", "text": "Deveria  julgar as a\u00e7\u00f5es envolvendo Jos\u00e9 Serra. Os 23 milh\u00f5es ningu\u00e9m fala. Cad\u00ea a Veja?", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1496, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "Vai querer aparecer mais que o Moro? isso vai gerar uma ciumeira.....", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1498, "fields": {"author": "Valdir da Silva", "text": "eta Dra Carmem Lucia a senhora esta se saindo uma grande marqueteira!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1500, "fields": {"author": "Rodrigo Mercini", "text": "Se depender do STF!!! Manda soltar todo mundo!!\nE com aposentadoria Ainda por cima!!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1507, "fields": {"author": "Paulo", "text": "Deveria ser aplicada a \u00e9tica de Arist\u00f3teles no sistema prisional : A justa medida.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1508, "fields": {"author": "Adolfo Bezerra", "text": "os pres\u00eddios lotados, e milh\u00f5es querendo entrar neles, isso \u00e9 um paradoxo. ", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1517, "fields": {"author": "Haimo da Silva Martins", "text": "O MOLUSCO VAI ACHAR A CADEIA SUPERLOTADA E PRA N\u00c3O DAR NA PINTA ELA COME\u00c7OU A VISITAR OUTRAS ANTES.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1531, "fields": {"author": "Cleiton Barbosa", "text": "ESSA MULHER FAZ CADA COISA...", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1534, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "Depois que recebeu o pr\u00eamio (agrado) da Globo, t\u00e1 se achando.......", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1535, "fields": {"author": "Jose Firmino", "text": "manda matar tudo e  esvazie as celas e vire heroina nacional", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1542, "fields": {"author": "Comentador", "text": "S\u00f3 falta essa Judia carcamana ficar com d\u00f3! Leve pra sua casa no lago sul", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1544, "fields": {"author": "Saulogeo", "text": "O Gilmar Mendes-PSDB vai ficar com ci\u00fames.....Ela est\u00e1 querendo aparecer mais que ele....", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1546, "fields": {"author": "Giovanni Macedo Azeredo", "text": "\u00danico que compre ena no Brasil s\u00e3o os pobres. Seus bando de hip\u00f3critas, hip\u00f3critas e hip\u00f3critas", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1548, "fields": {"author": "Via L\u00e1ctea", "text": "A corja que apoia o golpe s\u00f3 fala m.er.da!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1551, "fields": {"author": "Mozer Lima", "text": "Essa idiota n\u00e3o tem o que fazer.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1552, "fields": {"author": "FERNANDO TADEU RIBEIRO DOVAL", "text": "Sempre digo que mulher feia costuma dar problema.N\u00e3o h\u00e1 quase exce\u00e7\u00e3o alguma.Tem umas que quando chegam a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica d\u00e3o tanto problema que vc n\u00e3o acredita.", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1553, "fields": {"author": "Anacleto Benigno", "text": "Excelente a iniciativa da Ministra e Presidente Carmen L\u00facia! Parab\u00e9ns!", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1555, "fields": {"author": "Edmilson Bezerra da Silva", "text": "Essa velha deveria passear menos e agir mais. Ate agora so conversa", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1557, "fields": {"author": "Fernando Mendes Pinto", "text": "Para vai Saulo mim esses presos que est\u00e3o l\u00e1 s\u00e3o os mais perigosos do brasil", "news": 14, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1558, "fields": {"author": "Fabio Santos", "text": "Neimar pela esquerda Gabriel Jesus pelo meio e Marinho pela direita que ataque ", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1561, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Marinho? kkkkkkk s\u00f3 por que jogou bem ontem e j\u00e1 merece sele\u00e7\u00e3o.", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1567, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Com Paulinha,Fernandinha em campo o Messi vai deitar", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1571, "fields": {"author": "Gilberto Jose da Silva", "text": "Pra quem n\u00e3o sabe \u00e9 aquele mesmo hotel que a Ana Hickimann estava!!!", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1572, "fields": {"author": "Paulo", "text": "O Brasil deve vencer, mas vai ser um jogo dificil.", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1573, "fields": {"author": "Pedro", "text": "1x0 no minino mano o Bauza vai vim todo na retranca", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1574, "fields": {"author": "Max Eastman", "text": "Enquanto isto o Senado gasta 283 mil na decora\u00e7\u00e3o de um gabinete.", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1578, "fields": {"author": "Matheus Gomes", "text": "SE TITE N\u00c3O SE TOCAR MESSI VAI DEITAR NO PAULINHO...\nBRASIL 2X0", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1579, "fields": {"author": "Ramon Assis", "text": "Gastar 283 mil com reforma do gabinete de romero juc\u00e1 \u00e9 sacanagem com o povo", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1584, "fields": {"author": "Adelson Correia da Costa", "text": "Vai que Neymar faz um gol contra para agradar o Messy", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1589, "fields": {"author": "Matheus Bessa", "text": "RLX  neymar j\u00e1 ta bem treinado pelo bar\u00e7a , s\u00f3 chegar e vesti o uniiforme !!!", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1595, "fields": {"author": "Dhiegosantoss", "text": "O PALMEIRAS VAI SER CAMPE\u00c3O 2016... SEM MIMIMI... MUNDIAL DE 1951.", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1596, "fields": {"author": "Luiz Idealista", "text": "O que o Carlinhos Brown t\u00e1 fazendo ai,.....vai cantar as babaquices dele?", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1597, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "o neymar faria alguma falta na sele\u00e7\u00e3o, ou a sua aus\u00eancia seria melhor  ", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1598, "fields": {"author": "Renato Pc", "text": "Parece aquelas perguntas rid\u00edculas da globo no meio do jogo", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1601, "fields": {"author": "Danilo", "text": "Felipe massa j\u00e1 vai se aposentar. O que ser\u00e1 dessa sele\u00e7\u00e3o. ", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1603, "fields": {"author": "Pedro", "text": "Bauza retranqueiro vai botar pra ca\u00e7ar o neymar podem tirar print.", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1607, "fields": {"author": "Fabio Santos", "text": "Marinho e um jogador que desequilibra qualquer jogo", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1608, "fields": {"author": "Octavio Gabino", "text": "Tomara que a Argentina goleie estes frescos......", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1609, "fields": {"author": "Cpi Troll", "text": "O S\u00e3o Paulo j\u00e1 foi rebaixado !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1613, "fields": {"author": "Sergio Vidal", "text": "VAMOS MASSA ATLETICANA LOTAR O MINEIR\u00c3O PARA APOIAR A ARGENTINA DE LUCAS PRATTO", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1616, "fields": {"author": "Sergio Vidal", "text": "VAMOS MASSA ATLETICANA LOTAR O MINEIRA\u00d5 E APOIA O PRATTO", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1618, "fields": {"author": "Elbert", "text": "O Pratto, ai lado de Messi,  vai deitar e rolar em cima da nossa sele\u00e7\u00e3o falida!", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1619, "fields": {"author": "Neilton Paulo Einstein", "text": "kkkkkkkk falida igual seu coment\u00e1rio idiota", "news": 15, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1623, "fields": {"author": "Lucas Morais", "text": "Mas ele s\u00f3 pipoca quando a coisa aperta, sempre foi assim!", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1624, "fields": {"author": "Rafael Eurico Louren\u00e7o", "text": "Pipoca nada, \u00e9 um excelente zagueiro o 7 a 1 n\u00e3o foi culpa dele.", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1627, "fields": {"author": "Draconiano", "text": "vamos voltar 2 anos atras e ver o que ele fez no 7 x 1", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1631, "fields": {"author": "Lucas Souza", "text": "corinthians o melhor aluno do enem. enemlibertadores enempaulista enembrasileir\u00e3o enemcopa do brasil", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1635, "fields": {"author": "Lucas Mateus", "text": "Ele virou goleiro?", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1636, "fields": {"author": "Alberto David Nogueira dos Santos", "text": "quem nasceu para ser 7 a 1 jamais sera Junior Baiano :)", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1637, "fields": {"author": "Marcos Paulo Lopes", "text": "Ta jogando bem mais na sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais chance.   Thiago Silva marquinhos Miranda s\u00e3o melhores  ", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1638, "fields": {"author": "Ricardo Teixeira Gomes", "text": "Jogar no PSG \u00e9 decr\u00e9scimo na carreira...", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1639, "fields": {"author": "Felipe de Paula Andrade", "text": "na  boa  davi luiz  deu muito certo coma  camisa  do chelsea no  psg  n\u00e3o \u00e9ra  pra  ele", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1640, "fields": {"author": "Elton Timm", "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o de vez em quando leva 7.............", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1641, "fields": {"author": "Jonas Moreno Moraes Gonzaga", "text": "Globo iniciando o lobby para o seu retorno para a Sele\u00e7\u00e3o.", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1642, "fields": {"author": "Erlan Tostes", "text": "David Luiz agora \u00e9 goleiro pra ter recorde pessoal de menos vazado?", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1643, "fields": {"author": "Carlos Menna Barreto Junior", "text": "E aqui toma 7 em um jogo s\u00f3... o cara \u00e9 muito ruim...", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1644, "fields": {"author": "Waltencir Jose da Silva", "text": "ele possui outro recorde, tomar 7 gols em um jogo.", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1648, "fields": {"author": "Jorge Alberto de Oliveira", "text": "Cahill ainda tem pesadelos com Emerson Sheik e Paolo Guerrero.", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1654, "fields": {"author": "Isaac", "text": "Ele s\u00f3 vai igualar o record pessoal quando ficar SETE jogos sem levar gols.", "news": 16, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1656, "fields": {"author": "Ailton Silva", "text": "Joga muito.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1659, "fields": {"author": "Solange", "text": "Esses fans e torcedores do CR7 e Real Madrid s\u00e3o uma piada. Ra\u00e7a nojenta !", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1664, "fields": {"author": "Matheus Almeida Ferreira", "text": "Melhor do mundo!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1667, "fields": {"author": "Daniel Lima", "text": "Apelando n\u00e3o, compara com qualquer um ele joga Facil", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1668, "fields": {"author": "Solange", "text": "Melhor do mundo \u00e9 o Messi, aceitem este fato Ronaldetes.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1669, "fields": {"author": "Daniel Lima", "text": "essa modinha de rivalidade, os 2 s\u00e3o excelentes jogadores pronto.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1670, "fields": {"author": "Bianca Cardozo", "text": "Daniel Lima N\u00e3o \u00e9 rivalidade, \u00e9 a verdade...Messi est\u00e1 acima de todos no futebol atual.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1673, "fields": {"author": "Alexsandro Santos", "text": "e? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Pepe tbm ganhou e fez mais que CR7 man.... ", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1674, "fields": {"author": "Alexsandro Santos", "text": "na moral, \u00e9 ser muito louco dizer que CR7 \u00e9 melhor que Messi... por favor velho.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1676, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, \"Messi j\u00e1 foi eleito o melhor fora de outro time?\" Se for seguindo esse teu crit\u00e9rio, Pel\u00e9, George Best, Maldini, Iniesta,  Garrincha e muitos outros s\u00e3o uns B*O*S*T*A*S pois esses citados nunca foram os mesmo em outros times e alguns(Maldini e Iniesta) nunca chegaram a jogar por outros clubes,  Pel\u00e9 jogou por 19 anos no Santos e ninguem disse nada.... ", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1683, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa,Angelim , volte pro v\u00eddeo game rapaz... O cara fala \"Messi j\u00e1 foi eleito o melhor fora de outro time? \". E por acaso o Pel\u00e9 foi considerado melhor em outro ?? Ele no Cosmos j\u00e1 estava no final de carreira. N\u00e3o existe isso de tem que provar em outro clube... Se for seguindo essa tua l\u00f3gica Iniesta \u00e9 uma b*o*s*t*a segundo voc\u00ea", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1688, "fields": {"author": "Valdeny Cavalcante Marinho", "text": "Isaque, n\u00e3o se fa\u00e7a de tonto. Chore menos sua Lionete.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1689, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, c-omo eu sabia... A Ronaldete n\u00e3o tem argumentos...", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1691, "fields": {"author": "Leandro", "text": "Mano na boa, na boa mesmo....Mano....na boa....na boa mano...Manooooooooo!!! ", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1694, "fields": {"author": "Prisco Passo", "text": "CR7 j\u00e1 ganhou a Copa Am\u00e9rica? N\u00e3o. J\u00falio Baptista SIM ... kkkkk ... t\u00f4 aqui s\u00f3 pra zuar mesmo kkkk", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1695, "fields": {"author": "Paulo Sergio", "text": "S\u00f3 uma pergunta. O que seria do Real Madri e Barcelona sem os estrangeiros ???", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1696, "fields": {"author": "Bruno Leal Bernardes", "text": "Seriam grandes clubes, afinal sempre tiveram jogadores nacionais que fizeram hist\u00f3ria.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1698, "fields": {"author": "Geraldo Costa", "text": "S\u00f3 te corrigindo, O que seria a Europa sem estrangeiros...", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1702, "fields": {"author": "Paulo Sergio", "text": "Os 4 do Rio, os 4 de S\u00e3o Paulo, 2 do Rio Grande do Sul e 2 de Minas Gerais !!! 12 grandes !!!!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1706, "fields": {"author": "Sempre Vasc\u00e3o", "text": "pele nunca vai ser melhor q esse cara...", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1709, "fields": {"author": "Sempre Vasc\u00e3o", "text": "kkkkkkkkkkkk tulio n\u00e3o ele conta at\u00e9 de golzinho no asfalto", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1710, "fields": {"author": "Sr Sebajes", "text": "Falta muito pra chegar ao maior artilheiro de todos a grande g\u00eanio da \u00e1rea Romario.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1711, "fields": {"author": "Alan Cruz Mateus", "text": "No videogame igual aos f\u00e3s alienados dele. kkkkkkkkkkkkkk.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1712, "fields": {"author": "Sempre Vasc\u00e3o", "text": "o cara foi f.o,d.a", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1714, "fields": {"author": "Evandro Figueiredo", "text": "enquanto isso... o Palmeiras continua sem mundial...", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1718, "fields": {"author": "Renato da Cruz Rocha", "text": "Em discurso Cristiano declarou: Para de me secar NETO!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1725, "fields": {"author": "Sanini de Souza Ign\u00eaz", "text": "S\u00f3 o \u00f3culos dele deve d\u00e1 pra comprar um apartamento. ", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1729, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "Enquanto isso seu time contrata marcelo cirino por 3 anos e dami\u00e3o por 1 ano e meio!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1731, "fields": {"author": "Rodrigo Costa Silva", "text": "371 gols em 360 jogos oficiais (m\u00e9dia de 1,03). \nMelhor do mundo.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1735, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Nazario", "text": "Deve ganhar o premio FIFA, foi o melhor da temporada.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1738, "fields": {"author": "Claudio Sep Zl", "text": "Ficam um monte de mocinhas brigando por Messi e CR7. Virem homens.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1739, "fields": {"author": "Nat\u00e1lia", "text": "vai ter que pedir dicas pro Z\u00e9 para pder jogar at\u00e9 os 41", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1744, "fields": {"author": "Walace Alexandre da Silva", "text": "ROMARIO&gt;RONALDO&gt;ZIDANE&gt;MESSI&gt;RONALDINHO&gt;CR7", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1748, "fields": {"author": "Fernando Pereira Ribeiro", "text": "V\u00e3o ter que renovar o contrato do S\u00e9rgio Ramos at\u00e9 2021 tbm.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1749, "fields": {"author": "Jeovani Confessor Oliveira", "text": "Nem Messi nem Cristiano v\u00e3o dormir hoje, preocupados com o que vcs acham deles. Tontos!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1756, "fields": {"author": "Franco Agostinho", "text": "J\u00e1 n\u00e3o ta jogando mais nada hj em dia,imagina em 2021.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1758, "fields": {"author": "Lhuan Barros", "text": "Se n\u00e3o t\u00e1 jogando nada hoje, imagina em 2021?  Vai t\u00e1 no n\u00edvel do Alecgol!  ", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1759, "fields": {"author": "Ana Brenda Contreras", "text": "QUE LINDINHO ESSE MO\u00c7O COM ESSE OCULOS......", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1761, "fields": {"author": "Cleiton Vitalino", "text": "Ser\u00e1 que teremos tamb\u00e9m mais cinco anos de propaganda com o Clear men? kkkkk", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1764, "fields": {"author": "Joan Danilo", "text": "sai arm\u00e1rio na mesma velocidade em que baixa a qualidade de seu futebol!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1767, "fields": {"author": "Bruno Silva Campos", "text": "Contrato de 5 anos? Esses clubes sao loucos. 3 anos no maximo", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1773, "fields": {"author": "Caio Vaz", "text": "Real Madrid t\u00e1 doido mesmo, o cara nem empurrar a bola de baixo da trave consegue mais.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1774, "fields": {"author": "Walter Luis Leite Carvalho de Miranda", "text": "7 temporadas pelo RALA e 6 t\u00edtulos, kkkkkkkkkk Messi em 10 anos de Bar\u00e7a tem 27 t\u00edtulos", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1775, "fields": {"author": "Ivo Holanda", "text": "27 t\u00edtulos sendo que uns 10 Trof\u00e9us Joan Gamper que \u00e9 um amistoso... Bela galeria...", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1777, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Ivo Holanda, s\u00e3o 29 t\u00edtulos sem o Joan Gamper...", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1780, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, Valdeny, as coisas n\u00e3o funcionam que nem no seu mundinho n\u00e3o", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1785, "fields": {"author": "Solange", "text": "N\u00e3o teve nenhum penaltizinho pro in\u00fatil Penaldo bater ?? Ahhh poxa juiz\u00e3o.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1786, "fields": {"author": "Isaque", "text": "Mano na boa, quase que ele faz um hat-trick Solange!!! S\u00f3 faltou 3 penaltis!!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1791, "fields": {"author": "Felipe Cioletti Silva", "text": "Atr\u00e1s s\u00f3 do Robinho e do Fred, campe\u00f5es da Copa do Brasil 2016", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1793, "fields": {"author": "Leonardo Luiz Andreatta", "text": "Bom jogador. Daria um bom reserva para o Fernandinho no Fla.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1801, "fields": {"author": "Lucas da Silva Fernandes", "text": "O cara joga muito! mas transa com o bum bum :/", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1810, "fields": {"author": "Guilherme K a Lima", "text": "Ent\u00e3o vamos somar as assist\u00eancias para ver quem ganha.\nOs dois s\u00e3o \u00f3timos, mas Messi \u00e9 melhor.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1813, "fields": {"author": "Donovan", "text": "daqui a pouco vem um falar de titulo na sele\u00e7\u00e3o", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1815, "fields": {"author": "F\u00e1bio Silvano", "text": "no momento n\u00e3o esta nem entre os 5 melhores , mas joga facil", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1822, "fields": {"author": "Manuel Missias", "text": "Piada super engra\u00e7ada. J\u00e1 pensou em fazer um teste pro Zorra Total? ", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1825, "fields": {"author": "Bianca Cardozo", "text": "Concordo 100 por cento", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1831, "fields": {"author": "Wallacy Matheus da Silva Cavalini", "text": "Que coment\u00e1rio de bosta foi esse, deve acompanhar muito o futebol europeu pra fazer um coment\u00e1rio desse..", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1832, "fields": {"author": "O Ponderado", "text": "Bom jogador, mais nunca jogar\u00e1 oq o Mar\u00e7elinho Carioca jogou no todo poderoso timao, chorem antis!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1833, "fields": {"author": "Roberto", "text": "Vc come bosta pra falar uma asneira dessa....", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1838, "fields": {"author": "Solange", "text": "Bianca Essas Ronaldetes me d\u00e3o nojo, ra\u00e7a nojenta", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1839, "fields": {"author": "Ezequiel da Silva Neves", "text": "Lugar de mulher \u00e9 na pia, fog\u00e3o e cama", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1840, "fields": {"author": "Solange", "text": "Ezequiel Lugar de mulher \u00e9 aonde ela bem entender... se do'eu toda pq falou VERDADES sobre o seu idoIozinho ? MACHlSTA GA'Y, ch.ora n\u00e3o!", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1843, "fields": {"author": "Rodrigo Costa Silva", "text": "Vai lavar lou\u00e7a, dona.", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1853, "fields": {"author": "F\u00e1bio Pedro", "text": "E o CR7 ganhou tudo o que o Messi n\u00e3o ganhou. Choremmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1857, "fields": {"author": "Bruno Travaglioni", "text": "Voc\u00ea nem sabe o que fala mano, voc\u00ea nem sabe chutar uma bola. ENTENDE NADA DE FUTEBOL. CR7FOREVER", "news": 17, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1867, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "Geraldo Gallo, vamos protestar Amigo. Vamos invadir aquele CT e quebrar tudo!", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1869, "fields": {"author": "9a2nasmarias", "text": "MARIAS, NO CIO, SOU LOUCO POR MARIAS", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1871, "fields": {"author": "Daniel Mendes", "text": "Marias, tremem pro Galo e borram pros argentinos FATO", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1876, "fields": {"author": "9a2nasmarias", "text": "MARIA, VISTA AQUELE BIQU\u00cdNI QUE HOJE VOU LHE USAR, PRINCESA", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1884, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "PARE COM ESSE VEXAME GENTE, DEIXA ESTE CARA DE LADO!", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1887, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Ui, Nooooooofa que lindo, fofa. Nosso gal\u00e3o \u00e9 mara, n\u00e9 amiga ?! rajkazblanks !", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1889, "fields": {"author": "Daniel Mendes", "text": "Saudade do Otamendi! Ele e Gabriel seriam uma dupla de zaga sensacional!", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1897, "fields": {"author": "Ricardo Bergamini Ribeiro", "text": "dor de cotovelo das marias azuis borradeiras,adoram a pagina do galo....", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1898, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem apag\u00e3o de refletor pra esfriar o advers\u00e1rio. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1899, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem jogador advers\u00e1rio \"escorregando\" com o gol escancarado. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1900, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos, gritinhos de \"eu acredito\" n\u00e3o colam. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1901, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem disputa de penalty. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1903, "fields": {"author": "Pablo", "text": "Em pontos corridos n\u00e3o tem Riascos pra errar penalty aos 49 do segundo tempo. rajkazblanks !.", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1913, "fields": {"author": "Daniel Mendes", "text": "com Anelko\u00e7ando at\u00e9 hj Maria?? Ele n\u00e3o \u00e9 argentino n\u00e3o viu... Todos sabem q as Marias se b.o.rram pros argentinos", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1914, "fields": {"author": "Anderson Rodrigues Ferraz", "text": "\u00c9 uma pena que Riascos n\u00e3o \u00e9 Argentino...t\u00e1 marcado na hist\u00f3ria por dois momentos marcantes...kkkkk", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1916, "fields": {"author": "Geraldo Gallo", "text": "Maria detected! Vai BeijarumsacoW", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1918, "fields": {"author": "9a2nasmarias", "text": "MARIAS NOS CIO ?! MINHAS PRESAS PREDILETAS, VOU ME ESBANJAR EM DEVOR\u00c1-LAS", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1920, "fields": {"author": "Regino Bejasakow", "text": "For\u00e7a na peruca Galo! RA\u00c7A ROBINHO! RA\u00c7A PRATTO! RA\u00c7A CAZARES! Vamos jogar com amor a camisa !", "news": 18, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1953, "fields": {"author": "Kevin Marcon Monteiro de Freitas", "text": "Concordo em partes. Tem que ter sombra pro Vizeu, se n\u00e3o se acomoda igual ao Jorge.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1954, "fields": {"author": "Renato Show", "text": "NAO ACHO NADA DEMAIS NESSE CUEVA... SO FAZ GOL DE PENALTY!!!!!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1955, "fields": {"author": "Veredicto Final", "text": "Junta todos os \"pontas\" do Fla que n\u00e3o d\u00e1 um Cueva.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1957, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "o Flamengo sem motiva\u00e7\u00e3o nenhuma mete 3 x0 no santos.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1963, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Adelmo da Silva", "text": "QUEREMOS UM TIME PRA GANHAR O T\u00cdTULO E, N\u00c3O PRA FICAR NO MEIO DA  TABELA ,NOVAMENTE ..", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1966, "fields": {"author": "Alan Gabriel Pereira", "text": "U\u00e9, e o cheirinho que voc\u00eas estavam sentindo, era de que?", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1967, "fields": {"author": "Italo Matheus de Araujo Macena", "text": "Vizeu \u00e9 convocado frenquentemente para a sele\u00e7\u00e3o sub-20, quem ia ser o centroavante? CIRINO?", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1972, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "Devia \u00e9 ficar o Dami\u00e3o e sair o in\u00fatil do guerrero chor\u00e3o.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1979, "fields": {"author": "Marco Aurelio Moraes", "text": "esse ze e  muito burro cara empresario corre solto e muita grana envolvida!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1988, "fields": {"author": "Lopes Aracildo", "text": "O   PARA  TB   SE ACOMODOU UM POUCO  PODERIA REVESAR ELE E O RODNEY .\n", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1991, "fields": {"author": "Luiz Eduardo Pereira Alves", "text": "perfeito os garotos da base s\u00e3o melhores que esses jogadores citados.\n", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 1998, "fields": {"author": "Claudio Pereira da Silva", "text": "e rogerio todos tem mais essa anta n\u00e3o coloca pra jogar", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2002, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Vai tomar seu rem\u00e9dio, velho gaga. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2005, "fields": {"author": "Mario Filho", "text": "o t\u00e9cnico \u00e9 bom o time que \u00e9 ruim ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2006, "fields": {"author": "Gerson Hespanhol de Mello Junior", "text": "Complicado \u00e9 colocar o Cirino e Gabriel !\natacante que n\u00e3o sabe chutar n\u00e3o faz gol!!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2011, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "Cariacica-ES ainda seria melhor. Bota o jogo contra o santos e o coxa la.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2015, "fields": {"author": "Br\u00e1ulio Bandeira de Melo Lima", "text": "correto , Adriano, Adryan \u00e9 melhor q Cirino, Gabriel, Fernandinho etc", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2018, "fields": {"author": "Maikel Viana da Silva", "text": "O SANTOS TODO LAN\u00c7A DOIS  GAROTOS PORQUE O FLAMENGO N\u00c3O FAZ O MESMO.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2019, "fields": {"author": "Roberto Carvalho", "text": "Porque \u00e9 menguinho, s\u00f3 vcs que pensam e falam que \u00e9 grande!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2027, "fields": {"author": "Rafael Carvalho Bianco", "text": "ze, vai cuidar do titulo , 4 jogos = mexendo mal !!!!!!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2031, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "O cara que coloca , chiquinho , par\u00e1 , cirino e gabriel para jogar n\u00e3o pode ser normal!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2032, "fields": {"author": "Silvio C\u00e9sar Paranhos Guerreiro", "text": "pois \u00e9 os 4 n\u00e3o foram peidods por ele para  montar o elenco, ent\u00e3o n\u00e3o vamos da porrda no cara", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2043, "fields": {"author": "Maikel Viana da Silva", "text": "ELENCO GRANDE E DE POUQU\u00cdSSIMA QUALIDADE .", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2046, "fields": {"author": "Diego Silva de Oliveira", "text": "Abel Braga ano que vem. Pra disputar a libertadores e manda Gabriel e cia embora. ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2048, "fields": {"author": "Luiz Freitas", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode estar falando s\u00e9rio.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2052, "fields": {"author": "Brian Barros", "text": "THIAGO SANTOS EH MELHOR Q GABRIEL, FERNANDINHO, E CIRINO JUNTOS. PQ O GARORO N JOGA??????????????", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2053, "fields": {"author": "Victor Hugo Cardoso do Prado", "text": "Coloca os moleques no carioca pra pegar experiencia!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2055, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "Se for o Z\u00e9 Ricardo o T\u00e9cnico da Libertadores \u00e9 entregar mais uma v\u00e9z ao titulo ao palmeiras.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2056, "fields": {"author": "Kairo Kenedy", "text": "Demorou, s\u00f3 digo isso !!!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2059, "fields": {"author": "Claudio Pereira da Silva", "text": "ze ricardo e doido o time empata perde ele continua com esse gabriel  so pode ser um caso de amor", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2060, "fields": {"author": "Cristiano Araujo", "text": "Base?  Com Z\u00e9 n\u00e3o tem vez. S\u00f3 jogo l\u00e1 medalh\u00e3o e jogador de empres\u00e1rio. Pol\u00edtica dinheiro no bolso. ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2070, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Adelmo da Silva", "text": "N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSE CARA V\u00c1 CONTINUAR NO COMANDO  DO TIME EM 2017 .. ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2071, "fields": {"author": "Antonio Carlos Lima dos Santos", "text": "SE Z\u00c9 CONTINUAR NAO VAMOS GANHAR NADA.EM HORAS DECISIVAS SEMPRE ERRA", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2073, "fields": {"author": "Dhmison Braga Avelar", "text": "Ze ricardo nao sabe avaliar nem os jogadores profissionais q estao com ele, que dir\u00e1 a base!!!!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2074, "fields": {"author": "Edivaldo Pedreira Lomes", "text": "Verdade, n\u00e3o sabe mesmo!  Escala mal e substitui pior ainda. \u00c9 o culpado pela perda do t\u00edtulo!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2075, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Rodrigo Gurgel Padilha", "text": "O culpado pela perda do t\u00edtulo \u00e9 o mesmo pela briga pelo t\u00edtulo.. kk... via entender!!!  ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2082, "fields": {"author": "Thereza Cristina Rodrigues Castro", "text": "Prefere usar o Dami\u00e3o do que o Vizeu. Sem coment\u00e1rios.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2084, "fields": {"author": "Marco Tadeu Teixeira", "text": "Triste v\u00ea Vizeu no banco, enquanto esse bosta do Lerdeiro titular!!! Os n\u00fameros n\u00e3o mentem, sem ele o Flamengo \u00e9 Meng\u00e3o, com ele menguinho!!!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2085, "fields": {"author": "Paulo Neiva Pinheiro", "text": "Um volante da base PELO AMOR DE DEUS para o lugar de Marcio Araujo....PELA AMOR...........", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2087, "fields": {"author": "Lopes Aracildo", "text": "UM DOS MELHORES  SE NW O MELHOR E RONALDO   DE VOLANTE OU LATERAL  JOGA  MUITO.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2089, "fields": {"author": "Fabio", "text": "z\u00e9 ricardo  2017 ?  ta de brincadeira!   culpa desse man\u00e9  todo jogo um time diferente , fanfarr\u00e3o!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2092, "fields": {"author": "Luiz Sergio", "text": "gigante que n\u00e3o ganha um nacional a 22 anos....ta de sacanagem n\u00e9....", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2093, "fields": {"author": "Roberto Carvalho", "text": "De tanto falarem em cheirinho, perderam o olfato!!! Rsrs", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2094, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "Z\u00e9 Ricardo vc \u00e9 burro!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2098, "fields": {"author": "Adam Lima", "text": "\" O Flamengo vai assumir a ponta, a Demora \u00e9 voltar a jogar no Maracan\u00e3\"", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2099, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Assinado: Molambo iludido. KKKK Sv/+/", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2104, "fields": {"author": "Roger Senna", "text": "Cai na Real vascainos, segundo da segunda!!  Kkkkkkkkk", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2109, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "Mas o JU\u00cdZ e os DOIS BANDEIRINHAS que GARANTIRAM mais um ROUBO est\u00e3o acertados pra 2017", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2110, "fields": {"author": "Claudio Trindade", "text": "ADRIANO   IMPERADOR    E   WAGNER  LOVE  E  RONALDINHO   E  FABIO  LUCIANO", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2111, "fields": {"author": "Renato Antonio dos Santos", "text": "muitos jogadores sem condicionamento fisico pra disputar um brasileir\u00e3o deu nisso.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2128, "fields": {"author": "Aldo Ferreira da Silva", "text": "N\u00e3o contratava mais medalh\u00e3o, o flamengo s\u00f3 gasta e gasta tendo os garotos da base.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2130, "fields": {"author": "Tom", "text": " O $$$$ que gasto no cuellar erradamente dava pra ter comprado o cueva!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2132, "fields": {"author": "Marco Tadeu Teixeira", "text": "Santos???? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk, torcidinha cabe em uma Kombi; kk", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2133, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "o cara se gaba de ser segundo... \u00e9h.... pra quem n\u00e3o \u00e9 mais nada ser segundo \u00e9 alguma coisa j\u00e1.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2134, "fields": {"author": "Pedro Carlos da Silva", "text": "Se o juiz tivesse dado o penalti em cuiab\u00e1, esse bosta n\u00e3o estaria falando assim..", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2135, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "S\u00f3 ganha se ROUBAR, sen\u00e3o \u00e9 CHEIR\u00c3O DE F E Z E S mesmo", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2138, "fields": {"author": "Rodrigo dos Santos", "text": "Da  xozota da m\u00e3e ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2140, "fields": {"author": "Marco Aurelio Batista", "text": "Padaria do Flamengo est\u00e1 vendendo muito, o sonho j\u00e1 acabou, s\u00f3 resta p\u00e3o................ ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2141, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "O flaM E R D A vai aproveita o JUIZ e os BANDEIRINHAS no profissional em 2017", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2147, "fields": {"author": "F\u00eanix das Cinzas", "text": "STJD??????acorda essa pagina \u00e9 rubro negra,seu viceADO", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2150, "fields": {"author": "Andr\u00e9 Stulzer de Moraes", "text": "Digam o que quiser, mas da Copinha e da OPG, s\u00f3 a arbitragem s\u00e3o promessas para 2017. KKKK SV/+/", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2151, "fields": {"author": "F\u00eanix das Cinzas", "text": "A GAROTADA RUBRO NEGRA, MANDOU LEMBRAN\u00c7A DE DENTRO DA SUA CASA KKKKKKKKKKK", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2154, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Alvarenga Rocha", "text": "O Vitor Nastar\u00ed  voc\u00ea esta \u00e9 com a cabe\u00e7a cheia kkkkkkkkk  imagine   kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2155, "fields": {"author": "Renaton", "text": "era o cheiro da bucelta da sua m\u00e3e!", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2157, "fields": {"author": "Sidney de Oliveira", "text": "Vamos iniciar 2017, levando porrada. Essa molecada n\u00e3o tem nem corpo. V\u00e3o pipocar.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2175, "fields": {"author": "Fernando Rf Lima", "text": "Concordo pois ele \u00e9 bom para montar time.", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2182, "fields": {"author": "Geraldo Costa", "text": "Verdade, mas a maioria s\u00f3 olha pra tabela. Entendem nada de futebol", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2188, "fields": {"author": "Renato Antonio dos Santos", "text": "cala a boca truta xincheiro", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2192, "fields": {"author": "Igor Wesley", "text": "Tenho nojo do flamengo, timinho de torcida terceirizada de nordestinos fedidos que pensa que e carioca da gema quando n\u00e3o passa de um time que tem mais identifica\u00e7\u00e3o com o nordeste do que com o rio.. Quando se fala em flamengo se imagina um monte de para\u00edbas fedidos e sem agua falando \"FRAMENGO\" e com camisa do camel\u00f4... Respeito o Vasco e o Botafogo, esses sim, quando se fala em rio de janeiro se lembra deles. Sauda\u00e7\u00f5es corinthianas", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2198, "fields": {"author": "Eudardo Garcia", "text": "desnecess\u00e1rio ofender o flamengo tudo bem agora envolver outras partes ai ja nao apoio ", "news": 20, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2214, "fields": {"author": "Marcelo Luiz Clemente Brand\u00e3o", "text": "Dinheiro a gente pega com quem tem. N\u00e3o com quem t\u00e1 quebrado.", "news": 21, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2224, "fields": {"author": "Diego Bruno", "text": "Lateral direito, dois zagueiros e um atacante j\u00e1 resolve grande parte dos problemas do Cruzeiro.", "news": 21, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2242, "fields": {"author": "Fabio", "text": "S\u00f3 espero que ele recupere o bom futebol.\n", "news": 22, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2264, "fields": {"author": "Emerson Pettorini", "text": "a soberba ela n\u00e3o acaba kkkkkkkkkkkkk", "news": 24, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2265, "fields": {"author": "Luiz", "text": "Relaxa! Veremos daqui 4 rodadas, Soberba.", "news": 24, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2281, "fields": {"author": "Colorado Magnata", "text": "HAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAH GAZELA DETECTADA", "news": 24, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2309, "fields": {"author": "Lucas Souza", "text": "isso \u00e9 uma bishona. daqui a pouco ele fala que se o leicester ganhar a champions ele da ucu", "news": 25, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2344, "fields": {"author": "Edgar Nonato Barcelos", "text": "Esse negro \u00e9 o seu pai! Sua m\u00e3e deu pra ele quando jovem.", "news": 32, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2363, "fields": {"author": "Fernando Murashima", "text": "Voc\u00ea ta \u00e9 na zona sua galinha", "news": 38, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2370, "fields": {"author": "Andre Antunes", "text": "Com o Botafogo tudo \u00e9 dif\u00edcil! Eu acredito na classifica\u00e7\u00e3o! Avante Glorioso Botafogo!", "news": 38, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2405, "fields": {"author": "Denis da Silva Freire", "text": "Esse ano pra vcs foram muitas frustra\u00e7\u00f5es. eliminados de tudo que participaram e mais a de ontem. ", "news": 38, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2420, "fields": {"author": "Vim Zoar", "text": "ah, vai se f/u... d\u00ea voc\u00ea", "news": 40, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2434, "fields": {"author": "Liodonio Alves Ribeiro", "text": "o fanatismo n\u00e3o e uma doen\u00e7a f\u00edsica e nem espiritual mas sim uma doen\u00e7a da ignoran\u00e7a e \u00f3dio   ", "news": 40, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2453, "fields": {"author": "Augusto C\u00e9sar Gomes de Souza", "text": "Voc\u00eas precisam pesquisar melhor a hist\u00f3ria do campeonato de 1933 ", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2454, "fields": {"author": "Augusto C\u00e9sar Gomes de Souza", "text": "N\u00e3o houve rebaixamento pois existiam duas ligas", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2460, "fields": {"author": "Lindolpho Von Berg", "text": "Ele \u00e9 ficha suja e est\u00e1 ineleg\u00edvel, n\u00e3o sabia?\n", "news": 40, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2465, "fields": {"author": "Deusnyr Ricardo", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk.... faz me rir.", "news": 40, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2476, "fields": {"author": "Michael Athan", "text": "Palmeiras n\u00e3o tem mundial!!", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2482, "fields": {"author": "Luiz Antonio Desiderio", "text": "Inveja mata.....hhhhhhh", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2485, "fields": {"author": "Richardson Ferreira Dacosta", "text": "time de um gol s\u00f3, muiuta sorte", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2487, "fields": {"author": "Uellington Cruz", "text": "O importante \u00e9 ganhar meu filho acorda pra vida!", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2512, "fields": {"author": "Willian Costa", "text": "Ei framengo vai ter que se contentar com o cheirinho de bosta do piscin\u00e3o de ramos kkkkkkk  essa ta\u00e7a n\u00e3o \u00e9 pro seu nariz kkkkkk ", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2514, "fields": {"author": "Ricardo Dias", "text": "AS RUBRONECAS \"PIIIIIIIIIIRA\" COM CHEIRINHO DE PUM DE PORCO!!!", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2531, "fields": {"author": "Fera Endro", "text": "MULAMBOS  SETEM O CHEIRINHO DE HE-PICANUNC\u00da............KKKKKKKKKK\n", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2539, "fields": {"author": "Willian Costa", "text": "sente o cheirinho do meu peido kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ", "news": 41, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2569, "fields": {"author": "Junior Cortes", "text": "o brasil todo  menos a torcida do inter, hoje e Corinthians, obriga\u00e7\u00e3o e ganhar  ", "news": 48, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2579, "fields": {"author": "Mirabeaux Souza", "text": "N\u00e3o temos time.Temos um bando de jogadores meia boca,todos sem nenhuma qualifica\u00e7\u00e3o!BarcaJ\u00c1.", "news": 54, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2582, "fields": {"author": "Emerson Jr", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O NOVA DIRETORIA, QUEREMOS UM TIME COMPETITIVO EM 2017 ! ", "news": 54, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2623, "fields": {"author": "Leandro Teixeira", "text": "Traz ele de volta, e deixa ele escolher o t\u00e9cnico ", "news": 54, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2639, "fields": {"author": "Adriano Lacerda", "text": "Mas ele vai preso! Aguarde!", "news": 60, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2657, "fields": {"author": "Edwilson Souza", "text": "Dois mundias com uma libertadores \n", "news": 65, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2660, "fields": {"author": "Jose Guilherme Agostin", "text": "Futebol argentino \u00e9 uma piada . So pancadaria e confus\u00e3o           ", "news": 65, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2671, "fields": {"author": "Jose Carlos Fernandes Mangabeira", "text": "A bandidagem continua se escondendo..\n", "news": 60, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2675, "fields": {"author": "Luiz Roberto Pinto Dantas", "text": "Ele est\u00e1 \"feliz em voltar \u00e0 Bahia\", menos o povo baiano...", "news": 60, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2680, "fields": {"author": "Leandro Cavalcante Rios", "text": "Sua hora vai chegar...", "news": 60, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2702, "fields": {"author": "Atos Gomes", "text": "SENTE O CHEIRINHO... PEIDO DE PORCO NAS SUAS CARAS KKKKK", "news": 58, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2705, "fields": {"author": "Halisson Batista", "text": "Flamerdas, voc\u00eas tem est\u00e1dio ? Ent\u00e3o n\u00e3o tem PINICO pr\u00f3prio, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 58, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2706, "fields": {"author": "Fogaotrimundial", "text": "E DALHE DALHE PORCO!!!! E DALHE DALHE PORCO!!!! CHU.P@ MOLAMBOS! FICARAM S\u00d3 NO CHEIRO!", "news": 58, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2728, "fields": {"author": "Raimundo", "text": "quando Deus diz n\u00e3o, n\u00e3o adianta lutar contra.", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2741, "fields": {"author": "Ragnar Olaffson", "text": "Esse n\u00e3o roubou...ao menos nesta gest\u00e3o.", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2742, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Paulo", "text": "Voc\u00ea \u00e9 um doente!", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2743, "fields": {"author": "Ragnar Olaffson", "text": "Sua m\u00e3e n\u00e3o reclama Jo\u00e3ozinho...", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2744, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Paulo", "text": "Ragnar \u00e9 nome de travesti da Escandin\u00e1via!", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2749, "fields": {"author": "Ragnar Olaffson", "text": "Acaba de comprovar a burrice, que lhe imputava.", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2753, "fields": {"author": "Piloto", "text": "Entrei s\u00f3 pra ler os coment\u00e1rios dos peritos..", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2761, "fields": {"author": "Samir Khalil", "text": "Emocionada pela morte, ou pela posse?", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2764, "fields": {"author": "Amor", "text": "Fizeram per\u00edcia nas pe\u00e7as do carro?", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2770, "fields": {"author": "Vera Silva", "text": " SERA POLICIA FEZ PERICIA NO CARRO , ESTRANHO NE ", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2771, "fields": {"author": "Viviane Ferreira", "text": "Ser\u00e1 que foi sabotagem?", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2788, "fields": {"author": "Laine Almeida", "text": "Melhor investigar a oposi\u00e7\u00e3o.", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2790, "fields": {"author": "Edilson Jose dos Reis", "text": "***************MENOS UM, MAS TEM QUE QUEIMAR LOGO O CORPO DELE, ANTES DE CHEGAR NA PORTA DO?????? NEM SEI!! E POLITICO MESMO  DO INFERNO.*", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2792, "fields": {"author": "Antonio Donizete de Oliveira", "text": "No Nordeste acontece de tudo! ", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2798, "fields": {"author": "Laine Almeida", "text": "Idiota", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2806, "fields": {"author": "Elias Ornelas Ornelas", "text": "Errou. Sou ga\u00facho e tenho marido.....", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2808, "fields": {"author": "Luiz Fernando da Silva Clemente", "text": "o investigador, investiga isso: vc\u00e91fdpta.", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2811, "fields": {"author": "Alexandre Monteiro dos Santos", "text": "Esse a\u00ed senta na boneca", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2813, "fields": {"author": "Ueslei Moreira Rosa", "text": "esse da  R\u00e9 do Quiibii.. kkkkk", "news": 72, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2815, "fields": {"author": "Leonardo", "text": "Aposto que ainda vai ser o presidente da c\u00e2mara..", "news": 73, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2822, "fields": {"author": "Francisco de Assis Barbosa Lima", "text": "E a roubalheira continua! Esses s\u00e3o profissionais.", "news": 74, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2826, "fields": {"author": "Guilherme Marchiori", "text": "Banco cheio de problemas governador?? ", "news": 75, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2829, "fields": {"author": "Daiane Santos de Souza", "text": "S\u00f3 pela metade? Voc\u00ea est\u00e1 sendo bem otimista", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2836, "fields": {"author": "Alex Santana", "text": "Paulo vai to mar no c uu", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2839, "fields": {"author": "Paulo", "text": "Alex, exponha seus argumentos. ab\u00e7", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2878, "fields": {"author": "Maria Pereira", "text": "Porque vc acha que precisa receber para protestar , sua vida deve estar muito boa , porque para a maioria est\u00e1 uma bosta :( ", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2895, "fields": {"author": "Anderson Santos Jolvino", "text": "e tome dinheiro pra industria da seca\n", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2898, "fields": {"author": "Taciane Almeida", "text": "4.3 Milh\u00f5es para Sergipe  e 67.7 Milh\u00f5es pra Alagoas ?  Governador de Sergipe \u00e9 um B*nd\u00e3um Mesmo !!!!", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2906, "fields": {"author": "Random", "text": "Seca no Amap\u00e1? s\u00f3 pode ser brincadeira.", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2912, "fields": {"author": "Cassiano Rangel da Silva", "text": "Esse \u00e9 meu presidente!!", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2918, "fields": {"author": "Marcos Oliveyra", "text": "Esse dinheiro ir\u00e1 fazer brotar \u00e1gua do solo ?", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2958, "fields": {"author": "Pedro Henrique Fernandes", "text": "Mais dinheiro desviado em 5, 4, 3...", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2959, "fields": {"author": "Angelo Fernandes", "text": "Esses recursos v\u00e3o sair de onde ?!", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2979, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Gomes Neto", "text": "Ele vai ser o pior presidente da hist\u00f3ria", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 2981, "fields": {"author": "Fabio Luciano de Paulo", "text": "ele n\u00e3o \u00e9 presidente , \u00e9 golpista", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3000, "fields": {"author": "Fabio", "text": "AECIO \u00c9 O \u00daNICO CAPAZ DE TRANSFORMAR ESTE PA\u00cdS", "news": 76, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3048, "fields": {"author": "Everton Fontes Xavier", "text": "Finalmente o Senador entendeu. Parab\u00e9ns.", "news": 79, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3066, "fields": {"author": "Hermes Negromonte", "text": "Fiquei chocado com essa not\u00edcia!!", "news": 79, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3070, "fields": {"author": "Comentarios a Parte", "text": "Voc\u00ea e meia d\u00fazia pensam assim", "news": 79, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3072, "fields": {"author": "Marcos P Ruppel", "text": "Faltou choque nesse velho hip\u00f3crita", "news": 79, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3086, "fields": {"author": "Jairo Gilfort Reis de Lemos Filho", "text": "esses petralhas malditos!!!", "news": 80, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3100, "fields": {"author": "Paulo Henrique Sousa Campos", "text": "Passei por aqui s\u00f3 pra deixar meu FORA TEMER", "news": 80, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3105, "fields": {"author": "Daniel de Morais Alves", "text": "MICHELLE temmer S.A.F.A.D.\u00c3O. T.R.A.I.R.A", "news": 80, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3111, "fields": {"author": "Perestroika Republicano", "text": ".l.a.z.a.r.e.n.t.u.u.u.u.u.", "news": 80, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3194, "fields": {"author": "Edvaldo Gomes", "text": "Ser\u00e1 muito bom para suas empresas para o povo n\u00e3o!", "news": 80, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3219, "fields": {"author": "Karrapato Rex", "text": "Reforma estrutural no seu r4bbo....no meu n\u00e3o!", "news": 80, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3241, "fields": {"author": "Herminio Dalkiranhes", "text": "Pode prender inocente ? ", "news": 83, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3262, "fields": {"author": "Rose Nascimento", "text": "Que tornozeleira eletr\u00f4nica?", "news": 83, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3324, "fields": {"author": "Bruno Tm", "text": "hmmmmmmmmmmm....isso \u00e9 uma bich0na!", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3341, "fields": {"author": "Joaquim Rosa", "text": "1,99? Ent\u00e3o \u00e9 da lojinha da anta!", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3342, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Renato Rodrigues Silveira", "text": "\u00e9 da lojinha da tua m\u00e3e aquela prostituta.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3345, "fields": {"author": "Antonio Caldeira Brant", "text": "Ainda temos que aguentar uma ironia dessa!", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3347, "fields": {"author": "Alex Oliveira Pereira", "text": "Os netos que devem ter vergonha dele", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3451, "fields": {"author": "Oldair Moreira", "text": "C-a-r-a    d-e    P-a-u    !  !  ! ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3457, "fields": {"author": "Leonardo Porto Gomes", "text": "Boca mole e bolso e contas banc\u00e1rias abarrotadas de d\u00f3lares!! Sah-fa-do!", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3471, "fields": {"author": "Anderson Santana", "text": "Boca de buxeta", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3493, "fields": {"author": "F\u00e1bio Jos\u00e9 Vicente", "text": "O certo seria bun da mole", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3495, "fields": {"author": "Haimo da Silva Martins", "text": "\u00c9 O PIAU\u00cd QUERENDO ASSUSTAR O MUNDO COM ESTA FIGURA, OU S\u00d3 NASCE GENTE FEIA L\u00c1.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3499, "fields": {"author": "Edison Silva", "text": "Aquela bocarra falando e cuspindo, sem contar com um mau h\u00e1lito f\u00e9tido.... Nojo....", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3504, "fields": {"author": "Jair", "text": "Tamb\u00e9m com um nome feio desse (Her\u00e1clito), boca mole virou elogio pra esse ladr\u00e3o. kkkkkkkkkk", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3508, "fields": {"author": "Priscila Alves", "text": "Esse boca mole tem cara de saco murcho", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3509, "fields": {"author": "Sandro", "text": "Vermelho nojento deveria levar um tiro na cara, bandido. ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3512, "fields": {"author": "Bruno de Souza Novais", "text": "Vagabund.o", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3516, "fields": {"author": "Dimitrius Santos Daibert Pinto", "text": "\"Sapo Dem\u00f4nio\" seria mais apropriado...", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3520, "fields": {"author": "Fogo Eterno", "text": "Relmente o Boca Mole \u00e9 da mesma linhagem dos Neves.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3523, "fields": {"author": "Jos\u00e9 de Jesus", "text": "A corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 o cupim que corr\u00f3i a democracia e as institui\u00e7\u00f5es ! ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3526, "fields": {"author": "Nerivaldo Almeida", "text": "ESSE  CANALHA  E  OUTROS  TINHA  QUE  SER  FUZILADO  EM  PRA\u00c7A  PUBLICA  //   ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3528, "fields": {"author": "Joao Batista de Souza", "text": "Boca de sapo", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3530, "fields": {"author": "Joao Batista Aldereti Fernandes", "text": "Ser\u00e1 que o rato vai se ofender, se eu fizer uma compara\u00e7\u00e3o com este monte de bosta falante?????", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3541, "fields": {"author": "Paulo Malimpensa Neto", "text": "ta nadando em dinheiro, ent\u00e3o chamar de boca mole, \u00e9 o que menos importa. \u00e9 um rat\u00e3o do banhado.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3551, "fields": {"author": "George Oliver Jezler de Matos", "text": "A corrup\u00e7\u00e3o esta estampada na cara desse individuo!!!", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3554, "fields": {"author": "Gyodai", "text": "Boca de cloaca!", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3558, "fields": {"author": "Roger Bates", "text": "Parece mesmo com um sapo boi", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3559, "fields": {"author": "Vanderlei Gilles", "text": "desgra\u00e7ado bandido, mais bandido ainda e quem vota numa desgra\u00e7a dessa.  eta povo burro ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3562, "fields": {"author": "Luiz Alberto Marques de Jesus", "text": "Rapos\u00e3o pol\u00edtico de profiss\u00e3o , t\u00e1 no fim da carreira e o Piau\u00ed o adora ! Eh boca mole eheheh!", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3566, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Oliveira", "text": "Vai pagar muito boq**** na cadeia para outros presos com essa boca de buc*** inchada.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3570, "fields": {"author": "Abilio do Nascimento Sim\u00f5es", "text": "\u00c9 tanto deboche, tanto esc\u00e1rnio, perderam o senso de rid\u00edculo, de humilha\u00e7\u00e3o.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3607, "fields": {"author": "PAULO DE TARSO DE BRITO MACHADO", "text": "VOC\u00ca \u00c9 INGENUO OU UM PERFEITO IDIOTA ??????", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3609, "fields": {"author": "Pastor Trompete", "text": "esse balofo vai morrer pela boca. ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3621, "fields": {"author": "Eduardo Biagi Silos", "text": "D\u00e9bil mental !", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3622, "fields": {"author": "Jefferson Allyson da Silva dos Santos", "text": "Morra !", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3634, "fields": {"author": "Haimo da Silva Martins", "text": "MELHOR SERIA \"C \u00da DEPOIS DE DIARR\u00c9IA\"", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3635, "fields": {"author": "Alfante Beite", "text": "Eu j\u00e1 havia arranjado um apelido para ele aqui em casa: ocuquefala...", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3638, "fields": {"author": "Luiz Roberto Pinto Dantas", "text": "Quando esse cara come\u00e7a a falar, eu mudo de canal...", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3639, "fields": {"author": "Felipe Cardoso Santos", "text": "que absurdo. estou indignado com essa chacota. ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3649, "fields": {"author": "Passei Pra Olhar", "text": "E tem mulher que se deita com isso,at\u00e9 o Todo Feio tem uma filha linda(s\u00f3 n\u00e3o sei se \u00e9 dele).", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3651, "fields": {"author": "Mohammed Lisboa", "text": "S\u00f3 de olhar pra cara desse sujeito j\u00e1 d\u00e1 vontade de vomitar...", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3653, "fields": {"author": "Cleber Silva Le\u00e3o", "text": "Pior que acho que n\u00e3o s\u00f3 a boca que \u00e9 mole. Mais feio que este, s\u00f3 o Cerver\u00f3.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3657, "fields": {"author": "Ded\u00e9 Gomes", "text": "Melhor que Todo Feio, mas, no pres\u00eddio v\u00e3o dar outro apelido pra ele: Ruim de Bokket.", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3662, "fields": {"author": "Luiz Carlos", "text": "N\u00e3o deve ser somente a boca que \u00e9 mole....o falecido nem  sobe mais....", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3695, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Fernandes de Abreu", "text": "AL\u00c9M DE TUDO \u00c9 DEBOCHADO ESSA COISA , BOCA DE GEL\u00c9IA", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3723, "fields": {"author": "Marco Aur\u00e9lio Resende Couto", "text": "\nVoc\u00ea sabe quais os atos \"enriquecem\" o curr\u00edculo de um bandido? Ent\u00e3o est\u00e1 explicado...", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3747, "fields": {"author": "Daniel Lopes de Freitas", "text": "kkkkkk ", "news": 85, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3806, "fields": {"author": "Herbet da Silva", "text": "Prefiro ver o .L.u.l.a. .m.o.r.t.o.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3811, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "Estourou o placar, quanto \u00e9 isso?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3825, "fields": {"author": "Alan de Lima Santiago", "text": "Cosmo Santiago Larga de ser mortadela e vai procurar emprego ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3827, "fields": {"author": "Lurdes Cardoso", "text": "Esses petebas s\u00e3o piores que asnos puxadores de carro\u00e7a", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3830, "fields": {"author": "Lizzie", "text": "\u00c9 a mesma den\u00fancia, burr\u00e3o", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3833, "fields": {"author": "Rick Fonseca", "text": "O pior \u00e9 que \u00e9 a quinta... ele nem pode contar nos dedos da m\u00e3o que lhe falta kkkkkkkkkkkk", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3842, "fields": {"author": "Herbet da Silva", "text": "Queremos ele .m.o.r.t.o.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3852, "fields": {"author": "Vagner", "text": "ONU ??? KKKKKKKK ONU e bosta \u00e9 a mesma coisa seu anta", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3862, "fields": {"author": "Darci", "text": "Ele vai  sentir o peru entrar.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3865, "fields": {"author": "Bet\u00e3o", "text": "o moro vai sentir o peru do a\u00e9cio entrar...kkkk", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3866, "fields": {"author": "Wagner Silveira", "text": "Carlinha. Antinha a servi\u00e7o dos petebas. Rid\u00edcula.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3874, "fields": {"author": "Pedro a Silva", "text": "E muita denuncia e pouca a\u00e7\u00e3o.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3875, "fields": {"author": "Fabio dos Reis Silva", "text": "Muita denuncia e pouca a\u00e7\u00e3o! ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3877, "fields": {"author": "Cuca Beludo", "text": "Muitas den\u00fancias, muitas provas e pouca cadeia! ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3893, "fields": {"author": "Almir Eugenio Novello", "text": "Jo\u00e3o retardado, presta aten\u00e7\u00e3o na gangue que est\u00e1 tomando o Brasil de assalto ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3896, "fields": {"author": "Jo\u00e3o Ribeiro", "text": "Ent\u00e3o vamos perdoar o Ladr\u00e3o s\u00f3 porque a outra turma tamb\u00e9m \u00e9? n\u00e3o seria melhor prender todos?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3899, "fields": {"author": "Narcizio Gomes de Souza", "text": "Todos sabemos \u00e9 que por causa da pesquisa de ontem, no qual ele poderia ser presidente em 2018", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3901, "fields": {"author": "Narcizio Gomes de Souza", "text": "Todos, ou voc\u00ea duvidava dessa medida t\u00e3o \"r\u00e1pida\" do MPF?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3907, "fields": {"author": "Jose Paulo Ibiapina", "text": "calma, tudo \u00e9 quest\u00e3o de tempo, lembra do Cunha?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3909, "fields": {"author": "Fernando Ramos", "text": "S\u00f3 com convic\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prende ningu\u00e9m!!! ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3927, "fields": {"author": "Henrique Simao", "text": "Tanto coxinhas, quanto mortadelas, S\u00c3O PAMONHAS", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3939, "fields": {"author": "Carlos Roberto Gon\u00e7alves", "text": "E verdade mas apesar de acha que essas pesquisas s\u00e3o furadas!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3945, "fields": {"author": "Tiago Alves", "text": "os politicos s\u00e3o o reflexo do povo.\n", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3947, "fields": {"author": "Tiago Alves", "text": "Vai fazer a den\u00fancia e pede para um juiz pegar o caso, blz.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3949, "fields": {"author": "Rodrigo Alves", "text": "Todo mortadela \u00e9 v\u00edtima de sua pr\u00f3pria i,g,n,o,r,\u00e2,n,c,i,a.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3955, "fields": {"author": "Lizzie", "text": "Curitiba est\u00e1 mais esperta que voc\u00eas pensam", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3957, "fields": {"author": "Lizzie", "text": "Concordo com o Carlos. Isso aqui \u00e9 lavagem cerebral pra asnos,", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3958, "fields": {"author": "Marcinho", "text": "E TEM QUE PRENDER LOGO ANTES QUE ELE FUJA PRA CUBA", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3976, "fields": {"author": "Sara o Connor Carnegie", "text": "Vou festejar a pris\u00e3o desse verme-barbudo, mais que o Ano Novo....", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3978, "fields": {"author": "Leander Alves", "text": "Eu voto em quem ele indicar...", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3986, "fields": {"author": "Douglas", "text": "Kkkkk", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3989, "fields": {"author": "Papa Max", "text": "Olha a\u00ed um esquerdopata c0medor de alfafa me negativou ! ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3996, "fields": {"author": "Ronaldo de Araujo", "text": "Pesquisa comprada", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 3998, "fields": {"author": "Marcinho", "text": "E SERA MUITO BEM RECEBIDO PELO JUIZ SERGIO MORO", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4016, "fields": {"author": "Gabriel Barbosa Lima", "text": "Prendam logo o chefe mor da corrup\u00e7ao", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4026, "fields": {"author": "Jacar\u00e9 do Nordeste", "text": "Nunca. N\u00e3o existe materialidade. S\u00f3 convic\u00e7\u00e3o !!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4037, "fields": {"author": "Mundo Ray", "text": "Bebeu creolina, maluco?!\nV\u00e1 estudar pol\u00edtica!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4041, "fields": {"author": "Bartolomeu Velho", "text": "Na verdade  mesmo, j\u00e1 passou da hora ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4043, "fields": {"author": "Marcelo Ribeiro Rodrigues", "text": "PARA ALGUNS ACEFALOS,,ESTE CIDADAO SE TORNOU UM MITO !!! MAS A CADA DIA PERCEBEMOS QUE NAO PASSA DE UM RATO LADRAO !!!! ME DIGAM O CONTRARIO ???", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4061, "fields": {"author": "Frank Whisper", "text": "A casa caiu...", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4063, "fields": {"author": "Tobias de Jesus", "text": "Cad\u00ea as provas??", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4076, "fields": {"author": "Breno Faria Reis", "text": "J\u00c1 VIROU NOVELA, CHEGA, CANSAMOS!!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4081, "fields": {"author": "Nilson", "text": "Falta pulso", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4108, "fields": {"author": "Cau\u00ea Godoy", "text": "Que \"mat\u00e9ria\" espetacular em G1....rs", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4119, "fields": {"author": "Paulo", "text": "Denunciado hoje de novo ok, mas preso quando ?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4120, "fields": {"author": "Cpi Troll", "text": "NUNCA ... JAMAIS SER\u00c1 !!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4121, "fields": {"author": "Mediador Nato", "text": "O fato \u00e9 que N\u00e3o h\u00e1 um politico honesto no Brasil!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4123, "fields": {"author": "Carlos Henrique", "text": "Isso ai \u00e9 a mat\u00e9ria ou s\u00f3 o t\u00edtulo? (Kd o resto?)", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4133, "fields": {"author": "Alexandre Leite", "text": "E O QUE ISSO QUER DIZER MESMO ?\n", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4134, "fields": {"author": "Eva Aparecida Evangelista de Oliveira Souza", "text": "S\u00f3 denuncia mais prender que \u00e9 bom nada!!!!!!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4200, "fields": {"author": "Giovana Lima", "text": "N\u00e3o entendi o que t\u00e1 faltando pra ele ser preso...", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4240, "fields": {"author": "Fernando Alencar Oliveira Flavio", "text": "Quando ele ser\u00e1 preso? ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4252, "fields": {"author": "Uel Machado Martins", "text": "ESTA CHEGANDO SUA HORA BODE VELHO ASQUEROSO", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4314, "fields": {"author": "Roberto Biollo", "text": "Den\u00fancia + den\u00fancia + den\u00fancia = cadeia quando ? ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4319, "fields": {"author": "Flavio Pereira da Silva", "text": "Indiciam e denunciam, mas n\u00e3o prendem.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4325, "fields": {"author": "Denis Martins Peres", "text": "o triplex caiu\n", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4449, "fields": {"author": "Alvaro Soares", "text": "Finalmente ele vai ser preso????", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4450, "fields": {"author": "Fabiana F", "text": "E os tucanos - reis das dela\u00e7\u00f5es?????????????? ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4452, "fields": {"author": "Paulo Cesar", "text": "Quem que era mesmo o Homem mais honesto do Brasil?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4457, "fields": {"author": "Marcelo Fagundes Leoni", "text": "Desordem e Regresso! ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4470, "fields": {"author": "Ruth da Silva Ferreira", "text": "Srs. JU\u00cdZES, PREDEM LOGO ESTE BANDIDO!! ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4482, "fields": {"author": "Matheus Silva", "text": "Essa not\u00edcia \u00e9 antiga!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4486, "fields": {"author": "Bruce Grant Geoffrey Payne Glazier", "text": "Vai ser preso antes do Natal!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4524, "fields": {"author": "Miguel Leodriguez", "text": "muito processo pouca gente em cana", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4571, "fields": {"author": "Juju Caxa\u00e7a", "text": "QueseFODAesseFDP e quem gosta e defende ele tbm!!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4618, "fields": {"author": "Renato Aristeu Gomes Filho", "text": "Uma enorme e bem recheada pizza", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4620, "fields": {"author": "Renato Moraes", "text": "Den\u00fancias n\u00e3o enche barriga, precisa fazer valer.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4653, "fields": {"author": "Guilherme", "text": "3 indicia\u00e7oes em 1 semana, ja pode pedir musica!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4707, "fields": {"author": "Marcelo dos Santos", "text": "est\u00e3o tentando desviar o foco ...", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4746, "fields": {"author": "Marcel Aur\u00e9lio Casagrande", "text": "O Serra com 23 milh\u00f5es nada tamb\u00e9m?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4755, "fields": {"author": "Gabriel Silva", "text": "N\u00e3o vai dar em nada.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4756, "fields": {"author": "Silvio Mateus Scussiato", "text": "G1 CAN\u00c1LHAS E OS COMENT\u00c1RIOS???ENFIA L\u00c1...", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4764, "fields": {"author": "Paulo Fausto Siebra de Brito", "text": "Ententam uma coisa, n\u00e3o h\u00e1 den\u00fancia sem provas!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4784, "fields": {"author": "Douglas Roberto de Oliveira", "text": "\u00e9 um monte de bosta mesmo... no minimo \u00e9 do norte ou nordeste, que trabalhar que \u00e9 bom nao trabalha, vive do bolsa familia, por isso vai votar no luladr\u00e3o", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4795, "fields": {"author": "Pedro Gabriel de Paiva Maia Damasceno", "text": "Cad\u00ea as algemas?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4797, "fields": {"author": "Renato Carlos Pavanelli", "text": "Tremendo Gozador esse Daniel Alc\u00e2ntara.  Mas, se n\u00e3o for goza\u00e7\u00e3o, lhe digo Daniel: \"Deixa de Falar Bosta\" Daniel......", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4815, "fields": {"author": "Guy Debord", "text": "\"tu\" isso \"tu\" aquilo.. \u00f4 gauchada boiola kkkk", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4817, "fields": {"author": "Ivonei Schultz - Ivo", "text": "Guy Ga.y boiola \u00e9 tu e teu pai.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4861, "fields": {"author": "Vagner", "text": "Sabe o que \u00e9 foro privilegiado seu bosta ? Burro", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4878, "fields": {"author": "Vagner", "text": "Vai dar de 4 pro lul\u00e3o vai. Mas leva viagra", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4880, "fields": {"author": "Marinho Junho", "text": "Deixem o cara em paz.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4891, "fields": {"author": "Pablo Castelo Branco", "text": "kkkkkk", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4894, "fields": {"author": "Lizzie", "text": "Credo, a Globo est\u00e1 instigando a viol\u00eancia", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4904, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "O filhodaPhuta do Brasil !", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4909, "fields": {"author": "Ekuka", "text": "Quando provar ir\u00e3o para a cadeia", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4927, "fields": {"author": "Helio Azevedo", "text": "ai louca, ta nervosinha?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4942, "fields": {"author": "Marco Antonio Frederico", "text": "Luis \u00e9 mais um que o encantador de burros pegou\n", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4960, "fields": {"author": "Lizzie", "text": "Eduardo comedor de alfalfa, rs", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4964, "fields": {"author": "Lizzie", "text": "Isso porque voc\u00ea coloca r\u00f3tulos nas pessoas", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4973, "fields": {"author": "Marco Antonio Frederico", "text": "O encantador de burros pegou mais dois!!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4978, "fields": {"author": "P Henrique", "text": "kkk voc\u00eas s\u00e3o uns com\u00e9dias", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4985, "fields": {"author": "Rodrigo R. Veronez", "text": "MPF a trabalho dos interesses tucanos e pmdbistas.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 4992, "fields": {"author": "Roger Gallo", "text": "N\u00e3o pode ser s\u00e9rio o que acabei de ler!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5013, "fields": {"author": "Matheus Pires Rosso", "text": "tem que investigar quem te deu aula de portugu\u00eas!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5015, "fields": {"author": "Matheus Silva", "text": "Porque ele esteve no poder por 8 anos, talvez?", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5032, "fields": {"author": "Marco Antonio Frederico", "text": "Brincadeira \u00e9 vc acreditar realmente nisto!!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5038, "fields": {"author": "Marcelo Soares", "text": "Qual deles???.. cad\u00ea as den\u00fancias???", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5050, "fields": {"author": "Turco Loco", "text": "Boisonso voc\u00ea est\u00e1 errando no uso das virgulas.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5058, "fields": {"author": "Robson Crousue", "text": "BURRO, ASNO, TOPEIRA...", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5082, "fields": {"author": "Valentin Balaguer Balaguer", "text": "Mulher grossa, est\u00fapida e ignorante. ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5089, "fields": {"author": "Gerson Lofhagen", "text": "Por favor n\u00e3o abram as porteiras, para que os J.e.g.u.e.s, A.s.n.o.s e B.u.r.r.o.s n\u00e3o saiam.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5098, "fields": {"author": "Luciano Amaral", "text": "Alem de burro \u00e9 analfabeto!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5099, "fields": {"author": "Luis Filipe de Lima Neves", "text": "Hahahahahaha jumento", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5102, "fields": {"author": "Claudio Antonio", "text": "PRIMEIRO VAI APRENDER A ESCREVER IGNORANTE!!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5123, "fields": {"author": "Vilson Lopes da Silva", "text": "Vai l\u00e1 lamber as bolas dele.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5126, "fields": {"author": "PAULO DE TARSO DE BRITO MACHADO", "text": "Que tipo de idiota abestado \u00e9 voc\u00ea ????", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5163, "fields": {"author": "Celio Esteves Leal", "text": "Vai lavar panela sua vaca!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5187, "fields": {"author": "Roberto Lu\u00eds", "text": "E vc \u00e9 um idiot\u00e3o!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5188, "fields": {"author": "Eduardo Fa\u00e9 de Almeida", "text": "Idiot\u00e3o? E quem \u00e9 o sabid\u00e3o?????????????", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5195, "fields": {"author": "Edmond Dant\u00e8s", "text": "Isso NUNCA foi dito miser\u00e1vel idiota!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5196, "fields": {"author": "Piloto", "text": "Romulo come bosta", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5198, "fields": {"author": "Piloto", "text": "Lizzie come bosta", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5219, "fields": {"author": "Roberto Lima", "text": "ALIENADA !!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5222, "fields": {"author": "Roberto Lima", "text": "ALIENADOS !!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5247, "fields": {"author": "Carlos Alberto Freitas", "text": "Acho que ta faltando provas.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5251, "fields": {"author": "Luiz Gonzaga da Silveira", "text": "Esse ju\u00edzeco do Moro \u00e9  um canalha", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5323, "fields": {"author": "Engenheiro Rubens", "text": "Tinha que ser baiano...putz, que povinho.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5340, "fields": {"author": "Leonardo Rodrigues", "text": "KKKKK MAIOR LADR\u00c3O QUE MERECE A MORTE !", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5346, "fields": {"author": "Edelcio Sereno", "text": "Bruno, cria um c\u00e9rebro e pensa..", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5375, "fields": {"author": "Leonardo Eloy", "text": "Sivil?  Vai estudar seu ignorante.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5378, "fields": {"author": "Reinaldo C Santos", "text": "Silvio que grande asneira seu asno.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5379, "fields": {"author": "Daniel Lopes dos Anjos", "text": "Cala essa boca, jumento.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5393, "fields": {"author": "Roger Sousa", "text": "\u00c9 s\u00e9rio isso? ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5410, "fields": {"author": "Edna Silva Santos Falcao", "text": "Pobre BURRO n\u00e9?...que apoia a direita.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5463, "fields": {"author": "Marco Aur\u00e9lio", "text": "Pe\u00e7o mais respeito, por favor. Falei", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5469, "fields": {"author": "Marco Aur\u00e9lio", "text": "Ent\u00e3o, pe\u00e7o um pouco mais de respeito. Falei.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5484, "fields": {"author": "Edison Santos Morais", "text": "ohhh d\u00f3...\u00e9 um dos burros encantado pelo ladr\u00e3o", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5492, "fields": {"author": "Nerivaldo Almeida", "text": "//  GABRIEL  VOC\u00ca  DEVE  SER  UM  GRANDE  COVARDE  //  SE  VOC\u00ca  PEIDAR  VOC\u00ca  SE  CAGA  TODO  //        ", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5510, "fields": {"author": "Gabrielflu", "text": "Esse asno ainda tem meu nome, ta de sacanagem.", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5514, "fields": {"author": "Valdo", "text": "kkkkkkkkkkkkk Que idiota!!!!!", "news": 89, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5525, "fields": {"author": "Fabricio", "text": "psicopata seu doido ", "news": 90, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5534, "fields": {"author": "Bi Mundial Fifa", "text": "Sao paulinos gostam de mamar no cajado", "news": 90, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5571, "fields": {"author": "Arthur Ant\u00f4nio Mendes Santos", "text": "Mas ele n\u00e3o \u00e9  do futebol paraguaio?", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5618, "fields": {"author": "Amaury Ant\u00f4nio Ferreira Mauad", "text": "Tomara que esteja certo, colega!\n", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5666, "fields": {"author": "Josimar Souza Sales", "text": "No fim vamos ficar com os que ja est\u00e3o ai", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5767, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "flaM E R D A=flaF E Z E S=EXCREMengo", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5804, "fields": {"author": "Paulo Santiago Eirin Cancela", "text": "Vc  deve ser retardado....  \n\n", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5810, "fields": {"author": "Vagner Santos Almeida", "text": "o cara \u00e9 bom. joga muito", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5885, "fields": {"author": "Alex Poubel", "text": "Enfia no rab o da sua m\u00e3e!!", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5923, "fields": {"author": "Gabriel Ramires Davidovich de Barros", "text": "nossa, tudo o que eu vejo na p\u00e1gina do fluminense s\u00e3o mulambos sem nada pra fazer. porque em vez de ficar falando bosta nas paginas de outros times vai fazer uma coisa produtiva", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 5965, "fields": {"author": "Marcos Ant\u00f4nio Carvalho Tucunduva Jr", "text": "Eu acho que voc\u00ea est\u00e1 na p\u00e1gina errada!!!!!!", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6021, "fields": {"author": "Gleidson Rocha", "text": "O unico argumento que esse bosta tenta ter \u00e9 de freguesia....ai eu falo que freguesia???? kkkkkkkkkk os constantes rebaixamentos deixaram esses torcedores do vasquinho debiloides kkkkkkkkkkkkkkk", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6037, "fields": {"author": "Jose Alano Gomes Le\u00e3o", "text": "Andr\u00e9 noiado, ver se diminue o fumo. Ta dif\u00edcil.", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6070, "fields": {"author": "Eusmar Nascimento Ozorio", "text": "coloco vc otario ou su amae", "news": 91, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6100, "fields": {"author": "Renato Oliveira", "text": "Que moral idiota, quase nem voltaram! Kkkkkkkk", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6111, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "SRN: Sou a R A B U D A do Neg\u00e3o", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6115, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "Eu passei na tua mulher e deixei minha g o z a d a", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6127, "fields": {"author": "Rodrigo Ferreira Martins", "text": "Jkkkkkkkkk...bosta de clube....n\u00e3o tem dinheiro pra contratar, pra comprar camisa, mas tem Est\u00e1dio....kkkkkkkkk...,vice eterno.....piada do Brasil. Segunda eu volto!", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6144, "fields": {"author": "Fabio Cava", "text": "P I R A N H A", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6167, "fields": {"author": "Eduardo Pereira Monteiro", "text": "Fundo do po\u00e7o mesmo!!!", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6229, "fields": {"author": "Gabriel Lucas Gabilan do Nascimento", "text": "\"treina num curral\". Voc\u00ea viu o CT pronto, doente?", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6239, "fields": {"author": "Silvio Coelho Bastos", "text": "Virou bagun\u00e7a !\n", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6243, "fields": {"author": "Francismaicon Calheiros", "text": "Isso \u00e9 comum com times pequenos.", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6254, "fields": {"author": "Anselmo de Oliveira Souza", "text": "Inveja de uma bosta dessa que vai voltar pro lugar dele segundona", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6261, "fields": {"author": "Samuel Tiago Carmo dos Reis", "text": "isso \u00e9 falta de dinheiro em um clube falido\n", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6264, "fields": {"author": "Chutando Hip\u00f3critas", "text": "Mais um jogo e o flaF E Z E S sem estadio...n\u00e9 g l o b o", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6268, "fields": {"author": "Sandro Cesar Ataide", "text": "D\u00e1 at\u00e9 pena, esse time s\u00f3 passa vergonha ", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6270, "fields": {"author": "Dr. V\u00edtor Lobo J\u00fanior", "text": "Sempre uma v\u00e1rzea. Time pequeno \u00e9 assim mesmo.", "news": 92, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6280, "fields": {"author": "Paulo Cesar Bernardes de Castro", "text": "Cala boca o idiota ", "news": 93, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6285, "fields": {"author": "Rafael Magalhaes", "text": "esse ai \u00e9 matador!", "news": 93, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6292, "fields": {"author": "Jonni Lol", "text": "Gostei das mudan\u00e7as! Novas estrat\u00e9gias!!", "news": 95, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6306, "fields": {"author": "Jose Airton de Oliveira", "text": "outro asno que nao sabe nada, esse artur", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6331, "fields": {"author": "Spfc 3 Libertadores", "text": "Esse MITO sabe tudo de futebol! ", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6354, "fields": {"author": "Sebastiao Gutemberg Ferreira Andrade", "text": "ainda precisa de centroavante e lateral esquerdo", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6360, "fields": {"author": "Luiz Felipe", "text": "Volante, centro-avante e lateral esquerdo!", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6363, "fields": {"author": "Marcos Paulo Forest", "text": "Foi divulgado sim, procura a\u00ed que tem...", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6370, "fields": {"author": "Edson Medeiros", "text": "Esse time em que todos gostam de ceder a cauda...", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6377, "fields": {"author": "Jose Airton de Oliveira", "text": "e vc \u00e9 analfabeta?", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6399, "fields": {"author": "Hater Corintiano", "text": "Sera que agora ganha copa do Brasil ?", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6401, "fields": {"author": "Francisco Martins de Souza Junior", "text": "Que diferenca faz? ", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6411, "fields": {"author": "Jose Airton de Oliveira", "text": "mas no sao paulo o apressado come C u", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6440, "fields": {"author": "Ricardo", "text": "Anderson Zanin o famoso Corneca  =  C.o.r.n.o+Careca", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6457, "fields": {"author": "Marcio de Almeida", "text": "N\u00e3o d\u00e1 nem pra comparar, fato.", "news": 96, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6478, "fields": {"author": "Glauber da Concei\u00e7\u00e3o", "text": "Verdade \u00e9 triste mais \u00e9 verdade ", "news": 97, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6499, "fields": {"author": "Douglas", "text": "no fim tudo dar\u00e1 certo.  Rumo a gloria.", "news": 97, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6637, "fields": {"author": "Nedir Bechi Dal Pra", "text": "Entupiu de gols as redes do C-o-c-\u00f4-x-a, o mais rebaixado (CoritiB-I-B-A-S, CoritiB-I-C-H-A-S)...C-o-c-\u00f4-u-t-o   P-o-r-q-u-e-i-r-a", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6660, "fields": {"author": "Bruno de Souza", "text": "JOGADOR DE TIME PEQUENO", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6705, "fields": {"author": "Leonardo da Silva Barbosa", "text": "Comedor de Trakinas", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6708, "fields": {"author": "Marcelo Guimar\u00e3es Lopes", "text": "Walter devia lutar SUM\u00d4 PODERIA SE DAR BEM!!!", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6740, "fields": {"author": "N. Grunge", "text": "O gord\u00e3o ainda fica rindo consegue nem ficar de p\u00e9", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6751, "fields": {"author": "Ricardo Tricolor Spfc", "text": "b.u.r.r.o", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6762, "fields": {"author": "Joao Jose dos Prazeres Neto", "text": "o dirigente falou alguma mentira?", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6764, "fields": {"author": "Angelo Arruda", "text": "va.d.i..o esse walter", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6767, "fields": {"author": "Marco Manarim", "text": "J\u00e1 ta chato essa historia do Walter td ano \u00e9 isso.", "news": 98, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6788, "fields": {"author": "Planejador Mestre", "text": "N\u00e3o importa, s\u00e3o os mesmos jogadores.", "news": 99, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6800, "fields": {"author": "Vitor Costa Furlan", "text": "Esse sorriso sonata nunca deve ter visto e nem jogado futebol, Marcelo e Daniel Alves jogam a anos em times de ponta da europa ja ganharam ds os titulo ja estiveram varias vezes na sele\u00e7ao do mundo e vem esse bosta falar q eles sao ruins..\n", "news": 100, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6916, "fields": {"author": "Alekss Le", "text": "quem \u00e9 o reserva desse? capaz de vir o reserva...", "news": 101, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6926, "fields": {"author": "Carlos Daniel Borges", "text": "onde tu viu isso???\n", "news": 101, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 6950, "fields": {"author": "Felipe Ferreira de Castro", "text": "se vier \u00e9 um \u00f3timo refor\u00e7o", "news": 101, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7005, "fields": {"author": "Roberto Claves", "text": "Se vier,  ser\u00e1  um bom refor\u00e7o.", "news": 101, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7008, "fields": {"author": "Mateus Henrique", "text": "excelente jogador  sera titular ao lado do Jo\n\n", "news": 101, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7094, "fields": {"author": "Dalvi Oliveira Sousa", "text": "seja bem vindo, que fa\u00e7a um bom trabalho!", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7099, "fields": {"author": "Valdeir Ribeiro da Silva", "text": "BOA, GOSTEI.........KKKKKKKKKKKKKKKK", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7100, "fields": {"author": "Alexandre Tavares Rigobello", "text": "Karen, vai lavar a lou\u00e7a q ta suja", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7129, "fields": {"author": "Boomerang", "text": "51..51...51...nossa traz mais uma ai pra n\u00f3s beber gostei da 51 do Parmerda...51 neles.kkkkkkkkk", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7134, "fields": {"author": "Caboclo", "text": "E  CHORO  CONTINUA SENDO LIVRE......", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7154, "fields": {"author": "Jadiel Soares Damasceno", "text": "Bem vinda ao maior e melhor clube do planeta.", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7196, "fields": {"author": "Walber Magalhaes", "text": "Int\u00e3o se vc nao ganhar nd \u00e9 pk \u00e9 ruim msm!", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7208, "fields": {"author": "Victor Silva", "text": "T\u00e1 com cara de quem peida na farofa kkkkkkk", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7336, "fields": {"author": "Motokeiro Praiano", "text": "DEVOLVE MEU NICK MARICA DESOCUPADO", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7505, "fields": {"author": "Adriano Pimenta", "text": "Est\u00e1 enganado !", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7508, "fields": {"author": "Lima", "text": "voc\u00ea est\u00e1 desinformado.", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7513, "fields": {"author": "Alviverde Copeiro", "text": "Ele foi sincero. Corram atr\u00e1s!", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7521, "fields": {"author": "Leandro Souza", "text": "Falou o cara que n\u00e3o sai da p\u00e1gina verde", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7525, "fields": {"author": "Alexandre Xavier", "text": "o choro \u00e9 livre", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7532, "fields": {"author": "Victor Rafael Siqueira", "text": "aprende a escrever cavalo .", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7558, "fields": {"author": "Anselmo Rocha", "text": "vc \u00e9 bi da b sem mundial tanbem kkk", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7559, "fields": {"author": "Anselmo Rocha", "text": "vc \u00e9 chacota bi da b sem mundial kkk", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7562, "fields": {"author": "Anselmo Rocha", "text": "mais um sem mundial bi da b lesma verde  kkkkk", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7563, "fields": {"author": "Vinicius Betareli Rocha", "text": "Nossa Anselma bi-bona invejosa sem criatividade!!!", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7596, "fields": {"author": "Ricardo Partida", "text": "Essa mina tem cara de cavalo ", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7597, "fields": {"author": "Eurofighter Typhoon", "text": "Ricardo, tem cara de cavalo, mas \u00e9 uma potranca", "news": 103, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7663, "fields": {"author": "Helder Antonio Marins da Cunha", "text": "O empres\u00e1rio desse rapaz \u00e9 simplesmente m\u00e1gico", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7669, "fields": {"author": "Wellington Dias", "text": "Seja feliz!", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7673, "fields": {"author": "Livio Ricardo Arantes", "text": "Venda casada .", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7678, "fields": {"author": "Kelvin Santos", "text": "Que \u00f3tima noticia para a massa atleticana.", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7696, "fields": {"author": "Ricardo Fernandes de Oliveira", "text": "nem deveria ter contratado.", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7700, "fields": {"author": "Carlos Henrique Gon\u00e7alves de Brito", "text": "Esse tem um empres\u00e1rio bom!", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7714, "fields": {"author": "Alcivando Lucio Perez", "text": "Libera r\u00e1pido antes que os turcos desistam.", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7747, "fields": {"author": "Rog\u00e9rio Pacelli Alves", "text": "Eis que a sorte bate \u00e0 porta. ", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7748, "fields": {"author": "Carlos Eduardo Oliveira", "text": "Tem algu\u00e9m dispon\u00edvel pra levar no aeroporto???", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7795, "fields": {"author": "Ajneto Netto", "text": "Jogando o milho e sentando no sabugo ne maria.....", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7808, "fields": {"author": "Joao", "text": "A quanto tempo voces nao disputa uma libertadores?", "news": 105, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7839, "fields": {"author": "Ronaldo", "text": "Cheiro de coc\u00f4 aqui.", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7845, "fields": {"author": "Tito Tadieur Neves Fernandes", "text": "seu nome ja disse tudo \u00e9 um maria mesmo", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7881, "fields": {"author": "Glaydson William Amaral", "text": "Pq eles precisam trabalhar ", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7901, "fields": {"author": "Nelson Junior Moreira", "text": "GUILHERME SEU IDIOTA\n", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7914, "fields": {"author": "Antonio Cesar", "text": "Lurdinha burra!", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7937, "fields": {"author": "Alcides de Oliveira Filho", "text": "quando foi isso?", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7942, "fields": {"author": "Tiaocruzeiro", "text": "alo sua vai botar ovos suas fracast ", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 7991, "fields": {"author": "Livio Ricardo Arantes", "text": "MIERDAS", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8005, "fields": {"author": "Reginaldo Fortes de Almeida", "text": "Algu\u00e9m falou em helic\u00f3ptero???", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8021, "fields": {"author": "Marcelo Vieira Mendon\u00e7a", "text": "falou tudo", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8088, "fields": {"author": "Alef Antonio de Souza Gomes", "text": "time bosta cai \ngigante nunca kkkk", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8114, "fields": {"author": "Kossanosaco", "text": "bi sexual n\u00e9. \u00e9 o unico bi que vo6 tem. man\u00e9.", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8140, "fields": {"author": "Cid Ad\u00e3o", "text": "Com essas contrata\u00e7\u00f5es as frangas v\u00e3o tomar no oi.", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8174, "fields": {"author": "Daniel Reis Freitas", "text": "Quem esse time?", "news": 106, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8417, "fields": {"author": "Tiago", "text": "time de me r da!!!!", "news": 110, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8549, "fields": {"author": "Franciscochagaslimafilho", "text": "Vendido foi a sua m\u00e3e, aquela vaca.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8659, "fields": {"author": "Gabriela Na", "text": "Vai chupar uma banana, bixo histerico", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8722, "fields": {"author": "Mario Claudio Averbuck", "text": "Pior cego, \u00e9 o burro...", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8791, "fields": {"author": "George Elias", "text": "E muita idiotice pra um cara s\u00f3... kkkkkkkkkkkkkk", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8817, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "Adinaldo. Bibinha...", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8859, "fields": {"author": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 Ramos Visgueira", "text": "J\u00e1 n\u00e3o basta um Senador cagar para uma decis\u00e3o do STF agora um advogado batendo de frente com um Ju\u00edz kkkkk Brasil um pa\u00eds de invers\u00e3o de valores", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8884, "fields": {"author": "Diego Silva", "text": "JO\u00e3o Ostral, um idiota assumido. Que beleza. ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 8935, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Moro", "text": "ahh  esqueci, .v.a.g.a.b.u.n.d.o. nao trabalha", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9008, "fields": {"author": "Marlon Franklin Martins", "text": "Se o seu dinheiro for fruto de corrup\u00e7\u00e3o, vc dever\u00e1 ser preso sim! ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9032, "fields": {"author": "Jairo Sirval Lucas Fernandes", "text": "SUA BATATA J\u00c1 ESQUENTOU SEU BEBADO E LADR\u00c3O DO POVO.CADEIA NELES DR.SERGIO MORO. ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9041, "fields": {"author": "Marlon Franklin Martins", "text": "DEFECA PELOS DEDOS.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9042, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "e com o \u00e2 nus faz outra coisa!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9085, "fields": {"author": "Claudio Ribeiro Nogueira", "text": "E os vermes do psdb? Aaaa isso nao vem ao caso.  ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9109, "fields": {"author": "Ol\u00edvia Valentina", "text": "adoooooooooooro! cala boca fela da p!!!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9119, "fields": {"author": "Tomylee Paul", "text": "ADVOGADO DE BANDIDO \u00c9 BANDIDO IGUAL E TEM QUE SER EXTERMINADO.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9132, "fields": {"author": "Esther Teixeira Cardoso", "text": "IDIOTA APARELHADO.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9139, "fields": {"author": "Marcos a B", "text": "ACHO QUE O AECIO N\u00c3O TELEFONOU PARA O JUIZECO HOJE, T\u00c1 DANDO PITI DE SAUDADES KKKKK", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9148, "fields": {"author": "Luiz Carlos Souza Nunes", "text": "Idiota!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9159, "fields": {"author": "Esther Teixeira Cardoso", "text": "IDIOTA APARELHADO", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9179, "fields": {"author": "Adinaldo Martins .", "text": "A mamis j\u00e1 foi n\u00e9? Mas eu chamo sua mulher  de mamis. Sabe nada inocente.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9185, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "AdiANALdo . A prega no final continua firme e forte! ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9186, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "Igual a da sua \"mamis\"! Uma prega indestrut\u00edvel ! kkkkkkkkkkk", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9196, "fields": {"author": "Renato Gon\u00e7alves", "text": "Ruy, vc acreditava no Japa da Federal tb, n\u00e9? Jumento", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9199, "fields": {"author": "Adinaldo Martins .", "text": "Entrou no seu fedidinho Junior. ? Esse \"ui\" \u00e9 pr\u00f3prio da sua gayzisse.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9200, "fields": {"author": "Apolo Mit", "text": "Doeu o buraco do coxa!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9201, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "Doeu o buraco do peta!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9229, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Moro", "text": "O dia do seu macho vai chegar. Aguarde, compre len\u00e7o pro choro. Esterco humano.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9258, "fields": {"author": "Ricardo Teixeira", "text": "Alexandre est\u00e1 maluco, s\u00f3 pode... comeu titica quando crian\u00e7a????", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9265, "fields": {"author": "Murilo Boraki Desbessel Carniel", "text": "Olha se fosse assim j\u00e1 tinham prendido e esquartejado o luladr\u00e3o... e kd? ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9266, "fields": {"author": "Josias Pinheiro do Nascimento", "text": "\u00c9 isso  ai Rafael, aqui est\u00e1  cheio de analfabeto querendo dar pitaco.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9270, "fields": {"author": "Adinaldo Martins .", "text": "Junior no nome \u00e9 marmota nas atitudes... Ooooooo sujeitando tapado!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9275, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Moro", "text": "vai se tratar doente.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9276, "fields": {"author": "Roberto Brito", "text": "idiota\n", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9289, "fields": {"author": "Torcedordeverdade", "text": "Eternos alienados e analfabetos PeTralhas.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9290, "fields": {"author": "Avatar", "text": "andr\u00e9 tu \u00e9 uma besta !!! ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9292, "fields": {"author": "Jos\u00e9 Roberto da Costa Vieira", "text": "Uma s\u00f3 \u00e9 pouco. Besta ao quadrado !", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9293, "fields": {"author": "Bella Minorini", "text": "Acordem Trouxinhas. A casa est\u00e1 caindo.\n", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9319, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "\u00c9 muito bom ver mortadelas desesperadas/nervosas nos coment\u00e1rios alheios.kkkkkkk", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9323, "fields": {"author": "Apolo Mit", "text": "A bixaria coxa t\u00e1 no desespero. ", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9325, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "a bixaria da mortadela t\u00e1 no desespero.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9331, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "L\u00e1 vem mais um afeminado Peta invadir coment\u00e1rio alheio! Uiiiiiiii nojentaaaa", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9335, "fields": {"author": "S\u00e9rgio Moro", "text": "quando sua me devolver o troco de R$ 10,00 pelo servi\u00e7o oral que ela me fez.", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9338, "fields": {"author": "Joao Neves", "text": "Quando ele abusar sua m\u00e3e!!  Retardado;", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9339, "fields": {"author": "Adir Gon\u00e7alves Junior", "text": "Aluisio tu \u00e9s um verdadeiro idiota!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9360, "fields": {"author": "Junior Soares", "text": "Adinaldo. kkkkkkkkkkkk De novo defe cando mortadela?", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9361, "fields": {"author": "Adinaldo Martins .", "text": "N\u00e3o Junior Soares... Defequei uns juniorizinhos soares aqui...", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9373, "fields": {"author": "Genivaldo Amorim", "text": "Paulo, extirpado vai seu C U!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9386, "fields": {"author": "Wagner", "text": "Todos com o nordeste sempre, os bandidos est\u00e3o todos no sudeste!!!!", "news": 121, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9427, "fields": {"author": "Elias Santos", "text": "N\u00e3o joga nada , ainda esnoba o Brasil !! Espanhol  de m.e.r.d..!\n", "news": 124, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9432, "fields": {"author": "Kossanosaco", "text": "ceis tao tudo \u00e9 dano, buesta cai esse ano!", "news": 125, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9447, "fields": {"author": "Jasoncrew Meng\u00e3o Lgbt", "text": "Esse BOFE do Jo\u00e3o Paulo, al\u00e9m de ser LINDO, deve ter um PAUlo MA-RA-VI-LHO-SO! Noizinhas do MENG\u00c3O amamos! SRN6(Somos Rabudas Neg\u00e3o 6 dcm DI\u00c2METRO) CRF(Cheirinho R. Fedida).", "news": 125, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9500, "fields": {"author": "Jasoncrew Meng\u00e3o Lgbt", "text": "NOIZINHAS do MENG\u00c3O temos um URUBU que se chama N0KU, para os jogos neste ano contra os BOFES dos outros times, devemos levar N0KU ou deixar N0KU. Por favor, o que devemos fazer? SRN6(Somos Rabudas Neg\u00e3o 6 dcm DI\u00c2METRO) CRF(Cheirinho R. Fedida)..", "news": 125, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9612, "fields": {"author": "Ana Paula L. Brito", "text": "O Foguinho tem a Conmeb.osta, kkkkk", "news": 125, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9616, "fields": {"author": "Walter Crespo", "text": "CONCA TA BIXADO MAN\u00c9......KKKKKKKK", "news": 125, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9661, "fields": {"author": "Jair Lopes", "text": "Mais um......o povinho idota......", "news": 126, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9757, "fields": {"author": "Patrik Estrela", "text": "Menor fica minha p-i-r-o-k-a quanto mais da metade ja ta dentro docusso da sua m\u00e3e.", "news": 127, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9772, "fields": {"author": "Anibal Lopes de Almeida Filho", "text": "Enquanto isso......O Palmerda bi rebaixado continua sem mundial!!!! Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk.", "news": 127, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9812, "fields": {"author": "Sempremetal", "text": "Cabra frouxo", "news": 135, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9820, "fields": {"author": "Verdade Real", "text": "Arregao", "news": 135, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9924, "fields": {"author": "Rogerio Carvalho", "text": "Chola mais florzinhas!!!!!", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9929, "fields": {"author": "Eraldo.a", "text": "Faltou uma op\u00e7\u00e3o: Ele virou homem.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9936, "fields": {"author": "Artur Passos", "text": "Vai procurar uma pra mamar, Freddie Mercury. \u00c9 o melhor que saber fazer, rubroneca.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9961, "fields": {"author": "Bruno Luz Paradas", "text": "Velho bab\u00e3o!! para de falar asneiras na nossa p\u00e1gina!!", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 9964, "fields": {"author": "Bruno Luz Paradas", "text": "Sonha boneca!!", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10014, "fields": {"author": "Alessandro de Oliveira", "text": "Aa que isso , as tricoletes est\u00e3o descontroladas...", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10025, "fields": {"author": "Roosewelt Ferreira de Souza", "text": "ja temos um,seu abestado", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10031, "fields": {"author": "Bruno Agostinho Vieira Alves", "text": "RUBRONECAS", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10092, "fields": {"author": "Torcedor", "text": "Vai retocar a maquiagem, tricolete. O fru-fru n\u00e3o come ningu\u00e9m, ele \u00e9 comido. ", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10125, "fields": {"author": "Robert Roosevelt de Oliveira Nunes", "text": "teu c.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10127, "fields": {"author": "Rodrigo O. da Cruz", "text": "IDOLO DO FUDINENSE \u00c9 SERIE B, TEVE QUE ENTRAR NA JUSTI\u00c7\u00c3O PRA N\u00c3O CAIR.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10139, "fields": {"author": "Arnaldo Campos", "text": "As \"rosquinhas\" das tricoletes, est\u00e3o ardendo por causa do Conca. Pode ?  ", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10142, "fields": {"author": "Delorme Correa Junior", "text": "Dorzinha de cotovelo \u00e9 coisa de florzinha ein!!Mimimimi. \n", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10194, "fields": {"author": "Tonykelvin", "text": "As Florzinhas ficaram chateadas KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10201, "fields": {"author": "Marcio Nogueira de Souza", "text": "M/u/l/a/m/b/o/s subornadores, paguem a S\u00e9rie B!!", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10206, "fields": {"author": "Wilson Leporaes Filho", "text": "Mulambos  n\u00e3o passam da primeira fase da liberta.  Quem viver ver\u00e1.  V\u00e3o ficar s\u00f3 no cheirin. De novo. Frameigo o clube mais cheiroso do Brasil.  Kkkkk", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10207, "fields": {"author": "Henrique Simoes da Silveira", "text": "Meigos eles s\u00e3o mas cheiroso n\u00e3o. Fedem a Urubu.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10212, "fields": {"author": "Nilson de Freitas", "text": "Eu quero ver o Abel brucutu,treinando esse time de bonequinhas,n\u00e3o vai da certo !\n", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10214, "fields": {"author": "Paulo Roberto", "text": "s\u00f3 digo outra coisa : f0d4s3s", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10217, "fields": {"author": "Paulo Aaexandre da Silva Cid", "text": "Seu idiota! Flamengo n\u00e3o vai pagar o sal\u00e1rio do Conca integramente e ele  vai receber  s\u00f3 quando come\u00e7ar a jogar, fala besteiras n\u00e3o!!", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10218, "fields": {"author": "Dilson Silva Moreira", "text": "ELE VAI JOGAR DE GRA\u00c7A ..KKKKK SEU RETARDADO....DAQUI A SEIS MESES ....ELE VAI FICAR MAIS RICO....E VCS SEM T\u00cdTULOS ....SEM VITORIA ....E O CHEIRINHO DE JOELHO PODRE AUMENTARA ...CUSTO BENEF\u00cdCIO ZERO.....\nENTENDEU SID N\u00d3IA.KKKKKKKK\nT\u00c1 COM DIARREIA MENTAL....KKKKK.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10219, "fields": {"author": "Alexandre da Conceicao", "text": "Paulo cid mata baratas, quando ele assinar o contrato, depois de um mes j\u00e1 recebe o s\u00e1lario integral ou vc acha que ele vem da china para o fra e vai ficar 6 meses sem receber. N\u00e3o acredite em tudo que sua diretoria fala inocente.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10220, "fields": {"author": "Matheus Calmeto Guida", "text": "minha diretoria \u00e9 transparente e nao mente igual a  de voces nao, tudo q o flamengo fala \u00e9 concreto e fato, tem credibilidade", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10221, "fields": {"author": "Fabio Mauricio dos Santos", "text": "s\u00f3 queria dizer que  , p\u00f3 de arroz \u00e9 maquiagem !   sem mais ! h\u00e1 e antes que eu me esque\u00e7a paguem as s\u00e9ries b  !", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10224, "fields": {"author": "Jos\u00e9", "text": "Se a empresa concorrente da sua te oferecesse um super contrato de trabalho, voc\u00ea trocaria de empresa? Quanta gente hip\u00f3crita nessa torcida do fluminense aff.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10225, "fields": {"author": "Arny Pontes", "text": "S\u00f3 v\u00ea um lado da hist\u00f3ria voc\u00ea. Se eu t\u00f4 com a vida ganha, ganhando quase 3 milh\u00f5es por m\u00eas durante 3 anos por culpa do Fluminense, pq ele n\u00e3o era nada antes disso. Eu sinceramente jogava at\u00e9  de gra\u00e7a. Essa era a obriga\u00e7\u00e3o dele. A melhor forma de retribu\u00ed essa vida boa que ele ganhou gra\u00e7as ao Fluminense. O que \u00e9 500 mil perto de tudo que j\u00e1 ganhou ? Isso se chama gan\u00e2ncia, mercen\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 \u00eddolo.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10228, "fields": {"author": "Rodrigo O. da Cruz", "text": "KKKKKKKK... COM UNS CARAS DESSES QUEM QUER JOGAR NO FUDINENSE! \n\n", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10229, "fields": {"author": "Leonardo Barbosa", "text": "\"Fudinense\" \u00e9 a melhor  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10232, "fields": {"author": "Silvio C\u00e9sar Paranhos Guerreiro", "text": "Bbcas serie c vcs nao saben. Separar quantos trocaram de lado epoca de doval dos trocas \nFla x flu vasco x bota \nJogadores marcaram epoca e historias \nVcs sao eternos serie c ", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10235, "fields": {"author": "Thalles Ferreira", "text": "A calcinha da tua m\u00e3e j\u00e1 tirei faz tempo e com facilidade pergunta pra ela", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10238, "fields": {"author": "Renato", "text": "A progenitora dessa \"fezes\", esqueceu de dar descarga quando \"largou\" dentro do sanit\u00e1rio. Obs: ela n\u00e3o usa calcinha.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10239, "fields": {"author": "Kriok50", "text": "DE GRANDE FLAMENGAYSTA S\u00d3 GOSTA MESMO \u00c9 DA TORCIDA, AS RUBRONECAS NEM SE IMPORTA SE \u00c9 TORCIDA PARA A ESQUERDA OU PARA DIREITA, MAS TEM QUE SER GRANDE.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10243, "fields": {"author": "Maycon Olliveira", "text": "desde que ele contribua e a gente levante a ta\u00e7a... ta de boa. \no flamengo s\u00f3 vai pagar quando ele come\u00e7ar a jogar mesmo.", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10244, "fields": {"author": "Lucas Morais", "text": "Maycon, at\u00e9 admito que o neg\u00f3cio em si foi bom para o Fla... mas atualmente n\u00e3o acredito em nenhuma das duas coisas: nem que ele v\u00e1 jogar bem, e nem que o Fla levante alguma ta\u00e7a esse ano. kkkkk", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10247, "fields": {"author": "Lucas Morais", "text": "Rafael, dois finalistas da Libertadores do ano passado. Um deles, titular da sele\u00e7\u00e3o Equatoriana... o outro, futuro camisa 10 da sele\u00e7\u00e3o. Ambos j\u00e1 sondados por clubes da Europa. Quem vai dar certo mesmo \u00e9 o Conquinha, com 32 anos e todo bich.ado. kkkkkkkk", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10256, "fields": {"author": "Hugo Rondinelly Viana Lopes", "text": "est\u00e3o melando as calcinhas as tricoflorzinhas!", "news": 148, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10263, "fields": {"author": "Robert Dassaev", "text": "Compara\u00e7\u00e3o sem nexo. Tyson passou quanto tempo no auge pra chegar a fazer isso e tu sabes o motivo ? Tyson \u00e9 um mito que infelizmente se perdeu no fim de carreira.", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10267, "fields": {"author": "Sky Hell", "text": "N\u00e3o entendi essa compara\u00e7\u00e3o, o Tyson nunca foi um exemplo pra nada, muito menos no \u00e2mbito psicol\u00f3gico.", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10276, "fields": {"author": "Imperador", "text": "sempre disseram que a ronda nunca pegou uma advers\u00e1ria de verdade, qdo pegou algu\u00e9m que bate forte mesmo afinou.. ela vivia correndo da ciborg, pq sabia que ia perder.. as vezes nem \u00e9 medo de apanhar e sim de parar de lucrar $$$", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10277, "fields": {"author": "Sky Hell", "text": "Mas ela n\u00e3o parou de lucrar perdendo, inclusive nessa \u00faltima do valor total, 60% foi o valor pago s\u00f3 pra ela.....", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10278, "fields": {"author": "F\u00e1bio", "text": "Imperador, isso \u00e9 balela!!! Ent\u00e3o as outras n\u00e3o s\u00e3o advers\u00e1rios de verdade? \u00c9 o mesmo que eu dissesse que Anderson Silva nunca pegou oponente de verdae, quando pegou um bom wrestling, perdeu duas. ", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10285, "fields": {"author": "Diego Motta", "text": "E s\u00f3 colocam ele pra pegar as novas safras, a\u00ed \u00e9 q a surra \u00e9 pior ainda... essa luta n\u00e3o passa nem do 1o round... podia colocar ele contra os semi-aposentados, pra ver se tinha alguma chance.", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10295, "fields": {"author": "Rusvag Chmi", "text": "Na categoria s\u00f3 TJ tem chance consider\u00e1vel (Cruz tamb\u00e9m, mas menos), no entanto ainda apostaria em Cody. J\u00e1 contra Aldo, ele n\u00e3o seria o favorito. Aldo usaria  bem os jabs e os low kicks e faria uma luta 'estrat\u00e9gica'.", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10298, "fields": {"author": "Geraldo Magela Viana", "text": "A hist\u00f3ria desse cara com o moleque que subiu no octagon pra receber o cintur\u00e3o \u00e9 muito louca... O cara pode at\u00e9 ser sangue no olho, mas o que ele fez pra ajudar o moleque n\u00e3o \u00e9 qualquer um que faz...", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10303, "fields": {"author": "Rusvag Chmi", "text": "N\u00e3o \u00e9 afoito, n\u00e3o. Contra o Cruz foi muito paciente, atraindo-o para troca\u00e7\u00e3o franca. S\u00f3 deu blitz contra os advers\u00e1rios anteriores, contra quem tinha grande confian\u00e7a (n\u00e3o sem motivo) de que botaria para dormir.", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10304, "fields": {"author": "Notorious Bones", "text": "Vich todo evento ta caindo luta do card principal ! Ta na hora do Dana come\u00e7ar a ter substitutos pra esse tipo d situa\u00e7\u00e3o q faz tempo q j\u00e1 deixou de ser inusitada ! ", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10308, "fields": {"author": "Jorge Cleber", "text": "Cruz s\u00f3 tem agilidade mesmo, poder de nocaute zero!!! o Cody veio muito mais preparado, por isso levou essa...", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10310, "fields": {"author": "Hipocampo Nervoso", "text": "Meus caros amigos enigm\u00e1ticos.N\u00e3o deveriam compara-lo ao Tyson. Tyson \u00e9 um grande mito do boxe , mas que deixou \u00e0 desejar no lado pessoal.  Ent\u00e3o se n\u00e3o \u00e9 bom no lado pessoal ou no profissional o cara n\u00e3o \u00e9 completo. Chequei nesse racioc\u00ednio, assistindo o Faust\u00e3o.       ", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10316, "fields": {"author": "Junior", "text": "Em resumo... deve ser um idiota!", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10329, "fields": {"author": "Manxa", "text": "Viadage total isso a\u00ed", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10330, "fields": {"author": "Zacarias", "text": "Torcendo pro Cruz subir e enfrentar o Aldo, alguns low kicks do brazuca j\u00e1 s\u00e3o suficientes pra destruir os joelhos do Cruz, e consequentemente, acabar com a carreira daquela desgra\u00e7a ", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10332, "fields": {"author": "Rodrigues de Souza", "text": "Ele chamava pra atr\u00e1s da escola e sentava nos garotos kkkk", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10336, "fields": {"author": "Claudimar Bernardo da Silva", "text": "Jhalim Rabei, at\u00e9 fiquei assustado comecei a ler seu coment\u00e1rio, pensei que ele (Connor)levava os meninos para tras da escola e dava a b-u-n-d-a para eles KKKKKKK", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10341, "fields": {"author": "Jhalim Rabei", "text": "Irm\u00e3o Honorato, sempre falando verdades e agindo com a raz\u00e3o ao inv\u00e9s da emo\u00e7\u00e3o, diferente dos tupims. Te amo, seu lindo!", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10342, "fields": {"author": "Manxa", "text": "Viadage m\u00e1ster essa de vcs kkkkkk", "news": 149, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10352, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "Rid\u00edcula, vergonha para a fam\u00edlia e para o filho", "news": 150, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10353, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "Cola velcro perdeu o meu respeito", "news": 150, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10354, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "sapat\u00e3o", "news": 150, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10355, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "canta com se tivesse engolindo 1 litro de porra", "news": 151, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10356, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "Vai roubar a neve tamb\u00e9m?", "news": 152, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10357, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "estragando a paisagem", "news": 152, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10358, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "roubou ate a neve branca,macaca", "news": 152, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10359, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "LIXO DO CRL", "news": 152, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10360, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "ela est\u00e1 fazendo isso para aparecer. N\u00e3o \u00e9 gay coisa nenhuma. \u00c9 uma vergonha, isso sim", "news": 150, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10361, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "Volta pra jaula sua macaca, vou pegar meu xicote sua preta fudida", "news": 152, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10362, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "Achei que a macaca vivia apenas na floresta ou no zol\u00f3gico", "news": 152, "valid": true}}, {"model": "web_scraping.comment", "pk": 10363, "fields": {"author": "Desconhecido", "text": "Espera essa neve derreter e usa ela pra lavar lou\u00e7a", "news": 152, "valid": true}}, {"model": "auth.permission", "pk": 1, "fields": {"name": "Can add log entry", "content_type": 1, "codename": "add_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 2, "fields": {"name": "Can change log entry", "content_type": 1, "codename": "change_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 3, "fields": {"name": "Can delete log entry", "content_type": 1, "codename": "delete_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 4, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 2, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 5, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 2, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 6, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 2, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 7, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 3, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 8, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 3, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 9, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 3, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 10, "fields": {"name": "Can add group", "content_type": 4, "codename": "add_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 11, "fields": {"name": "Can change group", "content_type": 4, "codename": "change_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 12, "fields": {"name": "Can delete group", "content_type": 4, "codename": "delete_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 13, "fields": {"name": "Can add content type", "content_type": 5, "codename": "add_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 14, "fields": {"name": "Can change content type", "content_type": 5, "codename": "change_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 15, "fields": {"name": "Can delete content type", "content_type": 5, "codename": "delete_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 16, "fields": {"name": "Can add session", "content_type": 6, "codename": "add_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 17, "fields": {"name": "Can change session", "content_type": 6, "codename": "change_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 18, "fields": {"name": "Can delete session", "content_type": 6, "codename": "delete_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 19, "fields": {"name": "Can add site", "content_type": 7, "codename": "add_site"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 20, "fields": {"name": "Can change site", "content_type": 7, "codename": "change_site"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 21, "fields": {"name": "Can delete site", "content_type": 7, "codename": "delete_site"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 22, "fields": {"name": "Can add rule", "content_type": 8, "codename": "add_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 23, "fields": {"name": "Can change rule", "content_type": 8, "codename": "change_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 24, "fields": {"name": "Can delete rule", "content_type": 8, "codename": "delete_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 25, "fields": {"name": "Can add url", "content_type": 9, "codename": "add_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 26, "fields": {"name": "Can change url", "content_type": 9, "codename": "change_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 27, "fields": {"name": "Can delete url", "content_type": 9, "codename": "delete_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 28, "fields": {"name": "Can add Kind of Offence", "content_type": 10, "codename": "add_kindofoffence"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 29, "fields": {"name": "Can change Kind of Offence", "content_type": 10, "codename": "change_kindofoffence"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 30, "fields": {"name": "Can delete Kind of Offence", "content_type": 10, "codename": "delete_kindofoffence"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 31, "fields": {"name": "Can add Annotation", "content_type": 11, "codename": "add_annotation"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 32, "fields": {"name": "Can change Annotation", "content_type": 11, "codename": "change_annotation"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 33, "fields": {"name": "Can delete Annotation", "content_type": 11, "codename": "delete_annotation"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 34, "fields": {"name": "Can add Menu Item", "content_type": 12, "codename": "add_menuitem"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 35, "fields": {"name": "Can change Menu Item", "content_type": 12, "codename": "change_menuitem"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 36, "fields": {"name": "Can delete Menu Item", "content_type": 12, "codename": "delete_menuitem"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 37, "fields": {"name": "Can add System Data", "content_type": 13, "codename": "add_systemdata"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 38, "fields": {"name": "Can change System Data", "content_type": 13, "codename": "change_systemdata"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 39, "fields": {"name": "Can delete System Data", "content_type": 13, "codename": "delete_systemdata"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 40, "fields": {"name": "Can add News", "content_type": 14, "codename": "add_news"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 41, "fields": {"name": "Can change News", "content_type": 14, "codename": "change_news"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 42, "fields": {"name": "Can delete News", "content_type": 14, "codename": "delete_news"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 43, "fields": {"name": "Can add Comment", "content_type": 15, "codename": "add_comment"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 44, "fields": {"name": "Can change Comment", "content_type": 15, "codename": "change_comment"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 45, "fields": {"name": "Can delete Comment", "content_type": 15, "codename": "delete_comment"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 46, "fields": {"name": "Can add Domain", "content_type": 16, "codename": "add_domain"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 47, "fields": {"name": "Can change Domain", "content_type": 16, "codename": "change_domain"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 48, "fields": {"name": "Can delete Domain", "content_type": 16, "codename": "delete_domain"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 49, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 2, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 50, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 2, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 51, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 2, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 52, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 3, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 53, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 3, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 54, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 3, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 55, "fields": {"name": "Can add rule", "content_type": 9, "codename": "add_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 56, "fields": {"name": "Can change rule", "content_type": 9, "codename": "change_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 57, "fields": {"name": "Can delete rule", "content_type": 9, "codename": "delete_rule"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 58, "fields": {"name": "Can add url", "content_type": 8, "codename": "add_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 59, "fields": {"name": "Can change url", "content_type": 8, "codename": "change_url"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 60, "fields": {"name": "Can delete url", "content_type": 8, "codename": "delete_url"}}, {"model": "auth.group", "pk": 1, "fields": {"name": "Avaliadores", "permissions": [28, 29, 32, 44, 46, 47, 41]}}, {"model": "auth.user", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$UC8YUrP7oiri$FtPdJRJNQPsiFQ6etU40Q3efyBTUf5+wz3/mWoB8OJw=", "last_login": "2017-01-06T04:21:05.634Z", "is_superuser": true, "username": "admin", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-09-28T18:11:57.137Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 2, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$rCxGMSFDp9xG$QsNNyvdvskK1LrICNb1/9XIxc2pX17ETuWKgwo3U+5w=", "last_login": "2016-11-17T14:33:09.353Z", "is_superuser": false, "username": "rogers", "first_name": "Rogers", "last_name": "de Pelle", "email": "rogersdepelle@gmail.com", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-11-03T19:57:58Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 3, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$4B74pxiHJ0n4$XGG44ZyawnI82Fgto4+dmkULiVlTnBmvQMDfz1gMi3A=", "last_login": "2016-11-04T16:23:17Z", "is_superuser": false, "username": "viviane", "first_name": "Viviane", "last_name": "Moreira", "email": "viviane@inf.ufrgs.br", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-11-03T19:59:47Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 4, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$CvyMP2qxEHeb$Pp8DiFqxEPcMTXstxStkwBJbIzpCK97B10JgNaHnzwU=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "lucas", "first_name": "Lucas", "last_name": "", "email": "lucasrafaelc@gmail.com", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2017-01-12T18:24:15Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 5, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$THklmBXV6hwI$J0n5RF0j9MI00pPWiBNbBB1hR8yRQQZDswW5GfhbaL0=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "paula", "first_name": "Paula", "last_name": "", "email": "paula.burguez@gmail.com", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2017-01-12T18:25:12Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 6, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$uVkXcRO08P2l$rVByQ3Ouhdk8BGlZjPU136xu2yS0pkezxsJATgt86fs=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "cassio", "first_name": "Cassio", "last_name": "", "email": "cassioalangarcia@gmail.com", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2017-01-12T18:25:43Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 7, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$kM9PVQmIZomu$ppJAB7Re9y5DWYjUqy2+heOr9cU3se8eyjA6I4VIBIQ=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "diego", "first_name": "Diego", "last_name": "", "email": "diegofeijo@gmail.com", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2017-01-12T18:26:10Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 8, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$30000$RW8FztpdUQvu$7tItEOrkaQCLnjvXJpZGRDhRjpMzNIaHPi2pLe4husw=", "last_login": "2017-01-12T18:27:40.101Z", "is_superuser": false, "username": "geisiane", "first_name": "Geisiane", "last_name": "", "email": "geisymartini@gmail.com", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2017-01-12T18:26:30Z", "groups": [], "user_permissions": []}}]